{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "anv\u00e4ndar|v\u00e4nlig", "VariantID": "", "ID": "8000320", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/892617_1.mp3", "Content": "\u00b2a\u0323n:ven:dar\u203fven:lig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "anv\u00e4ndarv\u00e4nligt"}, {"Form": "aform", "Content": "anv\u00e4ndarv\u00e4nliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "674", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "l\u00e4tt att anv\u00e4nda", "ID": "9011647"}, "Example": [{"ID": "5002616", "Content": "f\u00f6retagets webbsida \u00e4r b\u00e5de snygg och anv\u00e4ndarv\u00e4nlig"}]}]}, {"Value": "milj\u00f6|v\u00e4nlig", "VariantID": "", "ID": "8020490", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/244581_1.mp3", "Content": "\u00b2milj\u00f6\u0323:ven:lig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "milj\u00f6v\u00e4nligt"}, {"Form": "aform", "Content": "milj\u00f6v\u00e4nliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "12881", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "skonsam mot milj\u00f6n\u00a0(2)", "ID": "9023576"}}]}, {"Value": "m\u00e4nnisko|v\u00e4nlig", "VariantID": "", "ID": "8021257", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/252163_1.mp3", "Content": "\u00b2me\u0323n:i\u0283oven:lig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "m\u00e4nniskov\u00e4nligt"}, {"Form": "aform", "Content": "m\u00e4nniskov\u00e4nliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "13439", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "v\u00e4nligt inst\u00e4lld till medm\u00e4nniskorna, human", "ID": "9024118"}, "Example": [{"ID": "8021262", "Content": "Amnesty arbetar f\u00f6r en mer m\u00e4nniskov\u00e4nlig v\u00e4rld"}]}]}, {"Value": "o|v\u00e4nlig", "VariantID": "", "ID": "8014424", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273519_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ven:lig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ov\u00e4nligt"}, {"Form": "aform", "Content": "ov\u00e4nliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14894", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte v\u00e4nlig, irriterad, vresig", "ID": "9025537"}, "Example": [{"ID": "8014429", "Content": "\"Jag vore tacksam om du l\u00e4mnade oss i fred!\" sa han ov\u00e4nligt"}]}]}, {"Value": "-v\u00e4nlig", "VariantID": "21220", "ID": "1172663", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/-v0344nlig.mp3", "Content": "-ve:nlig"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/395910_1.mp3", "Content": "ve\u0323n:lig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "-v\u00e4nligt"}, {"Form": "aform", "Content": "-v\u00e4nliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21220", "ID": "24379", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "l\u00e4mplig, bra", "ID": "9034854"}, "Compound": [{"ID": "1172669", "OldID": "7922", "Content": "barn|v\u00e4nlig"}, {"ID": "1172670", "OldID": "7920", "Content": "handikapp|v\u00e4nlig"}, {"ID": "1172671", "OldID": "7921", "Content": "milj\u00f6|v\u00e4nlig"}]}]}, {"Value": "an|v\u00e4ndare", "VariantID": "", "ID": "3002790", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/105933_1.mp3", "Content": "\u00b2a\u0323n:ven:dare"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "anv\u00e4ndaren"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "anv\u00e4ndare"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "anv\u00e4ndarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "672", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "person som anv\u00e4nder n\u00e5got (ofta datorer)", "ID": "9011645"}, "Compound": [{"ID": "3002797", "Content": "anv\u00e4ndar|manual"}, {"ID": "3002798", "Content": "anv\u00e4ndar|v\u00e4nlig"}, {"ID": "3002799", "Content": "dator|anv\u00e4ndare"}]}]}, {"Value": "barn", "VariantID": "1258", "ID": "1010317", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/113976_1.mp3", "Content": "ba:r\u203fn"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "barnet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "barn"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "barnen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "1258", "ID": "1462", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "m\u00e4nniska som inte \u00e4r vuxen (fr\u00e5n f\u00f6dseln och cirka 10 \u00e5r fram\u00e5t)", "ID": "9012407"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=1"}, {"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=8&subpage=3"}, {"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=2&subpage=1"}], "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "vuxen", "Lemmano": "1"}], "Theme": "1:2, 2:4", "Compound": [{"ID": "1010328", "OldID": "515", "Content": "barn|bok"}, {"ID": "1010330", "OldID": "517", "Content": "barn|v\u00e4nlig"}], "Example": [{"ID": "1010325", "Content": "barnen gick tillsammans till skolan"}], "Cycle": [{"CycleID": "8009503", "Comment": {"ID": "8009504", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "en persons son eller dotter", "ID": "8009505"}, "Compound": [{"ID": "1010329", "Content": "barn|ledig"}], "Example": [{"ID": "8009506", "Content": "de har tre barn"}]}], "Idioms": [{"ID": "1010324", "Content": "blir med barn", "Definition": {"Content": "blir gravid", "ID": "6005021"}}, {"ID": "7503245", "Content": "v\u00e4ntar barn", "Definition": {"Content": "\u00e4r gravid", "ID": "7503244"}}]}]}, {"Value": "fram|steg", "VariantID": "4865", "ID": "1039547", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/155157_1.mp3", "Content": "\u00b2fra\u0323m:ste:g"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "framsteget"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "framsteg"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "framstegen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "4865", "ID": "5573", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "utveckling i r\u00e4tt riktning", "ID": "9016429"}, "Compound": [{"ID": "1039553", "OldID": "1975", "Content": "framstegs|v\u00e4nlig"}], "Example": [{"ID": "8009177", "Content": "barnen har gjort stora framsteg i engelska"}]}]}, {"Value": "handikapp", "VariantID": "6712, 6713", "ID": "1054690", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/179152_1.mp3", "Content": "ha\u0323n:dikap:"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/179152_2.mp3", "Content": "\u00b2ha\u0323n:dikap:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "handikappet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "handikapp"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "handikappen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "6712", "ID": "7732", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "kroppsligt eller sj\u00e4lsligt fel som kan utg\u00f6ra hinder f\u00f6r ett normalt liv, funktionshinder", "ID": "9018536"}, "Compound": [{"ID": "1054701", "OldID": "2792", "Content": "handikapp|anpassad"}, {"ID": "1054702", "OldID": "2789", "Content": "handikapp|l\u00e4genhet"}, {"ID": "1054703", "OldID": "2790", "Content": "handikapp|v\u00e4nlig"}, {"ID": "1054705", "OldID": "2788", "Content": "syn|handikapp"}], "Example": [{"ID": "1054699", "Content": "ett socialt handikapp"}], "Cycle": [{"CycleID": "2002280", "Comment": {"ID": "2002281", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven f\u00f6rsvagat"}, "Example": [{"ID": "1054700", "Content": "hans d\u00e5liga spr\u00e5kkunskaper \u00e4r ett handikapp n\u00e4r han tr\u00e4ffar utl\u00e4ndska kunder"}]}]}]}]}