{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "adlar", "VariantID": "76", "ID": "1000556", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/adlar.mp3", "Content": "\u00b2a\u0323:dlar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "adla"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "adlade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "adlat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "adlad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "adla"}], "Lexeme": [{"VariantID": "76", "ID": "78", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "g\u00f6r adlig", "ID": "9011073"}, "Example": [{"ID": "5000629", "Content": "Carl Linnaeus adlades 1757 och tog d\u00e5 namnet Carl von Linn\u00e9"}], "Graminfo": [{"ID": "1000564-1", "Order": "1", "Content": "ngn adlar ngn"}], "Cycle": [{"CycleID": "5000625", "Comment": {"ID": "5000626", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "ger h\u00f6gre v\u00e4rde, f\u00f6r\u00e4dlar", "ID": "1000563"}, "Example": [{"ID": "1000566", "Content": "arbetet adlar m\u00e4nniskan"}], "Graminfo": [{"ID": "8006059-1", "Order": "1", "Content": "ngt adlar ngn/ngt"}]}]}]}]}