{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "agenda", "VariantID": "", "ID": "8022850", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/101208_1.mp3", "Content": "\u00b2age\u0323n:da"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "agendan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "agendor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "agendorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "139", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "dagordning", "ID": "9011131"}, "Example": [{"ID": "8022861", "Content": "Vad st\u00e5r p\u00e5 agendan i dag?"}], "Cycle": [{"CycleID": "8030933", "Comment": {"ID": "8030934", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven utvidgat"}, "Example": [{"ID": "8030936", "Content": "partiets agenda f\u00f6r de n\u00e4rmaste \u00e5ren"}]}]}]}]}