{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "aktiverar", "VariantID": "155", "ID": "1001227", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/aktiverar.mp3", "Content": "aktive\u0323:rar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "aktivera"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "aktiverade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "aktiverat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "aktiverad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "aktivera"}], "Lexeme": [{"VariantID": "155", "ID": "187", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "g\u00f6r verksam", "ID": "9011175"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "passiverar"}], "Example": [{"ID": "1001234", "Content": "l\u00e4raren lyckades aktivera alla barnen"}], "Graminfo": [{"ID": "1001233-1", "Order": "1", "Content": "ngn aktiverar ngn/ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "8025742", "Comment": {"ID": "8025743", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "s\u00e4tter p\u00e5", "ID": "8025744"}, "Example": [{"ID": "8009379", "Content": "han aktiverade larmet"}], "Graminfo": [{"ID": "8036555-1", "Order": "1", "Content": "ngn aktiverar ngt"}]}]}]}]}