{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "allierad", "VariantID": "227", "ID": "1001830", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/102314_1.mp3", "Content": "alie\u0323:rad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "allierat"}, {"Form": "aform", "Content": "allierade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "227", "ID": "274", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som ing\u00e5r i allians", "ID": "9011260"}, "Graminfo": [{"ID": "7001117-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r allierad med ngn"}, {"ID": "7001117-2", "Order": "2", "Content": "n\u00e5gra \u00e4r allierade"}], "Idioms": [{"ID": "1001836", "OldID": "33", "Content": "de allierade", "Definition": {"Content": "de l\u00e4nder som slogs mot Hitlers Tyskland", "ID": "1001837"}}]}]}]}