{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "almanacka", "VariantID": "283", "ID": "1002258", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/102749_1.mp3", "Content": "\u00b2a\u0323l:manak:a"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "almanackan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "almanackor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "almanackorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "283", "ID": "332", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "lista \u00f6ver \u00e5rets dagar; kalender", "ID": "9011316"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=28&subpage=3"}], "Theme": "30:60", "Compound": [{"ID": "1002265", "OldID": "119", "Content": "v\u00e4gg|almanacka"}], "Example": [{"ID": "8031074", "Content": "de tittade i almanackan och best\u00e4mde datum f\u00f6r n\u00e4sta m\u00f6te"}]}]}]}