{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "an|knyter", "VariantID": "445", "ID": "1003586", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/anknyter.mp3", "Content": "\u00b2a\u0323n:kny:ter"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "anknyta"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "ankn\u00f6t"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "anknutit"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "anknuten"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "anknyt"}], "Lexeme": [{"VariantID": "445", "ID": "505", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "kopplar samman, f\u00f6rbinder, knyter an", "ID": "9011482"}, "Graminfo": [{"ID": "1003593-1", "Order": "1", "Content": "ngn anknyter ngt till ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "6004796", "Comment": {"ID": "6004797", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "6004799", "Content": "hon ankn\u00f6t till vad f\u00f6reg\u00e5ende talare hade sagt"}], "Graminfo": [{"ID": "8009399-1", "Order": "1", "Content": "ngn anknyter till ngt/SATS"}]}]}]}, {"Value": "ankn\u00f6t", "VariantID": "", "ID": "7501780", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2a\u0323n:kn\u00f6:t"}], "Type": "verb", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "anknyter"}]}]}