{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "anlade", "VariantID": "", "ID": "7502533", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2a\u0323n:la:de"}], "Type": "verb", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "anl\u00e4gger"}]}, {"Value": "an|l\u00e4gger", "VariantID": "456", "ID": "1003690", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/anl0344gger.mp3", "Content": "\u00b2a\u0323n:leg:er"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "anl\u00e4gga"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "anlade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "anlagt"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "anlagd"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "anl\u00e4gg"}], "Lexeme": [{"VariantID": "456", "ID": "517", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "bygger, uppf\u00f6r", "ID": "9011494"}, "Example": [{"ID": "1003697", "Content": "man kommer att anl\u00e4gga en parkeringsplats framf\u00f6r varuhuset"}], "Graminfo": [{"ID": "1003696-1", "Order": "1", "Content": "ngn anl\u00e4gger ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "8009400", "Comment": {"ID": "8009401", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "orsakar", "ID": "8009402"}, "Example": [{"ID": "5002451", "Content": "han var misst\u00e4nkt f\u00f6r att ha anlagt branden"}]}]}]}]}