{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "an|m\u00e4ler", "VariantID": "464, 465", "ID": "1003769", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/anm0344ler.mp3", "Content": "\u00b2a\u0323n:m\u00e4:ler"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "anm\u00e4la"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "anm\u00e4lde"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "anm\u00e4lt"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "anm\u00e4ld"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "anm\u00e4l"}], "Lexeme": [{"VariantID": "464", "ID": "524", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "rapporterar, meddelar", "ID": "9011501"}, "Reference": [{"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/anmaler_sig.mp4"}, {"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/anmaler_sig_till_en_kurs.mp4"}], "Example": [{"ID": "1003779", "Content": "Vi m\u00e5ste anm\u00e4la st\u00f6lden!"}, {"ID": "1003780", "OldID": "315", "Content": "han anm\u00e4lde sin granne f\u00f6r polisen"}], "Graminfo": [{"ID": "1003776-1", "Order": "1", "Content": "ngn anm\u00e4ler ngt/SATS"}, {"ID": "1003776-2", "Order": "2", "Content": "ngn anm\u00e4ler ngn (f\u00f6r ngn/ngt)"}], "Cycle": [{"CycleID": "8031127", "Comment": {"ID": "8031128", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "f\u00f6rklarar att man vill delta i n\u00e5got", "ID": "8031129"}, "Example": [{"ID": "1003782", "Content": "Har du anm\u00e4lt dig till kursen?"}, {"ID": "8031126", "Content": "hon anm\u00e4lde sig som frivillig till uppdraget"}], "Graminfo": [{"ID": "8032490-1", "Order": "1", "Content": "ngn anm\u00e4ler sig (till ngt)"}]}]}, {"VariantID": "465", "ID": "525", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "recenserar", "ID": "9011502"}, "Example": [{"ID": "1003787", "OldID": "318", "Content": "boken anm\u00e4ldes i Dagens Nyheter"}], "Graminfo": [{"ID": "8009405-1", "Order": "1", "Content": "ngn anm\u00e4ler ngt"}]}]}]}