{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "an|st\u00e4lld", "VariantID": "534", "ID": "1004378", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/105386_1.mp3", "Content": "\u00b2a\u0323n:stel:d"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "anst\u00e4llt"}, {"Form": "aform", "Content": "anst\u00e4llda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "534", "ID": "608", "Lexemeno": "\u2219", "Gramcom": {"Content": "ofta som substantiv", "ID": "7504283"}, "Definition": {"Content": "som har anst\u00e4llning", "ID": "9011584"}, "Compound": [{"ID": "8017315", "Content": "ny|anst\u00e4lld"}], "Example": [{"ID": "1004385", "OldID": "396", "Content": "fabriken har 300 anst\u00e4llda"}, {"ID": "1004386", "Content": "facket f\u00f6rsvarar de anst\u00e4lldas intressen"}]}]}, {"Value": "an|st\u00e4ller", "VariantID": "535", "ID": "1004387", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/anst0344ller.mp3", "Content": "\u00b2a\u0323n:stel:er"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "anst\u00e4lla"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "anst\u00e4llde"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "anst\u00e4llt"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "anst\u00e4lld"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "anst\u00e4ll"}], "Lexeme": [{"VariantID": "535", "ID": "609", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ger arbete \u00e5t", "ID": "9011585"}, "Example": [{"ID": "1004394", "Content": "f\u00f6retaget anst\u00e4ller g\u00e4rna ungdomar"}], "Graminfo": [{"ID": "1004393-1", "Order": "1", "Content": "ngn anst\u00e4ller ngn"}]}]}]}