{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "anti-", "VariantID": "565", "ID": "1004659", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/105600_1.mp3", "Content": "\u00b2a\u0323n:ti-"}, {"Spec": "eller", "File": "", "Content": "anti-"}], "Type": "f\u00f6rled", "Lexeme": [{"VariantID": "565", "ID": "642", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "mot-", "ID": "9011617"}, "Compound": [{"ID": "1004664", "OldID": "224", "Content": "anti|byr\u00e5kratisk"}, {"ID": "1004665", "Content": "anti|inflammatorisk"}, {"ID": "1004666", "OldID": "227", "Content": "anti|kropp"}, {"ID": "1004667", "OldID": "225", "Content": "anti|k\u00e4rnvapenr\u00f6relse"}]}]}, {"Value": "anti|biotika", "VariantID": "566", "ID": "1004669", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/antibiotika.mp3", "Content": "antibi\u00e5\u0323:tika"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "antibiotikan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "566", "ID": "643", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "medel som d\u00f6dar bakterier", "ID": "9011618"}, "Example": [{"ID": "8031272", "Content": "vissa bakterier \u00e4r resistenta mot antibiotika"}]}]}, {"Value": "anti|depressiv", "VariantID": "", "ID": "3000784", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/105616_2.mp3", "Content": "\u00b2a\u0323n:tidepresi:v"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/105616_1.mp3", "Content": "an:tidepresi\u0323:v"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "antidepressivt"}, {"Form": "aform", "Content": "antidepressiva"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "644", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som motverkar depression", "ID": "9011619"}, "Example": [{"ID": "3000789", "Content": "antidepressiva l\u00e4kemedel"}]}]}, {"Value": "anti|hj\u00e4lte", "VariantID": "567", "ID": "1004675", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/105632_1.mp3", "Content": "\u00b2a\u0323n:tijel:te"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "antihj\u00e4lten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "antihj\u00e4ltar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "antihj\u00e4ltarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "567", "ID": "645", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "huvudperson i en bok eller film som inte motsvarar den vanliga bilden av en hj\u00e4lte", "ID": "9011620"}, "Example": [{"ID": "8031273", "Content": "romanens glas\u00f6gonprydda huvudperson \u00e4r en riktig antihj\u00e4lte"}]}]}, {"Value": "anti|klimax", "VariantID": "570", "ID": "1004698", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/105659_2.mp3", "Content": "\u00b2a\u0323n:tikli:maks"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/105659_1.mp3", "Content": "antikli\u0323:maks"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "antiklimaxen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "antiklimaxar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "antiklimaxarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "570", "ID": "648", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ointressant uppl\u00f6sning p\u00e5 stora f\u00f6rv\u00e4ntningar", "ID": "9011623"}, "Example": [{"ID": "8031276", "Content": "filmens slut var en riktig antiklimax"}]}]}, {"Value": "anti|kropp", "VariantID": "571", "ID": "1004706", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/105683_1.mp3", "Content": "\u00b2a\u0323n:tikr\u00e5p:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "antikroppen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "antikroppar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "antikropparna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "571", "ID": "649", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "skyddande \u00e4mne som bildas i organismer mot infektioner o.d.", "ID": "9011624"}}]}, {"Value": "anti|pati", "VariantID": "", "ID": "3009829", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/105769_1.mp3", "Content": "antipati\u0323:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "antipatin"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "antipatier"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "antipatierna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "654", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "motvilja", "ID": "9011628"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "sympati"}], "Example": [{"ID": "3009995", "Content": "hon k\u00e4nde stark antipati mot honom"}]}]}, {"Value": "anti|semit", "VariantID": "576", "ID": "1004742", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/105789_1.mp3", "Content": "antisemi\u0323:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "antisemiten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "antisemiter"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "antisemiterna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "576", "ID": "655", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "anh\u00e4ngare av antisemitism", "ID": "9011629"}}]}, {"Value": "anti|semitisk", "VariantID": "", "ID": "8009456", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/105791_1.mp3", "Content": "antisemi\u0323:tisk"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "antisemitiskt"}, {"Form": "aform", "Content": "antisemitiska"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "656", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "pr\u00e4glad av antisemitism", "ID": "9011630"}}]}, {"Value": "anti|semitism", "VariantID": "", "ID": "8000307", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/105793_1.mp3", "Content": "antisemiti\u0323s:m"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "antisemitismen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "657", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "hat mot judar", "ID": "9011631"}}]}, {"Value": "anti|septisk", "VariantID": "577", "ID": "1004751", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/105801_1.mp3", "Content": "antise\u0323p:tisk"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "antiseptiskt"}, {"Form": "aform", "Content": "antiseptiska"}], "Lexeme": [{"VariantID": "577", "ID": "658", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som d\u00f6dar bakterier", "ID": "9011632"}, "Example": [{"ID": "8031291", "Content": "l\u00e4karen tv\u00e4ttade h\u00e4nderna med en antiseptisk l\u00f6sning"}]}]}]}