{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "april|sk\u00e4mt", "VariantID": "", "ID": "8000333", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/106316_1.mp3", "Content": "\u00b2apri\u0323l:\u0283em:t"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/106316_2.mp3", "Content": "\u00b2apri\u0323:l\u0283em:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "aprilsk\u00e4mtet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "aprilsk\u00e4mt"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "aprilsk\u00e4mten"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "715", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "n\u00e4r man lurar n\u00e5gon den 1 april", "ID": "9011688"}, "Example": [{"ID": "8031331", "Content": "hon st\u00e4llde om klockan tv\u00e5 timmar f\u00f6r tidigt som ett aprilsk\u00e4mt"}], "Cycle": [{"CycleID": "3009036", "Comment": {"ID": "3009037", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "osannolik id\u00e9 eller d\u00e5ligt f\u00f6rslag", "ID": "3009038"}, "Example": [{"ID": "3009039", "Content": "kommunens nedsk\u00e4rningar \u00e4r rena aprilsk\u00e4mtet"}]}]}]}]}