{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "arbets|marknad", "VariantID": "665", "ID": "1005484", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/106701_1.mp3", "Content": "\u00b2a\u0323r:be:tsmar:knad"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "arbetsmarknaden"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "arbetsmarknader"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "arbetsmarknaderna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "665", "ID": "766", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "(omr\u00e5de f\u00f6r) utbud och efterfr\u00e5gan p\u00e5 arbetskraft", "ID": "9011737"}, "Compound": [{"ID": "1005492", "OldID": "283", "Content": "arbetsmarknads|minister"}, {"ID": "1005493", "OldID": "284", "Content": "arbetsmarknads|politik"}, {"ID": "1005494", "OldID": "285", "Content": "arbetsmarknads|utbildning"}], "Example": [{"ID": "1005490", "OldID": "486", "Content": "arbetsmarknadens parter"}, {"ID": "1005491", "Content": "l\u00e4get p\u00e5 arbetsmarknaden ljusnade"}]}]}, {"Value": "marknad", "VariantID": "10726, 10727", "ID": "1086863", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/239588_1.mp3", "Content": "\u00b2ma\u0323r:knad"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "marknaden"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "marknader"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "marknaderna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "10727", "ID": "12508", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "m\u00f6jlighet att s\u00e4lja, f\u00f6rs\u00e4ljning", "ID": "9023206"}, "Compound": [{"ID": "1086881", "OldID": "4290", "Content": "marknads|andel"}, {"ID": "1086884", "Content": "marknads|l\u00e4ge"}, {"ID": "8020332", "OldID": "4287", "Content": "export|marknad"}], "Example": [{"ID": "1086879", "Content": "f\u00f6retaget har en stark st\u00e4llning p\u00e5 den amerikanska marknaden"}], "Cycle": [{"CycleID": "3011184", "Comment": {"ID": "3011185", "Type": "general", "Content": "ibland t\u00e4nkt som en grupp personer"}, "Example": [{"ID": "3011186", "Content": "marknaden hade inte f\u00f6rtroende f\u00f6r den svenska kronan"}]}, {"CycleID": "6002152", "Comment": {"ID": "1086878", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt om annat \u00e4n ekonomi"}, "Compound": [{"ID": "1086883", "Content": "arbets|marknad"}, {"ID": "1086885", "Content": "bostads|marknad"}, {"ID": "8032863", "Content": "\u00e4ktenskaps|marknad"}]}]}]}]}