{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "arbets|styrka", "VariantID": "679", "ID": "1005592", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/106807_1.mp3", "Content": "\u00b2a\u0323r:be:tstyr:ka"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "arbetsstyrkan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "arbetsstyrkor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "arbetsstyrkorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "679", "ID": "782", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "alla som arbetar p\u00e5 en arbetsplats", "ID": "9011753"}, "Example": [{"ID": "8031337", "Content": "hela arbetsstyrkan protesterade mot l\u00f6nes\u00e4nkningarna"}]}]}, {"Value": "styrka", "VariantID": "17661, 17662, 17663", "ID": "1144195", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/346933_1.mp3", "Content": "\u00b2sty\u0323r:ka"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "styrkan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "styrkor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "styrkorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "17663", "ID": "20393", "Lexemeno": "3", "Definition": {"Content": "grupp som arbetar tillsammans", "ID": "9030958"}, "Compound": [{"ID": "1144219", "OldID": "6897", "Content": "arbets|styrka"}, {"ID": "1144220", "OldID": "6898", "Content": "polis|styrka"}], "Cycle": [{"CycleID": "9001658", "Comment": {"ID": "9001659", "Type": "general", "Content": "speciellt"}, "Definition": {"Content": "milit\u00e4r grupp", "ID": "8008609"}, "Compound": [{"ID": "2003089", "Content": "vapen|styrka"}], "Example": [{"ID": "1144217", "Content": "fr\u00e4mmande styrkor tr\u00e4ngde in i landet"}]}]}]}]}