{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "associerar", "VariantID": "800", "ID": "1006540", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/associerar.mp3", "Content": "asosie\u0323:rar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "associera"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "associerade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "associerat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "associerad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "associera"}], "Lexeme": [{"VariantID": "800", "ID": "923", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "kopplar samman eller f\u00f6rknippar tankar", "ID": "9011889"}, "Example": [{"ID": "1006548", "Content": "barnen fick associera fritt p\u00e5 lektionen"}, {"ID": "8009415", "Content": "hon associerade till ett st\u00e4lle i Bibeln n\u00e4r hon h\u00f6rde dikten"}], "Graminfo": [{"ID": "1006547-1", "Order": "1", "Content": "ngn associerar (till ngt)"}]}]}]}