{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "atom|\u00e5ldern", "VariantID": "", "ID": "8000420", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2at\u00e5\u0323:m\u00e5l:der\u203fn"}], "Type": "subst. best\u00e4md form singular", "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "953", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "den moderna tiden, n\u00e4r atomenergi anv\u00e4nds", "ID": "9011919"}, "Example": [{"ID": "8000430", "Content": "man kan s\u00e4ga att atom\u00e5ldern inleddes 1945"}]}]}, {"Value": "\u00e5lder", "VariantID": "21471, 21472", "ID": "1176169", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/399355_1.mp3", "Content": "\u00e5\u0323l:der"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "\u00e5ldern"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u00e5ldrar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u00e5ldrarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21472", "ID": "24681", "Lexemeno": "2", "Gramcom": {"Content": "endast i sammans\u00e4ttningar", "ID": "1176187"}, "Definition": {"Content": "period, epok", "ID": "9035154"}, "Compound": [{"ID": "1176189", "Content": "atom|\u00e5ldern"}, {"ID": "1176190", "Content": "sten|\u00e5ldern"}]}]}]}