{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "av|delar", "VariantID": "900", "ID": "1007321", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/avdelar.mp3", "Content": "\u00b2a\u0323:vde:lar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "avdela"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "avdelade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "avdelat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "avdelad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "avdela"}], "Lexeme": [{"VariantID": "900", "ID": "1036", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "v\u00e4ljer f\u00f6r viss uppgift", "ID": "9011991"}, "Example": [{"ID": "1007331", "Content": "en av soldaterna avdelades att h\u00e4mta vatten"}], "Graminfo": [{"ID": "1007330-1", "Order": "1", "Content": "ngn avdelar ngn (f\u00f6r) att+VERB"}], "Cycle": [{"CycleID": "8009424", "Comment": {"ID": "8009425", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "delar, avskiljer", "ID": "8009426"}, "Example": [{"ID": "1007332", "Content": "rummet var avdelat p\u00e5 mitten"}], "Graminfo": [{"ID": "8036556-1", "Order": "1", "Content": "ngn avdelar ngt"}]}]}]}]}