{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "av|kl\u00e4dd", "VariantID": "", "ID": "3009883", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2a\u0323:vkled:"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "avkl\u00e4tt"}, {"Form": "aform", "Content": "avkl\u00e4dda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "1097", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "utan kl\u00e4der", "ID": "9012049"}, "Example": [{"ID": "3009888", "Content": "han var avkl\u00e4dd p\u00e5 \u00f6verkroppen"}], "Cycle": [{"CycleID": "3009889", "Comment": {"ID": "3009890", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "3009892", "Content": "hennes tolkning av l\u00e5ten \u00e4r avkl\u00e4dd och k\u00e4nslig"}, {"ID": "8026094", "Content": "han blev avkl\u00e4dd i finalen och f\u00f6rlorade med 6\u20130, 6\u20131"}]}]}]}, {"Value": "kl\u00e4r av", "VariantID": "", "ID": "3006375", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "kl\u00e4:ra\u0323:v"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "kl\u00e4 av"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "kl\u00e4dde av"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "kl\u00e4tt av"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "avkl\u00e4dd"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "kl\u00e4 av"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "10074", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "tar av kl\u00e4derna (p\u00e5 sig sj\u00e4lv eller n\u00e5gon annan)", "ID": "9020814"}, "Example": [{"ID": "3006929", "Content": "han kl\u00e4dde av sig och gick och lade sig"}, {"ID": "8005906", "Content": "det tog tid att kl\u00e4 av barnen"}], "Graminfo": [{"ID": "3006928-1", "Order": "1", "Content": "ngn kl\u00e4r av ngn"}]}]}]}