{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "avledde", "VariantID": "", "ID": "7501883", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2a\u0323:vled:e"}], "Type": "verb", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "avleder"}]}, {"Value": "av|leder", "VariantID": "967", "ID": "1007878", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/avleder.mp3", "Content": "\u00b2a\u0323:vle:der"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "avleda"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "avledde"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "avlett"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "avledd"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "avled"}], "Lexeme": [{"VariantID": "967", "ID": "1110", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "leder \u00e5t annat h\u00e5ll", "ID": "9012062"}, "Example": [{"ID": "8031975", "Content": "stigen avleder motion\u00e4rerna fr\u00e5n promenadv\u00e4gen"}], "Graminfo": [{"ID": "1007884-1", "Order": "1", "Content": "ngn/ngt avleder ngt fr\u00e5n ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "6004948", "Comment": {"ID": "6004949", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "1007885", "Content": "regeringen f\u00f6rs\u00f6kte avleda tidningarnas uppm\u00e4rksamhet fr\u00e5n den pinsamma aff\u00e4ren"}]}]}]}]}