{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "av|slagen", "VariantID": "1027", "ID": "1008400", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/110979_1.mp3", "Content": "\u00b2a\u0323:vsla:gen"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "avslaget"}, {"Form": "aform", "Content": "avslagna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "1027", "ID": "1179", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte l\u00e4ngre fr\u00e4sch", "ID": "9012131"}, "Example": [{"ID": "6004959", "Content": "avslaget \u00f6l"}], "Cycle": [{"CycleID": "6000091", "Comment": {"ID": "6000092", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "1008407", "Content": "st\u00e4mningen p\u00e5 festen var n\u00e5got avslagen efter gr\u00e4let"}]}]}]}, {"Value": "av|slag", "VariantID": "1026", "ID": "1008389", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/110974_1.mp3", "Content": "\u00b2a\u0323:vsla:g"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "avslaget"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "avslag"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "avslagen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "1026", "ID": "1178", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "nekande svar, v\u00e4gran", "ID": "9012130"}, "Compound": [{"ID": "1008397", "OldID": "421", "Content": "avslags|yrkande"}], "Example": [{"ID": "1008395", "Content": "han fick avslag p\u00e5 sin beg\u00e4ran om ledighet"}]}]}, {"Value": "avslagen", "VariantID": "", "ID": "7504228", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/110979_1.mp3", "Content": "\u00b2a\u0323:vsla:gen"}], "Type": "verb", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "avsl\u00e5r"}]}, {"Value": "av|sl\u00e5r", "VariantID": "1032", "ID": "1008435", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/avsl0345r.mp3", "Content": "\u00b2a\u0323:vsl\u00e5:r"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "avsl\u00e5"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "avslog"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "avslagit"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "avslagen"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "avsl\u00e5"}], "Lexeme": [{"VariantID": "1032", "ID": "1184", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "s\u00e4ger nej till, f\u00f6rkastar", "ID": "9012136"}, "Example": [{"ID": "1008442", "Content": "regeringen avslog hans ans\u00f6kan om medborgarskap"}], "Graminfo": [{"ID": "1008441-1", "Order": "1", "Content": "ngn avsl\u00e5r ngt"}]}]}]}