{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "bak|om", "VariantID": "1158", "ID": "1009487", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/112692_1.mp3", "Content": "\u00b2ba\u0323:k\u00e5m:"}], "Type": "prep.", "Lexeme": [{"VariantID": "1158", "ID": "1346", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "p\u00e5 andra sidan av, p\u00e5 baksidan av", "ID": "9012295"}, "Example": [{"ID": "1009492", "OldID": "757", "Content": "hon satt bakom skrivbordet"}], "Cycle": [{"CycleID": "6004981", "Comment": {"ID": "6004982", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "1009494", "Content": "morfar har ett l\u00e5ngt liv bakom sig"}]}], "Idioms": [{"ID": "8026266", "OldID": "92", "Content": "bakom kulisserna", "Definition": {"Content": "i hemlighet", "ID": "1009497"}}, {"ID": "1009498", "Content": "bakom lyckta/st\u00e4ngda d\u00f6rrar", "Definition": {"Content": "enskilt, utan tilltr\u00e4de f\u00f6r allm\u00e4nheten", "ID": "1009499"}}, {"ID": "1009500", "Content": "f\u00f6r n\u00e5gon bakom ljuset", "Definition": {"Content": "lurar n\u00e5gon", "ID": "1009501"}}, {"ID": "2004226", "Content": "g\u00e5r bakom ryggen p\u00e5 n\u00e5gon", "Definition": {"Content": "g\u00f6r n\u00e5got som n\u00e5gon annan inte vet om", "ID": "2004225"}}, {"ID": "2005776", "Content": "\u00e4r bakom fl\u00f6tet", "Definition": {"Content": "\u00e4r dum", "ID": "2005775"}}]}]}, {"Value": "bak|om", "VariantID": "1159", "ID": "1009503", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/112696_1.mp3", "Content": "\u00b2ba\u0323:k\u00e5m:"}], "Type": "adj., ingen b\u00f6jning", "Lexeme": [{"VariantID": "1159", "ID": "1347", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte intelligent, dum\u00a0(1)", "ID": "9012296"}, "Comment": {"ID": "1009508", "Type": "style", "Content": "vardagligt"}, "Graminfo": [{"ID": "1009509-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r bakom"}]}]}, {"Value": "bak|om", "VariantID": "1160", "ID": "1009511", "Variant": "3", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/112694_1.mp3", "Content": "\u00b2ba\u0323:k\u00e5m:"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "1160", "ID": "1348", "Lexemeno": "\u2219", "Gramcom": {"Content": "anger st\u00f6d f\u00f6r eller orsak till n\u00e5got", "ID": "1009515"}, "Example": [{"ID": "1009517", "Content": "styrelsen st\u00e4llde sig bakom ordf\u00f6randen"}, {"ID": "1009516", "Content": "en terroristr\u00f6relse l\u00e5g bakom attentatet"}]}]}]}