{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "balans", "VariantID": "1178", "ID": "1009650", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/112905_1.mp3", "Content": "bala\u0323n:s"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/112905_2.mp3", "Content": "-a\u0323\u014b:s"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "balansen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "1178", "ID": "1370", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "j\u00e4mvikt", "ID": "9012317"}, "Compound": [{"ID": "1009663", "OldID": "473", "Content": "balans|g\u00e5ng"}, {"ID": "1009664", "OldID": "474", "Content": "balans|sinne"}], "Example": [{"ID": "1009657", "Content": "han hade sv\u00e5rt att h\u00e5lla balansen p\u00e5 skidorna"}, {"ID": "1009658", "Content": "hon tappade balansen och f\u00f6ll"}], "Cycle": [{"CycleID": "8009485", "Comment": {"ID": "8009486", "Type": "general", "Content": "ofta abstrakt"}, "Compound": [{"ID": "1009661", "Content": "handels|balans"}, {"ID": "1009660", "Content": "makt|balans"}], "Example": [{"ID": "1009659", "Content": "regeringens m\u00e5l var att bringa balans i ekonomin"}]}]}]}]}