{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "band", "VariantID": "1205, 1206, 1207", "ID": "1009874", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/113278_1.mp3", "Content": "ban:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "bandet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "band"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "banden"}], "Lexeme": [{"VariantID": "1205", "ID": "1399", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "l\u00e5ngsmalt (tyg)stycke (som man ofta binder med); bana f\u00f6r transport", "ID": "9012346"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=12&subpage=1"}], "Theme": "13:26", "Compound": [{"ID": "1009886", "OldID": "493", "Content": "gummi|band"}, {"ID": "1009887", "OldID": "494", "Content": "ljud|band"}], "Idioms": [{"ID": "8028769", "Content": "l\u00f6pande bandet", "Definition": {"Content": "r\u00f6rlig bana i en fabrik (f\u00f6r montering o.d.)", "ID": "8028768"}}, {"ID": "1009884", "Content": "p\u00e5 l\u00f6pande band", "Definition": {"Content": "i en st\u00e4ndig str\u00f6m", "ID": "1009885"}}]}, {"VariantID": "1206", "ID": "1400", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "grupp (ofta av musiker)", "ID": "9012347"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=18&subpage=3"}], "Theme": "19:39", "Compound": [{"ID": "1009894", "OldID": "496", "Content": "jazz|band"}, {"ID": "8026300", "Content": "pop|band"}]}, {"VariantID": "1207", "ID": "1401", "Lexemeno": "3", "Definition": {"Content": "p\u00e4rm; del av bokverk", "ID": "9012348"}, "Theme": "20:40", "Compound": [{"ID": "8014111", "Content": "bok|band"}], "Example": [{"ID": "1009899", "Content": "ett uppslagsverk i 20 band"}]}]}, {"Value": "band", "VariantID": "1204", "ID": "1009869", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/113278_1.mp3", "Content": "ban:d"}], "Type": "verb", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "binder"}]}, {"Value": "binder", "VariantID": "1892", "ID": "1015676", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/binder.mp3", "Content": "bi\u0323n:der"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "binda"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "band"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "bundit"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "bunden"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "bind"}], "Lexeme": [{"VariantID": "1892", "ID": "2153", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "knyter, f\u00e4ster, surrar\u00a0(2)", "ID": "9013086"}, "Example": [{"ID": "1015684", "Content": "hon band ett sn\u00f6re om paketet"}, {"ID": "8036924", "Content": "f\u00e5ngen var bunden till h\u00e4nder och f\u00f6tter"}], "Graminfo": [{"ID": "1015683-1", "Order": "1", "Content": "ngn binder ngn/ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "8034824", "Comment": {"ID": "8034827", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "f\u00f6rpliktar", "ID": "8034826"}, "Example": [{"ID": "8023850", "Content": "hon \u00e4r bunden vid sitt l\u00f6fte"}], "Graminfo": [{"ID": "8034825-1", "Order": "1", "Content": "ngt binder ngn"}]}]}]}]}