{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "basar", "VariantID": "1303", "ID": "1010723", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/114574_1.mp3", "Content": "basa\u0323:r"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "basaren"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "basarer"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "basarerna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "1303", "ID": "1512", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "tillf\u00e4llig f\u00f6rs\u00e4ljning (ofta f\u00f6r v\u00e4lg\u00f6rande \u00e4ndam\u00e5l)", "ID": "9012455"}, "Example": [{"ID": "8032050", "Content": "klassen ordnade en basar f\u00f6r att f\u00e5 in pengar till skolresan"}]}]}, {"Value": "basar", "VariantID": "1304", "ID": "1010731", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/basar.mp3", "Content": "\u00b2ba\u0323:sar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "basa"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "basade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "basat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "basad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "basa"}], "Lexeme": [{"VariantID": "1304", "ID": "1513", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "\u00e4r ledare\u00a0(1)", "ID": "9012456"}, "Comment": {"ID": "1010738", "Type": "style", "Content": "vardagligt"}, "Example": [{"ID": "1010740", "Content": "han basar f\u00f6r underh\u00e5llningen i radio"}], "Graminfo": [{"ID": "1010739-1", "Order": "1", "Content": "ngn basar f\u00f6r/\u00f6ver ngn/ngt"}]}]}, {"Value": "bas", "VariantID": "1297, 1298, 1299, 1300, 1301", "ID": "1010674", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/114538_1.mp3", "Content": "ba:s"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "basen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "basar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "basarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "1297", "ID": "1506", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "(man med) s\u00e5ngr\u00f6st i l\u00e5gt tonl\u00e4ge", "ID": "9012450"}, "Compound": [{"ID": "1010682", "OldID": "527", "Content": "bas|st\u00e4mma"}], "Example": [{"ID": "8032049", "Content": "han var bas i kyrkans k\u00f6r"}]}, {"VariantID": "1298", "ID": "1507", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "f\u00f6rman, chef", "ID": "9012451"}, "Comment": {"ID": "1010687", "Type": "style", "Content": "vardagligt"}, "Example": [{"ID": "1010688", "Content": "hon \u00e4r bas f\u00f6r VM-truppen"}]}]}]}