{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "beredd", "VariantID": "1556", "ID": "1012859", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/116471_1.mp3", "Content": "bere\u0323d:"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "berett"}, {"Form": "aform", "Content": "beredda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "1556", "ID": "1787", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "f\u00e4rdig, redo", "ID": "9012727"}, "Example": [{"ID": "8009536", "Content": "\u00c4r ni beredda? D\u00e5 startar vi!"}, {"ID": "8009537", "Content": "han var beredd att kompromissa"}], "Graminfo": [{"ID": "7001131-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r beredd (att+VERB)"}], "Cycle": [{"CycleID": "8032565", "Comment": {"ID": "8032566", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "f\u00f6rberedd", "ID": "8032567"}, "Example": [{"ID": "8032568", "Content": "m\u00e5lvakten var inte beredd p\u00e5 skottet"}], "Graminfo": [{"ID": "8032564-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r beredd (p\u00e5 ngt/att+VERB/SATS)"}]}]}]}, {"Value": "bereder", "VariantID": "1557", "ID": "1012867", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/bereder.mp3", "Content": "bere\u0323:der"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "bereda"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "beredde"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "berett"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "beredd"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "bered"}], "Lexeme": [{"VariantID": "1557", "ID": "1788", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "f\u00f6rbereder", "ID": "9012728"}, "Example": [{"ID": "1012876", "Content": "\u00e4rendet b\u00f6r beredas innan styrelsen behandlar det"}], "Graminfo": [{"ID": "8009546-1", "Order": "1", "Content": "ngn bereder ngt"}]}]}, {"Value": "bereder sig", "VariantID": "", "ID": "8009538", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "ber:e\u0323der\u203fsej"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "bereda sig"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "beredde sig"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "berett sig"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "beredd"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "bered dig"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "1789", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "f\u00f6rbereder sig", "ID": "9012729"}, "Example": [{"ID": "8009544", "Content": "Vi f\u00e5r bereda oss p\u00e5 en l\u00e5ng v\u00e4ntan, f\u00f6r flyget \u00e4r inst\u00e4llt!"}], "Graminfo": [{"ID": "8009543-1", "Order": "1", "Content": "ngn bereder sig p\u00e5 ngt/SATS"}]}]}]}