{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "bild|spr\u00e5k", "VariantID": "1875, 1876", "ID": "1015550", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/118945_1.mp3", "Content": "\u00b2bi\u0323l:dspr\u00e5:k"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "bildspr\u00e5ket"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "bildspr\u00e5k"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "bildspr\u00e5ken"}], "Lexeme": [{"VariantID": "1875", "ID": "2136", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "spr\u00e5k som \u00e4r fullt av bilder och liknelser", "ID": "9013069"}}, {"VariantID": "1876", "ID": "2137", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "s\u00e4tt att uttrycka sig i bilder", "ID": "9013070"}, "Example": [{"ID": "8028617", "Content": "den svenske poeten Tomas Transtr\u00f6mer \u00e4r ber\u00f6md f\u00f6r sitt bildspr\u00e5k"}]}]}, {"Value": "spr\u00e5k", "VariantID": "17095", "ID": "1139556", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/337826_1.mp3", "Content": "spr\u00e5:k"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "spr\u00e5ket"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "spr\u00e5k"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "spr\u00e5ken"}], "Lexeme": [{"VariantID": "17095", "ID": "19758", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "m\u00e4nniskans s\u00e4tt att meddela sig genom tal och skrift", "ID": "9030334"}, "Compound": [{"ID": "1139566", "OldID": "6653", "Content": "spr\u00e5k|bruk"}, {"ID": "8017451", "Content": "spr\u00e5k|grupp"}, {"ID": "8017460", "Content": "spr\u00e5k|l\u00e4rare"}, {"ID": "1139568", "OldID": "6650", "Content": "fack|spr\u00e5k"}, {"ID": "1139569", "Content": "grupp|spr\u00e5k"}], "Example": [{"ID": "1139563", "OldID": "9664", "Content": "fr\u00e4mmande spr\u00e5k"}, {"ID": "8011695", "Content": "svenskan \u00e4r ett germanskt spr\u00e5k"}], "Cycle": [{"CycleID": "9001404", "Comment": {"ID": "9001405", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Compound": [{"ID": "1139565", "Content": "bild|spr\u00e5k"}], "Example": [{"ID": "1139564", "Content": "siffrorna talade sitt tydliga spr\u00e5k"}]}], "Idioms": [{"ID": "2005283", "Content": "de romanska spr\u00e5ken", "Definition": {"Content": "franska, italienska, spanska, portugisiska m.fl.", "ID": "2005282"}}, {"ID": "2005747", "Content": "moderna spr\u00e5k", "Definition": {"Content": "spr\u00e5k som talas idag (till skillnad fr\u00e5n latin)", "ID": "2005746"}}]}]}]}