{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "blundar", "VariantID": "2064", "ID": "1017089", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/blundar.mp3", "Content": "\u00b2blu\u0323n:dar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "blunda"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "blundade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "blundat"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "blunda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "2064", "ID": "2359", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "st\u00e4nger \u00f6gonen med \u00f6gonlocken", "ID": "9013283"}, "Reference": [{"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/blundar.mp4"}], "Example": [{"ID": "8032159", "Content": "hon blundade f\u00f6r att slippa se filmens hemska scener"}], "Graminfo": [{"ID": "1017097-1", "Order": "1", "Content": "ngn blundar"}], "Cycle": [{"CycleID": "6000279", "Comment": {"ID": "6000280", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "l\u00e5tsas inte om", "ID": "1017096"}, "Example": [{"ID": "1017098", "Content": "m\u00e5nga blundar f\u00f6r or\u00e4ttvisorna i samh\u00e4llet"}], "Graminfo": [{"ID": "8009606-1", "Order": "1", "Content": "ngn blundar f\u00f6r ngt"}]}]}]}]}