{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "brakar", "VariantID": "2296", "ID": "1019003", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/brakar.mp3", "Content": "\u00b2bra\u0323:kar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "braka"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "brakade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "brakat"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "imperativ", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "2296", "ID": "2635", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "g\u00e5r s\u00f6nder med ett brak", "ID": "9013555"}, "Example": [{"ID": "1019011", "OldID": "1408", "Content": "bordet brakade ihop"}], "Graminfo": [{"ID": "1019010-1", "Order": "1", "Content": "ngt brakar (ihop/samman)"}], "Cycle": [{"CycleID": "6000355", "Comment": {"ID": "1019009", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt om n\u00e5got som sker h\u00e4ftigt"}, "Example": [{"ID": "1019012", "Content": "julhandeln brakade loss redan i november"}], "Graminfo": [{"ID": "8009646-1", "Order": "1", "Content": "ngt brakar (loss)"}]}]}]}]}