{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "bur", "VariantID": "2560", "ID": "1021196", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/127788_1.mp3", "Content": "bu:r"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "buren"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "burar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "burarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "2560", "ID": "2951", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "l\u00e5da eller rum med galler", "ID": "9013864"}, "Compound": [{"ID": "1021203", "OldID": "991", "Content": "f\u00e5gel|bur"}], "Example": [{"ID": "1021202", "OldID": "1545", "Content": "hon gick av och an som ett djur i bur"}]}]}, {"Value": "buren", "VariantID": "", "ID": "7504389", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2bu\u0323:ren"}], "Type": "verb", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "b\u00e4r", "Lemmano": "2"}]}, {"Value": "b\u00e4r", "VariantID": "2654", "ID": "1021803", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/128995_1.mp3", "Content": "b\u00e4:r"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "b\u00e4ra"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "bar"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "burit"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "buren"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "b\u00e4r"}], "Lexeme": [{"VariantID": "2654", "ID": "3064", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "g\u00e5r eller st\u00e5r med en b\u00f6rda; har p\u00e5 sig", "ID": "9013976"}, "Compound": [{"ID": "1021815", "Content": "b\u00e4r|kasse"}, {"ID": "8023592", "Content": "b\u00e4r|p\u00e5se"}, {"ID": "1021817", "OldID": "1047", "Content": "b\u00e4r|sele"}], "Example": [{"ID": "1021811", "Content": "han bar barnet p\u00e5 armen"}, {"ID": "1021812", "OldID": "1590", "Content": "hon bar en blommig kl\u00e4nning"}], "Graminfo": [{"ID": "1021810-1", "Order": "1", "Content": "ngn b\u00e4r ngn/ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "5003078", "Comment": {"ID": "5003079", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "har", "ID": "5003080"}, "Example": [{"ID": "1021813", "Content": "han bar namnet Alfred"}, {"ID": "1021814", "Content": "Vem b\u00e4r ansvaret f\u00f6r klottret p\u00e5 v\u00e4ggen?"}], "Graminfo": [{"ID": "8009827-1", "Order": "1", "Content": "ngn b\u00e4r ngt"}]}], "Idioms": [{"ID": "7503194", "Content": "b\u00e4r vittnesb\u00f6rd om", "Definition": {"Content": "\u00e4r tecken p\u00e5", "ID": "7503195"}}, {"ID": "7503197", "Content": "det f\u00e5r b\u00e4ra eller brista", "Definition": {"Content": "det f\u00e5r g\u00e5 hur det vill", "ID": "7503196"}}]}]}]}