{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "b\u00e4cken", "VariantID": "2642, 2643", "ID": "1021692", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/128846_1.mp3", "Content": "be\u0323k:en"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "b\u00e4ckenet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "b\u00e4cken"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "b\u00e4ckenen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "2642", "ID": "3049", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "(benstommen vid) nedre delen av b\u00e5len", "ID": "9013961"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=3&subpage=4"}], "Theme": "3:7", "Compound": [{"ID": "1021700", "OldID": "1036", "Content": "b\u00e4cken|ben"}]}, {"VariantID": "2643", "ID": "3050", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "sk\u00e5l eller k\u00e4rl som anv\u00e4nds inom sjukv\u00e5rden", "ID": "9013962"}, "Theme": "4:9", "Example": [{"ID": "5003068", "Content": "han kunde inte g\u00e5 p\u00e5 toa utan fick ligga p\u00e5 b\u00e4cken"}]}]}, {"Value": "b\u00e4ck", "VariantID": "2641", "ID": "1021683", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/128842_1.mp3", "Content": "bek:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "b\u00e4cken"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "b\u00e4ckar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "b\u00e4ckarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "2641", "ID": "3048", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "liten \u00e5, vattendrag", "ID": "9013960"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=21&subpage=3"}], "Theme": "22:44", "Example": [{"ID": "1021690", "Content": "en porlande b\u00e4ck"}]}]}]}