{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "b\u00e4rs", "VariantID": "2668", "ID": "1021907", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/129153_1.mp3", "Content": "b\u00e4r\u203fs:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "b\u00e4rsen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "b\u00e4rs"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "b\u00e4rsen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "2668", "ID": "3080", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "\u00f6l, b\u00e4rsa", "ID": "9013991"}, "Comment": {"ID": "5004344", "Type": "style", "Content": "vardagligt"}, "Example": [{"ID": "8032268", "Content": "Ska vi ses och ta en b\u00e4rs?"}]}]}, {"Value": "b\u00e4r", "VariantID": "2653", "ID": "1021791", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/128995_1.mp3", "Content": "b\u00e4:r"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "b\u00e4ret"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "b\u00e4r"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "b\u00e4ren"}], "Lexeme": [{"VariantID": "2653", "ID": "3063", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "liten frukt med (ofta) saftigt k\u00f6tt", "ID": "9013975"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=22&subpage=3"}], "Theme": "23:47", "Compound": [{"ID": "1021800", "OldID": "1043", "Content": "bl\u00e5|b\u00e4r"}, {"ID": "5003077", "OldID": "1044", "Content": "b\u00e4r|korg"}, {"ID": "1021801", "Content": "k\u00f6rs|b\u00e4r"}], "Example": [{"ID": "1021799", "Content": "de \u00e5kte till skogen f\u00f6r att plocka b\u00e4r"}], "Idioms": [{"ID": "8029604", "Content": "n\u00e5gra \u00e4r lika som b\u00e4r", "Definition": {"Content": "n\u00e5gra \u00e4r v\u00e4ldigt lika till utseendet", "ID": "8029605"}}]}]}, {"Value": "b\u00e4r", "VariantID": "2654", "ID": "1021803", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/128995_1.mp3", "Content": "b\u00e4:r"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "b\u00e4ra"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "bar"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "burit"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "buren"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "b\u00e4r"}], "Lexeme": [{"VariantID": "2654", "ID": "3064", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "g\u00e5r eller st\u00e5r med en b\u00f6rda; har p\u00e5 sig", "ID": "9013976"}, "Compound": [{"ID": "1021815", "Content": "b\u00e4r|kasse"}, {"ID": "8023592", "Content": "b\u00e4r|p\u00e5se"}, {"ID": "1021817", "OldID": "1047", "Content": "b\u00e4r|sele"}], "Example": [{"ID": "1021811", "Content": "han bar barnet p\u00e5 armen"}, {"ID": "1021812", "OldID": "1590", "Content": "hon bar en blommig kl\u00e4nning"}], "Graminfo": [{"ID": "1021810-1", "Order": "1", "Content": "ngn b\u00e4r ngn/ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "5003078", "Comment": {"ID": "5003079", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "har", "ID": "5003080"}, "Example": [{"ID": "1021813", "Content": "han bar namnet Alfred"}, {"ID": "1021814", "Content": "Vem b\u00e4r ansvaret f\u00f6r klottret p\u00e5 v\u00e4ggen?"}], "Graminfo": [{"ID": "8009827-1", "Order": "1", "Content": "ngn b\u00e4r ngt"}]}], "Idioms": [{"ID": "7503194", "Content": "b\u00e4r vittnesb\u00f6rd om", "Definition": {"Content": "\u00e4r tecken p\u00e5", "ID": "7503195"}}, {"ID": "7503197", "Content": "det f\u00e5r b\u00e4ra eller brista", "Definition": {"Content": "det f\u00e5r g\u00e5 hur det vill", "ID": "7503196"}}]}]}]}