{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "b\u00e5dar", "VariantID": "2619", "ID": "1022015", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/b0345dar.mp3", "Content": "\u00b2b\u00e5\u0323:dar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "b\u00e5da"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "b\u00e5dade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "b\u00e5dat"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "imperativ", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "2619", "ID": "3025", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ger f\u00f6rebud om", "ID": "9013938"}, "Example": [{"ID": "1022020", "Content": "det b\u00e5dar gott att den nya tv-serien har m\u00e5nga k\u00e4nda sk\u00e5despelare"}, {"ID": "7505648", "Content": "finalen ska spelas fredagen den 13:e \u2013 det b\u00e5dar inte gott"}], "Graminfo": [{"ID": "7505649-1", "Order": "1", "Content": "ngt b\u00e5dar ngt"}]}]}]}