{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "b\u00f6lja", "VariantID": "2693", "ID": "1022289", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/129349_1.mp3", "Content": "\u00b2b\u00f6\u0323l:ja"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "b\u00f6ljan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "b\u00f6ljor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "b\u00f6ljorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "2693", "ID": "3114", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "v\u00e5g", "ID": "9014024"}, "Comment": {"ID": "1022295", "Type": "style", "Content": "h\u00f6gtidligt"}, "Example": [{"ID": "8029051", "Content": "b\u00f6ljorna slog l\u00e4tt mot b\u00e5ten"}], "Cycle": [{"CycleID": "6000462", "Comment": {"ID": "6000463", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Compound": [{"ID": "1022298", "Content": "v\u00e4rme|b\u00f6lja"}]}], "Idioms": [{"ID": "1022297", "Content": "p\u00e5 b\u00f6ljan den bl\u00e5", "Definition": {"Content": "till sj\u00f6ss", "ID": "8009863"}}]}]}, {"Value": "b\u00f6ljar", "VariantID": "2694", "ID": "1022301", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/b0366ljar.mp3", "Content": "\u00b2b\u00f6\u0323l:jar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "b\u00f6lja"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "b\u00f6ljade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "b\u00f6ljat"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "b\u00f6lja"}], "Lexeme": [{"VariantID": "2694", "ID": "3115", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "r\u00f6r sig som v\u00e5gor", "ID": "9014025"}, "Example": [{"ID": "1022308", "Content": "ett b\u00f6ljande s\u00e4desf\u00e4lt"}], "Graminfo": [{"ID": "1022307-1", "Order": "1", "Content": "ngt b\u00f6ljar"}]}]}]}