{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "centrum", "VariantID": "2769", "ID": "1022872", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/130258_1.mp3", "Content": "se\u0323n:trum"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "centrumet", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "centret"}, {"Spec": "eller", "Content": "centrum"}]}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "centrum", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "centrer"}, {"Spec": "eller", "Content": "centra"}]}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "centrumen", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "centrerna"}, {"Spec": "eller", "Content": "centra"}]}], "Lexeme": [{"VariantID": "2769", "ID": "3195", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "centrala delar (s\u00e4rskilt av en stad)", "ID": "9014102"}, "Compound": [{"ID": "1022894", "OldID": "1095", "Content": "aff\u00e4rs|centrum"}], "Example": [{"ID": "1022892", "OldID": "1635", "Content": "Stockholms centrum"}], "Cycle": [{"CycleID": "8009882", "Comment": {"ID": "8009883", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven allm\u00e4nnare"}, "Definition": {"Content": "fokus", "ID": "8009884"}, "Example": [{"ID": "1022891", "Content": "hon tycker om att st\u00e5 i centrum f\u00f6r uppm\u00e4rksamheten"}]}]}]}]}