{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "central", "VariantID": "2760, 2761", "ID": "1022798", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/130106_1.mp3", "Content": "sentra\u0323:l"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "centralt"}, {"Form": "aform", "Content": "centrala"}], "Lexeme": [{"VariantID": "2760", "ID": "3183", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "som h\u00f6r till centrum", "ID": "9014090"}, "Example": [{"ID": "1022806", "Content": "bostaden har ett centralt l\u00e4ge och har d\u00e4rf\u00f6r h\u00f6g hyra"}]}, {"VariantID": "2761", "ID": "3184", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "viktig, ledande, huvud-", "ID": "9014091"}, "Compound": [{"ID": "1022812", "OldID": "1087", "Content": "central|ort"}, {"ID": "1022814", "OldID": "1089", "Content": "central|station"}], "Example": [{"ID": "1022810", "Content": "en central fr\u00e5ga som b\u00f6r prioriteras"}]}]}, {"Value": "central", "VariantID": "2762", "ID": "1022816", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/130104_1.mp3", "Content": "sentra\u0323:l"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "centralen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "centraler"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "centralerna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "2762", "ID": "3185", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "st\u00e4lle f\u00f6r viss verksamhet", "ID": "9014092"}, "Compound": [{"ID": "1022825", "OldID": "1090", "Content": "barnav\u00e5rds|central"}, {"ID": "1022826", "OldID": "1092", "Content": "larm|central"}, {"ID": "1022827", "Content": "m\u00f6drav\u00e5rds|central"}], "Cycle": [{"CycleID": "8009877", "Comment": {"ID": "8009878", "Type": "general", "Content": "s\u00e4rskilt"}, "Definition": {"Content": "j\u00e4rnv\u00e4gsstation", "ID": "8009879"}, "Example": [{"ID": "1022824", "Content": "Stockholms central"}]}]}]}]}