{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "cirklar", "VariantID": "2818", "ID": "1023313", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/cirklar.mp3", "Content": "\u00b2si\u0323r:klar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "cirkla"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "cirklade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "cirklat"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "cirkla"}], "Lexeme": [{"VariantID": "2818", "ID": "3258", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "r\u00f6r sig i cirklar, kretsar", "ID": "9014165"}, "Example": [{"ID": "1023320", "Content": "planet fick cirkla n\u00e5gra varv \u00f6ver flygplatsen innan det kunde landa"}], "Graminfo": [{"ID": "1023319-1", "Order": "1", "Content": "ngt cirklar (runt/\u00f6ver ngn/ngt)"}]}]}, {"Value": "cirkel", "VariantID": "2816, 2817", "ID": "1023294", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/131023_1.mp3", "Content": "\u00b2si\u0323r:kel"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "cirkeln"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "cirklar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "cirklarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "2816", "ID": "3255", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "ring", "ID": "9014162"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=29&subpage=2"}], "Theme": "31:63", "Compound": [{"ID": "1023304", "Content": "cirkel|bana"}, {"ID": "8025042", "OldID": "1131", "Content": "cirkel|rund"}, {"ID": "1023305", "Content": "cirkel|r\u00f6relse"}, {"ID": "2002765", "OldID": "1130", "Content": "halv|cirkel"}], "Example": [{"ID": "8009895", "Content": "en cirkel med radien 1 meter"}, {"ID": "8009896", "Content": "eleverna st\u00e4llde sig i en cirkel runt l\u00e4raren"}], "Idioms": [{"ID": "1023302", "Content": "(hamnar i) en ond cirkel", "Definition": {"Content": "(hamnar i en) utveckling till det s\u00e4mre", "ID": "1023303"}}]}, {"VariantID": "2817", "ID": "3256", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "studiegrupp (utanf\u00f6r skolan)", "ID": "9014163"}, "Compound": [{"ID": "1023310", "OldID": "1133", "Content": "cirkel|ledare"}, {"ID": "1023311", "OldID": "1132", "Content": "studie|cirkel"}]}]}]}