{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "dag|dr\u00f6m", "VariantID": "", "ID": "8001398", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/132006_1.mp3", "Content": "\u00b2da\u0323:gdr\u00f6m:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "dagdr\u00f6mmen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "dagdr\u00f6mmar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "dagdr\u00f6mmarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "3354", "Lexemeno": "\u2219", "Gramcom": {"Content": "ofta i plural", "ID": "5003183"}, "Definition": {"Content": "fantasi, verklighetsflykt", "ID": "9014261"}}]}, {"Value": "dag|dr\u00f6mmer", "VariantID": "2897", "ID": "1023931", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/dagdr0366mmer.mp3", "Content": "\u00b2da\u0323:gdr\u00f6m:er"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "dagdr\u00f6mma"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "dagdr\u00f6mde"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "dagdr\u00f6mt"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "dagdr\u00f6m"}], "Lexeme": [{"VariantID": "2897", "ID": "3355", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "dr\u00f6mmer sig bort, fantiserar", "ID": "9014262"}, "Example": [{"ID": "8016700", "Content": "hon dagdr\u00f6mde om en karri\u00e4r i Hollywood"}], "Graminfo": [{"ID": "1023937-1", "Order": "1", "Content": "ngn dagdr\u00f6mmer (om ngn/ngt/att+VERB/SATS)"}]}]}, {"Value": "dr\u00f6m", "VariantID": "3508", "ID": "1028764", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/138494_1.mp3", "Content": "dr\u00f6m:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "dr\u00f6mmen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "dr\u00f6mmar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "dr\u00f6mmarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "3508", "ID": "4026", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "syner under s\u00f6mnen", "ID": "9014920"}, "Compound": [{"ID": "1028775", "OldID": "1426", "Content": "mar|dr\u00f6m"}], "Example": [{"ID": "1028772", "Content": "hon s\u00e5g sin \u00e4lskade i dr\u00f6mmen"}], "Cycle": [{"CycleID": "5003445", "Comment": {"ID": "5003446", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "vision, fantasi", "ID": "5003447"}, "Compound": [{"ID": "1028776", "Content": "dr\u00f6m|bil"}, {"ID": "1028778", "Content": "dr\u00f6m|jobb"}, {"ID": "1028779", "Content": "dag|dr\u00f6m"}], "Example": [{"ID": "1028773", "Content": "dr\u00f6mmen om en fredlig v\u00e4rld"}, {"ID": "1028774", "Content": "han satt f\u00f6rsjunken i dr\u00f6mmar"}]}], "Idioms": [{"ID": "2005497", "Content": "en ond dr\u00f6m", "Definition": {"Content": "en mardr\u00f6m", "ID": "2005496"}}]}]}]}