{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "dag|ordning", "VariantID": "2907", "ID": "1024022", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/132124_1.mp3", "Content": "\u00b2da\u0323:g\u00e5:r\u203fdni\u014b"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "dagordningen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "dagordningar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "dagordningarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "2907", "ID": "3367", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "lista p\u00e5 fr\u00e5gor som ska diskuteras vid ett sammantr\u00e4de, agenda", "ID": "9014274"}, "Example": [{"ID": "8016704", "Content": "ordf\u00f6randen fr\u00e5gade om dagordningen kunde godk\u00e4nnas"}], "Cycle": [{"CycleID": "6001169", "Comment": {"ID": "6001170", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "1024029", "Content": "klimatfr\u00e5gorna kommer att st\u00e5 p\u00e5 dagordningen under m\u00e5nga \u00e5r"}]}]}]}]}