{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "dags|tidning", "VariantID": "2916", "ID": "1024094", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/132231_1.mp3", "Content": "\u00b2da\u0323k:sti:dni\u014b"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "dagstidningen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "dagstidningar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "dagstidningarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "2916", "ID": "3376", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "tidning som kommer ut varje dag", "ID": "9014283"}, "Example": [{"ID": "8016708", "Content": "Dagens Nyheter och G\u00f6teborgs-Posten \u00e4r tv\u00e5 av de st\u00f6rsta svenska dagstidningarna"}]}]}, {"Value": "dag", "VariantID": "2886, 2887, 2888", "ID": "1023822", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/131950_1.mp3", "Content": "da:g"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "dagen", "Alternate": [{"Spec": "vard. \u00e4ven", "Content": "dan"}]}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "dagar", "Alternate": [{"Spec": "vard. \u00e4ven", "Content": "dar"}]}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "dagarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "2886", "ID": "3344", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "den ljusa delen av ett dygn", "ID": "9014251"}, "Theme": "30:60\u201361", "Compound": [{"ID": "1023840", "OldID": "1162", "Content": "dags|tidning"}, {"ID": "1023841", "OldID": "1161", "Content": "sommar|dag"}, {"ID": "1023842", "OldID": "1163", "Content": "tema|dag"}], "Example": [{"ID": "1023830", "Content": "en solig dag"}, {"ID": "8009913", "Content": "de jobbade natt och dag f\u00f6r att bli f\u00e4rdiga i tid"}], "Idioms": [{"ID": "1023831", "Content": "dag och natt", "Definition": {"Content": "st\u00e4ndigt", "ID": "8009912"}}, {"ID": "1023832", "OldID": "211", "Content": "en vacker dag", "Definition": {"Content": "n\u00e5gon g\u00e5ng i framtiden", "ID": "1023833"}}, {"ID": "1023834", "OldID": "210", "Content": "God dag!", "Comment": {"Content": "en h\u00e4lsningsfras p\u00e5 dagen", "ID": "1023835"}}, {"ID": "1023836", "Content": "kommer i dagen", "Definition": {"Content": "blir allm\u00e4nt k\u00e4nd", "ID": "1023837"}}, {"ID": "1023838", "Content": "mitt p\u00e5 ljusa dagen", "Definition": {"Content": "mitt p\u00e5 dagen", "ID": "1023839"}}, {"ID": "2005041", "Content": "(n\u00e5gra \u00e4r) som natt och dag", "Definition": {"Content": "(n\u00e5gra \u00e4r) helt olika", "ID": "2005040"}}, {"ID": "2005383", "Content": "ser dagens ljus", "Definition": {"Content": "f\u00f6ds; skapas", "ID": "2005382"}}, {"ID": "8032386", "Content": "\u00e4r n\u00e5gon upp i dagen", "Definition": {"Content": "\u00e4r mycket lik n\u00e5gon", "ID": "8032387"}}]}]}]}