{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "dag|sl\u00e4nda", "VariantID": "2913", "ID": "1024071", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/132191_1.mp3", "Content": "\u00b2da\u0323:gslen:da"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "dagsl\u00e4ndan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "dagsl\u00e4ndor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "dagsl\u00e4ndorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "2913", "ID": "3373", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "en insekt som lever h\u00f6gst n\u00e5gra dagar", "ID": "9014280"}, "Cycle": [{"CycleID": "6000475", "Comment": {"ID": "6000476", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "kortlivad f\u00f6reteelse", "ID": "1024078"}, "Example": [{"ID": "5003188", "Content": "m\u00e5nga trodde att festivalen bara var en dagsl\u00e4nda, men nu arrangeras den f\u00f6r tjugonde g\u00e5ngen"}]}]}]}]}