{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "dal-", "VariantID": "2922", "ID": "1024136", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/dal.mp3", "Content": "\u00b2da\u0323:l-"}], "Type": "f\u00f6rled", "Lexeme": [{"VariantID": "2922", "ID": "3382", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "fr\u00e5n Dalarna", "ID": "9014287"}, "Compound": [{"ID": "1024140", "OldID": "1181", "Content": "dal|karl"}, {"ID": "1024141", "OldID": "1182", "Content": "dal|kulla"}, {"ID": "1024142", "OldID": "1183", "Content": "dal|m\u00e5l"}]}]}, {"Value": "dal|karl", "VariantID": "", "ID": "8001424", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/132335_1.mp3", "Content": "\u00b2da\u0323:lka:r"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "dalkarlen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "dalkarlar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "dalkarlarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "3386", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "man fr\u00e5n Dalarna", "ID": "9014291"}}]}, {"Value": "dal|kulla", "VariantID": "", "ID": "8001437", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/132343_1.mp3", "Content": "\u00b2da\u0323:lkul:a"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "dalkullan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "dalkullor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "dalkullorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "3387", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "kvinna fr\u00e5n Dalarna", "ID": "9014292"}}]}, {"Value": "dal", "VariantID": "2921", "ID": "1024125", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/132295_1.mp3", "Content": "da:l"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "dalen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "dalar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "dalarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "2921", "ID": "3381", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "l\u00e5ngsmalt, l\u00e4gre omr\u00e5de mellan tv\u00e5 h\u00f6jder, s\u00e4nka\u00a0(1)", "ID": "9014286"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=21&subpage=2"}], "Theme": "22:45", "Compound": [{"ID": "1024132", "OldID": "1180", "Content": "dal|g\u00e5ng"}, {"ID": "1024133", "OldID": "1178", "Content": "v\u00e5g|dal"}, {"ID": "1024134", "OldID": "1179", "Content": "\u00e4lv|dal"}], "Example": [{"ID": "5003189", "Content": "kyrkan l\u00e5g vackert nere i dalen"}]}]}, {"Value": "s\u00e4nka", "VariantID": "18293, 18294", "ID": "1148962", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/353987_1.mp3", "Content": "\u00b2se\u0323\u014b:ka"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "s\u00e4nkan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "s\u00e4nkor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "s\u00e4nkorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "18293", "ID": "21069", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "dal, dalg\u00e5ng", "ID": "9031617"}, "Compound": [{"ID": "8034379", "Content": "dal|s\u00e4nka"}]}]}]}