{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "dalar", "VariantID": "2924", "ID": "1024149", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/dalar.mp3", "Content": "\u00b2da\u0323:lar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "dala"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "dalade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "dalat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "dalad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "dala"}], "Lexeme": [{"VariantID": "2924", "ID": "3384", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "sjunker sakta", "ID": "9014289"}, "Example": [{"ID": "1024158", "Content": "solen dalade"}], "Graminfo": [{"ID": "1024157-1", "Order": "1", "Content": "ngt dalar"}], "Cycle": [{"CycleID": "6000479", "Comment": {"ID": "6000480", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "minskar", "ID": "1024156"}, "Example": [{"ID": "1024159", "Content": "aktien dalade 10 %"}]}]}]}, {"Value": "dal", "VariantID": "2921", "ID": "1024125", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/132295_1.mp3", "Content": "da:l"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "dalen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "dalar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "dalarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "2921", "ID": "3381", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "l\u00e5ngsmalt, l\u00e4gre omr\u00e5de mellan tv\u00e5 h\u00f6jder, s\u00e4nka\u00a0(1)", "ID": "9014286"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=21&subpage=2"}], "Theme": "22:45", "Compound": [{"ID": "1024132", "OldID": "1180", "Content": "dal|g\u00e5ng"}, {"ID": "1024133", "OldID": "1178", "Content": "v\u00e5g|dal"}, {"ID": "1024134", "OldID": "1179", "Content": "\u00e4lv|dal"}], "Example": [{"ID": "5003189", "Content": "kyrkan l\u00e5g vackert nere i dalen"}]}]}]}