{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "dans", "VariantID": "2950", "ID": "1024356", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/132664_1.mp3", "Content": "dan:s"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "dansen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "danser"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "danserna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "2950", "ID": "3418", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "rytmiska kroppsr\u00f6relser till musik", "ID": "9014322"}, "Compound": [{"ID": "1024364", "Content": "dans|band"}, {"ID": "1024365", "OldID": "1201", "Content": "dans|golv"}, {"ID": "8016728", "Content": "dans|lokal"}, {"ID": "8023035", "Content": "dans|musik"}, {"ID": "8023034", "Content": "dans|nummer"}, {"ID": "8029145", "OldID": "1200", "Content": "folk|dans"}, {"ID": "8016731", "Content": "is|dans"}, {"ID": "8016732", "Content": "mag|dans"}, {"ID": "8016733", "Content": "ring|dans"}], "Example": [{"ID": "8016730", "Content": "modern dans"}, {"ID": "8016729", "Content": "han bad henne om en dans"}], "Idioms": [{"ID": "1024362", "Content": "g\u00e5r som en dans", "Definition": {"Content": "g\u00e5r l\u00e4tt och snabbt", "ID": "1024363"}}]}]}, {"Value": "dag", "VariantID": "2886, 2887, 2888", "ID": "1023822", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/131950_1.mp3", "Content": "da:g"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "dagen", "Alternate": [{"Spec": "vard. \u00e4ven", "Content": "dan"}]}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "dagar", "Alternate": [{"Spec": "vard. \u00e4ven", "Content": "dar"}]}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "dagarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "2886", "ID": "3344", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "den ljusa delen av ett dygn", "ID": "9014251"}, "Theme": "30:60\u201361", "Compound": [{"ID": "1023840", "OldID": "1162", "Content": "dags|tidning"}, {"ID": "1023841", "OldID": "1161", "Content": "sommar|dag"}, {"ID": "1023842", "OldID": "1163", "Content": "tema|dag"}], "Example": [{"ID": "1023830", "Content": "en solig dag"}, {"ID": "8009913", "Content": "de jobbade natt och dag f\u00f6r att bli f\u00e4rdiga i tid"}], "Idioms": [{"ID": "1023831", "Content": "dag och natt", "Definition": {"Content": "st\u00e4ndigt", "ID": "8009912"}}, {"ID": "1023832", "OldID": "211", "Content": "en vacker dag", "Definition": {"Content": "n\u00e5gon g\u00e5ng i framtiden", "ID": "1023833"}}, {"ID": "1023834", "OldID": "210", "Content": "God dag!", "Comment": {"Content": "en h\u00e4lsningsfras p\u00e5 dagen", "ID": "1023835"}}, {"ID": "1023836", "Content": "kommer i dagen", "Definition": {"Content": "blir allm\u00e4nt k\u00e4nd", "ID": "1023837"}}, {"ID": "1023838", "Content": "mitt p\u00e5 ljusa dagen", "Definition": {"Content": "mitt p\u00e5 dagen", "ID": "1023839"}}, {"ID": "2005041", "Content": "(n\u00e5gra \u00e4r) som natt och dag", "Definition": {"Content": "(n\u00e5gra \u00e4r) helt olika", "ID": "2005040"}}, {"ID": "2005383", "Content": "ser dagens ljus", "Definition": {"Content": "f\u00f6ds; skapas", "ID": "2005382"}}, {"ID": "8032386", "Content": "\u00e4r n\u00e5gon upp i dagen", "Definition": {"Content": "\u00e4r mycket lik n\u00e5gon", "ID": "8032387"}}]}, {"VariantID": "2887", "ID": "3345", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "datum, veckodag; dygn", "ID": "9014252"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=28&subpage=1"}], "Compound": [{"ID": "1023854", "OldID": "1165", "Content": "dags|aktuell"}], "Example": [{"ID": "1023848", "Content": "i dag \u00e4r det onsdagen den 5 januari"}, {"ID": "1023850", "Content": "barnet f\u00f6ddes f\u00f6r n\u00e5gra dagar sedan"}], "Idioms": [{"ID": "1023852", "Content": "Alla helgons dag", "Definition": {"Content": "en kyrklig h\u00f6gtidsdag som infaller l\u00f6rdagen f\u00f6re f\u00f6rsta s\u00f6ndagen i november", "ID": "1023853"}}, {"ID": "1023860", "Content": "dagarna i \u00e4nda", "Definition": {"Content": "under hela dagarna, st\u00e4ndigt", "ID": "1023861"}}, {"ID": "1023862", "Content": "endera dagen", "Definition": {"Content": "n\u00e5gon av de kommande dagarna", "ID": "1023863"}}, {"ID": "1023864", "Content": "i dagarna", "Definition": {"Content": "n\u00e4r som helst", "ID": "1023865"}}, {"ID": "1023866", "Content": "i v\u00e5ra dagar", "Definition": {"Content": "nuf\u00f6rtiden", "ID": "1023867"}}, {"ID": "2004133", "OldID": "215", "Content": "inte p\u00e5 \u00e5r och dag", "Definition": {"Content": "inte p\u00e5 l\u00e4nge", "ID": "2004132"}}, {"ID": "2004254", "Content": "slutar sina dagar", "Definition": {"Content": "d\u00f6r", "ID": "2004253"}}, {"ID": "2004534", "Content": "till dags dato", "Definition": {"Content": "till idag", "ID": "2004533"}}, {"ID": "7503291", "Content": "Vad i allsin dar!", "Definition": {"Content": "Vad betyder det h\u00e4r?", "ID": "7503290"}}]}]}]}