{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "delar sig", "VariantID": "", "ID": "3006318", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2de\u0323:lar\u203fsej"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "dela sig"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "delade sig"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "delat sig"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "dela dig"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "3530", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "f\u00f6rgrenar sig", "ID": "9014431"}, "Example": [{"ID": "3006568", "Content": "v\u00e4gen delar sig bakom n\u00e4sta kr\u00f6k"}], "Graminfo": [{"ID": "3006567-1", "Order": "1", "Content": "ngt delar sig"}]}]}]}