{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "delar in", "VariantID": "", "ID": "3006332", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "de:lari\u0323n:"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "dela in"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "delade in"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "delat in"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "indelad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "dela in"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "3528", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "g\u00f6r delar eller mindre grupper av st\u00f6rre helhet, indelar", "ID": "9014429"}, "Example": [{"ID": "3006560", "Content": "l\u00e4raren delade in klassen i sju grupper"}, {"ID": "3006562", "Content": "\u00e5ret kan delas in i fyra \u00e5rstider"}], "Graminfo": [{"ID": "3006559-1", "Order": "1", "Content": "ngn delar in ngt (i n\u00e5gra)"}]}]}]}