{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "dess", "VariantID": "3100, 3101", "ID": "1025581", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/134243_1.mp3", "Content": "des:"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "3100", "ID": "3607", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "den tiden", "ID": "9014505"}, "Comment": {"ID": "1025586", "Type": "style", "Content": "i vissa fraser"}, "Example": [{"ID": "1025589", "Content": "Vi ska ju b\u00e5da p\u00e5 julfesten, men vi ses nog innan dess!"}]}, {"VariantID": "3101", "ID": "3608", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "desto", "ID": "9014506"}, "Example": [{"ID": "8009991", "Content": "Kom i morgon f\u00f6rmiddag, ju f\u00f6rr dess b\u00e4ttre!"}]}]}, {"Value": "den", "VariantID": "3075, 3076", "ID": "1025373", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/133869_1.mp3", "Content": "den:"}], "Type": "pron.", "Inflection": [{"Content": "det"}, {"Content": "dess"}, {"Content": "de", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "dom"}]}, {"Content": "dem", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "dom"}]}], "Lexeme": [{"VariantID": "3075", "ID": "3573", "Lexemeno": "1", "Gramcom": {"Content": "anger n\u00e5got tidigare omtalat", "ID": "1025380"}, "Example": [{"ID": "1025381", "Content": "Var \u00e4r boken? \u2013 Den \u00e4r h\u00e4r!"}, {"ID": "1025382", "Content": "Var \u00e4r barnen? \u2013 De \u00e4r p\u00e5 stranden!"}]}, {"VariantID": "3076", "ID": "3574", "Lexemeno": "2", "Gramcom": {"Content": "utpekande och ibland betonat", "ID": "1025386"}, "Example": [{"ID": "1025387", "OldID": "1751", "Content": "den boken har jag inte l\u00e4st"}], "Idioms": [{"ID": "1025388", "OldID": "237", "Content": "de d\u00e4r (skorna)", "Definition": {"Content": "de (skorna) d\u00e4r borta", "ID": "8009986"}}, {"ID": "1025389", "OldID": "236", "Content": "den h\u00e4r (boken)", "Definition": {"Content": "denna (bok)", "ID": "8009987"}}]}]}, {"Value": "dess", "VariantID": "3099", "ID": "1025575", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/134245_1.mp3", "Content": "des:"}], "Type": "pron.", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "den", "Lemmano": "2"}]}]}