{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "dom", "VariantID": "3320", "ID": "1027313", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/136837_1.mp3", "Content": "dom:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "domen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "domar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "domarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "3320", "ID": "3824", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "r\u00e4ttens utslag efter r\u00e4tteg\u00e5ng", "ID": "9014718"}, "Compound": [{"ID": "1027324", "OldID": "1361", "Content": "d\u00f6ds|dom"}], "Example": [{"ID": "1027320", "OldID": "1899", "Content": "f\u00e4llande dom"}, {"ID": "8010070", "Content": "en mild dom"}, {"ID": "8017003", "Content": "en str\u00e4ng dom"}, {"ID": "8017004", "Content": "domen har \u00f6verklagats"}], "Idioms": [{"ID": "2004954", "Content": "domen har vunnit laga kraft", "Definition": {"Content": "domen kan inte \u00f6verklagas", "ID": "2004953"}}, {"ID": "2005558", "Content": "ovillkorlig dom", "Definition": {"Content": "icke villkorlig dom", "ID": "2005557"}}, {"ID": "7506335", "OldID": "1900", "Content": "villkorlig dom", "Definition": {"Content": "dom som inneb\u00e4r att den d\u00f6mde slipper f\u00e4ngelsestraff p\u00e5 villkor att han/hon inte beg\u00e5r nya brott under en pr\u00f6votid p\u00e5 tv\u00e5 \u00e5r", "ID": "7506334"}}]}]}, {"Value": "dom", "VariantID": "3321", "ID": "1027327", "Variant": "3", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/136839_1.mp3", "Content": "d\u00e5:m"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "domen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "domer"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "domerna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "3321", "ID": "3825", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "domkyrka, katedral", "ID": "9014719"}, "Example": [{"ID": "8032656", "Content": "domen i Uppsala"}]}]}, {"Value": "den", "VariantID": "3074", "ID": "1025362", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/133867_1.mp3", "Content": "den:"}], "Type": "best\u00e4md artikel", "Inflection": [{"Content": "det"}, {"Content": "de", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "dom"}]}], "Lexeme": [{"VariantID": "3074", "ID": "3572", "Lexemeno": "\u2219", "Gramcom": {"Content": "anger ofta att det f\u00f6ljande substantivet betecknar n\u00e5got som redan \u00e4r k\u00e4nt", "ID": "1025368"}, "Example": [{"ID": "1025369", "OldID": "1746", "Content": "den r\u00f6da bilen"}, {"ID": "1025370", "OldID": "1747", "Content": "de sm\u00e5 barnen"}, {"ID": "1025371", "Content": "glass \u00e4r det b\u00e4sta barnen vet"}]}]}, {"Value": "den", "VariantID": "3075, 3076", "ID": "1025373", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/133869_1.mp3", "Content": "den:"}], "Type": "pron.", "Inflection": [{"Content": "det"}, {"Content": "dess"}, {"Content": "de", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "dom"}]}, {"Content": "dem", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "dom"}]}], "Lexeme": [{"VariantID": "3075", "ID": "3573", "Lexemeno": "1", "Gramcom": {"Content": "anger n\u00e5got tidigare omtalat", "ID": "1025380"}, "Example": [{"ID": "1025381", "Content": "Var \u00e4r boken? \u2013 Den \u00e4r h\u00e4r!"}, {"ID": "1025382", "Content": "Var \u00e4r barnen? \u2013 De \u00e4r p\u00e5 stranden!"}]}, {"VariantID": "3076", "ID": "3574", "Lexemeno": "2", "Gramcom": {"Content": "utpekande och ibland betonat", "ID": "1025386"}, "Example": [{"ID": "1025387", "OldID": "1751", "Content": "den boken har jag inte l\u00e4st"}], "Idioms": [{"ID": "1025388", "OldID": "237", "Content": "de d\u00e4r (skorna)", "Definition": {"Content": "de (skorna) d\u00e4r borta", "ID": "8009986"}}, {"ID": "1025389", "OldID": "236", "Content": "den h\u00e4r (boken)", "Definition": {"Content": "denna (bok)", "ID": "8009987"}}]}]}, {"Value": "dom", "VariantID": "3319", "ID": "1027307", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/136842_1.mp3", "Content": "d\u00e5m:"}], "Type": "best\u00e4md artikel och pron.", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "den", "Lemmano": "1-2"}]}]}