{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "dom|kyrka", "VariantID": "3331", "ID": "1027410", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/137009_1.mp3", "Content": "\u00b2do\u0323m:\u00e7yr:ka"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "domkyrkan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "domkyrkor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "domkyrkorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "3331", "ID": "3836", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "den fr\u00e4msta kyrkan i ett stift\u00a0(1), katedral", "ID": "9014730"}, "Compound": [{"ID": "1027416", "OldID": "1365", "Content": "domkyrko|organist"}], "Example": [{"ID": "8010074", "Content": "Uppsala domkyrka"}]}]}, {"Value": "kyrka", "VariantID": "9587", "ID": "1077651", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/222547_1.mp3", "Content": "\u00b2\u00e7y\u0323r:ka"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "kyrkan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "kyrkor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "kyrkorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "9587", "ID": "11144", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "byggnad d\u00e4r kristna firar gudstj\u00e4nst, \"Guds hus\"", "ID": "9021869"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=21&subpage=1"}], "Theme": "22:44", "Compound": [{"ID": "1077662", "OldID": "3864", "Content": "kyrk|d\u00f6rr"}, {"ID": "1077664", "OldID": "3862", "Content": "dom|kyrka"}], "Example": [{"ID": "1077660", "Content": "de brukar g\u00e5 i kyrkan p\u00e5 s\u00f6ndagarna"}, {"ID": "3002365", "Content": "de gifte sig i kyrkan"}, {"ID": "3010780", "Content": "m\u00e5nga svenska kyrkor \u00e4r fr\u00e5n medeltiden"}], "Idioms": [{"ID": "8028327", "Content": "s\u00e4kert som amen i kyrkan", "Definition": {"Content": "helt s\u00e4kert", "ID": "8028326"}}]}]}]}