{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "drabbar samman", "VariantID": "", "ID": "3006320", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "(\u00b2)drab:ar\u203fsa\u0323m:an"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "drabba samman"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "drabbade samman"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "drabbat samman"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "drabba samman"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "3871", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "m\u00f6ts i strid", "ID": "9014765"}, "Example": [{"ID": "3006587", "Content": "polis och demonstranter drabbade samman utanf\u00f6r ambassaden"}], "Graminfo": [{"ID": "3006586-1", "Order": "1", "Content": "ngn drabbar samman med ngn"}, {"ID": "3006586-2", "Order": "2", "Content": "n\u00e5gra drabbar samman"}], "Cycle": [{"CycleID": "3006588", "Comment": {"ID": "3006589", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "debatterar", "ID": "3006590"}, "Example": [{"ID": "3006591", "Content": "strax f\u00f6re valet drabbade partiledarna samman i en direkts\u00e4nd tv-debatt"}]}]}]}]}