{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "drag|kamp", "VariantID": "3376", "ID": "1027742", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/137475_1.mp3", "Content": "\u00b2dra\u0323:gkam:p"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "dragkampen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "dragkamper"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "dragkamperna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "3376", "ID": "3884", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "en sport d\u00e4r tv\u00e5 lag h\u00e5ller i var sin \u00e4nda av ett rep och f\u00f6rs\u00f6ker f\u00e5 motparten \u00f6ver till sin sida", "ID": "9014778"}, "Cycle": [{"CycleID": "6000510", "Comment": {"ID": "6000511", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "utdragen kamp", "ID": "1027749"}, "Example": [{"ID": "5003403", "Content": "klimatfr\u00e5gan har utvecklats till en politisk dragkamp mellan u-l\u00e4nder och i-l\u00e4nder"}]}]}]}]}