{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "drar ig\u00e5ng", "VariantID": "3401", "ID": "1027934", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/drar ig0345ng.mp3", "Content": "dra:rig\u00e5\u0323\u014b:"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "dra ig\u00e5ng"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "drog ig\u00e5ng"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "dragit ig\u00e5ng"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "ig\u00e5ngdragen"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "dra ig\u00e5ng"}], "Lexeme": [{"VariantID": "3401", "ID": "3912", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "startar", "ID": "9014806"}, "Comment": {"ID": "8032425", "Type": "style", "Content": "vardagligt"}, "Example": [{"ID": "8010093", "Content": "festen drar ig\u00e5ng klockan 9"}, {"ID": "8032664", "Content": "Vi drar ig\u00e5ng konserten klockan 8!"}], "Graminfo": [{"ID": "1027940-1", "Order": "1", "Content": "ngn drar ig\u00e5ng ngt"}, {"ID": "1027940-2", "Order": "2", "Content": "ngt drar ig\u00e5ng"}]}]}]}