{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "d\u00e4r|p\u00e5", "VariantID": "3650", "ID": "1029823", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/139922_1.mp3", "Content": "d\u00e4\u0323:rp\u00e5:"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/139922_2.mp3", "Content": "d\u00e4:rp\u00e5\u0323:"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "3650", "ID": "4188", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "d\u00e4refter", "ID": "9015073"}, "Example": [{"ID": "1029827", "Content": "de \u00e5kte fr\u00e5n G\u00f6teborg med natt\u00e5get p\u00e5 kv\u00e4llen, och dagen d\u00e4rp\u00e5 var de i \u00c5re"}]}]}]}