{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "d\u00f6ds|tr\u00f6tt", "VariantID": "3674", "ID": "1030173", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/140242_1.mp3", "Content": "\u00b2d\u00f6\u0323t:str\u00f6t:"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "d\u00f6dstr\u00f6tt"}, {"Form": "aform", "Content": "d\u00f6dstr\u00f6tta"}], "Lexeme": [{"VariantID": "3674", "ID": "4217", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "oerh\u00f6rt tr\u00f6tt", "ID": "9015102"}, "Example": [{"ID": "8017416", "Content": "han hade haft tio lektioner den dagen och var d\u00f6dstr\u00f6tt"}], "Graminfo": [{"ID": "7001150-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r d\u00f6dstr\u00f6tt (p\u00e5 ngn/ngt)"}]}]}, {"Value": "d\u00f6ds-", "VariantID": "3658", "ID": "1030043", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/140058_1.mp3", "Content": "\u00b2d\u00f6\u0323t:s-"}], "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "d\u00f6d-", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/d0366.mp3", "Content": "\u00b2d\u00f6\u0323:-"}]}], "Type": "f\u00f6rled", "Lexeme": [{"VariantID": "3658", "ID": "4203", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "i h\u00f6g grad", "ID": "9015088"}, "Comment": {"ID": "1030048", "Type": "style", "Content": "vardagligt"}, "Compound": [{"ID": "1030049", "Content": "d\u00f6ds|hungrig"}, {"ID": "8010189", "OldID": "1497", "Content": "d\u00f6ds|sk\u00f6n"}, {"ID": "8017414", "Content": "d\u00f6ds|tr\u00f6tt"}, {"ID": "8017415", "Content": "d\u00f6d|full"}]}]}, {"Value": "tr\u00f6tt", "VariantID": "19388", "ID": "1158160", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/370615_1.mp3", "Content": "tr\u00f6t:"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "tr\u00f6tt"}, {"Form": "aform", "Content": "tr\u00f6tta"}], "Lexeme": [{"VariantID": "19388", "ID": "22313", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "som beh\u00f6ver vila", "ID": "9032834"}, "Compound": [{"ID": "1158172", "OldID": "7405", "Content": "d\u00f6ds|tr\u00f6tt"}], "Example": [{"ID": "1158167", "OldID": "10862", "Content": "han var tr\u00f6tt och somnade genast"}, {"ID": "1158168", "Content": "hon verkade tr\u00f6tt och h\u00e5gl\u00f6s"}], "Graminfo": [{"ID": "1158166-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r tr\u00f6tt (av ngt/att+VERB)"}]}]}]}