{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "d\u00f6ds-", "VariantID": "3658", "ID": "1030043", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/140058_1.mp3", "Content": "\u00b2d\u00f6\u0323t:s-"}], "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "d\u00f6d-", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/d0366.mp3", "Content": "\u00b2d\u00f6\u0323:-"}]}], "Type": "f\u00f6rled", "Lexeme": [{"VariantID": "3658", "ID": "4203", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "i h\u00f6g grad", "ID": "9015088"}, "Comment": {"ID": "1030048", "Type": "style", "Content": "vardagligt"}, "Compound": [{"ID": "1030049", "Content": "d\u00f6ds|hungrig"}, {"ID": "8010189", "OldID": "1497", "Content": "d\u00f6ds|sk\u00f6n"}, {"ID": "8017414", "Content": "d\u00f6ds|tr\u00f6tt"}, {"ID": "8017415", "Content": "d\u00f6d|full"}]}]}, {"Value": "d\u00f6ds|attest", "VariantID": "3665", "ID": "1030104", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/140071_1.mp3", "Content": "\u00b2d\u00f6\u0323t:sates:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "d\u00f6dsattesten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "d\u00f6dsattester"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "d\u00f6dsattesterna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "3665", "ID": "4204", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "l\u00e4karintyg om d\u00f6dsorsak", "ID": "9015089"}, "Example": [{"ID": "1030110", "Content": "enligt d\u00f6dsattesten hade hon d\u00f6tt en naturlig d\u00f6d"}]}]}, {"Value": "d\u00f6ds|bo", "VariantID": "3667", "ID": "1030121", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/140081_1.mp3", "Content": "\u00b2d\u00f6\u0323t:sbo:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "d\u00f6dsboet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "d\u00f6dsbon"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "d\u00f6dsbona"}], "Lexeme": [{"VariantID": "3667", "ID": "4205", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "en avliden persons tillg\u00e5ngar och skulder", "ID": "9015090"}, "Compound": [{"ID": "1030127", "OldID": "1500", "Content": "d\u00f6dsbo|del\u00e4gare"}]}]}, {"Value": "d\u00f6ds|b\u00e4dd", "VariantID": "", "ID": "8017726", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/140091_1.mp3", "Content": "\u00b2d\u00f6\u0323t:sbed:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "d\u00f6dsb\u00e4dden"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "d\u00f6dsb\u00e4ddar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "d\u00f6dsb\u00e4ddarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "4206", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "s\u00e4ng d\u00e4r en d\u00f6dssjuk person ligger", "ID": "9015091"}, "Example": [{"ID": "8017736", "Content": "hon vakade vid sin makes d\u00f6dsb\u00e4dd"}]}]}, {"Value": "d\u00f6ds|dom", "VariantID": "", "ID": "8001832", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/140097_1.mp3", "Content": "\u00b2d\u00f6\u0323t:sdom:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "d\u00f6dsdomen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "d\u00f6dsdomar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "d\u00f6dsdomarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "4207", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "dom som inneb\u00e4r d\u00f6dsstraff", "ID": "9015092"}, "Cycle": [{"CycleID": "8003314", "Comment": {"ID": "8003315", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "8001842", "Content": "f\u00f6retaget fick sin d\u00f6dsdom n\u00e4r banken v\u00e4grade att ge nya l\u00e5n"}]}]}]}, {"Value": "d\u00f6ds|d\u00f6md", "VariantID": "", "ID": "8021567", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/140101_1.mp3", "Content": "\u00b2d\u00f6\u0323t:sd\u00f6m:d"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "d\u00f6dsd\u00f6mt"}, {"Form": "aform", "Content": "d\u00f6dsd\u00f6mda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "4208", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som har f\u00e5tt en d\u00f6dsdom", "ID": "9015093"}, "Example": [{"ID": "8021572", "Content": "de d\u00f6dsd\u00f6mda avr\u00e4ttades i gryningen"}], "Cycle": [{"CycleID": "8032478", "Comment": {"ID": "8032479", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "8032481", "Content": "projektet var d\u00f6dsd\u00f6mt redan fr\u00e5n b\u00f6rjan"}]}]}]}, {"Value": "d\u00f6ds|fall", "VariantID": "3669", "ID": "1030137", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/140103_1.mp3", "Content": "\u00b2d\u00f6\u0323t:sfal:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "d\u00f6dsfallet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "d\u00f6dsfall"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "d\u00f6dsfallen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "3669", "ID": "4209", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "enskilt fall av d\u00f6d, bortg\u00e5ng", "ID": "9015094"}, "Example": [{"ID": "1030144", "Content": "antalet d\u00f6dsfall i trafiken har minskat n\u00e5got"}]}]}, {"Value": "d\u00f6ds|f\u00f6rakt", "VariantID": "", "ID": "8001845", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/140117_1.mp3", "Content": "\u00b2d\u00f6\u0323t:sf\u00f6rak:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "d\u00f6dsf\u00f6raktet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "4210", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "stor dj\u00e4rvhet, stort mod", "ID": "9015095"}, "Example": [{"ID": "8001855", "Content": "med d\u00f6dsf\u00f6rakt hoppade han i det iskalla vattnet"}]}]}, {"Value": "d\u00f6ds|hj\u00e4lp", "VariantID": "3670", "ID": "1030146", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/140123_1.mp3", "Content": "\u00b2d\u00f6\u0323t:sjel:p"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "d\u00f6dshj\u00e4lpen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "3670", "ID": "4211", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "hj\u00e4lp till n\u00e5gon som lider av en d\u00f6dlig sjukdom att d\u00f6", "ID": "9015096"}, "Compound": [{"ID": "8010190", "Content": "d\u00f6dshj\u00e4lps|debatt"}]}]}, {"Value": "d\u00f6ds|runa", "VariantID": "3672", "ID": "1030160", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/140188_1.mp3", "Content": "\u00b2d\u00f6\u0323t:sru:na"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "d\u00f6dsrunan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "d\u00f6dsrunor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "d\u00f6dsrunorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "3672", "ID": "4213", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "kort levnadsteckning \u00f6ver en person som nyligen d\u00f6tt (ofta i tidningen)", "ID": "9015098"}}]}, {"Value": "d\u00f6ds|sjuk", "VariantID": "", "ID": "8017720", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/140194_1.mp3", "Content": "\u00b2d\u00f6\u0323t:s\u0283u:k"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "d\u00f6dssjukt"}, {"Form": "aform", "Content": "d\u00f6dssjuka"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "4214", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som har en sjukdom som (snart) leder till d\u00f6den", "ID": "9015099"}}]}, {"Value": "d\u00f6ds|straff", "VariantID": "3673", "ID": "1030167", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/140218_1.mp3", "Content": "\u00b2d\u00f6\u0323t:straf:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "d\u00f6dsstraffet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "d\u00f6dsstraff"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "d\u00f6dsstraffen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "3673", "ID": "4215", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "straff som inneb\u00e4r att personen i fr\u00e5ga mister livet (avskaffat i n\u00e4stan hela Europa)", "ID": "9015100"}, "Example": [{"ID": "8010191", "Content": "Saddam Hussein fick d\u00f6dsstraff"}]}]}, {"Value": "d\u00f6ds|st\u00f6t", "VariantID": "", "ID": "8001858", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/140226_1.mp3", "Content": "\u00b2d\u00f6\u0323t:st\u00f6:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "d\u00f6dsst\u00f6ten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "d\u00f6dsst\u00f6tar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "d\u00f6dsst\u00f6tarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "4216", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "st\u00f6t eller slag som leder till d\u00f6den", "ID": "9015101"}, "Cycle": [{"CycleID": "8001864", "Comment": {"ID": "8001865", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "8001868", "Content": "avsl\u00f6jandet om mutorna var d\u00f6dsst\u00f6ten f\u00f6r den kritiserade chefen"}, {"ID": "8001869", "Content": "gratistidningarna kan inneb\u00e4ra d\u00f6dsst\u00f6ten f\u00f6r m\u00e5nga traditionella tidningar"}]}]}]}, {"Value": "d\u00f6ds|tr\u00f6tt", "VariantID": "3674", "ID": "1030173", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/140242_1.mp3", "Content": "\u00b2d\u00f6\u0323t:str\u00f6t:"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "d\u00f6dstr\u00f6tt"}, {"Form": "aform", "Content": "d\u00f6dstr\u00f6tta"}], "Lexeme": [{"VariantID": "3674", "ID": "4217", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "oerh\u00f6rt tr\u00f6tt", "ID": "9015102"}, "Example": [{"ID": "8017416", "Content": "han hade haft tio lektioner den dagen och var d\u00f6dstr\u00f6tt"}], "Graminfo": [{"ID": "7001150-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r d\u00f6dstr\u00f6tt (p\u00e5 ngn/ngt)"}]}]}, {"Value": "d\u00f6ds|tyst", "VariantID": "", "ID": "9001957", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/140248_1.mp3", "Content": "\u00b2d\u00f6\u0323t:stys:t"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "d\u00f6dstyst"}, {"Form": "aform", "Content": "d\u00f6dstysta"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "4218", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "fullkomligt tyst", "ID": "9015103"}, "Example": [{"ID": "9001962", "Content": "det var d\u00f6dstyst i salen under tentamen"}]}]}, {"Value": "annons", "VariantID": "480", "ID": "1003914", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/104898_1.mp3", "Content": "an\u00e5\u0323n:s"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/104898_2.mp3", "Content": "an\u00e5\u0323\u014b:s"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "annonsen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "annonser"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "annonserna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "480", "ID": "540", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "kung\u00f6relse; erbjudande (i tidning) att k\u00f6pa och s\u00e4lja", "ID": "9011516"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=19&subpage=1"}], "Theme": "20:40", "Compound": [{"ID": "1003922", "OldID": "173", "Content": "annons|byr\u00e5"}, {"ID": "1003923", "OldID": "172", "Content": "d\u00f6ds|annons"}, {"ID": "8031133", "Content": "kontakt|annons"}], "Example": [{"ID": "1003921", "Content": "de skulle byta bil och satte in en annons i lokaltidningen"}]}]}, {"Value": "attest", "VariantID": "839", "ID": "1006850", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/108565_1.mp3", "Content": "ate\u0323s:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "attesten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "attester"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "attesterna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "839", "ID": "964", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "skriftligt intyg", "ID": "9011927"}, "Compound": [{"ID": "1006857", "OldID": "353", "Content": "d\u00f6ds|attest"}, {"ID": "8031958", "Content": "f\u00f6delse|attest"}, {"ID": "8031959", "Content": "vigsel|attest"}]}]}, {"Value": "bo", "VariantID": "2115, 2116", "ID": "1017527", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/122025_1.mp3", "Content": "bo:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "boet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "bon"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "bona"}], "Lexeme": [{"VariantID": "2116", "ID": "2422", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "egendom", "ID": "9013344"}, "Compound": [{"ID": "1017541", "OldID": "791", "Content": "bo|delning"}, {"ID": "1017543", "OldID": "793", "Content": "d\u00f6ds|bo"}]}]}, {"Value": "b\u00e4dd", "VariantID": "2644", "ID": "1021706", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/128868_1.mp3", "Content": "bed:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "b\u00e4dden"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "b\u00e4ddar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "b\u00e4ddarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "2644", "ID": "3051", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "s\u00e4ng, viloplats", "ID": "9013963"}, "Compound": [{"ID": "1021712", "Content": "d\u00f6ds|b\u00e4dd"}, {"ID": "8032265", "OldID": "1037", "Content": "sjuk|b\u00e4dd"}], "Example": [{"ID": "1021713", "Content": "ett vandrarhem med 50 b\u00e4ddar"}]}]}, {"Value": "dom", "VariantID": "3320", "ID": "1027313", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/136837_1.mp3", "Content": "dom:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "domen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "domar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "domarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "3320", "ID": "3824", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "r\u00e4ttens utslag efter r\u00e4tteg\u00e5ng", "ID": "9014718"}, "Compound": [{"ID": "1027324", "OldID": "1361", "Content": "d\u00f6ds|dom"}], "Example": [{"ID": "1027320", "OldID": "1899", "Content": "f\u00e4llande dom"}, {"ID": "8010070", "Content": "en mild dom"}, {"ID": "8017003", "Content": "en str\u00e4ng dom"}, {"ID": "8017004", "Content": "domen har \u00f6verklagats"}], "Idioms": [{"ID": "2004954", "Content": "domen har vunnit laga kraft", "Definition": {"Content": "domen kan inte \u00f6verklagas", "ID": "2004953"}}, {"ID": "2005558", "Content": "ovillkorlig dom", "Definition": {"Content": "icke villkorlig dom", "ID": "2005557"}}, {"ID": "7506335", "OldID": "1900", "Content": "villkorlig dom", "Definition": {"Content": "dom som inneb\u00e4r att den d\u00f6mde slipper f\u00e4ngelsestraff p\u00e5 villkor att han/hon inte beg\u00e5r nya brott under en pr\u00f6votid p\u00e5 tv\u00e5 \u00e5r", "ID": "7506334"}}]}]}, {"Value": "d\u00f6d", "VariantID": "3657", "ID": "1030011", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/139986_1.mp3", "Content": "d\u00f6:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "d\u00f6den"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "3657", "ID": "4195", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "slut p\u00e5 livet", "ID": "9015080"}, "Compound": [{"ID": "1030028", "OldID": "1491", "Content": "d\u00f6ds|d\u00f6md"}, {"ID": "1030030", "OldID": "1486", "Content": "d\u00f6ds|olycka"}, {"ID": "1030031", "OldID": "1484", "Content": "hj\u00e4lte|d\u00f6d"}, {"ID": "1030035", "OldID": "1487", "Content": "hj\u00e4rn|d\u00f6d"}], "Example": [{"ID": "1030018", "OldID": "2153", "Content": "han var vid sin d\u00f6d 75 \u00e5r"}, {"ID": "1030020", "OldID": "2155", "Content": "en strid p\u00e5 liv och d\u00f6d"}, {"ID": "8032475", "Content": "Tror du p\u00e5 ett liv efter d\u00f6den?"}], "Cycle": [{"CycleID": "9001953", "Comment": {"ID": "9001954", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Compound": [{"ID": "1030029", "Content": "tidnings|d\u00f6d"}]}], "Idioms": [{"ID": "1030019", "Content": "den enes br\u00f6d, den andres d\u00f6d", "Definition": {"Content": "vad som gynnar en person, missgynnar en annan", "ID": "8010185"}}, {"ID": "1030023", "Content": "ligger f\u00f6r d\u00f6den", "Definition": {"Content": "\u00e4r s\u00e5 sjuk att d\u00f6den \u00e4r n\u00e4ra", "ID": "1030024"}}, {"ID": "1030026", "Content": "ond br\u00e5d d\u00f6d", "Definition": {"Content": "ond d\u00f6d", "ID": "1030027"}}, {"ID": "2004089", "Content": "sv\u00e4var mellan liv och d\u00f6d", "Definition": {"Content": "\u00e4r i livsfara", "ID": "2004088"}}, {"ID": "2004250", "Content": "tar d\u00f6d p\u00e5 (ett rykte)", "Definition": {"Content": "f\u00e5r (ett rykte) att f\u00f6rsvinna", "ID": "2004249"}}]}]}, {"Value": "f\u00e4lla", "VariantID": "5186", "ID": "1041849", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/159352_1.mp3", "Content": "\u00b2fe\u0323l:a"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "f\u00e4llan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "f\u00e4llor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "f\u00e4llorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5186", "ID": "5965", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "redskap som man f\u00e5ngar djur i", "ID": "9016813"}, "Compound": [{"ID": "1041858", "OldID": "2113", "Content": "r\u00e5tt|f\u00e4lla"}], "Cycle": [{"CycleID": "6001034", "Comment": {"ID": "6001035", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "f\u00f6rs\u00e5t", "ID": "1041856"}, "Compound": [{"ID": "1041859", "Content": "d\u00f6ds|f\u00e4lla"}], "Example": [{"ID": "1041857", "Content": "polisen lade en f\u00e4lla f\u00f6r ligan"}]}], "Idioms": [{"ID": "2004427", "Content": "gillrar en f\u00e4lla", "Definition": {"Content": "s\u00e4tter upp en f\u00e4lla; lurar n\u00e5gon att g\u00f6ra ett misstag", "ID": "2004426"}}, {"ID": "8031824", "Content": "g\u00e5r i f\u00e4llan", "Definition": {"Content": "blir f\u00e5ngad i en f\u00e4lla; blir lurad", "ID": "8031825"}}]}]}, {"Value": "offer", "VariantID": "12192, 12193", "ID": "1098943", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265205_1.mp3", "Content": "\u00e5\u0323f:er"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "offret"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "offer"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "offren"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12193", "ID": "14257", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "person som drabbas av en olycka", "ID": "9024915"}, "Compound": [{"ID": "1098960", "OldID": "4846", "Content": "d\u00f6ds|offer"}], "Example": [{"ID": "1098958", "OldID": "6731", "Content": "krigets offer"}, {"ID": "1098959", "Content": "hon f\u00f6ll offer f\u00f6r en kula"}], "Cycle": [{"CycleID": "6002565", "Comment": {"ID": "6002566", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven f\u00f6rsvagat"}, "Compound": [{"ID": "9000505", "Content": "intervju|offer"}]}]}]}, {"Value": "o|lycka", "VariantID": "12313", "ID": "1099919", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/267293_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:lyk:a"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "olyckan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "olyckor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "olyckorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12313", "ID": "14405", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "pl\u00e5gsam eller tragisk h\u00e4ndelse som intr\u00e4ffar utan m\u00e4nskligt upps\u00e5t", "ID": "9025059"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=4&subpage=1"}], "Theme": "4:8", "Compound": [{"ID": "1099929", "OldID": "4867", "Content": "olycks|plats"}, {"ID": "9000554", "Content": "d\u00f6ds|olycka"}, {"ID": "1099930", "OldID": "4866", "Content": "trafik|olycka"}], "Example": [{"ID": "8012341", "Content": "en sv\u00e5r olycka p\u00e5 E4:n"}, {"ID": "1099928", "Content": "flygkraschen var en olycka, inget terrorattentat"}], "Cycle": [{"CycleID": "9000549", "Comment": {"ID": "9000550", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven svagare"}, "Definition": {"Content": "miss\u00f6de", "ID": "1099926"}, "Example": [{"ID": "9000553", "Content": "det h\u00e4nde en olycka p\u00e5 mattan n\u00e4r katten var inne"}]}, {"CycleID": "8035566", "Comment": {"ID": "8035569", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "person som orsakar miss\u00f6de", "ID": "8035568"}, "Example": [{"ID": "8035567", "Content": "Den olyckan har gl\u00f6mt att st\u00e4nga av spisen!"}]}]}]}, {"Value": "orsak", "VariantID": "12594", "ID": "1102244", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/271456_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:r\u203fsa:k"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "orsaken"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "orsaker"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "orsakerna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12594", "ID": "14735", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "sk\u00e4l, anledning", "ID": "9025383"}, "Compound": [{"ID": "1102255", "OldID": "4954", "Content": "d\u00f6ds|orsak"}], "Example": [{"ID": "1102251", "OldID": "7046", "Content": "orsaken till branden \u00e4r inte k\u00e4nd"}], "Graminfo": [{"ID": "1102250-1", "Order": "1", "Content": "orsak (till ngt/SATS)"}], "Idioms": [{"ID": "1102253", "OldID": "1129", "Content": "Ingen orsak!", "Definition": {"Content": "Du beh\u00f6ver inte tacka!", "ID": "1102254"}}]}]}, {"Value": "runa", "VariantID": "14641", "ID": "1119293", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/301251_1.mp3", "Content": "\u00b2ru\u0323:na"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "runan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "runor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "runorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "14641", "ID": "17037", "Lexemeno": "\u2219", "Gramcom": {"Content": "ofta i plural", "ID": "8025057"}, "Definition": {"Content": "en sorts bokstav som anv\u00e4ndes i Norden under forntiden", "ID": "9027668"}, "Compound": [{"ID": "1119302", "Content": "run|alfabet"}, {"ID": "1119303", "OldID": "5819", "Content": "run|ristning"}, {"ID": "8012755", "OldID": "5820", "Content": "run|sten"}], "Cycle": [{"CycleID": "6002932", "Comment": {"ID": "6002933", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven (i sammans\u00e4ttningar)"}, "Definition": {"Content": "minnesteckning \u00f6ver avliden person", "ID": "1119300"}, "Compound": [{"ID": "1119301", "Content": "d\u00f6ds|runa"}]}]}]}, {"Value": "skr\u00e4ck", "VariantID": "16027", "ID": "1130546", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/322190_1.mp3", "Content": "skrek:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "skr\u00e4cken"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "16027", "ID": "18565", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "mycket stark r\u00e4dsla", "ID": "9029165"}, "Compound": [{"ID": "1130553", "OldID": "6335", "Content": "skr\u00e4ck|propaganda"}, {"ID": "1130554", "OldID": "6334", "Content": "d\u00f6ds|skr\u00e4ck"}], "Cycle": [{"CycleID": "8006989", "Comment": {"ID": "8006990", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "mycket besv\u00e4rlig person", "ID": "8006991"}, "Example": [{"ID": "8006992", "Content": "grannens 14-\u00e5ring var kvarterets skr\u00e4ck"}]}]}]}, {"Value": "synd", "VariantID": "18120", "ID": "1147958", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/352031_1.mp3", "Content": "syn:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "synden"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "synder"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "synderna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "18120", "ID": "20884", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "brott\u00a0(2) mot Guds bud; brott", "ID": "9031439"}, "Compound": [{"ID": "1147966", "OldID": "7032", "Content": "d\u00f6ds|synd"}], "Example": [{"ID": "1147965", "Content": "att f\u00f6rneka Gud var den sv\u00e5raste synden"}, {"ID": "8008637", "Content": "det \u00e4r ingen stor synd att parkera fel"}]}]}, {"Value": "tr\u00f6tt", "VariantID": "19388", "ID": "1158160", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/370615_1.mp3", "Content": "tr\u00f6t:"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "tr\u00f6tt"}, {"Form": "aform", "Content": "tr\u00f6tta"}], "Lexeme": [{"VariantID": "19388", "ID": "22313", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "som beh\u00f6ver vila", "ID": "9032834"}, "Compound": [{"ID": "1158172", "OldID": "7405", "Content": "d\u00f6ds|tr\u00f6tt"}], "Example": [{"ID": "1158167", "OldID": "10862", "Content": "han var tr\u00f6tt och somnade genast"}, {"ID": "1158168", "Content": "hon verkade tr\u00f6tt och h\u00e5gl\u00f6s"}], "Graminfo": [{"ID": "1158166-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r tr\u00f6tt (av ngt/att+VERB)"}]}]}]}