{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "d\u00f6d|f\u00f6rklarar", "VariantID": "3660", "ID": "1030062", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/d0366df0366rklarar.mp3", "Content": "\u00b2d\u00f6\u0323:df\u00f6rkla:rar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "d\u00f6df\u00f6rklara"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "d\u00f6df\u00f6rklarade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "d\u00f6df\u00f6rklarat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "d\u00f6df\u00f6rklarad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "d\u00f6df\u00f6rklara"}], "Lexeme": [{"VariantID": "3660", "ID": "4197", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "f\u00f6rklarar d\u00f6d (i juridisk mening)", "ID": "9015082"}, "Example": [{"ID": "8032476", "Content": "efter att ha varit sp\u00e5rl\u00f6st f\u00f6rsvunnen i 10 \u00e5r blev hon d\u00f6df\u00f6rklarad"}], "Graminfo": [{"ID": "1030070-1", "Order": "1", "Content": "ngn d\u00f6df\u00f6rklarar ngn"}], "Cycle": [{"CycleID": "6000588", "Comment": {"ID": "6000589", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "f\u00f6rklarar att n\u00e5got har spelat ut sin roll", "ID": "1030069"}, "Example": [{"ID": "8005813", "Content": "det \u00e4r f\u00f6r tidigt att d\u00f6df\u00f6rklara den traditionella papperstidningen"}], "Graminfo": [{"ID": "8010187-1", "Order": "1", "Content": "ngn d\u00f6df\u00f6rklarar ngt"}]}]}]}, {"Value": "d\u00f6d|f\u00f6rklaring", "VariantID": "", "ID": "4002091", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2d\u00f6\u0323:df\u00f6rkla:ri\u014b"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "d\u00f6df\u00f6rklaringen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "d\u00f6df\u00f6rklaringar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "d\u00f6df\u00f6rklaringarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "4198", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "handlingen att d\u00f6df\u00f6rklara n\u00e5gon eller n\u00e5got", "ID": "9015083"}, "Cycle": [{"CycleID": "8026762", "Comment": {"ID": "8026763", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven konkret"}, "Example": [{"ID": "8026765", "Content": "n\u00e4r det konstaterats att mannen var d\u00f6d, skrev l\u00e4karen ut en d\u00f6df\u00f6rklaring"}]}]}]}, {"Value": "d\u00f6d|l\u00e4ge", "VariantID": "3664", "ID": "1030097", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/140040_1.mp3", "Content": "\u00b2d\u00f6\u0323:dl\u00e4:ge"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "d\u00f6dl\u00e4get"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "d\u00f6dl\u00e4gen"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "d\u00f6dl\u00e4gena"}], "Lexeme": [{"VariantID": "3664", "ID": "4202", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "l\u00e4ge d\u00e4r ingenting h\u00e4nder", "ID": "9015087"}, "Example": [{"ID": "8010188", "Content": "det var d\u00f6dl\u00e4ge i f\u00f6rhandlingarna"}]}]}, {"Value": "d\u00f6d|skalle", "VariantID": "3671", "ID": "1030154", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/140133_2.mp3", "Content": "\u00b2d\u00f6\u0323:dskal:e"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/140133_1.mp3", "Content": "\u00b2d\u00f6\u0323:skal:e"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "d\u00f6dskallen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "d\u00f6dskallar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "d\u00f6dskallarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "3671", "ID": "4212", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "huvudet av ett skelett av en m\u00e4nniska", "ID": "9015097"}, "Example": [{"ID": "8018475", "Content": "giftflaskorna var markerade med d\u00f6dskallar"}]}]}, {"Value": "d\u00f6d-", "VariantID": "", "ID": "4002930", "Type": "f\u00f6rled", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "d\u00f6ds-"}]}, {"Value": "d\u00f6ds-", "VariantID": "3658", "ID": "1030043", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/140058_1.mp3", "Content": "\u00b2d\u00f6\u0323t:s-"}], "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "d\u00f6d-", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/d0366.mp3", "Content": "\u00b2d\u00f6\u0323:-"}]}], "Type": "f\u00f6rled", "Lexeme": [{"VariantID": "3658", "ID": "4203", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "i h\u00f6g grad", "ID": "9015088"}, "Comment": {"ID": "1030048", "Type": "style", "Content": "vardagligt"}, "Compound": [{"ID": "1030049", "Content": "d\u00f6ds|hungrig"}, {"ID": "8010189", "OldID": "1497", "Content": "d\u00f6ds|sk\u00f6n"}, {"ID": "8017414", "Content": "d\u00f6ds|tr\u00f6tt"}, {"ID": "8017415", "Content": "d\u00f6d|full"}]}]}, {"Value": "skalle", "VariantID": "15683", "ID": "1127780", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/317340_1.mp3", "Content": "\u00b2ska\u0323l:e"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "skallen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "skallar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "skallarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15683", "ID": "18197", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "kranium; huvud", "ID": "9028803"}, "Theme": "3:7", "Compound": [{"ID": "1127791", "OldID": "6214", "Content": "skall|skada"}, {"ID": "1127792", "OldID": "6212", "Content": "d\u00f6d|skalle"}, {"ID": "1127793", "OldID": "6213", "Content": "tjock|skalle"}], "Example": [{"ID": "8017083", "Content": "Kan du inte f\u00e5 in i din skalle att pengarna \u00e4r slut?"}], "Idioms": [{"ID": "1127789", "OldID": "1343", "Content": "dansk skalle", "Definition": {"Content": "slag med huvudet", "ID": "1127790"}}]}]}]}