{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "fack|spr\u00e5k", "VariantID": "", "ID": "8001968", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/146066_1.mp3", "Content": "\u00b2fa\u0323k:spr\u00e5:k"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "fackspr\u00e5ket"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "fackspr\u00e5k"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "fackspr\u00e5ken"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "4776", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "spr\u00e5k som anv\u00e4nds inom speciella verksamhetsomr\u00e5den, t.ex. inom vetenskap eller inom ett yrke", "ID": "9015649"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "allm\u00e4nspr\u00e5k"}], "Example": [{"ID": "8001978", "Content": "blindtarmen kallas p\u00e5 fackspr\u00e5k appendix"}]}]}, {"Value": "fack", "VariantID": "4158, 4159, 4160", "ID": "1033927", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/145969_1.mp3", "Content": "fak:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "facket"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "fack"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "facken"}], "Lexeme": [{"VariantID": "4159", "ID": "4766", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "verksamhetsomr\u00e5de, \u00e4mne, yrke", "ID": "9015639"}, "Compound": [{"ID": "1033941", "OldID": "1644", "Content": "fack|kunskap"}, {"ID": "1033943", "Content": "fack|omr\u00e5de"}, {"ID": "2003159", "OldID": "1646", "Content": "fack|spr\u00e5k"}], "Example": [{"ID": "1033940", "Content": "hon anses mycket kunnig inom sitt fack"}]}]}, {"Value": "spr\u00e5k", "VariantID": "17095", "ID": "1139556", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/337826_1.mp3", "Content": "spr\u00e5:k"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "spr\u00e5ket"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "spr\u00e5k"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "spr\u00e5ken"}], "Lexeme": [{"VariantID": "17095", "ID": "19758", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "m\u00e4nniskans s\u00e4tt att meddela sig genom tal och skrift", "ID": "9030334"}, "Compound": [{"ID": "1139566", "OldID": "6653", "Content": "spr\u00e5k|bruk"}, {"ID": "8017451", "Content": "spr\u00e5k|grupp"}, {"ID": "8017460", "Content": "spr\u00e5k|l\u00e4rare"}, {"ID": "1139568", "OldID": "6650", "Content": "fack|spr\u00e5k"}, {"ID": "1139569", "Content": "grupp|spr\u00e5k"}], "Example": [{"ID": "1139563", "OldID": "9664", "Content": "fr\u00e4mmande spr\u00e5k"}, {"ID": "8011695", "Content": "svenskan \u00e4r ett germanskt spr\u00e5k"}], "Cycle": [{"CycleID": "9001404", "Comment": {"ID": "9001405", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Compound": [{"ID": "1139565", "Content": "bild|spr\u00e5k"}], "Example": [{"ID": "1139564", "Content": "siffrorna talade sitt tydliga spr\u00e5k"}]}], "Idioms": [{"ID": "2005283", "Content": "de romanska spr\u00e5ken", "Definition": {"Content": "franska, italienska, spanska, portugisiska m.fl.", "ID": "2005282"}}, {"ID": "2005747", "Content": "moderna spr\u00e5k", "Definition": {"Content": "spr\u00e5k som talas idag (till skillnad fr\u00e5n latin)", "ID": "2005746"}}]}]}]}