{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "far fram", "VariantID": "", "ID": "3004909", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "fa:rfra\u0323m:"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "fara fram"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "for fram"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "farit fram"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "far fram"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "4862", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "upptr\u00e4der utan h\u00e4mningar (och ibland h\u00e4nsynsl\u00f6st)", "ID": "9015731"}, "Example": [{"ID": "3005105", "Content": "den nye chefen for h\u00e5rt fram med personalen"}], "Graminfo": [{"ID": "3005104-1", "Order": "1", "Content": "ngn far fram S\u00c4TT"}]}]}]}