{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "fasar", "VariantID": "4277", "ID": "1034897", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/fasar.mp3", "Content": "\u00b2fa\u0323:sar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "fasa"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "fasade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "fasat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "fasad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "fasa"}], "Lexeme": [{"VariantID": "4277", "ID": "4890", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "k\u00e4nner fasa, \u00e4r mycket r\u00e4dd", "ID": "9015758"}, "Example": [{"ID": "1034904", "OldID": "2518", "Content": "han fasade f\u00f6r att g\u00e5 till tandl\u00e4karen"}], "Graminfo": [{"ID": "1034903-1", "Order": "1", "Content": "ngn fasar f\u00f6r ngt/att+VERB"}]}]}]}