{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "fasad", "VariantID": "4274", "ID": "1034871", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/147059_1.mp3", "Content": "fasa\u0323:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "fasaden"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "fasader"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "fasaderna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "4274", "ID": "4887", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "framsida p\u00e5 en byggnad", "ID": "9015755"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=9&subpage=1"}], "Theme": "10:20", "Compound": [{"ID": "1034879", "Content": "fasad|belysning"}, {"ID": "8021869", "OldID": "1705", "Content": "fasad|kl\u00e4ttrare"}, {"ID": "1034880", "OldID": "1704", "Content": "hus|fasad"}], "Example": [{"ID": "8021868", "Content": "kyrkans fasad belystes av starka str\u00e5lkastare"}], "Cycle": [{"CycleID": "6000692", "Comment": {"ID": "1034877", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "6000696", "Content": "hans tuffhet var bara en fasad"}]}]}]}, {"Value": "fasar", "VariantID": "4277", "ID": "1034897", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/fasar.mp3", "Content": "\u00b2fa\u0323:sar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "fasa"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "fasade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "fasat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "fasad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "fasa"}], "Lexeme": [{"VariantID": "4277", "ID": "4890", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "k\u00e4nner fasa, \u00e4r mycket r\u00e4dd", "ID": "9015758"}, "Example": [{"ID": "1034904", "OldID": "2518", "Content": "han fasade f\u00f6r att g\u00e5 till tandl\u00e4karen"}], "Graminfo": [{"ID": "1034903-1", "Order": "1", "Content": "ngn fasar f\u00f6r ngt/att+VERB"}]}]}]}