{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "fasa", "VariantID": "4273", "ID": "1034859", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/147053_1.mp3", "Content": "\u00b2fa\u0323:sa"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "fasan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "fasor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "fasorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "4273", "ID": "4886", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "skr\u00e4ck, fruktan", "ID": "9015754"}, "Example": [{"ID": "2000998", "Content": "de s\u00e5g med fasa hur planet st\u00f6rtade"}], "Idioms": [{"ID": "1034866", "OldID": "318", "Content": "Ve och fasa!", "Definition": {"Content": "El\u00e4nde! (uttryck f\u00f6r f\u00f6rskr\u00e4ckelse)", "ID": "1034867"}}]}]}, {"Value": "fasar", "VariantID": "4277", "ID": "1034897", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/fasar.mp3", "Content": "\u00b2fa\u0323:sar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "fasa"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "fasade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "fasat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "fasad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "fasa"}], "Lexeme": [{"VariantID": "4277", "ID": "4890", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "k\u00e4nner fasa, \u00e4r mycket r\u00e4dd", "ID": "9015758"}, "Example": [{"ID": "1034904", "OldID": "2518", "Content": "han fasade f\u00f6r att g\u00e5 till tandl\u00e4karen"}], "Graminfo": [{"ID": "1034903-1", "Order": "1", "Content": "ngn fasar f\u00f6r ngt/att+VERB"}]}]}]}