{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "fastslagen", "VariantID": "", "ID": "7504422", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2fa\u0323s:tsla:gen"}], "Type": "verb", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "fastsl\u00e5r"}]}, {"Value": "fast|sl\u00e5r", "VariantID": "4304", "ID": "1035108", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/fastsl0345r.mp3", "Content": "\u00b2fa\u0323s:tsl\u00e5:r"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "faststl\u00e5"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "fastslog"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "fastslagit"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "fastslagen"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "fastsl\u00e5"}], "Lexeme": [{"VariantID": "4304", "ID": "4920", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "beslutar, best\u00e4mmer; konstaterar, sl\u00e5r fast", "ID": "9015786"}, "Example": [{"ID": "8034893", "Content": "Vi kan nu fastsl\u00e5 att det blir en ny regering!"}], "Graminfo": [{"ID": "4002986-1", "Order": "1", "Content": "ngn fastsl\u00e5r ngt/SATS"}]}]}, {"Value": "sl\u00e5r fast", "VariantID": "16400", "ID": "1134009", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/sl0345r fast.mp3", "Content": "sl\u00e5:rfa\u0323s:t"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "sl\u00e5 fast"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "slog fast"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "slagit fast"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "fastslagen"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "sl\u00e5 fast"}], "Lexeme": [{"VariantID": "16400", "ID": "18974", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "beslutar, best\u00e4mmer; konstaterar, fastsl\u00e5r", "ID": "9029565"}, "Example": [{"ID": "8007143", "Content": "Vi kan nu sl\u00e5 fast att festivalen blir av!"}], "Graminfo": [{"ID": "1134015-1", "Order": "1", "Content": "ngn sl\u00e5r fast ngt/SATS"}]}]}]}