{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "firar", "VariantID": "4496, 4497, 4498", "ID": "1036564", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/firar.mp3", "Content": "\u00b2fi\u0323:rar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "fira"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "firade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "firat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "firad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "fira"}], "Lexeme": [{"VariantID": "4496", "ID": "5151", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "har fest f\u00f6r att markera ett speciellt tillf\u00e4lle", "ID": "9016013"}, "Example": [{"ID": "1036572", "Content": "de firade Evas namnsdag"}, {"ID": "8037040", "Content": "hon firade jul i fj\u00e4llen"}], "Graminfo": [{"ID": "1036571-1", "Order": "1", "Content": "ngn firar ngn/ngt/SATS"}]}, {"VariantID": "4497", "ID": "5152", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "tar ledigt utan lov\u00a0(2), skolkar", "ID": "9016014"}, "Comment": {"ID": "1036577", "Type": "style", "Content": "vardagligt"}, "Example": [{"ID": "1036579", "Content": "han firade ibland fr\u00e5n jobbet p\u00e5 m\u00e5ndagarna"}], "Graminfo": [{"ID": "1036578-1", "Order": "1", "Content": "ngn firar (fr\u00e5n ngt)"}]}, {"VariantID": "4498", "ID": "5153", "Lexemeno": "3", "Definition": {"Content": "sl\u00e4pper efter, s\u00e4nker ner", "ID": "9016015"}, "Example": [{"ID": "1036584", "Content": "Fira ner repet!"}], "Graminfo": [{"ID": "1036583-1", "Order": "1", "Content": "ngn firar (ner) ngt"}]}]}]}