{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "flagga", "VariantID": "4554", "ID": "1037031", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/150729_1.mp3", "Content": "\u00b2fla\u0323g:a"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "flaggan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "flaggor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "flaggorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "4554", "ID": "5216", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "en sorts duk (med symboliskt v\u00e4rde) som hissas i mast eller st\u00e5ng; fana", "ID": "9016077"}, "Reference": [{"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/halar_flaggan.mp4"}, {"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/hissar_flaggan.mp4"}], "Example": [{"ID": "2001151", "Content": "p\u00e5 nationaldagen hissar de alltid flaggan"}, {"ID": "8018428", "Content": "den svenska flaggan \u00e4r gul och bl\u00e5"}]}]}, {"Value": "flaggar", "VariantID": "4555", "ID": "1037040", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/flaggar.mp3", "Content": "\u00b2fla\u0323g:ar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "flagga"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "flaggade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "flaggat"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "flagga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "4555", "ID": "5217", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "har flaggan hissad", "ID": "9016078"}, "Example": [{"ID": "8009460", "Content": "de flaggade f\u00f6r kungen p\u00e5 hans f\u00f6delsedag"}], "Graminfo": [{"ID": "1037046-1", "Order": "1", "Content": "ngn flaggar"}], "Idioms": [{"ID": "2006189", "Content": "flaggar p\u00e5 halv st\u00e5ng", "Definition": {"Content": "har flaggan s\u00e4nkt till h\u00e4lften f\u00f6r att n\u00e5gon \u00e4r d\u00f6d", "ID": "2006188"}}]}]}]}