{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "flera", "VariantID": "4575", "ID": "1037197", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/151047_1.mp3", "Content": "fle\u0323:ra"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/151047_2.mp3", "Content": "\u00b2fle\u0323:ra"}], "Type": "pron.", "Lexeme": [{"VariantID": "4575", "ID": "5245", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "mer \u00e4n en, \u00e5tskilliga, m\u00e5nga", "ID": "9016106"}, "Example": [{"ID": "1037201", "Content": "han var utomlands i flera veckor"}]}]}, {"Value": "fler", "VariantID": "4574", "ID": "1037186", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/151045_1.mp3", "Content": "fle:r"}], "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "flera", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/151045_2.mp3", "Content": "fle:ra"}]}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Spec": "superlativ:", "Form": "superlativ", "Content": "flest, flesta"}], "Lexeme": [{"VariantID": "4574", "ID": "5244", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "i st\u00f6rre antal, ytterligare", "ID": "9016105"}, "Compound": [{"ID": "1037195", "OldID": "1824", "Content": "fler|faldig"}], "Example": [{"ID": "1037194", "Content": "allt fler m\u00e4nniskor blir mycket gamla"}, {"ID": "7505555", "Content": "de flesta semesterfirare vill ha vackert v\u00e4der"}]}]}, {"Value": "flera", "VariantID": "", "ID": "4000309", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/151045_2.mp3", "Content": "fle:ra"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/151045_3.mp3", "Content": "\u00b2fle:ra"}], "Type": "adj.", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "fler"}]}]}