{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "fm.", "VariantID": "", "ID": "1033834", "Type": "subst.", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "f\u00f6rmiddag"}]}, {"Value": "f\u00f6r|middag", "VariantID": "5576", "ID": "1045346", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/163141_1.mp3", "Content": "\u00b2f\u00f6\u0323:rmida:g"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/163141_2.mp3", "Content": "-mid:a"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "f\u00f6rmiddagen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "f\u00f6rmiddagar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "f\u00f6rmiddagarna"}], "Abbreviate": {"Content": "fm.", "ID": "2003983"}, "Lexeme": [{"VariantID": "5576", "ID": "6406", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "den del av dagen som infaller efter morgonen och f\u00f6re klockan 12", "ID": "9017238"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=28&subpage=1"}], "Theme": "30:61", "Compound": [{"ID": "1045353", "OldID": "2284", "Content": "f\u00f6rmiddags|kaffe"}, {"ID": "1045354", "OldID": "2283", "Content": "m\u00e5ndags|f\u00f6rmiddag"}], "Idioms": [{"ID": "8028877", "Content": "mitt p\u00e5 blanka f\u00f6rmiddagen", "Definition": {"Content": "mitt p\u00e5 f\u00f6rmiddagen", "ID": "8028876"}}]}]}]}