{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "fogar", "VariantID": "4704, 4705", "ID": "1038249", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/fogar.mp3", "Content": "\u00b2fo\u0323:gar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "foga"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "fogade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "fogat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "fogad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "foga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "4704", "ID": "5389", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "f\u00f6renar delar till st\u00f6rre helhet", "ID": "9016247"}, "Example": [{"ID": "1038258", "Content": "stenarna fogades samman till en mur"}], "Graminfo": [{"ID": "1038257-1", "Order": "1", "Content": "ngn fogar (samman) ngt med ngt, ngn fogar (samman) n\u00e5gra"}]}, {"VariantID": "4705", "ID": "5390", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "till\u00e4gger", "ID": "9016248"}, "Example": [{"ID": "1038265", "Content": "ytterligare en framg\u00e5ng fogades till hennes meritlista"}], "Graminfo": [{"ID": "1038264-1", "Order": "1", "Content": "ngn fogar ngt till ngt"}]}]}, {"Value": "fog", "VariantID": "4702", "ID": "1038226", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/152810_1.mp3", "Content": "fo:g"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "fogen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "fogar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "fogarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "4702", "ID": "5387", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "st\u00e4lle d\u00e4r tv\u00e5 delar fogats samman", "ID": "9016245"}, "Example": [{"ID": "8031623", "Content": "han skrubbade alla fogarna i kaklet"}], "Idioms": [{"ID": "2004841", "Content": "knakar i fogarna", "Definition": {"Content": "har problem, \u00e4r n\u00e4ra att misslyckas", "ID": "2004840"}}]}]}, {"Value": "fog", "VariantID": "4703", "ID": "1038235", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/152812_1.mp3", "Content": "fo:g"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "fogen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "fogar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "fogarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "4703", "ID": "5388", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "sk\u00e4l, anledning", "ID": "9016246"}, "Example": [{"ID": "8018826", "Content": "det fanns fog f\u00f6r hennes irritation"}], "Idioms": [{"ID": "1038243", "Content": "har fog f\u00f6r sig", "Definition": {"Content": "\u00e4r ber\u00e4ttigad", "ID": "1038244"}}]}]}]}