{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "format", "VariantID": "4752", "ID": "1038652", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/153490_1.mp3", "Content": "f\u00e5rma\u0323:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "formatet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "format"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "formaten"}], "Lexeme": [{"VariantID": "4752", "ID": "5445", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "storlek och form\u00a0(1)", "ID": "9016303"}, "Compound": [{"ID": "1038658", "Content": "A4-|format"}, {"ID": "8018906", "OldID": "1929", "Content": "pappers|format"}], "Example": [{"ID": "2001298", "Content": "kuvertet hade samma format som brevpapperet"}]}]}, {"Value": "formar", "VariantID": "4751", "ID": "1038643", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/formar.mp3", "Content": "\u00b2f\u00e5\u0323r:mar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "forma"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "formade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "format"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "formad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "forma"}], "Lexeme": [{"VariantID": "4751", "ID": "5444", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ger form\u00a0(1), skapar, bildar", "ID": "9016302"}, "Example": [{"ID": "8018905", "Content": "hon formade leran till en vacker sk\u00e5l"}, {"ID": "1038650", "Content": "den nya generationen m\u00e5ste f\u00e5 forma sin egen framtid"}], "Graminfo": [{"ID": "1038649-1", "Order": "1", "Content": "ngn formar ngt"}]}]}]}