{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "foto|modell", "VariantID": "", "ID": "3002318", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/154416_2.mp3", "Content": "\u00b2fo\u0323t:omodel:"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/154416_1.mp3", "Content": "\u00b2fo\u0323:tomodel:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "fotomodellen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "fotomodeller"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "fotomodellerna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "5522", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "person som har som yrke att bli fotograferad (ofta f\u00f6r att demonstrera kl\u00e4der)", "ID": "9016380"}}]}, {"Value": "foto", "VariantID": "4811", "ID": "1039130", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/154302_1.mp3", "Content": "fo\u0323:to"}, {"Spec": "eller", "File": "", "Content": "(\u00b2)fo\u0323t:o"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/154302_2.mp3", "Content": "\u00b2fo\u0323:to"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "fotot"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "foton"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "fotona"}], "Lexeme": [{"VariantID": "4811", "ID": "5512", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "fotografi", "ID": "9016370"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=19&subpage=2"}], "Theme": "20:41", "Compound": [{"ID": "1039137", "Content": "foto|album"}, {"ID": "1039138", "OldID": "1956", "Content": "foto|atelj\u00e9"}, {"ID": "1039139", "OldID": "1957", "Content": "foto|automat"}, {"ID": "1039140", "OldID": "1958", "Content": "foto|modell"}, {"ID": "8018922", "OldID": "1955", "Content": "f\u00e4rg|foto"}], "Example": [{"ID": "8018923", "Content": "ett svartvitt foto"}, {"ID": "8009166", "Content": "Vi m\u00e5ste ha ett foto p\u00e5 hela gruppen!"}]}]}, {"Value": "modell", "VariantID": "11173, 11174, 11175", "ID": "1090594", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/246773_1.mp3", "Content": "mode\u0323l:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "modellen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "modeller"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "modellerna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "13050", "Lexemeno": "4", "Definition": {"Content": "person (s\u00e4rskilt kvinna) som poserar eller g\u00f6r reklam f\u00f6r n\u00e5got", "ID": "9023743"}, "Compound": [{"ID": "3002317", "Content": "foto|modell"}], "Example": [{"ID": "8025840", "Content": "hon st\u00e5r modell f\u00f6r en konstn\u00e4r en g\u00e5ng i veckan"}]}]}]}