{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "fram|st\u00e5r", "VariantID": "4868", "ID": "1039596", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/framst0345r.mp3", "Content": "\u00b2fra\u0323m:st\u00e5:r"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "framst\u00e5"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "framstod"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "framst\u00e5tt"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "framst\u00e5"}], "Lexeme": [{"VariantID": "4868", "ID": "5576", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "verkar\u00a0(2), tycks", "ID": "9016432"}, "Example": [{"ID": "1039603", "Content": "hon framstod snarast som grinig i debatten"}], "Graminfo": [{"ID": "1039602-1", "Order": "1", "Content": "ngn/ngt framst\u00e5r som ADJ"}]}]}, {"Value": "framst\u00e5tt", "VariantID": "", "ID": "7501589", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2fra\u0323m:st\u00e5t:"}], "Type": "verb", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "framst\u00e5r"}]}]}