{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "fram|marsch", "VariantID": "4859", "ID": "1039502", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/155003_1.mp3", "Content": "\u00b2fra\u0323m:ar:\u0283"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "frammarschen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "frammarscher"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "frammarscherna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "4859", "ID": "5566", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "milit\u00e4r framryckning", "ID": "9016422"}, "Cycle": [{"CycleID": "8009173", "Comment": {"ID": "8009174", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "2001320", "Content": "partiet \u00e4r p\u00e5 frammarsch i storst\u00e4derna"}]}]}]}, {"Value": "marsch", "VariantID": "10740, 10741", "ID": "1086976", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/239829_1.mp3", "Content": "mar:\u0283"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "marschen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "marscher"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "marscherna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "10740", "ID": "12526", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "g\u00e5ng eller f\u00f6rflyttning i takt och i j\u00e4mn fart (s\u00e4rskilt om truppf\u00f6rflyttning)", "ID": "9023224"}, "Compound": [{"ID": "1086986", "OldID": "4296", "Content": "dags|marsch"}, {"ID": "1086989", "OldID": "4299", "Content": "freds|marsch"}], "Example": [{"ID": "1086987", "Content": "\"Fram\u00e5t marsch!\" beordrade kaptenen"}], "Cycle": [{"CycleID": "3011188", "Comment": {"ID": "3011190", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Compound": [{"ID": "3011189", "Content": "fram|marsch"}], "Example": [{"ID": "1086984", "Content": "partiets marsch mot regeringsmakten"}]}]}]}]}