{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "fri|gjord", "VariantID": "4931", "ID": "1040017", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/155993_1.mp3", "Content": "\u00b2fri\u0323:jo:r\u203fd"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "frigjort"}, {"Form": "aform", "Content": "frigjorda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "4931", "ID": "5649", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som saknar h\u00e4mningar", "ID": "9016505"}, "Example": [{"ID": "8031682", "Content": "den frigjorda 60-talsgenerationen"}], "Graminfo": [{"ID": "7001345-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r frigjord (fr\u00e5n ngt)"}]}]}, {"Value": "frigjort", "VariantID": "", "ID": "7501672", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2fri\u0323:jo(:)r\u203ft"}], "Type": "verb", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "frig\u00f6r"}]}, {"Value": "fri|g\u00f6r", "VariantID": "4932", "ID": "1040025", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/frig0366r.mp3", "Content": "\u00b2fri\u0323:j\u00f6:r"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "frig\u00f6ra"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "frigjorde"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "frigjort"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "frigjord"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "frig\u00f6r"}], "Lexeme": [{"VariantID": "4932", "ID": "5651", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "befriar", "ID": "9016507"}, "Example": [{"ID": "8031679", "Content": "han frigjorde sig fr\u00e5n hennes omfamning"}], "Graminfo": [{"ID": "1040031-1", "Order": "1", "Content": "ngn frig\u00f6r ngn (fr\u00e5n ngn/ngt)"}], "Cycle": [{"CycleID": "8031675", "Comment": {"ID": "8031676", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "8031678", "Content": "hon frigjorde sig fr\u00e5n de gamla idealen"}], "Graminfo": [{"ID": "8036599-1", "Order": "1", "Content": "ngn frig\u00f6r ngn (fr\u00e5n ngt)"}]}]}]}]}