{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "fr\u00e4lst", "VariantID": "", "ID": "3004499", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/157453_1.mp3", "Content": "frel:st"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "fr\u00e4lst"}, {"Form": "aform", "Content": "fr\u00e4lsta"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "5777", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "omv\u00e4nd till kristendomen", "ID": "9016629"}, "Example": [{"ID": "3004516", "Content": "Vi tackar Gud f\u00f6r att v\u00e5r broder har blivit fr\u00e4lst!"}], "Cycle": [{"CycleID": "3004517", "Comment": {"ID": "3004518", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "mycket intresserad", "ID": "3004520"}, "Compound": [{"ID": "3004519", "Content": "data|fr\u00e4lst"}, {"ID": "3004521", "Content": "fotbolls|fr\u00e4lst"}]}]}]}, {"Value": "fr\u00e4lser", "VariantID": "5035", "ID": "1040741", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/fr0344lser.mp3", "Content": "fre\u0323l:ser"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "fr\u00e4lsa"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "fr\u00e4lste"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "fr\u00e4lst"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "fr\u00e4lst"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "fr\u00e4ls"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5035", "ID": "5775", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "r\u00e4ddar (till ett bra liv)", "ID": "9016627"}, "Comment": {"ID": "1040747", "Type": "style", "Content": "i religi\u00f6st spr\u00e5k"}, "Example": [{"ID": "8031812", "Content": "han blev fr\u00e4lst p\u00e5 ett religi\u00f6st v\u00e4ckelsem\u00f6te"}], "Graminfo": [{"ID": "1040748-1", "Order": "1", "Content": "ngn fr\u00e4lser ngn"}]}]}]}