{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "fr\u00e4schar upp", "VariantID": "5048", "ID": "1040850", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/fr0344schar upp.mp3", "Content": "\u00b2fr\u00e4:\u0283aru\u0323p:"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "fr\u00e4scha upp"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "fr\u00e4schade upp"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "fr\u00e4schat upp"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "uppfr\u00e4schad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "fr\u00e4scha upp"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5048", "ID": "5791", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "g\u00f6r fr\u00e4schare", "ID": "9016643"}, "Example": [{"ID": "8009206", "Content": "hon tog en dusch f\u00f6r att fr\u00e4scha upp sig"}], "Graminfo": [{"ID": "1040858-1", "Order": "1", "Content": "ngn/ngt fr\u00e4schar upp ngn/ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "6000964", "Comment": {"ID": "6000965", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "aktualiserar", "ID": "1040857"}, "Example": [{"ID": "1040859", "Content": "Jag minns inte riktigt, kan du fr\u00e4scha upp mitt minne?"}], "Graminfo": [{"ID": "8036601-1", "Order": "1", "Content": "ngn fr\u00e4schar upp ngt"}]}]}]}]}