{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "fr\u00e5n|kopplar", "VariantID": "", "ID": "5004363", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2fr\u00e5\u0323:nk\u00e5p:lar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "fr\u00e5nkoppla"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "fr\u00e5nkopplade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "fr\u00e5nkopplat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "fr\u00e5nkopplad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "fr\u00e5nkoppla"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "5760", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "frig\u00f6r fr\u00e5n anslutning, kopplar ifr\u00e5n", "ID": "9016612"}, "Example": [{"ID": "5004369", "Content": "Elektriciteten m\u00e5ste vara fr\u00e5nkopplad n\u00e4r vi l\u00e4gger om ledningarna!"}], "Graminfo": [{"ID": "5004368-1", "Order": "1", "Content": "ngn fr\u00e5nkopplar ngt"}]}]}]}