{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "fryser", "VariantID": "5010, 5011", "ID": "1040672", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/fryser.mp3", "Content": "fry\u0323:ser"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "frysa"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "fr\u00f6s"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "frusit"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "frusen"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "frys"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5010", "ID": "5742", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "k\u00e4nner kyla, huttrar", "ID": "9016597"}, "Reference": [{"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/fryser.mp4"}], "Example": [{"ID": "8026553", "Content": "Ta p\u00e5 dig en tr\u00f6ja om du fryser!"}], "Graminfo": [{"ID": "8009203-1", "Order": "1", "Content": "ngn fryser"}], "Cycle": [{"CycleID": "8026548", "Comment": {"ID": "8026549", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven (om v\u00e4tska)"}, "Definition": {"Content": "\u00f6verg\u00e5r till fast form", "ID": "8026550"}, "Example": [{"ID": "8026551", "Content": "vattnet fryser vid 0 grader"}], "Graminfo": [{"ID": "8036600-1", "Order": "1", "Content": "ngt fryser"}]}]}]}, {"Value": "fr\u00f6", "VariantID": "5055", "ID": "1041033", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/157582_1.mp3", "Content": "fr\u00f6:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "fr\u00f6et"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "fr\u00f6n", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "fr\u00f6er"}]}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "fr\u00f6na", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "fr\u00f6erna"}]}], "Lexeme": [{"VariantID": "5055", "ID": "5799", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "korn som kan gro; uts\u00e4de", "ID": "9016650"}, "Compound": [{"ID": "1041042", "OldID": "2052", "Content": "fr\u00f6|handel"}, {"ID": "8023609", "Content": "fr\u00f6|hus"}, {"ID": "8018966", "Content": "dill|fr\u00f6"}], "Cycle": [{"CycleID": "6000968", "Comment": {"ID": "6000969", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "b\u00f6rjan, ursprung", "ID": "1041040"}, "Example": [{"ID": "1041041", "Content": "fr\u00f6et till konflikten s\u00e5ddes redan f\u00f6r 20 \u00e5r sedan"}]}]}]}, {"Value": "fr\u00f6s", "VariantID": "5060", "ID": "1041072", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/fr0366s.mp3", "Content": "fr\u00f6:s"}], "Type": "verb", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "fryser"}]}]}