{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "f\u00e4lla", "VariantID": "5186", "ID": "1041849", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/159352_1.mp3", "Content": "\u00b2fe\u0323l:a"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "f\u00e4llan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "f\u00e4llor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "f\u00e4llorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5186", "ID": "5965", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "redskap som man f\u00e5ngar djur i", "ID": "9016813"}, "Compound": [{"ID": "1041858", "OldID": "2113", "Content": "r\u00e5tt|f\u00e4lla"}], "Cycle": [{"CycleID": "6001034", "Comment": {"ID": "6001035", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "f\u00f6rs\u00e5t", "ID": "1041856"}, "Compound": [{"ID": "1041859", "Content": "d\u00f6ds|f\u00e4lla"}], "Example": [{"ID": "1041857", "Content": "polisen lade en f\u00e4lla f\u00f6r ligan"}]}], "Idioms": [{"ID": "2004427", "Content": "gillrar en f\u00e4lla", "Definition": {"Content": "s\u00e4tter upp en f\u00e4lla; lurar n\u00e5gon att g\u00f6ra ett misstag", "ID": "2004426"}}, {"ID": "8031824", "Content": "g\u00e5r i f\u00e4llan", "Definition": {"Content": "blir f\u00e5ngad i en f\u00e4lla; blir lurad", "ID": "8031825"}}]}]}, {"Value": "f\u00e4ller", "VariantID": "5187, 5188, 5189, 5190", "ID": "1041860", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/f0344ller.mp3", "Content": "fe\u0323l:er"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "f\u00e4lla"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "f\u00e4llde"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "f\u00e4llt"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "f\u00e4lld"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "f\u00e4ll"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5187", "ID": "5966", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "sl\u00e5r omkull, f\u00e5r n\u00e5got att falla", "ID": "9016814"}, "Example": [{"ID": "1041870", "Content": "stormen f\u00e4llde flera tr\u00e4d"}], "Graminfo": [{"ID": "1041869-1", "Order": "1", "Content": "ngn/ngt f\u00e4ller ngn/ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "2001437", "Comment": {"ID": "8009238", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "d\u00f6dar", "ID": "2001439"}, "Example": [{"ID": "1041871", "Content": "hon f\u00e4llde \u00e4lgen med ett v\u00e4lriktat skott"}], "Graminfo": [{"ID": "8036602-1", "Order": "1", "Content": "ngn f\u00e4ller ngn/ngt"}]}, {"CycleID": "2001441", "Comment": {"ID": "2001442", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "tvingar att avg\u00e5", "ID": "2001443"}, "Example": [{"ID": "2001445", "Content": "oppositionen lyckades f\u00e4lla regeringen"}]}]}, {"VariantID": "5188", "ID": "5967", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "d\u00f6mer", "ID": "9016815"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "friar", "Lexemeno": "2"}, {"Type": "antonym", "Value": "frik\u00e4nner"}], "Example": [{"ID": "1041877", "Content": "han blev f\u00e4lld f\u00f6r spioneri"}], "Graminfo": [{"ID": "1041876-1", "Order": "1", "Content": "ngn f\u00e4ller ngn"}]}, {"VariantID": "5189", "ID": "5968", "Lexemeno": "3", "Definition": {"Content": "yttrar, s\u00e4ger", "ID": "9016816"}, "Example": [{"ID": "1041881", "Content": "han f\u00e4llde en ironisk kommentar"}], "Graminfo": [{"ID": "1041880-1", "Order": "1", "Content": "ngn f\u00e4ller ngt"}]}, {"VariantID": "5190", "ID": "5969", "Lexemeno": "4", "Definition": {"Content": "f\u00f6rlorar f\u00e4rg", "ID": "9016817"}, "Example": [{"ID": "1041885", "OldID": "2957", "Content": "skjortan f\u00e4llde i tv\u00e4tten"}], "Graminfo": [{"ID": "7001097-1", "Order": "1", "Content": "ngt f\u00e4ller"}]}]}]}