{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "f\u00e4rgad", "VariantID": "5212, 5213", "ID": "1042073", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/159748_1.mp3", "Content": "\u00b2f\u00e4\u0323r:jad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "f\u00e4rgat"}, {"Form": "aform", "Content": "f\u00e4rgade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5212", "ID": "5996", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "som har (viss) f\u00e4rg\u00a0(1)", "ID": "9016843"}, "Compound": [{"ID": "1042080", "OldID": "2141", "Content": "miss|f\u00e4rgad"}, {"ID": "1042081", "OldID": "2140", "Content": "r\u00f6d|f\u00e4rgad"}]}, {"VariantID": "5213", "ID": "5997", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "som inte har vit hud", "ID": "9016844"}, "Comment": {"ID": "8009242", "Type": "style", "Content": "n\u00e5got \u00e5lderdomligt"}}]}, {"Value": "f\u00e4rgar", "VariantID": "5214", "ID": "1042085", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/f0344rgar.mp3", "Content": "\u00b2f\u00e4\u0323r:jar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "f\u00e4rga"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "f\u00e4rgade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "f\u00e4rgat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "f\u00e4rgad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "f\u00e4rga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5214", "ID": "5998", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ger (en viss) f\u00e4rg\u00a0(1) \u00e5t", "ID": "9016845"}, "Example": [{"ID": "8019657", "Content": "den r\u00f6da strumpan hade f\u00e4rgat lakanen i tv\u00e4tten"}], "Graminfo": [{"ID": "1042094-1", "Order": "1", "Content": "ngn/ngt f\u00e4rgar ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "6001046", "Comment": {"ID": "6001047", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "p\u00e5verkar, pr\u00e4glar", "ID": "1042092"}, "Example": [{"ID": "1042095", "Content": "en personligt f\u00e4rgad rapport"}]}]}]}]}