{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "f\u00e4ste", "VariantID": "5225, 5226", "ID": "1042178", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/160102_1.mp3", "Content": "\u00b2fe\u0323s:te"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "f\u00e4stet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "f\u00e4sten"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "f\u00e4stena"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5225", "ID": "6010", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "fast grund\u00a0(1)", "ID": "9016857"}, "Compound": [{"ID": "1042186", "OldID": "2147", "Content": "fot|f\u00e4ste"}]}, {"VariantID": "5226", "ID": "6011", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "viktig milit\u00e4r punkt\u00a0(2)", "ID": "9016858"}, "Cycle": [{"CycleID": "2001474", "Comment": {"ID": "2001475", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "plats d\u00e4r n\u00e5got har starkt st\u00f6d", "ID": "1042191"}, "Example": [{"ID": "1042192", "Content": "kommunisternas starka f\u00e4sten i Norrbotten"}]}]}]}, {"Value": "f\u00e4ster", "VariantID": "5227", "ID": "1042194", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/f0344ster.mp3", "Content": "fe\u0323s:ter"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "f\u00e4sta"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "f\u00e4ste"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "f\u00e4st"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "f\u00e4st"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "f\u00e4st"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5227", "ID": "6012", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "g\u00f6r eller s\u00e4tter fast", "ID": "9016859"}, "Example": [{"ID": "6001054", "Content": "han f\u00e4ste namnskylten p\u00e5 kavajen"}], "Graminfo": [{"ID": "1042201-1", "Order": "1", "Content": "ngn f\u00e4ster ngt (PLATS)"}], "Cycle": [{"CycleID": "6001050", "Comment": {"ID": "6001051", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "1042202", "Content": "chefen f\u00e4ster stor vikt vid att personalen kommer i tid"}, {"ID": "1042203", "Content": "hon f\u00e4ste deras uppm\u00e4rksamhet p\u00e5 ett sv\u00e5rt problem"}]}], "Idioms": [{"ID": "1042204", "Content": "\u00e4r f\u00e4st vid n\u00e5gon", "Definition": {"Content": "tycker om n\u00e5gon", "ID": "1042205"}}]}]}]}