{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "f\u00e4ster", "VariantID": "5227", "ID": "1042194", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/f0344ster.mp3", "Content": "fe\u0323s:ter"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "f\u00e4sta"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "f\u00e4ste"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "f\u00e4st"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "f\u00e4st"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "f\u00e4st"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5227", "ID": "6012", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "g\u00f6r eller s\u00e4tter fast", "ID": "9016859"}, "Example": [{"ID": "6001054", "Content": "han f\u00e4ste namnskylten p\u00e5 kavajen"}], "Graminfo": [{"ID": "1042201-1", "Order": "1", "Content": "ngn f\u00e4ster ngt (PLATS)"}], "Cycle": [{"CycleID": "6001050", "Comment": {"ID": "6001051", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "1042202", "Content": "chefen f\u00e4ster stor vikt vid att personalen kommer i tid"}, {"ID": "1042203", "Content": "hon f\u00e4ste deras uppm\u00e4rksamhet p\u00e5 ett sv\u00e5rt problem"}]}], "Idioms": [{"ID": "1042204", "Content": "\u00e4r f\u00e4st vid n\u00e5gon", "Definition": {"Content": "tycker om n\u00e5gon", "ID": "1042205"}}]}]}]}