{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "f\u00e5llar", "VariantID": "5159", "ID": "1042282", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/f0345llar.mp3", "Content": "\u00b2f\u00e5\u0323l:ar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "f\u00e5lla"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "f\u00e5llade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "f\u00e5llat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "f\u00e5llad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "f\u00e5lla"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5159", "ID": "5931", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "syr f\u00e5ll p\u00e5", "ID": "9016781"}, "Example": [{"ID": "8019636", "Content": "kl\u00e4nningen var alldeles f\u00f6r l\u00e5ng, s\u00e5 hon fick f\u00e5lla upp den"}], "Graminfo": [{"ID": "1042288-1", "Order": "1", "Content": "ngn f\u00e5llar (upp) ngt"}]}]}, {"Value": "f\u00e5ll", "VariantID": "5158", "ID": "1042275", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/158999_1.mp3", "Content": "f\u00e5l:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "f\u00e5llen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "f\u00e5llar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "f\u00e5llarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5158", "ID": "5930", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "vikt kant p\u00e5 tyg (som f\u00f6rst\u00e4rker tyget)", "ID": "9016780"}, "Compound": [{"ID": "1042281", "OldID": "2097", "Content": "kjol|f\u00e5ll"}]}]}]}