{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "f\u00e5n|tratt", "VariantID": "5168", "ID": "1042365", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/159138_1.mp3", "Content": "\u00b2f\u00e5\u0323:ntrat:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "f\u00e5ntratten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "f\u00e5ntrattar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "f\u00e5ntrattarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5168", "ID": "5942", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "f\u00e5nig person", "ID": "9016791"}, "Comment": {"ID": "1042371", "Type": "style", "Content": "vardagligt"}}]}, {"Value": "f\u00e5ne", "VariantID": "5160", "ID": "1042290", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/159035_1.mp3", "Content": "\u00b2f\u00e5\u0323:ne"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "f\u00e5nen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "f\u00e5nar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "f\u00e5narna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5160", "ID": "5932", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "mentalt efterbliven eller f\u00e5nig person", "ID": "9016782"}, "Comment": {"ID": "1042296", "Type": "style", "Content": "neds\u00e4ttande, \u00e5lderdomligt"}, "Compound": [{"ID": "1042297", "OldID": "2098", "Content": "by|f\u00e5ne"}, {"ID": "1042298", "OldID": "2099", "Content": "f\u00e5n|tratt"}]}]}]}