{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "f\u00e5r f\u00f6r sig", "VariantID": "", "ID": "3006354", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "f\u00e5:rf\u00f6\u0323:r\u203fsej"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "f\u00e5 f\u00f6r sig"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "fick f\u00f6r sig"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "f\u00e5tt f\u00f6r sig"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "imperativ", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "5950", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "f\u00e5r en uppfattning som kan vara fel", "ID": "9016798"}, "Example": [{"ID": "3006705", "Content": "m\u00e5nga har f\u00e5tt f\u00f6r sig att det vandrar isbj\u00f6rnar p\u00e5 gatorna i norra Sverige"}], "Graminfo": [{"ID": "3006704-1", "Order": "1", "Content": "ngn f\u00e5r f\u00f6r sig SATS"}], "Cycle": [{"CycleID": "3006707", "Comment": {"ID": "3006708", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "f\u00e5r en id\u00e9 som kan vara d\u00e5lig", "ID": "3006709"}, "Example": [{"ID": "3006710", "Content": "han fick f\u00f6r sig att han skulle hoppa av skolan"}]}]}]}]}