{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "f\u00f6delse|datum", "VariantID": "5235", "ID": "1042507", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/f0366delsedatum.mp3", "Content": "\u00b2f\u00f6\u0323:delseda:tum"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "f\u00f6delsedatumet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "f\u00f6delsedatum", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "f\u00f6delsedata"}]}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "f\u00f6delsedatumen", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "f\u00f6delsedata"}]}], "Lexeme": [{"VariantID": "5235", "ID": "6024", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "\u00e5r, m\u00e5nad och dag f\u00f6r n\u00e5gons f\u00f6delse", "ID": "9016871"}}]}, {"Value": "datum", "VariantID": "2980", "ID": "1024591", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/132985_1.mp3", "Content": "\u00b2da\u0323:tum"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "datumet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "datum"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "datumen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "2980", "ID": "3452", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "dag och m\u00e5nad (och ev. \u00e5r)", "ID": "9014354"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=28&subpage=3"}], "Theme": "30:60", "Compound": [{"ID": "1024605", "OldID": "1213", "Content": "datum|st\u00e4mpel"}, {"ID": "8032320", "Content": "b\u00e4stf\u00f6re|datum"}, {"ID": "1024606", "OldID": "1212", "Content": "f\u00f6delse|datum"}], "Example": [{"ID": "1024604", "Content": "Vad \u00e4r det f\u00f6r datum idag? \u2013 Det \u00e4r den femte januari"}]}]}]}