{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "f\u00f6ljer med", "VariantID": "", "ID": "5005088", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "f\u00f6l:jerme\u0323:(d)"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "f\u00f6lja med"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "f\u00f6ljde med"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "f\u00f6ljt med"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "f\u00f6lj med"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "6048", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "\u00e4r bifogad, medf\u00f6ljer", "ID": "9016894"}, "Example": [{"ID": "5005094", "Content": "en bilaga om olympiaden f\u00f6ljer med dagens tidning"}], "Graminfo": [{"ID": "5005093-1", "Order": "1", "Content": "ngt f\u00f6ljer med (ngt)"}]}, {"VariantID": "", "ID": "6049", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "g\u00e5r eller \u00e5ker tillsammans med", "ID": "9016895"}, "Example": [{"ID": "8033005", "Content": "han f\u00f6ljde med henne till stationen"}], "Graminfo": [{"ID": "8036604-1", "Order": "1", "Content": "ngn f\u00f6ljer med ngn"}]}, {"VariantID": "", "ID": "6050", "Lexemeno": "3", "Definition": {"Content": "h\u00e5ller sig underr\u00e4ttad", "ID": "8034913"}, "Example": [{"ID": "8034915", "Content": "han f\u00f6ljer med i vad som h\u00e4nder i v\u00e4rlden"}], "Graminfo": [{"ID": "8034914-1", "Order": "1", "Content": "ngn f\u00f6ljer med (i ngt/SATS)"}]}]}]}