{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "f\u00f6ljd", "VariantID": "5251, 5252", "ID": "1042629", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/160302_1.mp3", "Content": "f\u00f6l:jd"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "f\u00f6ljden"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "f\u00f6ljder"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "f\u00f6ljderna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5251", "ID": "6040", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "resultat, verkan, konsekvens", "ID": "9016886"}, "Compound": [{"ID": "1042639", "OldID": "2155", "Content": "f\u00f6ljd|sjukdom"}], "Example": [{"ID": "1042636", "Content": "en f\u00f6ljd av r\u00e4ntes\u00e4nkningen blev att villorna blev dyrare"}], "Idioms": [{"ID": "1042637", "Content": "till f\u00f6ljd av n\u00e5got", "Definition": {"Content": "p\u00e5 grund av n\u00e5got", "ID": "1042638"}}]}, {"VariantID": "5252", "ID": "6041", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "rad\u00a0(1), r\u00e4cka", "ID": "9016887"}, "Example": [{"ID": "1042642", "Content": "hon bodde utomlands under en f\u00f6ljd av \u00e5r"}]}]}, {"Value": "f\u00f6ljer", "VariantID": "5255, 5256, 5257, 5258", "ID": "1042659", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/f0366ljer.mp3", "Content": "f\u00f6\u0323l:jer"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "f\u00f6lja"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "f\u00f6ljde"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "f\u00f6ljt"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "f\u00f6ljd"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "f\u00f6lj"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5255", "ID": "6044", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "g\u00e5r efter", "ID": "9016890"}, "Example": [{"ID": "1042670", "OldID": "2992", "Content": "han f\u00f6ljde sp\u00e5ren i sn\u00f6n"}], "Graminfo": [{"ID": "1042668-1", "Order": "1", "Content": "ngn f\u00f6ljer ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "6001068", "Comment": {"ID": "6001069", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "eftertr\u00e4der", "ID": "1042667"}, "Example": [{"ID": "1042671", "Content": "den milda vintern f\u00f6ljdes av en kall v\u00e5r"}], "Graminfo": [{"ID": "1042669-1", "Order": "1", "Content": "ngt f\u00f6ljer ngt"}]}]}, {"VariantID": "5256", "ID": "6045", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "g\u00f6r s\u00e4llskap med", "ID": "9016891"}, "Example": [{"ID": "1042677", "Content": "han f\u00f6ljde henne hem"}], "Graminfo": [{"ID": "1042676-1", "Order": "1", "Content": "ngn f\u00f6ljer ngn"}]}, {"VariantID": "5257", "ID": "6046", "Lexemeno": "3", "Definition": {"Content": "r\u00e4ttar sig efter, lyder\u00a0(1)", "ID": "9016892"}, "Example": [{"ID": "1042682", "Content": "medlemmarna m\u00e5ste f\u00f6lja styrelsens beslut"}], "Graminfo": [{"ID": "1042681-1", "Order": "1", "Content": "ngn f\u00f6ljer ngt"}]}, {"VariantID": "5258", "ID": "6047", "Lexemeno": "4", "Definition": {"Content": "observerar, h\u00e4nger med i", "ID": "9016893"}, "Example": [{"ID": "1042687", "Content": "hon f\u00f6ljde debatten p\u00e5 radion"}], "Graminfo": [{"ID": "1042686-1", "Order": "1", "Content": "ngn f\u00f6ljer ngt"}]}]}]}