{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "f\u00f6re|b\u00e5dar", "VariantID": "5362", "ID": "1043562", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/f0366reb0345dar.mp3", "Content": "\u00b2f\u00f6\u0323:reb\u00e5:dar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "f\u00f6reb\u00e5da"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "f\u00f6reb\u00e5dade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "f\u00f6reb\u00e5dat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "f\u00f6reb\u00e5dad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "f\u00f6reb\u00e5da"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5362", "ID": "6162", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "tyder p\u00e5, antyder", "ID": "9016998"}, "Example": [{"ID": "1043569", "Content": "de svarta molnen f\u00f6reb\u00e5dade storm"}], "Graminfo": [{"ID": "1043568-1", "Order": "1", "Content": "ngt f\u00f6reb\u00e5dar ngt"}]}]}]}