{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "f\u00f6r|grund", "VariantID": "5465", "ID": "1044413", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/162033_1.mp3", "Content": "\u00b2f\u00f6\u0323:rgrun:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "f\u00f6rgrunden"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "f\u00f6rgrunder"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "f\u00f6rgrunderna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5465", "ID": "6278", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "den del av n\u00e5got som \u00e4r n\u00e4rmast \u00e5sk\u00e5daren", "ID": "9017111"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "bakgrund"}], "Example": [{"ID": "1044419", "Content": "i f\u00f6rgrunden p\u00e5 bilden st\u00e5r barnen och lite bakom st\u00e5r mamma"}], "Cycle": [{"CycleID": "8034937", "Comment": {"ID": "8034938", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "centrum, fokus", "ID": "8034939"}, "Example": [{"ID": "8034940", "Content": "klimatproblemen kom i f\u00f6rgrunden p\u00e5 2000-talet"}]}]}]}]}