{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "f\u00f6re|l\u00e4gger", "VariantID": "5379", "ID": "1043709", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/f0366rel0344gger.mp3", "Content": "\u00b2f\u00f6\u0323:releg:er"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "f\u00f6rel\u00e4gga"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "f\u00f6relade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "f\u00f6relagt"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "f\u00f6relagd"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "f\u00f6rel\u00e4gg"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5379", "ID": "6181", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "beordrar", "ID": "9017017"}, "Comment": {"ID": "1043715", "Type": "style", "Content": "s\u00e4rskilt inom juridiken"}, "Example": [{"ID": "1043717", "OldID": "3109", "Content": "han f\u00f6relades att inst\u00e4lla sig i r\u00e4tten"}], "Graminfo": [{"ID": "1043716-1", "Order": "1", "Content": "ngn f\u00f6rel\u00e4gger ngn att+VERB"}]}]}]}