{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "f\u00f6re|tag", "VariantID": "5406, 5407", "ID": "1043941", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/161551_1.mp3", "Content": "\u00b2f\u00f6\u0323:reta:g"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "f\u00f6retaget"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "f\u00f6retag"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "f\u00f6retagen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5406", "ID": "6209", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "r\u00f6relse\u00a0(3), firma", "ID": "9017045"}, "Compound": [{"ID": "1043949", "OldID": "2218", "Content": "aff\u00e4rs|f\u00f6retag"}, {"ID": "8035987", "Content": "bostads|f\u00f6retag"}, {"ID": "1043950", "OldID": "2219", "Content": "f\u00f6retags|demokrati"}, {"ID": "1043952", "OldID": "2221", "Content": "f\u00f6retags|ledning"}], "Example": [{"ID": "1043948", "OldID": "3133", "Content": "multinationella f\u00f6retag"}, {"ID": "8020119", "Content": "hon driver ett f\u00f6retag inom modebranschen"}]}, {"VariantID": "5407", "ID": "6210", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "f\u00f6rehavande; tilltag, arbete", "ID": "9017046"}, "Example": [{"ID": "1043956", "OldID": "3134", "Content": "det \u00e4r ett helt f\u00f6retag att byta avgassystem"}]}]}]}