{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "f\u00f6rlikas", "VariantID": "5541", "ID": "1045060", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/162799_1.mp3", "Content": "f\u00f6r\u203fli\u0323:kas"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "f\u00f6rlikas"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "f\u00f6rlikades"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "f\u00f6rlikats"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "f\u00f6rlikas"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5541", "ID": "6368", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "f\u00f6rsonas", "ID": "9017200"}, "Example": [{"ID": "1045067", "OldID": "3228", "Content": "efter l\u00e5nga \u00f6verl\u00e4ggningar kunde parterna f\u00f6rlikas"}], "Graminfo": [{"ID": "1045066-1", "Order": "1", "Content": "n\u00e5gra f\u00f6rlikas"}], "Cycle": [{"CycleID": "8009288", "Comment": {"ID": "8009289", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "finner sig i, accepterar", "ID": "8009290"}, "Example": [{"ID": "8009291", "Content": "han kunde inte f\u00f6rlikas med tanken att de skulle skiljas"}], "Graminfo": [{"ID": "7000976-1", "Order": "1", "Content": "ngn f\u00f6rlikas med ngt/att+VERB"}]}]}]}]}