{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "f\u00f6r|historia", "VariantID": "5484", "ID": "1044584", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/162224_1.mp3", "Content": "\u00b2f\u00f6\u0323:rhisto:ria"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "f\u00f6rhistorien"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5484", "ID": "6300", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "det \u00e4ldsta skedet i m\u00e4nniskans historia (som inte \u00e4r k\u00e4nt genom skriftliga k\u00e4llor)", "ID": "9017132"}, "Cycle": [{"CycleID": "2001569", "Comment": {"ID": "2001570", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven n\u00e5got utvidgat"}, "Example": [{"ID": "2001572", "Content": "konflikten har en f\u00f6rhistoria som inte kommer fram i reportaget"}]}]}]}]}