{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "f\u00f6rsamlas", "VariantID": "5639", "ID": "1045881", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/163830_1.mp3", "Content": "f\u00f6r\u203fsa\u0323m:las"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "f\u00f6rsamlas"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "f\u00f6rsamlades"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "f\u00f6rsamlats"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "f\u00f6rsamlad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "f\u00f6rsamlas"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5639", "ID": "6484", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "samlas, m\u00f6ts", "ID": "9017314"}, "Example": [{"ID": "1045888", "Content": "massor av journalister hade f\u00f6rsamlats till statsministerns presskonferens"}], "Graminfo": [{"ID": "1045887-1", "Order": "1", "Content": "n\u00e5gra f\u00f6rsamlas"}]}]}]}