{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "f\u00f6rst\u00e5r sig p\u00e5", "VariantID": "", "ID": "3004923", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "f\u00f6r\u203fst\u00e5:r\u203fsejp\u00e5\u0323:"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "f\u00f6rst\u00e5 sig p\u00e5"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "f\u00f6rstod sig p\u00e5"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "f\u00f6rst\u00e5tt sig p\u00e5"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "f\u00f6rst\u00e5 dig p\u00e5"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "6571", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "f\u00f6rst\u00e5r, begriper, fattar", "ID": "9017399"}, "Example": [{"ID": "3005220", "Content": "Jag f\u00f6rst\u00e5r mig inte p\u00e5 honom!"}, {"ID": "3005221", "Content": "F\u00f6rst\u00e5r du dig p\u00e5 modern konst?"}], "Graminfo": [{"ID": "3005219-1", "Order": "1", "Content": "ngn f\u00f6rst\u00e5r sig p\u00e5 ngn/ngt"}]}]}]}