{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "f\u00f6rband", "VariantID": "5293, 5294", "ID": "1042958", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/160595_1.mp3", "Content": "f\u00f6rba\u0323n:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "f\u00f6rbandet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "f\u00f6rband"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "f\u00f6rbanden"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5293", "ID": "6086", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "skydd f\u00f6r skadad kroppsdel, bandage", "ID": "9016925"}, "Reference": [{"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/lagger_forband.mp4"}], "Theme": "4:8\u20139", "Compound": [{"ID": "1042967", "OldID": "2165", "Content": "f\u00f6rbands|l\u00e5da"}, {"ID": "1042968", "OldID": "2164", "Content": "st\u00f6d|f\u00f6rband"}]}, {"VariantID": "5294", "ID": "6087", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "milit\u00e4r styrka\u00a0(3)", "ID": "9016926"}, "Compound": [{"ID": "1042973", "OldID": "2167", "Content": "elit|f\u00f6rband"}, {"ID": "1042974", "OldID": "2166", "Content": "flyg|f\u00f6rband"}]}]}, {"Value": "f\u00f6rband", "VariantID": "5292", "ID": "1042954", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/160595_1.mp3", "Content": "f\u00f6rba\u0323n:d"}], "Type": "verb", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "f\u00f6rbinder"}]}, {"Value": "f\u00f6rbinder", "VariantID": "5314, 5315", "ID": "1043136", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/f0366rbinder.mp3", "Content": "f\u00f6rbi\u0323n:der"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "f\u00f6rbinda"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "f\u00f6rband"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "f\u00f6rbundit"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "f\u00f6rbunden"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "f\u00f6rbind"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5314", "ID": "6111", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "l\u00e4gger om ett s\u00e5r", "ID": "9016947"}, "Example": [{"ID": "8031841", "Content": "sk\u00f6terskan f\u00f6rband den skadade armen"}], "Graminfo": [{"ID": "1043143-1", "Order": "1", "Content": "ngn f\u00f6rbinder ngn/ngt"}]}, {"VariantID": "5315", "ID": "6112", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "s\u00e4tter ihop, fogar samman; associerar", "ID": "9016948"}, "Example": [{"ID": "1043147", "Content": "f\u00f6rfattaren Harry Martinsson f\u00f6rbinds ofta med naturskildringar"}], "Graminfo": [{"ID": "1043146-1", "Order": "1", "Content": "ngn f\u00f6rbinder ngn/ngt med ngn/ngt"}, {"ID": "1043146-2", "Order": "2", "Content": "ngn f\u00f6rbinder n\u00e5gra"}]}]}]}