{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "f\u00f6rgrenar sig", "VariantID": "5463", "ID": "1044393", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/f0366rgrenar sig.mp3", "Content": "f\u00f6rgre\u0323:nar\u203fsej"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "f\u00f6rgrena sig"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "f\u00f6rgrenade sig"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "f\u00f6rgrenat sig"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "f\u00f6rgrenad"}, {"Form": "imperativ", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5463", "ID": "6275", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "delas i grenar", "ID": "9017108"}, "Example": [{"ID": "8033013", "Content": "G\u00f6ta \u00e4lv f\u00f6rgrenar sig strax norr om G\u00f6teborg"}], "Graminfo": [{"ID": "1044401-1", "Order": "1", "Content": "ngt f\u00f6rgrenar sig (PLATS)"}], "Cycle": [{"CycleID": "6001084", "Comment": {"ID": "6001085", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "t\u00e4cker m\u00e5nga omr\u00e5den", "ID": "1044400"}, "Example": [{"ID": "1044402", "Content": "f\u00f6retagets verksamhet \u00e4r rikt f\u00f6rgrenad"}]}]}]}]}