{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "f\u00f6r samman", "VariantID": "", "ID": "5005179", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "(\u00b2)f\u00f6:r\u203fsa\u0323m:an"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "f\u00f6ra samman"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "f\u00f6rde samman"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "f\u00f6rt samman"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "sammanf\u00f6rd"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "f\u00f6r samman"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "6487", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "g\u00f6r s\u00e5 att tv\u00e5 eller fler personer tr\u00e4ffas, sammanf\u00f6r", "ID": "9017317"}, "Example": [{"ID": "5005185", "Content": "statsministern f\u00f6rde samman ledare fr\u00e5n hela v\u00e4rlden f\u00f6r att diskutera klimatproblemen"}], "Graminfo": [{"ID": "8034945-1", "Order": "1", "Content": "ngn f\u00f6r samman ngn med ngn"}, {"ID": "8034945-2", "Order": "2", "Content": "ngn f\u00f6r samman n\u00e5gra"}]}]}]}