{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "f\u00f6rl\u00e5t", "VariantID": "5555", "ID": "1045246", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/162954_1.mp3", "Content": "f\u00f6r\u203fl\u00e5\u0323:t"}], "Type": "interj.", "Lexeme": [{"VariantID": "5555", "ID": "6383", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "urs\u00e4kta!", "ID": "9017215"}, "Example": [{"ID": "8009297", "Content": "G\u00e5 nu och s\u00e4g f\u00f6rl\u00e5t till din lillasyster!"}], "Cycle": [{"CycleID": "8009294", "Comment": {"ID": "8009295", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven som artig inledning vid fr\u00e5gor till personer som man inte k\u00e4nner"}, "Example": [{"ID": "2001609", "Content": "F\u00f6rl\u00e5t, kan du s\u00e4ga vad klockan \u00e4r?"}]}]}]}, {"Value": "f\u00f6rl\u00e5ter", "VariantID": "5557", "ID": "1045260", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/f0366rl0345ter.mp3", "Content": "f\u00f6r\u203fl\u00e5\u0323:ter"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "f\u00f6rl\u00e5ta"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "f\u00f6rl\u00e4t"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "f\u00f6rl\u00e5tit"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "f\u00f6rl\u00e5ten"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "f\u00f6rl\u00e5t"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5557", "ID": "6385", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "urs\u00e4ktar, \u00f6verser med", "ID": "9017217"}, "Example": [{"ID": "2001610", "Content": "han f\u00f6rl\u00e4t henne att hon gl\u00f6mt hans f\u00f6delsedag"}], "Graminfo": [{"ID": "1045266-1", "Order": "1", "Content": "ngn f\u00f6rl\u00e5ter ngn (ngt/SATS)"}]}]}]}