{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "f\u00f6re|tag", "VariantID": "5406, 5407", "ID": "1043941", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/161551_1.mp3", "Content": "\u00b2f\u00f6\u0323:reta:g"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "f\u00f6retaget"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "f\u00f6retag"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "f\u00f6retagen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5406", "ID": "6209", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "r\u00f6relse\u00a0(3), firma", "ID": "9017045"}, "Compound": [{"ID": "1043949", "OldID": "2218", "Content": "aff\u00e4rs|f\u00f6retag"}, {"ID": "8035987", "Content": "bostads|f\u00f6retag"}, {"ID": "1043950", "OldID": "2219", "Content": "f\u00f6retags|demokrati"}, {"ID": "1043952", "OldID": "2221", "Content": "f\u00f6retags|ledning"}], "Example": [{"ID": "1043948", "OldID": "3133", "Content": "multinationella f\u00f6retag"}, {"ID": "8020119", "Content": "hon driver ett f\u00f6retag inom modebranschen"}]}, {"VariantID": "5407", "ID": "6210", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "f\u00f6rehavande; tilltag, arbete", "ID": "9017046"}, "Example": [{"ID": "1043956", "OldID": "3134", "Content": "det \u00e4r ett helt f\u00f6retag att byta avgassystem"}]}]}, {"Value": "f\u00f6retagen", "VariantID": "", "ID": "7504474", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2f\u00f6\u0323:reta:gen"}], "Type": "verb", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "f\u00f6retar"}]}, {"Value": "f\u00f6re|tar", "VariantID": "5413", "ID": "1043993", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/f0366retar.mp3", "Content": "\u00b2f\u00f6\u0323:reta:r"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "f\u00f6reta"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "f\u00f6retog"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "f\u00f6retagit"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "f\u00f6retagen"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "f\u00f6reta"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5413", "ID": "6216", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "g\u00f6r", "ID": "9017052"}, "Example": [{"ID": "1044001", "Content": "han f\u00f6retog en resa i norra Afrika"}], "Graminfo": [{"ID": "1044000-1", "Order": "1", "Content": "ngn f\u00f6retar ngt"}]}]}]}