{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "f\u00f6r", "VariantID": "5264, 5265", "ID": "1042733", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/160471_1.mp3", "Content": "f\u00f6:r"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "5264", "ID": "6056", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "i v\u00e4l h\u00f6g grad, alltf\u00f6r", "ID": "9016901"}, "Example": [{"ID": "1042740", "Content": "han \u00e4r f\u00f6r ung f\u00f6r att flytta hemifr\u00e5n"}]}, {"VariantID": "5265", "ID": "6057", "Lexemeno": "2", "Comment": {"ID": "1042745", "Type": "general", "Content": "anger l\u00e4ge framf\u00f6r"}, "Example": [{"ID": "1042746", "Content": "Jag blir bl\u00e4ndad av solen, kan du dra f\u00f6r gardinen?"}]}]}, {"Value": "f\u00f6r", "VariantID": "5266", "ID": "1042748", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/160476_1.mp3", "Content": "f\u00f6:r"}], "Type": "konj.", "Lexeme": [{"VariantID": "5266", "ID": "6058", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ty", "ID": "9016902"}, "Example": [{"ID": "1042753", "OldID": "3002", "Content": "Skynda dig nu, f\u00f6r klockan \u00e4r mycket!"}]}]}, {"Value": "f\u00f6r", "VariantID": "5267, 5268, 5269, 5270, 5271, 5272, 5273", "ID": "1042756", "Variant": "3", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/160459_1.mp3", "Content": "f\u00f6:r"}], "Type": "prep.", "Lexeme": [{"VariantID": "5267", "ID": "6059", "Lexemeno": "1", "Gramcom": {"Content": "anger avsikt eller m\u00e5l", "ID": "1042761"}, "Example": [{"ID": "1042762", "OldID": "3003", "Content": "han gick ut f\u00f6r att leta efter hunden"}, {"ID": "1042763", "Content": "FN arbetar f\u00f6r fred"}, {"ID": "1042764", "OldID": "3005", "Content": "b\u00f6cker f\u00f6r barn"}]}, {"VariantID": "5268", "ID": "6060", "Lexemeno": "2", "Comment": {"ID": "1042768", "Type": "general", "Content": "anger orsak"}, "Example": [{"ID": "1042769", "OldID": "3007", "Content": "Tack f\u00f6r hj\u00e4lpen!"}]}, {"VariantID": "5269", "ID": "6061", "Lexemeno": "3", "Definition": {"Content": "i utbyte mot", "ID": "9016903"}, "Example": [{"ID": "1042773", "Content": "han k\u00f6pte godis f\u00f6r 10 kronor"}]}, {"VariantID": "5270", "ID": "6062", "Lexemeno": "4", "Gramcom": {"Content": "i uttryck som motsvarar genitiv", "ID": "1042778"}, "Example": [{"ID": "1042780", "OldID": "3010", "Content": "chefen f\u00f6r flottan"}]}, {"VariantID": "5271", "ID": "6063", "Lexemeno": "5", "Definition": {"Content": "med hj\u00e4lp av", "ID": "9016904"}, "Example": [{"ID": "1042787", "Content": "han diskade f\u00f6r hand"}]}, {"VariantID": "5272", "ID": "6064", "Lexemeno": "6", "Comment": {"ID": "1042791", "Type": "def", "Content": "anger inriktning"}, "Example": [{"ID": "1042794", "Content": "hon intresserar sig f\u00f6r politik"}]}, {"VariantID": "5273", "ID": "6065", "Lexemeno": "7", "Comment": {"ID": "1042797", "Type": "general", "Content": "i vissa fraser"}, "Idioms": [{"ID": "1042798", "OldID": "3018", "Content": "f\u00f6r all del", "Definition": {"Content": "det var ingenting att tacka f\u00f6r; n\u00e5gorlunda", "ID": "8009246"}}, {"ID": "1042799", "OldID": "3019", "Content": "f\u00f6r det mesta", "Definition": {"Content": "oftast", "ID": "8009248"}}, {"ID": "1042800", "OldID": "3021", "Content": "f\u00f6r resten", "Definition": {"Content": "f\u00f6r \u00f6vrigt, dessutom", "ID": "8009252"}}, {"ID": "1042801", "OldID": "3022", "Content": "f\u00f6r \u00f6vrigt", "Definition": {"Content": "i fr\u00e5ga om alla andra omst\u00e4ndigheter (\u00e4n de n\u00e4mnda); dessutom", "ID": "8009249"}}, {"ID": "1042802", "OldID": "3020", "Content": "i och f\u00f6r sig", "Definition": {"Content": "visserligen", "ID": "8009251"}}]}]}, {"Value": "f\u00f6r", "VariantID": "5274, 5275", "ID": "1042804", "Variant": "4", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/f0366r.mp3", "Content": "f\u00f6:r"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "f\u00f6ra"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "f\u00f6rde"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "f\u00f6rt"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "f\u00f6rd"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "f\u00f6r"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5274", "ID": "6066", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "fraktar, f\u00f6rflyttar", "ID": "9016905"}, "Example": [{"ID": "1042813", "Content": "han f\u00f6rdes till sjukhus med sv\u00e5ra skador"}], "Graminfo": [{"ID": "1042812-1", "Order": "1", "Content": "ngn f\u00f6r ngn/ngt RIKTNING"}], "Idioms": [{"ID": "2004503", "Content": "f\u00f6r n\u00e5got i hamn", "Definition": {"Content": "slutf\u00f6r n\u00e5got", "ID": "2004502"}}, {"ID": "7503469", "Content": "f\u00f6r n\u00e5got p\u00e5 tal", "Definition": {"Content": "inleder ett samtal om n\u00e5got", "ID": "7503468"}}]}, {"VariantID": "5275", "ID": "6067", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "leder\u00a0(1), styr\u00a0(1)", "ID": "9016906"}, "Example": [{"ID": "2001483", "Content": "han f\u00f6rde upp laget i h\u00f6gsta divisionen"}], "Graminfo": [{"ID": "1042817-1", "Order": "1", "Content": "ngn f\u00f6r (upp) ngn/ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "8009253", "Comment": {"ID": "8009254", "Type": "general", "Content": "speciellt i dans"}, "Example": [{"ID": "8009256", "Content": "han har k\u00e4nsla f\u00f6r rytm men han kan inte f\u00f6ra"}], "Graminfo": [{"ID": "8033008-1", "Order": "1", "Content": "ngn f\u00f6r (ngn)"}]}], "Idioms": [{"ID": "7503471", "Content": "f\u00f6r n\u00e5gon bakom ljuset", "Definition": {"Content": "lurar n\u00e5gon", "ID": "7503470"}}, {"ID": "1042819", "Content": "f\u00f6r n\u00e5gons talan", "Definition": {"Content": "representerar n\u00e5gon", "ID": "1042820"}}]}]}, {"Value": "f\u00f6r", "VariantID": "", "ID": "8036957", "Variant": "5", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/160478_1.mp3", "Content": "f\u00f6:r"}], "Type": "subst.", "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "6068", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "fr\u00e4mre delen av en b\u00e5t", "ID": "9016907"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "akter"}]}]}]}