{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "f\u00f6rt\u00e4ljer", "VariantID": "5815", "ID": "1047330", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/f0366rt0344ljer.mp3", "Content": "f\u00f6r\u203fte\u0323l:jer"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "f\u00f6rt\u00e4lja"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "f\u00f6rt\u00e4ljde"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "f\u00f6rt\u00e4ljt"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "f\u00f6rt\u00e4ljd"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "f\u00f6rt\u00e4lj"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5815", "ID": "6686", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ber\u00e4ttar", "ID": "9017512"}, "Comment": {"ID": "1047336", "Type": "style", "Content": "n\u00e5got h\u00f6gtidligt"}, "Example": [{"ID": "1047338", "Content": "Har du n\u00e5got nytt att f\u00f6rt\u00e4lja?"}], "Graminfo": [{"ID": "1047337-1", "Order": "1", "Content": "ngn f\u00f6rt\u00e4ljer ngt/SATS"}], "Cycle": [{"CycleID": "8021956", "Comment": {"ID": "8021957", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven i ett fast uttryck"}, "Example": [{"ID": "8021959", "Content": "hur det gick sen f\u00f6rt\u00e4ljer inte historien"}], "Graminfo": [{"ID": "8036612-1", "Order": "1", "Content": "ngt f\u00f6rt\u00e4ljer ngt/SATS"}]}]}]}]}