{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "f\u00f6r\u00e4lskad", "VariantID": "5885", "ID": "1047897", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/166355_1.mp3", "Content": "f\u00f6re\u0323l:skad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "f\u00f6r\u00e4lskat"}, {"Form": "aform", "Content": "f\u00f6r\u00e4lskade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5885", "ID": "6768", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "k\u00e4r", "ID": "9017592"}, "Compound": [{"ID": "8021971", "Content": "ny|f\u00f6r\u00e4lskad"}], "Example": [{"ID": "1047904", "Content": "hon var upp \u00f6ver \u00f6ronen f\u00f6r\u00e4lskad i honom"}], "Graminfo": [{"ID": "1047903-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r f\u00f6r\u00e4lskad (i ngn)"}, {"ID": "1047903-2", "Order": "2", "Content": "n\u00e5gra \u00e4r f\u00f6r\u00e4lskade"}]}]}, {"Value": "f\u00f6r\u00e4lskar sig", "VariantID": "5886", "ID": "1047906", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/f0366r0344lskar sig.mp3", "Content": "f\u00f6re\u0323l:skar\u203fsej"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "f\u00f6r\u00e4lska sig"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "f\u00f6r\u00e4lskade sig"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "f\u00f6r\u00e4lskat sig"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "f\u00f6r\u00e4lskad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "f\u00f6r\u00e4lska dig"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5886", "ID": "6769", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "blir k\u00e4r", "ID": "9017593"}, "Example": [{"ID": "1047915", "Content": "han f\u00f6r\u00e4lskade sig i en kurskamrat"}], "Graminfo": [{"ID": "1047914-1", "Order": "1", "Content": "ngn f\u00f6r\u00e4lskar sig i ngn/ngt"}, {"ID": "8033042-1", "Order": "1", "Content": "n\u00e5gra f\u00f6r\u00e4lskar sig"}], "Cycle": [{"CycleID": "2001765", "Comment": {"ID": "2001766", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "blir f\u00f6rtjust i", "ID": "2001767"}, "Example": [{"ID": "2001768", "Content": "redan efter ett par timmar i Paris hade han f\u00f6r\u00e4lskat sig i staden"}]}]}]}]}