{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "f\u00f6rst\u00e5r", "VariantID": "5714", "ID": "1046500", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/f0366rst0345r.mp3", "Content": "f\u00f6r\u203fst\u00e5\u0323:r"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "f\u00f6rst\u00e5"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "f\u00f6rstod"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "f\u00f6rst\u00e5tt"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "f\u00f6rst\u00e5dd"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "f\u00f6rst\u00e5"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5714", "ID": "6570", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "begriper, fattar\u00a0(2)", "ID": "9017398"}, "Example": [{"ID": "2001694", "Content": "F\u00f6rst\u00e5r du vad jag menar?"}, {"ID": "1046507", "Content": "de kunde inte f\u00f6rst\u00e5 varf\u00f6r barnen inte ville f\u00f6lja med till landet"}], "Graminfo": [{"ID": "1046506-1", "Order": "1", "Content": "ngn f\u00f6rst\u00e5r ngn/ngt/SATS"}], "Cycle": [{"CycleID": "8009320", "Comment": {"ID": "8009321", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "har viss sympati f\u00f6r", "ID": "8009322"}, "Example": [{"ID": "8009323", "Content": "Jag har alltid varit fattig och nu vill jag unna mig lite lyx! \u2013 Jag f\u00f6rst\u00e5r dig!"}]}]}]}, {"Value": "f\u00f6rst\u00e5tt", "VariantID": "5716", "ID": "1046517", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/f0366rst0345tt.mp3", "Content": "f\u00f6r\u203fst\u00e5\u0323t:"}], "Type": "verb", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "f\u00f6rst\u00e5r"}]}]}