{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "f\u00f6rankrar", "VariantID": "5281", "ID": "1042861", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/f0366rankrar.mp3", "Content": "f\u00f6ra\u0323\u014b:krar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "f\u00f6rankra"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "f\u00f6rankrade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "f\u00f6rankrat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "f\u00f6rankrad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "f\u00f6rankra"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5281", "ID": "6074", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "f\u00e4ster med ankare", "ID": "9016913"}, "Graminfo": [{"ID": "1042867-1", "Order": "1", "Content": "ngn f\u00f6rankrar ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "8009257", "Comment": {"ID": "8009258", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "s\u00e4krar st\u00f6d f\u00f6r", "ID": "8009259"}, "Example": [{"ID": "2001492", "Content": "styrelsen har f\u00f6rankrat f\u00f6rslaget bland medlemmarna"}]}]}]}]}