{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "f\u00f6r|beh\u00e5ller sig", "VariantID": "", "ID": "1043044", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2f\u00f6\u0323:rbeh\u00e5l:er\u203fsej"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "f\u00f6rbeh\u00e5lla sig"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "f\u00f6rbeh\u00f6ll sig"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "f\u00f6rbeh\u00e5llit sig"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "f\u00f6rbeh\u00e5llen"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "f\u00f6rbeh\u00e5ll dig"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "6098", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "reserverar (f\u00f6r sig)", "ID": "9016936"}, "Example": [{"ID": "1043051", "Content": "redaktionen f\u00f6rbeh\u00e5ller sig r\u00e4tten att korta ner l\u00e5nga inl\u00e4gg"}], "Graminfo": [{"ID": "1043050-1", "Order": "1", "Content": "ngn f\u00f6rbeh\u00e5ller sig ngt/att+VERB"}]}]}]}