{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "f\u00f6rstorar", "VariantID": "5704", "ID": "1046395", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/f0366rstorar.mp3", "Content": "f\u00f6r\u203fsto\u0323:rar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "f\u00f6rstora"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "f\u00f6rstorade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "f\u00f6rstorat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "f\u00f6rstorad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "f\u00f6rstora"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5704", "ID": "6558", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "g\u00f6r st\u00f6rre; g\u00f6r en stor kopia av foto", "ID": "9017386"}, "Example": [{"ID": "8021937", "Content": "de hade f\u00f6rstorat en bild av barnen och h\u00e4ngt den ovanf\u00f6r s\u00e4ngen"}], "Graminfo": [{"ID": "1046403-1", "Order": "1", "Content": "ngn f\u00f6rstorar ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "6001118", "Comment": {"ID": "6001119", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "\u00f6verdriver", "ID": "1046402"}, "Example": [{"ID": "1046404", "Content": "pengarna \u00e4r ett problem, men vi ska inte f\u00f6rstora det"}]}]}]}]}