{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "f\u00f6rm\u00e5r", "VariantID": "5584, 5585", "ID": "1045423", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/f0366rm0345r.mp3", "Content": "f\u00f6rm\u00e5\u0323:r"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "f\u00f6rm\u00e5"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "f\u00f6rm\u00e5dde"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "f\u00f6rm\u00e5tt"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "f\u00f6rm\u00e5dd"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "f\u00f6rm\u00e5"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5584", "ID": "6418", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "\u00e4r i st\u00e5nd att, kan", "ID": "9017250"}, "Example": [{"ID": "1045432", "Content": "han blev sjuk och f\u00f6rm\u00e5dde inte slutf\u00f6ra projektet"}], "Graminfo": [{"ID": "1045431-1", "Order": "1", "Content": "ngn f\u00f6rm\u00e5r ngt/VERB"}]}, {"VariantID": "5585", "ID": "6419", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "p\u00e5verkar; \u00f6vertalar", "ID": "9017251"}, "Example": [{"ID": "1045437", "Content": "de f\u00f6rs\u00f6kte f\u00f6rm\u00e5 honom att st\u00e4lla upp som ordf\u00f6rande"}], "Graminfo": [{"ID": "1045436-1", "Order": "1", "Content": "ngn f\u00f6rm\u00e5r ngn att+VERB"}]}]}]}