{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "f\u00f6rklingar", "VariantID": "5512", "ID": "1044813", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/f0366rklingar.mp3", "Content": "f\u00f6rkli\u0323\u014b:ar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "f\u00f6rklinga"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "f\u00f6rklingade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "f\u00f6rklingat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "f\u00f6rklingad"}, {"Form": "imperativ", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5512", "ID": "6334", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "blir svagare och svagare, d\u00f6r ut", "ID": "9017166"}, "Example": [{"ID": "2001584", "Content": "s\u00e5ngen f\u00f6rklingade"}], "Graminfo": [{"ID": "1044821-1", "Order": "1", "Content": "ngt f\u00f6rklingar"}], "Cycle": [{"CycleID": "6001096", "Comment": {"ID": "6001097", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "1044822", "Content": "p\u00e5vens v\u00e4djan om fred f\u00f6rklingade oh\u00f6rd"}]}]}]}]}