{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "f\u00f6rra", "VariantID": "5621", "ID": "1045738", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/163665_1.mp3", "Content": "\u00b2f\u00f6\u0323r:a"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/163665_2.mp3", "Content": "f\u00f6\u0323r:a"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "f\u00f6rre"}, {"Form": "aform", "Content": "\u2013"}], "Abbreviate": {"Content": "f.", "ID": "7501876"}, "Lexeme": [{"VariantID": "5621", "ID": "6464", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "f\u00f6rutvarande; tidigare", "ID": "9017295"}, "Example": [{"ID": "1045744", "Content": "USA:s f\u00f6rre president George W. Bush"}, {"ID": "1045745", "Content": "f\u00f6rra veckan var vi i London"}, {"ID": "7501877", "Content": "f. byggm\u00e4staren Albert Karlsson har avlidit"}]}]}]}