{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "f\u00f6rkl\u00e4dnad", "VariantID": "", "ID": "5002225", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/162513_1.mp3", "Content": "f\u00f6rkl\u00e4\u0323:dnad"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "f\u00f6rkl\u00e4dnaden"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "f\u00f6rkl\u00e4dnader"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "f\u00f6rkl\u00e4dnaderna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "6337", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "kl\u00e4der som ska d\u00f6lja n\u00e5gons identitet", "ID": "9017169"}, "Example": [{"ID": "5002581", "Content": "p\u00e5 maskeraden var det m\u00e5nga som bar f\u00f6rkl\u00e4dnad"}], "Cycle": [{"CycleID": "5002238", "Comment": {"ID": "5002239", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "t\u00e4ckmantel", "ID": "5002240"}, "Example": [{"ID": "5002241", "Content": "pj\u00e4sen \u00e4r ett inl\u00e4gg i den moderna debatten, men i antik f\u00f6rkl\u00e4dnad"}]}]}]}]}