{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "f\u00f6re|sv\u00e4var", "VariantID": "5404", "ID": "1043923", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/f0366resv0344var.mp3", "Content": "\u00b2f\u00f6\u0323:resv\u00e4:var"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "f\u00f6resv\u00e4va"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "f\u00f6resv\u00e4vade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "f\u00f6resv\u00e4vat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "f\u00f6resv\u00e4vad"}, {"Form": "imperativ", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5404", "ID": "6207", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "framtr\u00e4der som en dunkel aning", "ID": "9017043"}, "Example": [{"ID": "1043930", "Content": "det f\u00f6resv\u00e4vade mig att jag hade sett henne f\u00f6rut, men jag kunde inte minnas var"}], "Graminfo": [{"ID": "1043929-1", "Order": "1", "Content": "ngt f\u00f6resv\u00e4var ngn"}]}]}]}