{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "f\u00f6rryckt", "VariantID": "5627", "ID": "1045787", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/163726_1.mp3", "Content": "f\u00f6ry\u0323k:t"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "f\u00f6rryckt"}, {"Form": "aform", "Content": "f\u00f6rryckta"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5627", "ID": "6470", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "galen, tokig", "ID": "9017300"}, "Example": [{"ID": "8020156", "Content": "Han m\u00e5ste vara f\u00f6rryckt som k\u00f6r om i kurvan!"}]}]}, {"Value": "f\u00f6rrycker", "VariantID": "5626", "ID": "1045777", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/f0366rrycker.mp3", "Content": "f\u00f6ry\u0323k:er"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "f\u00f6rrycka"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "f\u00f6rryckte"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "f\u00f6rryckt"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "f\u00f6rryckt"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "f\u00f6rryck"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5626", "ID": "6469", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "snedvrider; f\u00f6rst\u00f6r", "ID": "9017299"}, "Example": [{"ID": "1045784", "Content": "det ov\u00e4ntade avbrottet f\u00f6rryckte hela programmet"}], "Graminfo": [{"ID": "1045783-1", "Order": "1", "Content": "ngn/ngt f\u00f6rrycker ngt"}]}]}]}