{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "f\u00f6r|anleder", "VariantID": "5284", "ID": "1042886", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/f0366ranleder.mp3", "Content": "f\u00f6\u0323:ranle:der"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "f\u00f6ranleda"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "f\u00f6ranledde"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "f\u00f6ranlett"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "f\u00f6ranledd"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "f\u00f6ranled"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5284", "ID": "6077", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "leder till, orsakar", "ID": "9016916"}, "Example": [{"ID": "8020099", "Content": "hans inl\u00e4gg f\u00f6ranledde en l\u00e5ng diskussion"}, {"ID": "1042893", "Content": "protesten f\u00f6ranledde ingen \u00e5tg\u00e4rd fr\u00e5n juryns sida"}], "Graminfo": [{"ID": "1042892-1", "Order": "1", "Content": "ngt f\u00f6ranleder ngt"}]}]}]}