{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "f\u00f6r\u00e4ndrar", "VariantID": "5888", "ID": "1047925", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/f0366r0344ndrar.mp3", "Content": "f\u00f6re\u0323n:drar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "f\u00f6r\u00e4ndra"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "f\u00f6r\u00e4ndrade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "f\u00f6r\u00e4ndrat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "f\u00f6r\u00e4ndrad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "f\u00f6r\u00e4ndra"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5888", "ID": "6771", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "\u00e4ndrar, f\u00f6rvandlar", "ID": "9017595"}, "Example": [{"ID": "1047932", "Content": "Socialdemokraterna f\u00f6r\u00e4ndrade det svenska samh\u00e4llet"}, {"ID": "1047933", "Content": "hon hade f\u00f6r\u00e4ndrats sedan de s\u00e5gs f\u00f6r ett \u00e5r sedan"}], "Graminfo": [{"ID": "1047931-1", "Order": "1", "Content": "ngn f\u00f6r\u00e4ndrar ngn/ngt"}]}]}]}