{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "garderob", "VariantID": "5957", "ID": "1048507", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/167234_1.mp3", "Content": "gar\u203fder\u00e5\u0323:b"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "garderoben"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "garderober"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "garderoberna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5957", "ID": "6854", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "utrymme f\u00f6r kl\u00e4der, kl\u00e4dsk\u00e5p", "ID": "9017677"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=9&subpage=4"}], "Theme": "10:21", "Compound": [{"ID": "1048518", "OldID": "2430", "Content": "garderobs|utrymme"}], "Example": [{"ID": "1048516", "Content": "han h\u00e4ngde kl\u00e4derna i garderoben"}], "Cycle": [{"CycleID": "6001203", "Comment": {"ID": "6001204", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "en persons samtliga kl\u00e4der", "ID": "1048514"}, "Example": [{"ID": "6001207", "Content": "hon m\u00e5ste f\u00f6rnya sin garderob"}]}]}]}]}