{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "generad", "VariantID": "5998", "ID": "1048866", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/168194_1.mp3", "Content": "\u0283ene\u0323:rad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "generat"}, {"Form": "aform", "Content": "generade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5998", "ID": "6903", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "f\u00f6rl\u00e4gen, besv\u00e4rad; skamsen", "ID": "9017725"}, "Example": [{"ID": "8031881", "Content": "han blev generad n\u00e4r hans mamma ville vara med p\u00e5 klassfesten"}], "Graminfo": [{"ID": "8030302-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r generad (f\u00f6r/\u00f6ver ngt/SATS)"}]}]}, {"Value": "generar", "VariantID": "6008", "ID": "1048941", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/generar.mp3", "Content": "\u0283ene\u0323:rar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "genera"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "generade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "generat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "generad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "genera"}], "Lexeme": [{"VariantID": "6008", "ID": "6913", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "g\u00f6r f\u00f6rl\u00e4gen", "ID": "9017735"}, "Example": [{"ID": "2001820", "Content": "hans v\u00e5gade sk\u00e4mt generade m\u00e5nga i publiken"}], "Graminfo": [{"ID": "1048947-1", "Order": "1", "Content": "ngn/ngt generar ngn"}]}]}]}