{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "gestalt", "VariantID": "6073", "ID": "1049495", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/169328_1.mp3", "Content": "jesta\u0323l:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "gestalten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "gestalter"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "gestalterna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "6073", "ID": "7003", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "figur\u00a0(2), person", "ID": "9017823"}, "Compound": [{"ID": "1049502", "OldID": "2486", "Content": "central|gestalt"}, {"ID": "1049503", "OldID": "2487", "Content": "kvinno|gestalt"}], "Example": [{"ID": "1049501", "OldID": "3575", "Content": "han var en v\u00e4lk\u00e4nd gestalt i Stockholms n\u00f6jesliv"}], "Cycle": [{"CycleID": "8014101", "Comment": {"ID": "8014102", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "skepnad, (otydlig) figur", "ID": "8014103"}, "Example": [{"ID": "8014104", "Content": "en m\u00f6rk gestalt skymtade i dimman"}]}]}]}]}