{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "gl\u00f6d", "VariantID": "6187", "ID": "1050410", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/171261_1.mp3", "Content": "gl\u00f6:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "gl\u00f6den"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "6187", "ID": "7123", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "heta rester av kol fr\u00e5n en eld", "ID": "9017940"}, "Compound": [{"ID": "1050420", "OldID": "2537", "Content": "gl\u00f6d|het"}, {"ID": "8027171", "Content": "gl\u00f6d|tr\u00e5d"}], "Example": [{"ID": "8016243", "Content": "hon r\u00f6rde om i gl\u00f6den s\u00e5 att elden flammade upp igen"}], "Cycle": [{"CycleID": "6001274", "Comment": {"ID": "6001275", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "lidelse, entusiasm", "ID": "1050417"}, "Compound": [{"ID": "1050419", "Content": "k\u00e4rleks|gl\u00f6d"}], "Example": [{"ID": "1050418", "Content": "arrang\u00f6rerna arbetade med gl\u00f6d och engagemang"}]}]}]}, {"Value": "gl\u00f6der", "VariantID": "6188", "ID": "1050422", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/gl0366der.mp3", "Content": "gl\u00f6\u0323:der"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "gl\u00f6da"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "gl\u00f6dde"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "gl\u00f6tt"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "gl\u00f6d"}], "Lexeme": [{"VariantID": "6188", "ID": "7124", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ger ifr\u00e5n sig hetta och ljus (utan r\u00f6k och eld)", "ID": "9017941"}, "Example": [{"ID": "1050430", "Content": "spisplattan var s\u00e5 het att den gl\u00f6dde"}], "Graminfo": [{"ID": "1050429-1", "Order": "1", "Content": "ngt gl\u00f6der"}], "Cycle": [{"CycleID": "6001278", "Comment": {"ID": "6001279", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "1050431", "Content": "barnens kinder gl\u00f6dde n\u00e4r de \u00f6ppnade julklapparna"}]}]}]}]}