{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "gl\u00f6der", "VariantID": "6188", "ID": "1050422", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/gl0366der.mp3", "Content": "gl\u00f6\u0323:der"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "gl\u00f6da"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "gl\u00f6dde"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "gl\u00f6tt"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "gl\u00f6d"}], "Lexeme": [{"VariantID": "6188", "ID": "7124", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ger ifr\u00e5n sig hetta och ljus (utan r\u00f6k och eld)", "ID": "9017941"}, "Example": [{"ID": "1050430", "Content": "spisplattan var s\u00e5 het att den gl\u00f6dde"}], "Graminfo": [{"ID": "1050429-1", "Order": "1", "Content": "ngt gl\u00f6der"}], "Cycle": [{"CycleID": "6001278", "Comment": {"ID": "6001279", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "1050431", "Content": "barnens kinder gl\u00f6dde n\u00e4r de \u00f6ppnade julklapparna"}]}]}]}]}