{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "gr\u00e5", "VariantID": "6410, 6411", "ID": "1052449", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/174391_1.mp3", "Content": "gr\u00e5:"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "gr\u00e5tt"}, {"Form": "aform", "Content": "gr\u00e5", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "gr\u00e5a"}]}], "Lexeme": [{"VariantID": "6410", "ID": "7367", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "f\u00e4rgad som aska", "ID": "9018179"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=19&subpage=4"}], "Theme": "20:41", "Compound": [{"ID": "1052460", "OldID": "2641", "Content": "grafit|gr\u00e5"}], "Example": [{"ID": "1052459", "Content": "gr\u00e5tt h\u00e5r"}, {"ID": "2002049", "Content": "himlen var gr\u00e5"}]}, {"VariantID": "6411", "ID": "7368", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "dyster\u00a0(2), mulen", "ID": "9018180"}, "Example": [{"ID": "1052464", "OldID": "3757", "Content": "den gr\u00e5 vardagen"}]}]}]}