{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "gr\u00e5ter ut", "VariantID": "", "ID": "3006359", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "gr\u00e5:teru\u0323:t"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "gr\u00e5ta ut"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "gr\u00e4t ut"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "gr\u00e5tit ut"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "gr\u00e5t ut"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "7376", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "gr\u00e5ter l\u00e4nge tills man inte vill gr\u00e5ta mera", "ID": "9018188"}, "Example": [{"ID": "3006752", "Content": "hon gr\u00e4t ut hos sin v\u00e4ninna n\u00e4r hennes man hade l\u00e4mnat henne"}], "Graminfo": [{"ID": "3006751-1", "Order": "1", "Content": "ngn gr\u00e5ter ut"}], "Cycle": [{"CycleID": "3006753", "Comment": {"ID": "3006754", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "beklagar sig", "ID": "3006755"}, "Example": [{"ID": "3006756", "Content": "en artist som var k\u00e4nd f\u00f6r att gr\u00e5ta ut i pressen"}]}]}]}]}