{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "halsar", "VariantID": "6646", "ID": "1054116", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/halsar.mp3", "Content": "\u00b2ha\u0323l:sar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "halsa"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "halsade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "halsat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "halsad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "halsa"}], "Lexeme": [{"VariantID": "6646", "ID": "7658", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "dricker direkt ur flaskan", "ID": "9018463"}, "Example": [{"ID": "2002257", "Content": "han halsade en \u00f6l"}], "Graminfo": [{"ID": "1054122-1", "Order": "1", "Content": "ngn halsar ngt"}]}]}, {"Value": "hals", "VariantID": "6645", "ID": "1054103", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/177947_1.mp3", "Content": "hal:s"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "halsen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "halsar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "halsarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "6645", "ID": "7657", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "del av kroppen som f\u00f6renar huvudet med \u00f6vriga kroppen", "ID": "9018462"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=2&subpage=2"}], "Theme": "2:4", "Example": [{"ID": "1054111", "Content": "han str\u00e4ckte p\u00e5 halsen f\u00f6r att se b\u00e4ttre"}, {"ID": "1054112", "Content": "hon har feber och ont i halsen"}], "Cycle": [{"CycleID": "6001376", "Comment": {"ID": "1054109", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "n\u00e5got med l\u00e5ngstr\u00e4ckt form", "ID": "8013447"}, "Compound": [{"ID": "1054113", "Content": "flask|hals"}]}], "Idioms": [{"ID": "8028371", "Content": "f\u00e5r en klump i halsen", "Definition": {"Content": "k\u00e4nner att man vill gr\u00e5ta", "ID": "8028370"}}, {"ID": "2004593", "Content": "hals \u00f6ver huvud", "Definition": {"Content": "med stor br\u00e5dska", "ID": "2004592"}}, {"ID": "2004835", "Content": "med andan i halsen", "Definition": {"Content": "andf\u00e5dd", "ID": "2004834"}}]}]}]}