{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "huvud-", "VariantID": "7106", "ID": "1058109", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/186107_1.mp3", "Content": "\u00b2hu\u0323:vud-"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/186107_2.mp3", "Content": "\u00b2hu\u0323v:ud-"}], "Type": "f\u00f6rled", "Lexeme": [{"VariantID": "7106", "ID": "8202", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "central, st\u00f6rst, viktigast", "ID": "9018980"}, "Compound": [{"ID": "8015407", "OldID": "3007", "Content": "huvud|ansvar"}, {"ID": "1058113", "OldID": "3008", "Content": "huvud|byggnad"}, {"ID": "1058114", "Content": "huvud|del"}, {"ID": "1058115", "OldID": "3006", "Content": "huvud|gata"}, {"ID": "8023460", "Content": "huvud|kontor"}, {"ID": "1058116", "OldID": "3009", "Content": "huvud|person"}, {"ID": "8022998", "Content": "huvud|riktning"}, {"ID": "1058117", "OldID": "3010", "Content": "huvud|roll"}, {"ID": "8019084", "Content": "huvud|v\u00e4g"}]}]}, {"Value": "huvud|avtal", "VariantID": "7107", "ID": "1058119", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/186127_1.mp3", "Content": "\u00b2hu\u0323:vuda:vta:l"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/186127_2.mp3", "Content": "\u00b2hu\u0323v:uda:vta:l"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "huvudavtalet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "huvudavtal"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "huvudavtalen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "7107", "ID": "8203", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "avtal som tr\u00e4ffas mellan de centrala organisationerna p\u00e5 arbetsmarknaden om vissa allm\u00e4nna fr\u00e5gor, t.ex. hur tvister om avtalens tolkning ska behandlas", "ID": "9018981"}}]}, {"Value": "huvud|bonad", "VariantID": "7108", "ID": "1058126", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/186145_1.mp3", "Content": "\u00b2hu\u0323:vudbo:nad"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/186145_2.mp3", "Content": "\u00b2hu\u0323v:udbo:nad"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "huvudbonaden"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "huvudbonader"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "huvudbonaderna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "7108", "ID": "8204", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "plagg som man har p\u00e5 huvudet, hatt, m\u00f6ssa", "ID": "9018982"}}]}, {"Value": "huvud|bry", "VariantID": "7109", "ID": "1058132", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/186147_1.mp3", "Content": "\u00b2hu\u0323:vudbry:"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/186147_2.mp3", "Content": "\u00b2hu\u0323v:udbry:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "huvudbryet", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "huvudbryt"}]}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "7109", "ID": "8205", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "anstr\u00e4ngning f\u00f6r att f\u00f6rst\u00e5 n\u00e5got", "ID": "9018983"}}]}, {"Value": "huvud|drag", "VariantID": "7110", "ID": "1058139", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/186159_1.mp3", "Content": "\u00b2hu\u0323:vudra:g"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/186159_2.mp3", "Content": "\u00b2hu\u0323v:udra:g"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "huvuddraget"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "huvuddrag"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "huvuddragen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "7110", "ID": "8206", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "viktigaste inneh\u00e5ll", "ID": "9018984"}, "Example": [{"ID": "1058145", "Content": "hon l\u00e4ste bara huvuddragen av rapporten"}]}]}, {"Value": "huvud|f\u00f6rhandling", "VariantID": "7111", "ID": "1058146", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/186181_1.mp3", "Content": "\u00b2hu\u0323:vudf\u00f6rhan:dli\u014b"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/186181_2.mp3", "Content": "\u00b2hu\u0323v:udf\u00f6rhan:dli\u014b"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "huvudf\u00f6rhandlingen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "huvudf\u00f6rhandlingar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "huvudf\u00f6rhandlingarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "7111", "ID": "8207", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "viktigaste sammankomst i en r\u00e4tteg\u00e5ng (eller annan f\u00f6rhandling)", "ID": "9018985"}}]}, {"Value": "huvud|led", "VariantID": "7112", "ID": "1058154", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/186238_1.mp3", "Content": "\u00b2hu\u0323:vudle:d"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/186238_2.mp3", "Content": "\u00b2hu\u0323v:udle:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "huvudleden"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "huvudleder"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "huvudlederna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "7112", "ID": "8208", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "stor v\u00e4g vars trafik har f\u00f6retr\u00e4de gentemot korsande trafik", "ID": "9018986"}}]}, {"Value": "huvud|man", "VariantID": "7113", "ID": "1058161", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/186259_1.mp3", "Content": "\u00b2hu\u0323:vudman:"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/186259_2.mp3", "Content": "\u00b2hu\u0323v:udman:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "huvudmannen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "huvudm\u00e4n"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "huvudm\u00e4nnen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "7113", "ID": "8209", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ansvarig myndighet; ledare\u00a0(1)", "ID": "9018987"}, "Example": [{"ID": "2002551", "Content": "landstinget \u00e4r huvudman f\u00f6r sjukhusen"}]}]}, {"Value": "huvud|mannaskap", "VariantID": "", "ID": "8027375", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/186263_1.mp3", "Content": "\u00b2hu\u0323:vudman:aska:p"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/186263_2.mp3", "Content": "\u00b2hu\u0323v:udman:aska:p"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "huvudmannaskapet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "8210", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "det att vara huvudman", "ID": "9018988"}}]}, {"Value": "huvud|part", "VariantID": "7114", "ID": "1058170", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/186293_1.mp3", "Content": "\u00b2hu\u0323:vudpa:r\u203ft"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/186293_2.mp3", "Content": "\u00b2hu\u0323v:udpa:r\u203ft"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "huvudparten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "7114", "ID": "8211", "Lexemeno": "\u2219", "Gramcom": {"Content": "vanligen i best\u00e4md form", "ID": "1058175"}, "Definition": {"Content": "st\u00f6rsta delen", "ID": "9018989"}, "Example": [{"ID": "8011002", "Content": "huvudparten av vinsten investerades"}]}]}, {"Value": "huvud|person", "VariantID": "", "ID": "3008741", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/186295_1.mp3", "Content": "\u00b2hu\u0323:vudp\u00e4r\u203fso:n"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/186295_2.mp3", "Content": "\u00b2hu\u0323v:udp\u00e4r\u203fso:n"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "huvudpersonen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "huvudpersoner"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "huvudpersonerna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "8212", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "den viktigaste personen i roman, film, teaterpj\u00e4s e.d.", "ID": "9018990"}, "Example": [{"ID": "3008747", "Content": "huvudpersonen i Brott och straff \u00e4r studenten Raskolnikov"}]}]}, {"Value": "huvud|roll", "VariantID": "", "ID": "5001721", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/186317_1.mp3", "Content": "\u00b2hu\u0323:vudr\u00e5l:"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/186317_2.mp3", "Content": "\u00b2hu\u0323v:udr\u00e5l:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "huvudrollen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "huvudroller"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "huvudrollerna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "8213", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "viktigaste roll (i pj\u00e4s, film e.d.)", "ID": "9018991"}, "Compound": [{"ID": "8000864", "Content": "huvudrolls|innehavare"}], "Example": [{"ID": "8000867", "Content": "han har spelat huvudrollen i Hamlet"}], "Cycle": [{"CycleID": "8002563", "Comment": {"ID": "8002564", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "8002566", "Content": "Sverige spelade en huvudroll vid f\u00f6rhandlingarna"}]}]}]}, {"Value": "huvud|sak", "VariantID": "7115", "ID": "1058178", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/186329_1.mp3", "Content": "\u00b2hu\u0323:vudsa:k"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/186329_2.mp3", "Content": "\u00b2hu\u0323v:udsa:k"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "huvudsaken"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "huvudsaker"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "huvudsakerna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "7115", "ID": "8214", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "det viktigaste", "ID": "9018992"}, "Example": [{"ID": "1058184", "Content": "bilen blev f\u00f6rst\u00f6rd, men huvudsaken \u00e4r att ingen m\u00e4nniska skadades"}], "Idioms": [{"ID": "1058185", "OldID": "555", "Content": "(skogen best\u00e5r) i huvudsak (av gran)", "Definition": {"Content": "(skogen best\u00e5r) till st\u00f6rsta delen (av gran)", "ID": "1058186"}}]}]}, {"Value": "huvud|saklig", "VariantID": "", "ID": "5002243", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/186331_1.mp3", "Content": "\u00b2hu\u0323:vudsa:klig"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/186331_2.mp3", "Content": "\u00b2hu\u0323v:udsa:klig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "huvudsakligt"}, {"Form": "aform", "Content": "huvudsakliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "8215", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "viktigaste, fr\u00e4msta", "ID": "9018993"}, "Example": [{"ID": "5002249", "Content": "hennes huvudsakliga arbetsuppgift \u00e4r att g\u00f6ra webbsidor"}, {"ID": "5002250", "Content": "h\u00e4stens huvudsakliga f\u00f6da \u00e4r h\u00f6"}]}]}, {"Value": "huvud|sakligen", "VariantID": "", "ID": "8002573", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/186333_1.mp3", "Content": "\u00b2hu\u0323:vudsa:kligen"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/186333_2.mp3", "Content": "\u00b2hu\u0323v:udsa:kligen"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "8216", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "i huvudsak, fr\u00e4mst, f\u00f6retr\u00e4desvis", "ID": "9018994"}, "Example": [{"ID": "8002578", "Content": "luften best\u00e5r huvudsakligen av syre och kv\u00e4ve"}]}]}, {"Value": "huvud|stad", "VariantID": "7116", "ID": "1058190", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/186365_1.mp3", "Content": "\u00b2hu\u0323:vudsta:d"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/186365_2.mp3", "Content": "\u00b2hu\u0323v:udsta:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "huvudstaden"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "huvudst\u00e4der"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "huvudst\u00e4derna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "7116", "ID": "8217", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "stad d\u00e4r ett lands regering finns", "ID": "9018995"}, "Compound": [{"ID": "1058196", "Content": "huvudstads|tidning"}], "Example": [{"ID": "3008748", "Content": "Stockholm \u00e4r Sveriges huvudstad"}]}]}, {"Value": "huvud|stupa", "VariantID": "7117", "ID": "1058198", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/186385_1.mp3", "Content": "\u00b2hu\u0323:vudstu:pa"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/186385_2.mp3", "Content": "\u00b2hu\u0323v:udstu:pa"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "7117", "ID": "8218", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "med huvudet f\u00f6re, handl\u00f6st", "ID": "9018996"}, "Cycle": [{"CycleID": "6001453", "Comment": {"ID": "6001454", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "omedelbart, genast", "ID": "1058203"}, "Example": [{"ID": "8011003", "Content": "hans mor hade blivit sjuk och han fick huvudstupa resa hem fr\u00e5n konferensen"}]}]}]}, {"Value": "huvud|v\u00e4rk", "VariantID": "7118", "ID": "1058205", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/186443_1.mp3", "Content": "\u00b2hu\u0323:vudv\u00e4r:k"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/186443_2.mp3", "Content": "\u00b2hu\u0323v:udv\u00e4r:k"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "huvudv\u00e4rken"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "7118", "ID": "8219", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ont i huvudet", "ID": "9018997"}, "Compound": [{"ID": "1058211", "OldID": "3014", "Content": "huvudv\u00e4rks|tablett"}]}]}, {"Value": "av|delning", "VariantID": "901", "ID": "1007335", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/109153_1.mp3", "Content": "\u00b2a\u0323:vde:lni\u014b"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "avdelningen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "avdelningar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "avdelningarna"}], "Abbreviate": {"Content": "avd.", "ID": "7501857"}, "Lexeme": [{"VariantID": "901", "ID": "1037", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "avskild del inom f\u00f6retag, sjukhus e.d.", "ID": "9011992"}, "Compound": [{"ID": "1007344", "OldID": "376", "Content": "avdelnings|chef"}, {"ID": "1007346", "OldID": "378", "Content": "avdelnings|l\u00e4kare"}, {"ID": "8015050", "OldID": "377", "Content": "avdelnings|sk\u00f6terska"}, {"ID": "1007347", "Content": "huvud|avdelning"}, {"ID": "1007348", "OldID": "373", "Content": "sport|avdelning"}, {"ID": "1007349", "OldID": "375", "Content": "v\u00e5rd|avdelning"}], "Example": [{"ID": "1007342", "Content": "hon ligger p\u00e5 sjukhuset, avd. 12"}]}]}, {"Value": "byggnad", "VariantID": "2594", "ID": "1021480", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/128256_1.mp3", "Content": "\u00b2by\u0323g:nad"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "byggnaden"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "byggnader"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "byggnaderna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "2594", "ID": "2996", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "stort hus", "ID": "9013909"}, "Compound": [{"ID": "1021487", "OldID": "1014", "Content": "byggnads|arbetare"}, {"ID": "1021488", "OldID": "1015", "Content": "byggnads|minne"}, {"ID": "1021490", "OldID": "1013", "Content": "huvud|byggnad"}], "Example": [{"ID": "8009796", "Content": "stadens offentliga byggnader"}, {"ID": "1021486", "Content": "byggnaden ska renoveras"}]}]}, {"Value": "entr\u00e9", "VariantID": "3962, 3963", "ID": "1032436", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/143749_1.mp3", "Content": "a\u014btre\u0323:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "entr\u00e9n"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "entr\u00e9er"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "entr\u00e9erna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "3962", "ID": "4539", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "ing\u00e5ng", "ID": "9015413"}, "Compound": [{"ID": "1032444", "OldID": "1589", "Content": "huvud|entr\u00e9"}, {"ID": "8016602", "Content": "sido|entr\u00e9"}], "Example": [{"ID": "1032443", "Content": "museets v\u00e4stra entr\u00e9"}, {"ID": "8016603", "Content": "Vi ses vid entr\u00e9n kl. 13!"}]}]}, {"Value": "gata", "VariantID": "5974", "ID": "1048665", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/167742_1.mp3", "Content": "\u00b2ga\u0323:ta"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "gatan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "gator"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "gatorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5974", "ID": "6872", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "v\u00e4g i en t\u00e4tort", "ID": "9017695"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=16&subpage=1"}], "Reference": [{"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/gar_over_gatan.mp4"}], "Theme": "17:34", "Compound": [{"ID": "1048677", "OldID": "2452", "Content": "gatu|belysning"}, {"ID": "1048678", "OldID": "2450", "Content": "gatu|korsning"}, {"ID": "1048680", "OldID": "2451", "Content": "gat|h\u00f6rn"}, {"ID": "1048681", "OldID": "2448", "Content": "aff\u00e4rs|gata"}, {"ID": "1048682", "OldID": "2447", "Content": "huvud|gata"}, {"ID": "8014076", "Content": "tv\u00e4r|gata"}], "Example": [{"ID": "1048672", "Content": "en starkt trafikerad gata"}, {"ID": "8014077", "Content": "G\u00e5 \u00f6ver gatan p\u00e5 \u00f6verg\u00e5ngsst\u00e4llet!"}], "Idioms": [{"ID": "1048673", "Content": "g\u00e5r p\u00e5 gatan", "Definition": {"Content": "\u00e4r prostituerad", "ID": "1048674"}}, {"ID": "1048675", "OldID": "426", "Content": "mannen p\u00e5 gatan", "Definition": {"Content": "den vanliga m\u00e4nniskan", "ID": "1048676"}}]}]}, {"Value": "in|g\u00e5ng", "VariantID": "7661", "ID": "1062647", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/193329_1.mp3", "Content": "\u00b2i\u0323n:g\u00e5\u014b:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "ing\u00e5ngen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "ing\u00e5ngar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "ing\u00e5ngarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "7661", "ID": "8881", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "st\u00e4lle d\u00e4r man g\u00e5r in, entr\u00e9", "ID": "9019646"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "utg\u00e5ng", "Lexemeno": "1"}], "Compound": [{"ID": "1062653", "OldID": "3225", "Content": "huvud|ing\u00e5ng"}], "Example": [{"ID": "8012611", "Content": "Vi m\u00f6ts vid ing\u00e5ngen tio minuter innan filmen b\u00f6rjar!"}]}]}, {"Value": "kudde", "VariantID": "9406", "ID": "1076235", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/219906_1.mp3", "Content": "\u00b2ku\u0323d:e"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "kudden"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "kuddar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "kuddarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "9406", "ID": "10937", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "stoppat fodral att vila huvudet p\u00e5", "ID": "9021665"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=11&subpage=2"}], "Theme": "12:25", "Compound": [{"ID": "3000588", "Content": "huvud|kudde"}, {"ID": "1076242", "OldID": "3783", "Content": "prydnads|kudde"}, {"ID": "3000587", "Content": "soff|kudde"}]}]}, {"Value": "led", "VariantID": "9880, 9881", "ID": "1080027", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/227314_1.mp3", "Content": "le:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "leden"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "leder"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "lederna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "9880", "ID": "11485", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "str\u00e4cka d\u00e4r man kan vandra eller f\u00e4rdas", "ID": "9022202"}, "Compound": [{"ID": "1080035", "OldID": "3989", "Content": "far|led"}, {"ID": "1080036", "OldID": "3986", "Content": "huvud|led"}, {"ID": "1080037", "OldID": "3987", "Content": "trafik|led"}, {"ID": "1080038", "OldID": "3988", "Content": "vildmarks|led"}]}]}, {"Value": "person", "VariantID": "13020", "ID": "1105771", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/278543_1.mp3", "Content": "p\u00e4r\u203fso\u0323:n"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "personen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "personer"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "personerna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "13020", "ID": "15234", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "m\u00e4nniska, individ", "ID": "9025874"}, "Compound": [{"ID": "1105781", "OldID": "5153", "Content": "f\u00f6rs\u00f6ks|person"}, {"ID": "1105782", "OldID": "5152", "Content": "huvud|person"}, {"ID": "1105784", "OldID": "5155", "Content": "privat|person"}], "Example": [{"ID": "1105778", "Content": "salen rymmer 30 personer"}], "Idioms": [{"ID": "1105779", "OldID": "1156", "Content": "juridisk person", "Definition": {"Content": "organisation som juridiskt har samma st\u00e4llning som en enskild person", "ID": "1105780"}}]}]}, {"Value": "punkt", "VariantID": "13733, 13734, 13735", "ID": "1111743", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/289539_2.mp3", "Content": "pu\u014b:kt"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/289539_1.mp3", "Content": "pu\u014b:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "punkten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "punkter"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "punkterna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "13735", "ID": "16044", "Lexemeno": "3", "Definition": {"Content": "avsnitt, del, inslag", "ID": "9026677"}, "Compound": [{"ID": "1111770", "OldID": "5484", "Content": "huvud|punkt"}, {"ID": "1111771", "OldID": "5485", "Content": "program|punkt"}], "Example": [{"ID": "1111768", "Content": "N\u00e4sta punkt p\u00e5 programmet \u00e4r ett trollerinummer!"}, {"ID": "1111769", "Content": "Barnomsorgen? P\u00e5 den punkten \u00e4r vi \u00f6verens!"}], "Idioms": [{"ID": "2006103", "Content": "den springande punkten", "Definition": {"Content": "den avg\u00f6rande detaljen", "ID": "2006102"}}]}]}, {"Value": "roll", "VariantID": "14527, 14528, 14529", "ID": "1118380", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/299924_1.mp3", "Content": "r\u00e5l:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "rollen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "roller"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "rollerna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "14527", "ID": "16918", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "person (karakt\u00e4r) i en teaterpj\u00e4s eller film", "ID": "9027546"}, "Compound": [{"ID": "1118388", "OldID": "5778", "Content": "rollista (roll-lista)"}, {"ID": "1118389", "Content": "film|roll"}, {"ID": "1118390", "OldID": "5775", "Content": "huvud|roll"}, {"ID": "8020028", "OldID": "5776", "Content": "karakt\u00e4rs|roll"}, {"ID": "8020029", "Content": "teater|roll"}, {"ID": "1118391", "OldID": "5777", "Content": "titel|roll"}], "Example": [{"ID": "1118387", "Content": "i rollen som Hamlet ser vi en ung lovande sk\u00e5despelare"}]}]}, {"Value": "rubrik", "VariantID": "14599", "ID": "1118952", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/300845_1.mp3", "Content": "rubri\u0323:k"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "rubriken"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "rubriker"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "rubrikerna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "14599", "ID": "16994", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "\u00f6verskrift, titel", "ID": "9027622"}, "Theme": "20:40", "Compound": [{"ID": "1118961", "OldID": "5805", "Content": "huvud|rubrik"}, {"ID": "8006617", "Content": "under|rubrik"}], "Example": [{"ID": "1118960", "Content": "rubriken p\u00e5 artikeln var \"Ryska intryck\""}]}]}, {"Value": "r\u00e4tt", "VariantID": "14849, 14850, 14851, 14852", "ID": "1120649", "Variant": "3", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/303462_1.mp3", "Content": "ret:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "r\u00e4tten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "r\u00e4tter"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "r\u00e4tterna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "14849", "ID": "17268", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "portion med mat", "ID": "9027895"}, "Compound": [{"ID": "8014343", "Content": "efter|r\u00e4tt"}, {"ID": "8006427", "Content": "f\u00f6r|r\u00e4tt"}, {"ID": "1120658", "OldID": "5889", "Content": "huvud|r\u00e4tt"}, {"ID": "8006429", "OldID": "5888", "Content": "mat|r\u00e4tt"}, {"ID": "8024191", "Content": "sm\u00e5|r\u00e4tt"}], "Example": [{"ID": "8006430", "Content": "en middag med tre r\u00e4tter"}]}]}, {"Value": "sak", "VariantID": "14998, 14999, 15000", "ID": "1122201", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/305585_1.mp3", "Content": "sa:k"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "saken"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "saker"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "sakerna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "14999", "ID": "17422", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "angel\u00e4genhet, \u00e4rende\u00a0(2)", "ID": "9028046"}, "Compound": [{"ID": "1122221", "OldID": "5942", "Content": "heders|sak"}, {"ID": "1122222", "OldID": "5944", "Content": "huvud|sak"}, {"ID": "1122223", "OldID": "5943", "Content": "kvinno|sak"}], "Example": [{"ID": "1122216", "Content": "det \u00e4r polisens sak att h\u00e5lla ordning p\u00e5 gatorna"}], "Idioms": [{"ID": "1122217", "OldID": "8501", "Content": "det \u00e4r en annan sak", "Definition": {"Content": "det \u00e4r n\u00e5got annat", "ID": "8007197"}}, {"ID": "1122218", "Content": "(det \u00e4r) sak samma", "Definition": {"Content": "(det \u00e4r) ingen skillnad", "ID": "8007198"}}, {"ID": "1122219", "Content": "g\u00e5r rakt p\u00e5 sak", "Definition": {"Content": "\u00e4r helt uppriktig", "ID": "8007199"}}, {"ID": "7503054", "Content": "st\u00e4ller saken p\u00e5 sin spets", "Definition": {"Content": "driver fram ett avg\u00f6rande", "ID": "7503055"}}, {"ID": "2005695", "Content": "(s\u00e4ger n\u00e5got) rakt p\u00e5 sak", "Definition": {"Content": "(s\u00e4ger n\u00e5got) utan omskrivningar", "ID": "2005694"}}, {"ID": "2006091", "OldID": "8504", "Content": "Till saken!", "Definition": {"Content": "L\u00e5t oss komma till det viktiga!", "ID": "2006090"}}]}]}, {"Value": "sats", "VariantID": "15184, 15185, 15186, 15187", "ID": "1123724", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/308871_1.mp3", "Content": "sat:s"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "satsen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "satser"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "satserna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15184", "ID": "17639", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "st\u00f6rre del av en mening (som ofta sj\u00e4lv kan utg\u00f6ra en mening)", "ID": "9028258"}, "Compound": [{"ID": "1123731", "Content": "bi|sats"}, {"ID": "1123732", "OldID": "6006", "Content": "huvud|sats"}], "Example": [{"ID": "8033841", "Content": "satsen \"jorden snurrar runt solen\""}]}]}, {"Value": "stad", "VariantID": "17178", "ID": "1140201", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/339277_1.mp3", "Content": "sta:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "staden", "Alternate": [{"Spec": "vard. \u00e4ven", "Content": "stan"}]}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "st\u00e4der"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "st\u00e4derna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "17178", "ID": "19855", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "(st\u00f6rre) t\u00e4tort", "ID": "9030429"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=16&subpage=1"}, {"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=16&subpage=2"}], "Theme": "17:34", "Compound": [{"ID": "1140211", "OldID": "6683", "Content": "stads|bebyggelse"}, {"ID": "1140212", "OldID": "6684", "Content": "stads|milj\u00f6"}, {"ID": "1140213", "OldID": "6682", "Content": "stor|stad"}, {"ID": "8011703", "Content": "huvud|stad"}], "Example": [{"ID": "1140210", "Content": "G\u00f6teborg, Sveriges andra stad"}]}]}, {"Value": "sv\u00e5l", "VariantID": "18037", "ID": "1147543", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/350912_1.mp3", "Content": "sv\u00e5:l"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "sv\u00e5len"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "sv\u00e5lar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "sv\u00e5larna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "18037", "ID": "20789", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "hud p\u00e5 svink\u00f6tt", "ID": "9031344"}, "Cycle": [{"CycleID": "9001803", "Comment": {"ID": "9001804", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "hud p\u00e5 huvudet", "ID": "1147549"}, "Compound": [{"ID": "1147550", "Content": "huvud|sv\u00e5l"}]}]}]}, {"Value": "vittne", "VariantID": "20998", "ID": "1171252", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/393082_1.mp3", "Content": "\u00b2vi\u0323t:ne"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "vittnet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "vittnen"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "vittnena"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20998", "ID": "24136", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "person som inf\u00f6r domstol ger upplysningar av betydelse f\u00f6r ett r\u00e4ttsfall", "ID": "9034618"}, "Compound": [{"ID": "1171261", "OldID": "7852", "Content": "huvud|vittne"}], "Example": [{"ID": "8007305", "Content": "f\u00f6rsvaret kallade in ett nytt vittne"}], "Cycle": [{"CycleID": "8007301", "Comment": {"ID": "8007302", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "person som varit n\u00e4rvarande n\u00e4r n\u00e5got skett", "ID": "8007303"}, "Compound": [{"ID": "8007304", "Content": "\u00f6gon|vittne"}], "Example": [{"ID": "1171260", "Content": "han r\u00e5kade bli vittne till den sv\u00e5ra olyckan"}]}]}]}, {"Value": "vridning", "VariantID": "", "ID": "8021158", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/393636_1.mp3", "Content": "\u00b2vri\u0323:dni\u014b"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "vridningen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "vridningar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "vridningarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "24178", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "handlingen att vrida n\u00e5got", "ID": "9034658"}, "Compound": [{"ID": "8021165", "Content": "huvud|vridning"}]}]}, {"Value": "v\u00e4rk", "VariantID": "21261, 21262", "ID": "1172997", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/396284_1.mp3", "Content": "v\u00e4r:k"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "v\u00e4rken"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "v\u00e4rkar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "v\u00e4rkarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21261", "ID": "24435", "Lexemeno": "1", "Gramcom": {"Content": "s\u00e4llan i plural", "ID": "8028512"}, "Definition": {"Content": "ih\u00e5llande sm\u00e4rta", "ID": "9034910"}, "Compound": [{"ID": "8013710", "OldID": "7938", "Content": "huvud|v\u00e4rk"}, {"ID": "1173004", "OldID": "7937", "Content": "tand|v\u00e4rk"}, {"ID": "1173005", "Content": "v\u00e4rk|tablett"}], "Example": [{"ID": "8013711", "Content": "han tog en tablett men v\u00e4rken gick inte \u00f6ver"}], "Idioms": [{"ID": "2006213", "Content": "(ers\u00e4ttning f\u00f6r) sveda och v\u00e4rk", "Definition": {"Content": "ers\u00e4ttning f\u00f6r sm\u00e4rtor i samband med skada", "ID": "2006212"}}]}]}]}