{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "huvud", "VariantID": "7105", "ID": "1058086", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/186103_1.mp3", "Content": "\u00b2hu\u0323:vud"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/186103_2.mp3", "Content": "\u00b2hu\u0323v:ud"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "huvudet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "huvuden"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "huvudena"}], "Lexeme": [{"VariantID": "7105", "ID": "8201", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "den del av kroppen d\u00e4r \u00f6gon, \u00f6ron, n\u00e4sa, mun och hj\u00e4rna finns", "ID": "9018979"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=2&subpage=3"}, {"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=2&subpage=1"}], "Theme": "2:5", "Example": [{"ID": "8013649", "Content": "han fick ett slag i huvudet och svimmade"}], "Cycle": [{"CycleID": "6001449", "Comment": {"ID": "2002547", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "f\u00f6rem\u00e5l som liknar ett huvud", "ID": "2002548"}, "Compound": [{"ID": "1058106", "Content": "spik|huvud"}, {"ID": "2002550", "Content": "vitk\u00e5ls|huvud"}]}, {"CycleID": "2002546", "Comment": {"ID": "6001450", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "f\u00f6rst\u00e5nd, beg\u00e5vning; minne", "ID": "1058093"}, "Compound": [{"ID": "1058105", "Content": "dum|huvud"}], "Example": [{"ID": "1058097", "Content": "han har ett gott huvud"}, {"ID": "8013650", "Content": "hon kunde inte f\u00e5 melodin ur huvudet"}]}], "Idioms": [{"ID": "1058098", "OldID": "553", "Content": "hals \u00f6ver huvud", "Definition": {"Content": "med stor br\u00e5dska", "ID": "1058099"}}, {"ID": "1058100", "Content": "har huvudet p\u00e5 skaft", "Definition": {"Content": "\u00e4r intelligent", "ID": "1058101"}}, {"ID": "1058102", "Content": "har s\u00e5gsp\u00e5n i huvudet", "Definition": {"Content": "\u00e4r dum", "ID": "1058103"}}, {"ID": "2004736", "Content": "har tak \u00f6ver huvudet", "Definition": {"Content": "har husrum", "ID": "2004735"}}, {"ID": "2005326", "Content": "h\u00e5ller huvudet kallt", "Definition": {"Content": "\u00e4r lugn", "ID": "5005779"}}, {"ID": "2005928", "Content": "s\u00e4tter myror i huvudet p\u00e5 n\u00e5gon", "Definition": {"Content": "ger n\u00e5gon n\u00e5got besv\u00e4rligt att t\u00e4nka p\u00e5", "ID": "2005927"}}, {"ID": "2006261", "Content": "tappar huvudet", "Definition": {"Content": "f\u00f6rlorar omd\u00f6met", "ID": "2006260"}}, {"ID": "2006289", "OldID": "552", "Content": "\u00f6ver huvud taget", "Definition": {"Content": "alls", "ID": "2006288"}}]}]}]}