{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "hylla", "VariantID": "7136", "ID": "1058336", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/186656_1.mp3", "Content": "\u00b2hy\u0323l:a"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "hyllan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "hyllor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "hyllorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "7136", "ID": "8240", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "smal v\u00e5gr\u00e4t skiva (ofta f\u00e4st vid v\u00e4ggen)", "ID": "9019018"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=9&subpage=4"}, {"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=11&subpage=1"}], "Theme": "10:21, 12:24\u201325", "Compound": [{"ID": "1058347", "OldID": "3028", "Content": "hatt|hylla"}], "Cycle": [{"CycleID": "2002572", "Comment": {"ID": "2002573", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "m\u00f6bel med flera hyllor", "ID": "2002574"}, "Compound": [{"ID": "1058346", "Content": "bok|hylla"}]}], "Idioms": [{"ID": "1058344", "Content": "l\u00e4gger n\u00e5got p\u00e5 hyllan", "Definition": {"Content": "l\u00e4gger undan n\u00e5got; slutar med n\u00e5got", "ID": "1058345"}}]}]}, {"Value": "hyllar", "VariantID": "7137", "ID": "1058350", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/hyllar.mp3", "Content": "\u00b2hy\u0323l:ar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "hylla"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "hyllade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "hyllat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "hyllad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "hylla"}], "Lexeme": [{"VariantID": "7137", "ID": "8241", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "firar\u00a0(1), uppvaktar", "ID": "9019019"}, "Example": [{"ID": "1058357", "Content": "OS-segrarna blev hyllade som hj\u00e4ltar"}], "Graminfo": [{"ID": "1058356-1", "Order": "1", "Content": "ngn hyllar ngn"}]}]}]}