{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "h\u00e4nger \u00f6ver", "VariantID": "", "ID": "3004950", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "he\u014b:er\u00f6\u0323:ver"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "h\u00e4nga \u00f6ver"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "h\u00e4ngde \u00f6ver"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "h\u00e4ngt \u00f6ver"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "imperativ", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "8438", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "\u00e4r st\u00e4ndigt ett bekymmer f\u00f6r", "ID": "9019214"}, "Example": [{"ID": "3005514", "Content": "de obetalda r\u00e4kningarna h\u00e4ngde \u00f6ver honom"}], "Graminfo": [{"ID": "3005513-1", "Order": "1", "Content": "ngt h\u00e4nger \u00f6ver ngn"}], "Cycle": [{"CycleID": "3005515", "Comment": {"ID": "3005516", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven mer konkret"}, "Example": [{"ID": "3005517", "Content": "ov\u00e4dret h\u00e4ngde \u00f6ver dem"}]}]}]}]}