{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "h\u00f6jd", "VariantID": "7388, 7389", "ID": "1060472", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/189967_1.mp3", "Content": "h\u00f6j:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "h\u00f6jden"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "h\u00f6jder"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "h\u00f6jderna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "7388", "ID": "8562", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "(vertikalt) avst\u00e5nd till marken", "ID": "9019335"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=29&subpage=1"}], "Theme": "31:62", "Compound": [{"ID": "8024972", "Content": "h\u00f6jd|led"}, {"ID": "1060484", "OldID": "3146", "Content": "tak|h\u00f6jd"}], "Example": [{"ID": "1060480", "Content": "de fl\u00f6g p\u00e5 l\u00e5g h\u00f6jd"}, {"ID": "1060481", "Content": "Madrid ligger p\u00e5 600 meters h\u00f6jd \u00f6ver havet"}], "Idioms": [{"ID": "1060482", "Content": "h\u00f6jden av (lycka)", "Definition": {"Content": "h\u00f6gsta (lycka)", "ID": "1060483"}}, {"ID": "8035094", "Content": "i h\u00f6jd med", "Definition": {"Content": "p\u00e5 samma h\u00f6jd som", "ID": "8035093"}}, {"ID": "8035092", "Content": "p\u00e5 sin h\u00f6jd (100)", "Definition": {"Content": "absolut inte mer \u00e4n (100)", "ID": "8035091"}}, {"ID": "8035095", "Content": "skjuter i h\u00f6jden", "Definition": {"Content": "v\u00e4xer fort", "ID": "8035096"}}]}, {"VariantID": "7389", "ID": "8563", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "kulle, berg", "ID": "9019336"}, "Compound": [{"ID": "8014872", "OldID": "3147", "Content": "bergs|h\u00f6jd"}, {"ID": "1060494", "Content": "h\u00f6jd|str\u00e4ckning"}], "Example": [{"ID": "1060489", "OldID": "4368", "Content": "staden ligger p\u00e5 en h\u00f6jd"}]}]}, {"Value": "h\u00f6jer", "VariantID": "7393", "ID": "1060521", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/h0366jer.mp3", "Content": "h\u00f6\u0323j:er"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "h\u00f6ja"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "h\u00f6jde"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "h\u00f6jt"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "h\u00f6jd"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "h\u00f6j"}], "Lexeme": [{"VariantID": "7393", "ID": "8567", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "g\u00f6r h\u00f6gre\u00a0(1, 2); \u00f6kar\u00a0(2)", "ID": "9019341"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "s\u00e4nker"}], "Example": [{"ID": "1060528", "Content": "barnbidragen h\u00f6js n\u00e4sta \u00e5r"}, {"ID": "1060529", "Content": "regeringen h\u00f6jde beredskapen"}], "Graminfo": [{"ID": "1060527-1", "Order": "1", "Content": "ngn h\u00f6jer ngt"}], "Idioms": [{"ID": "2006006", "Content": "h\u00f6jer n\u00e5gon till skyarna", "Definition": {"Content": "ger n\u00e5gon stort ber\u00f6m", "ID": "2006005"}}, {"ID": "7503358", "Content": "h\u00f6jer p\u00e5 \u00f6gonbrynen", "Definition": {"Content": "reagerar med f\u00f6rv\u00e5ning (och kritik)", "ID": "7503357"}}]}]}]}