{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "i dag", "VariantID": "7434", "ID": "1060878", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/190575_1.mp3", "Content": "ida\u0323:g"}, {"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/i dag.mp3", "Content": "ida\u0323:"}], "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "i|dag"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "7434", "ID": "8629", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "denna dag", "ID": "9019399"}, "Example": [{"ID": "8012568", "Content": "Vad gjorde ni i skolan i dag?"}], "Cycle": [{"CycleID": "2002349", "Comment": {"ID": "2002350", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "nuf\u00f6rtiden", "ID": "2002351"}, "Example": [{"ID": "2002352", "Content": "idag \u00e4r kolera en mycket ovanlig sjukdom i Sverige"}]}]}]}]}