{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "inb\u00f6rdes|krig", "VariantID": "7575", "ID": "1062001", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/192258_1.mp3", "Content": "\u00b2i\u0323n:b\u00f6:r\u203fdeskri:g"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "inb\u00f6rdeskriget"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "inb\u00f6rdeskrig"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "inb\u00f6rdeskrigen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "7575", "ID": "8784", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "krig mellan olika grupper inom samma land", "ID": "9019550"}, "Example": [{"ID": "9002349", "Content": "spanska inb\u00f6rdeskriget"}, {"ID": "9002350", "Content": "nordamerikanska inb\u00f6rdeskriget"}, {"ID": "8025264", "Content": "det blev \u00e4ntligen fred i landet efter 15 \u00e5rs inb\u00f6rdeskrig"}]}]}, {"Value": "krig", "VariantID": "9257", "ID": "1075094", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/217551_1.mp3", "Content": "kri:g"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "kriget"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "krig"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "krigen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "9257", "ID": "10770", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "milit\u00e4r konflikt d\u00e4r omfattande v\u00e5ld anv\u00e4nds", "ID": "9021500"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "fred", "Lexemeno": "1"}], "Compound": [{"ID": "1075103", "Content": "krigs|fartyg"}, {"ID": "8014267", "OldID": "3736", "Content": "krigs|f\u00e5nge"}, {"ID": "8012837", "Content": "krigs|f\u00f6rklaring"}, {"ID": "1075104", "OldID": "3737", "Content": "krigs|handling"}, {"ID": "3010607", "Content": "krigs|tj\u00e4nst"}, {"ID": "1075105", "OldID": "3735", "Content": "inb\u00f6rdes|krig"}, {"ID": "3010608", "Content": "v\u00e4rlds|krig"}], "Example": [{"ID": "3010609", "Content": "kriget br\u00f6t ut 1939"}, {"ID": "8008991", "Content": "kriget i Afghanistan"}], "Idioms": [{"ID": "2004734", "Content": "det kalla kriget", "Definition": {"Content": "sp\u00e4nningen mellan v\u00e4st och \u00f6st efter andra v\u00e4rldskriget till ca 1990", "ID": "2004733"}}]}]}]}