{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "in|kallar", "VariantID": "7681", "ID": "1062787", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/inkallar.mp3", "Content": "\u00b2i\u0323n:kal:a"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "inkalla"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "inkallade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "inkallat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "inkallad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "inkalla"}], "Lexeme": [{"VariantID": "7681", "ID": "8901", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "beordrar n\u00e5gon att inst\u00e4lla sig till milit\u00e4rtj\u00e4nst, kallar in", "ID": "9019666"}, "Graminfo": [{"ID": "8011107-1", "Order": "1", "Content": "ngn inkallar ngn"}], "Cycle": [{"CycleID": "8026945", "Comment": {"ID": "8026946", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven n\u00e5got utvidgat"}, "Example": [{"ID": "8026948", "Content": "hon blev inkallad som vittne vid r\u00e4tteg\u00e5ngen"}]}]}]}]}