{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "in|kopplad", "VariantID": "", "ID": "8033407", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2i\u0323n:k\u00e5p:lad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "inkopplat"}, {"Form": "aform", "Content": "inkopplade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "8920", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "ansluten (mekaniskt eller elektriskt)", "ID": "9019685"}, "Example": [{"ID": "8033412", "Content": "telefonen blev inkopplad i g\u00e5r"}, {"ID": "8033415", "Content": "dvd-spelaren \u00e4r inkopplad till tv:n"}], "Graminfo": [{"ID": "8033416-1", "Order": "1", "Content": "ngt \u00e4r inkopplat (till ngt)"}]}, {"VariantID": "", "ID": "8921", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "anlitad (f\u00f6r att utf\u00f6ra viss \u00e5tg\u00e4rd)", "ID": "9019686"}, "Example": [{"ID": "8033418", "Content": "polisen \u00e4r inkopplad p\u00e5 fallet"}], "Graminfo": [{"ID": "8033419-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r inkopplad (i/p\u00e5 ngt)"}]}]}, {"Value": "kopplar in", "VariantID": "", "ID": "3009129", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "k\u00e5p:lari\u0323n:"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "koppla in"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "kopplade in"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "kopplat in"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "inkopplad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "koppla in"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "10590", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "ansluter (mekaniskt eller elektriskt)", "ID": "9021327"}, "Example": [{"ID": "3009134", "Content": "telefonen kopplades in i g\u00e5r"}, {"ID": "9002406", "Content": "dvd-spelaren \u00e4r inkopplad till tv:n"}], "Graminfo": [{"ID": "7001192-1", "Order": "1", "Content": "ngn kopplar in ngt (till ngt)"}]}, {"VariantID": "", "ID": "10591", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "anlitar (f\u00f6r att utf\u00f6ra visst arbete)", "ID": "9021328"}, "Example": [{"ID": "9002404", "Content": "man har kopplat in polisen p\u00e5 fallet"}], "Graminfo": [{"ID": "7001193-1", "Order": "1", "Content": "ngn kopplar in ngn (i/p\u00e5 ngt)"}]}]}]}