{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "inne", "VariantID": "7726", "ID": "1063140", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/194277_1.mp3", "Content": "\u00b2i\u0323n:e"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "7726", "ID": "8956", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inuti, p\u00e5 insidan; inomhus", "ID": "9019720"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "ute", "Lemmano": "1", "Lexemeno": "1"}], "Example": [{"ID": "1063147", "Content": "Vi f\u00e5r vara inne i dag, f\u00f6r det \u00e4r d\u00e5ligt v\u00e4der!"}], "Idioms": [{"ID": "1063151", "Content": "innerst inne", "Definition": {"Content": "i n\u00e5gons innersta tankar, i sj\u00e4l och hj\u00e4rta", "ID": "1063152"}}, {"ID": "2004690", "OldID": "645", "Content": "tiden \u00e4r inne", "Definition": {"Content": "det \u00e4r dags", "ID": "2004689"}}]}]}, {"Value": "inne", "VariantID": "7725", "ID": "1063131", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/194281_1.mp3", "Content": "\u00b2i\u0323n:e"}], "Type": "adj., ingen b\u00f6jning", "Lexeme": [{"VariantID": "7725", "ID": "8957", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "moderiktig, popul\u00e4r", "ID": "9019721"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "ute", "Lemmano": "2"}], "Comment": {"ID": "1063136", "Type": "style", "Content": "vardagligt"}, "Compound": [{"ID": "1063139", "OldID": "3244", "Content": "inne|st\u00e4lle"}], "Example": [{"ID": "1063138", "Content": "det \u00e4r inne att cykla till jobbet"}]}]}]}