{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "inner-", "VariantID": "7741", "ID": "1063257", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/194390_1.mp3", "Content": "\u00b2i\u0323n:er-"}], "Type": "f\u00f6rled", "Lexeme": [{"VariantID": "7741", "ID": "8972", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som finns innerst", "ID": "9019736"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=9&subpage=2"}], "Compound": [{"ID": "1063261", "OldID": "3247", "Content": "inner|stad"}, {"ID": "1063262", "OldID": "3248", "Content": "inner|tak"}]}]}, {"Value": "ficka", "VariantID": "4394, 4395", "ID": "1035801", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/148555_1.mp3", "Content": "\u00b2fi\u0323k:a"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "fickan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "fickor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "fickorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "4394", "ID": "5025", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "litet utrymme (f\u00f6r f\u00f6rvaring av sm\u00e5 saker) p\u00e5 vissa plagg", "ID": "9015887"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=8&subpage=2"}], "Theme": "8:17", "Compound": [{"ID": "1035809", "OldID": "1753", "Content": "fick|ur"}, {"ID": "1035812", "OldID": "1750", "Content": "byx|ficka"}, {"ID": "8018168", "Content": "inner|ficka"}, {"ID": "8018169", "Content": "jack|ficka"}], "Example": [{"ID": "8018167", "Content": "hon hade h\u00e4nderna i fickorna"}, {"ID": "8018170", "Content": "han brukade ha sm\u00e5pengar i fickan"}]}]}, {"Value": "sula", "VariantID": "17869", "ID": "1145920", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/348900_1.mp3", "Content": "\u00b2su\u0323:la"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "sulan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "sulor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "sulorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "17869", "ID": "20615", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "undersida av sko", "ID": "9031175"}, "Compound": [{"ID": "1145926", "OldID": "6963", "Content": "filt|sula"}, {"ID": "8030005", "OldID": "6962", "Content": "gummi|sula"}, {"ID": "1145927", "Content": "inner|sula"}]}]}, {"Value": "tak", "VariantID": "18422", "ID": "1150329", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/355687_1.mp3", "Content": "ta:k"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "taket"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "tak"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "taken"}], "Lexeme": [{"VariantID": "18422", "ID": "21225", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "\u00f6versta, skyddande del av rum, byggnad e.d.", "ID": "9031773"}, "Theme": "10:20", "Compound": [{"ID": "8015328", "Content": "tak|panna"}, {"ID": "8018459", "OldID": "7133", "Content": "bil|tak"}, {"ID": "1150340", "Content": "hus|tak"}, {"ID": "1150341", "OldID": "7132", "Content": "inner|tak"}, {"ID": "1150343", "OldID": "7134", "Content": "pl\u00e5t|tak"}, {"ID": "8015220", "OldID": "7131", "Content": "ytter|tak"}], "Example": [{"ID": "8007658", "Content": "de skulle l\u00e4gga om taket"}], "Cycle": [{"CycleID": "6003938", "Comment": {"ID": "6003939", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "\u00f6vre begr\u00e4nsning", "ID": "1150336"}, "Compound": [{"ID": "8007659", "Content": "utgifts|tak"}], "Example": [{"ID": "1150339", "Content": "regeringen ville s\u00e4tta ett tak f\u00f6r avverkningen av skog"}]}], "Idioms": [{"ID": "1150338", "Content": "det \u00e4r ingen fara p\u00e5 taket", "Definition": {"Content": "det \u00e4r ingenting som hotar", "ID": "8010345"}}, {"ID": "2004272", "Content": "har tak \u00f6ver huvudet", "Definition": {"Content": "har husrum", "ID": "2004271"}}]}]}, {"Value": "v\u00e4gg", "VariantID": "21141", "ID": "1171989", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/394809_1.mp3", "Content": "veg:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "v\u00e4ggen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "v\u00e4ggar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "v\u00e4ggarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21141", "ID": "24291", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "sida (fr\u00e5n golv till tak) p\u00e5 ett hus eller i ett rum; lodr\u00e4t yta", "ID": "9034768"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=10&subpage=2"}, {"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=9&subpage=4"}], "Theme": "10:21, 11:23", "Compound": [{"ID": "1172002", "OldID": "7903", "Content": "berg|v\u00e4gg"}, {"ID": "2003476", "OldID": "7902", "Content": "hus|v\u00e4gg"}, {"ID": "8008227", "Content": "inner|v\u00e4gg"}, {"ID": "1172005", "OldID": "7905", "Content": "v\u00e4gg|m\u00e5lning"}], "Example": [{"ID": "8034695", "Content": "p\u00e5 v\u00e4ggarna h\u00e4ngde tavlor av k\u00e4nda konstn\u00e4rer"}], "Cycle": [{"CycleID": "6004517", "Comment": {"ID": "6004518", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "avsk\u00e4rmning, hinder", "ID": "1171996"}, "Example": [{"ID": "8007396", "Content": "m\u00e5lvakten var som en v\u00e4gg"}]}], "Idioms": [{"ID": "1171998", "Content": "st\u00e4ller n\u00e5gon mot v\u00e4ggen", "Definition": {"Content": "tvingar n\u00e5gon att ge besked", "ID": "1171999"}}, {"ID": "1172000", "Content": "(svarar) upp\u00e5t v\u00e4ggarna", "Definition": {"Content": "(svarar) alldeles fel", "ID": "1172001"}}]}]}, {"Value": "\u00f6ra", "VariantID": "21807", "ID": "1178003", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/403719_1.mp3", "Content": "\u00b2\u00f6\u0323:ra"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "\u00f6rat"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u00f6ron"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u00f6ronen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21807", "ID": "25053", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "(m\u00e4nniskans och m\u00e5nga djurs) h\u00f6rselorgan", "ID": "9035515"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=2&subpage=3"}], "Theme": "2:5", "Compound": [{"ID": "1178015", "Content": "inner|\u00f6ra"}, {"ID": "1178016", "Content": "mellan|\u00f6ra"}, {"ID": "1178017", "Content": "ytter|\u00f6ra"}, {"ID": "8015115", "OldID": "8122", "Content": "\u00f6ron|inflammation"}, {"ID": "8015116", "OldID": "8123", "Content": "\u00f6ron|skydd"}, {"ID": "8015739", "OldID": "8121", "Content": "\u00f6r|h\u00e4nge"}], "Example": [{"ID": "8013558", "Content": "n\u00e4r hon var 10 \u00e5r, tog hon h\u00e5l i \u00f6ronen"}, {"ID": "1178010", "Content": "det var ett s\u00e5dant ov\u00e4sen att hon var tvungen att h\u00e5lla f\u00f6r \u00f6ronen"}], "Idioms": [{"ID": "1178011", "Content": "det sl\u00e5r lock f\u00f6r \u00f6ronen", "Definition": {"Content": "man h\u00f6r tillf\u00e4lligt d\u00e5ligt (t.ex. p\u00e5 grund av buller)", "ID": "1178012"}}, {"ID": "1178013", "Content": "drar \u00f6ronen \u00e5t sig", "Definition": {"Content": "blir vaksam", "ID": "1178014"}}, {"ID": "2004230", "Content": "har en r\u00e4v bakom \u00f6rat", "Definition": {"Content": "\u00e4r listig", "ID": "2004229"}}, {"ID": "2004648", "Content": "inte torr bakom \u00f6ronen", "Definition": {"Content": "oerfaren", "ID": "2004647"}}, {"ID": "2005056", "Content": "talar f\u00f6r d\u00f6va \u00f6ron", "Definition": {"Content": "talar utan att n\u00e5gon lyssnar", "ID": "2005055"}}, {"ID": "2005807", "Content": "\u00e4r idel \u00f6ra", "Definition": {"Content": "lyssnar mycket uppm\u00e4rksamt", "ID": "2005806"}}, {"ID": "7503687", "Content": "\u00e4r p\u00e5 \u00f6rat", "Definition": {"Content": "\u00e4r berusad", "ID": "7503686"}}]}]}]}