{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "intellektuell", "VariantID": "7842", "ID": "1064048", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/195941_1.mp3", "Content": "intelektue\u0323l:"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "intellektuellt"}, {"Form": "aform", "Content": "intellektuella"}], "Lexeme": [{"VariantID": "7842", "ID": "9091", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som g\u00e4ller t\u00e4nkande och analys samt intresse f\u00f6r kultur", "ID": "9019856"}, "Example": [{"ID": "1064054", "Content": "hon har breda intellektuella intressen"}, {"ID": "8012644", "Content": "han \u00e4r intelligent men knappast intellektuell"}], "Cycle": [{"CycleID": "9002449", "Comment": {"ID": "9002450", "Type": "general", "Content": "ofta som substantiv"}, "Definition": {"Content": "person som har yrke eller intressen som g\u00e4ller t\u00e4nkande och analys", "ID": "9002451"}, "Example": [{"ID": "9002452", "Content": "m\u00e5nga konstn\u00e4rer och intellektuella undertecknade uppropet"}]}]}]}]}