{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "integrerar", "VariantID": "7839", "ID": "1064022", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/integrerar.mp3", "Content": "integre\u0323:rar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "integrera"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "integrerade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "integrerat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "integrerad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "integrera"}], "Lexeme": [{"VariantID": "7839", "ID": "9087", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inf\u00f6rlivar en del i en helhet", "ID": "9019852"}, "Graminfo": [{"ID": "1064028-1", "Order": "1", "Content": "ngn integrerar ngt med/i ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "8011123", "Comment": {"ID": "8011124", "Type": "general", "Content": "s\u00e4rskilt i fr\u00e5ga om m\u00e4nniskor i ny milj\u00f6"}, "Example": [{"ID": "8011126", "Content": "Sverige m\u00e5ste bli b\u00e4ttre p\u00e5 att integrera invandrare"}], "Graminfo": [{"ID": "8025349-1", "Order": "1", "Content": "ngn integrerar ngn (i ngt)"}]}]}]}]}