{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "isolerad", "VariantID": "7954", "ID": "1064897", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/197407_1.mp3", "Content": "isole\u0323:rad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "isolerat"}, {"Form": "aform", "Content": "isolerade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "7954", "ID": "9237", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "avskild fr\u00e5n omgivningen, ensam", "ID": "9020000"}, "Example": [{"ID": "1064903", "Content": "han k\u00e4nde sig isolerad p\u00e5 jobbet, f\u00f6r ingen talade med honom"}], "Graminfo": [{"ID": "7001197-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r isolerad (fr\u00e5n ngn/ngt)"}]}]}, {"Value": "isolerar", "VariantID": "7955, 7956", "ID": "1064905", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/isolerar.mp3", "Content": "isole\u0323:rar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "isolera"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "isolerade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "isolerat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "isolerad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "isolera"}], "Lexeme": [{"VariantID": "7955", "ID": "9238", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "avskiljer fr\u00e5n omgivningen", "ID": "9020001"}, "Example": [{"ID": "1064913", "Content": "patienter med smittsamma sjukdomar isolerades"}, {"ID": "1064914", "Content": "p\u00e5 \u00e4ldre dagar isolerade hon sig mer och mer"}], "Graminfo": [{"ID": "1064912-1", "Order": "1", "Content": "ngn isolerar ngn"}]}, {"VariantID": "7956", "ID": "9239", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "t\u00e4tar med s\u00e4rskilt material", "ID": "9020002"}, "Example": [{"ID": "1064919", "Content": "de isolerade sommarstugan f\u00f6r att kunna vara d\u00e4r p\u00e5 vintern ocks\u00e5"}], "Graminfo": [{"ID": "1064918-1", "Order": "1", "Content": "ngn isolerar ngt"}]}]}]}