{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "i|s\u00e4r", "VariantID": "7962", "ID": "1064951", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/197649_1.mp3", "Content": "is\u00e4\u0323:r"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "7962", "ID": "9251", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "itu, i delar", "ID": "9020014"}, "Example": [{"ID": "1064958", "Content": "han plockade is\u00e4r cykeln"}], "Cycle": [{"CycleID": "9002503", "Comment": {"ID": "9002504", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven abstrakt"}, "Example": [{"ID": "1064959", "Content": "hon f\u00f6rs\u00f6ker h\u00e5lla is\u00e4r arbete och fritid"}]}]}]}]}