{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "justitie-", "VariantID": "8098", "ID": "1065984", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/199802_1.mp3", "Content": "\u00b2justi\u0323:tsie-"}], "Type": "f\u00f6rled", "Lexeme": [{"VariantID": "8098", "ID": "9419", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som g\u00e4ller r\u00e4ttsv\u00e4sendet", "ID": "9020177"}, "Compound": [{"ID": "1065988", "OldID": "3365", "Content": "justitie|minister"}]}]}, {"Value": "justitie|mord", "VariantID": "8100", "ID": "1065995", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/199812_1.mp3", "Content": "\u00b2justi\u0323:tsiemo:r\u203fd"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "justitiemordet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "justitiemord"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "justitiemorden"}], "Lexeme": [{"VariantID": "8100", "ID": "9421", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "felaktig f\u00e4llande dom", "ID": "9020179"}}]}, {"Value": "kansler", "VariantID": "8282", "ID": "1067377", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/203065_1.mp3", "Content": "ka\u0323n:sler"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/203065_2.mp3", "Content": "\u00b2ka\u0323n:sler"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "kanslern"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "kanslerer", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "kansle\u0323:rer"}]}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "kanslererna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "8282", "ID": "9635", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "en h\u00f6g \u00e4mbetsman", "ID": "9020381"}, "Compound": [{"ID": "1067383", "OldID": "3436", "Content": "justitie|kansler"}, {"ID": "1067384", "OldID": "3437", "Content": "universitets|kansler"}], "Cycle": [{"CycleID": "3010095", "Comment": {"ID": "3010096", "Type": "general", "Content": "speciellt"}, "Definition": {"Content": "Tysklands (och \u00d6sterrikes) regeringschef", "ID": "8033225"}, "Compound": [{"ID": "8033226", "Content": "f\u00f6rbunds|kansler"}], "Example": [{"ID": "3010097", "Content": "Tysklands kansler Angela Merkel"}]}]}]}, {"Value": "mord", "VariantID": "11238", "ID": "1091094", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/247836_1.mp3", "Content": "mo:r\u203fd"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "mordet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "mord"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "morden"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11238", "ID": "13140", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "avsiktligt d\u00f6dande av person", "ID": "9023832"}, "Compound": [{"ID": "1091102", "Content": "mord|f\u00f6rs\u00f6k"}, {"ID": "8024583", "Content": "kniv|mord"}, {"ID": "3003268", "OldID": "4502", "Content": "sj\u00e4lv|mord"}], "Example": [{"ID": "3003267", "Content": "ett brutalt mord"}, {"ID": "3003269", "Content": "juryn fann honom skyldig till mord"}], "Cycle": [{"CycleID": "3003263", "Comment": {"ID": "3003264", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "h\u00e4nsynsl\u00f6s behandling; hat", "ID": "1091101"}, "Compound": [{"ID": "1091103", "Content": "justitie|mord"}], "Example": [{"ID": "3003270", "Content": "hon hade mord i blicken"}]}]}]}]}