{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "j\u00e4rnrid\u00e5n", "VariantID": "8158", "ID": "1066426", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/j0344rnrid0345n.mp3", "Content": "\u00b2j\u00e4\u0323:r\u203fnrid\u00e5:n"}], "Type": "subst. best\u00e4md form singular", "Lexeme": [{"VariantID": "8158", "ID": "9485", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "den tidigare (str\u00e4ngt bevakade) gr\u00e4nsen mellan \u00d6steuropa och V\u00e4steuropa", "ID": "9020237"}, "Example": [{"ID": "1066430", "Content": "l\u00e4nderna bakom j\u00e4rnrid\u00e5n, t.ex. Polen och Ungern"}]}]}, {"Value": "rid\u00e5", "VariantID": "14392", "ID": "1117237", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/298378_1.mp3", "Content": "rid\u00e5\u0323:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "rid\u00e5n"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "rid\u00e5er"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "rid\u00e5erna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "14392", "ID": "16776", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "f\u00f6rh\u00e4nge framf\u00f6r scenen p\u00e5 teater", "ID": "9027404"}, "Example": [{"ID": "1117245", "Content": "rid\u00e5n gick upp och f\u00f6rest\u00e4llningen b\u00f6rjade"}], "Cycle": [{"CycleID": "6002878", "Comment": {"ID": "6002879", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Compound": [{"ID": "1117247", "Content": "dim|rid\u00e5"}, {"ID": "1117248", "Content": "j\u00e4rn|rid\u00e5"}]}], "Idioms": [{"ID": "1117246", "Content": "(gr\u00e4lar) inf\u00f6r \u00f6ppen rid\u00e5", "Definition": {"Content": "(gr\u00e4lar) \u00f6ppet, s\u00e5 att alla h\u00f6r", "ID": "8006401"}}]}]}]}