{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "kalender", "VariantID": "8207", "ID": "1066774", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/201502_1.mp3", "Content": "kale\u0323n:der"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "kalendern"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "kalendrar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "kalendrarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "8207", "ID": "9540", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "almanacka; \u00e5rsbok", "ID": "9020288"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=28&subpage=1"}], "Theme": "30:60", "Example": [{"ID": "8013350", "Content": "hon tog upp kalendern och antecknade tiden f\u00f6r n\u00e4sta m\u00f6te"}]}]}]}