{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "kalk|sten", "VariantID": "", "ID": "8002833", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/201743_1.mp3", "Content": "\u00b2ka\u0323l:kste:n"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "kalkstenen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "9550", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "en bergart som till stor del best\u00e5r av kalk", "ID": "9020298"}, "Compound": [{"ID": "8002840", "Content": "kalkstens|brant"}, {"ID": "8002841", "Content": "kalkstens|formation"}]}]}, {"Value": "kalk", "VariantID": "8211", "ID": "1066810", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/201612_1.mp3", "Content": "kal:k"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "kalken"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "8211", "ID": "9546", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ett h\u00e5rt (vitt) \u00e4mne\u00a0(1) som inneh\u00e5ller kalcium", "ID": "9020294"}, "Compound": [{"ID": "1066818", "Content": "kalk|avlagring"}, {"ID": "8013351", "Content": "kalk|brott"}, {"ID": "8027059", "OldID": "3396", "Content": "kalk|sten"}], "Example": [{"ID": "1066816", "OldID": "4812", "Content": "br\u00e4nd kalk"}, {"ID": "1066817", "OldID": "4813", "Content": "sl\u00e4ckt kalk"}]}]}, {"Value": "sten", "VariantID": "17298", "ID": "1141191", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/341302_1.mp3", "Content": "ste:n"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "stenen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "stenar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "stenarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "17298", "ID": "19991", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "(liten l\u00f6s bit av) det h\u00e5rda material som finns i berg", "ID": "9030564"}, "Compound": [{"ID": "1141198", "OldID": "6742", "Content": "sten|golv"}, {"ID": "1141199", "OldID": "6741", "Content": "kalk|sten"}], "Example": [{"ID": "1141197", "OldID": "9774", "Content": "Kasta inte sten p\u00e5 sm\u00e5f\u00e5glarna!"}], "Cycle": [{"CycleID": "8023770", "Comment": {"ID": "8023771", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven om st\u00f6rre (fast) sten"}, "Compound": [{"ID": "8023774", "Content": "minnes|sten"}, {"ID": "8023775", "Content": "run|sten"}]}], "Idioms": [{"ID": "2004109", "Content": "hugger i sten", "Definition": {"Content": "tar helt fel", "ID": "2004108"}}, {"ID": "2004567", "Content": "l\u00e4gger sten p\u00e5 b\u00f6rda", "Definition": {"Content": "\u00f6kar bekymren", "ID": "2004566"}}]}]}]}