{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "kall", "VariantID": "8218", "ID": "1066863", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/201784_1.mp3", "Content": "kal:"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "kallt"}, {"Form": "aform", "Content": "kalla"}], "Lexeme": [{"VariantID": "8218", "ID": "9554", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som har l\u00e5g temperatur", "ID": "9020302"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "varm"}], "Example": [{"ID": "1066875", "OldID": "4816", "Content": "kallt vatten"}, {"ID": "1066874", "Content": "Ta p\u00e5 m\u00f6ssorna, det \u00e4r kallt ute i dag!"}], "Cycle": [{"CycleID": "8033215", "Comment": {"ID": "8033216", "Type": "general", "Content": "speciellt f\u00f6r att ange antal grader under fryspunkten"}, "Example": [{"ID": "8033218", "Content": "det \u00e4r fem grader kallt ute"}]}, {"CycleID": "8033219", "Comment": {"ID": "3010051", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven (om person)"}, "Definition": {"Content": "h\u00e5rd (1), ok\u00e4nslig", "ID": "3010052"}, "Compound": [{"ID": "3010054", "Content": "kall|blodig"}], "Example": [{"ID": "1066876", "Content": "han l\u00e4t firman g\u00e5 under med kall ber\u00e4kning"}]}], "Idioms": [{"ID": "1066879", "Content": "det g\u00e5r kalla k\u00e5rar l\u00e4ngs ryggen p\u00e5 n\u00e5gon", "Definition": {"Content": "n\u00e5gon ryser", "ID": "1066880"}}, {"ID": "1066877", "OldID": "675", "Content": "det kalla kriget", "Definition": {"Content": "sp\u00e4nningen mellan v\u00e4st och \u00f6st efter andra v\u00e4rldskriget till ca 1990", "ID": "1066878"}}, {"ID": "2004942", "Content": "ger n\u00e5gon/n\u00e5got kalla handen", "Definition": {"Content": "avvisar n\u00e5gon/n\u00e5got helt och h\u00e5llet", "ID": "2004941"}}, {"ID": "2005066", "Content": "h\u00e5ller huvudet kallt", "Definition": {"Content": "\u00e4r lugn", "ID": "2005065"}}]}]}, {"Value": "kall", "VariantID": "8219", "ID": "1066885", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/201789_1.mp3", "Content": "kal:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "kallet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "kall"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "kallen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "8219", "ID": "9555", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "livsuppgift", "ID": "9020303"}, "Example": [{"ID": "1066892", "Content": "han s\u00e5g sitt arbete som pr\u00e4st som ett kall"}]}]}]}