{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "kallar", "VariantID": "8220, 8221", "ID": "1066894", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/kallar.mp3", "Content": "\u00b2ka\u0323l:ar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "kalla"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "kallade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "kallat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "kallad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "kalla"}], "Lexeme": [{"VariantID": "8220", "ID": "9556", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "uppmanar att komma\u00a0(1)", "ID": "9020304"}, "Example": [{"ID": "1066903", "Content": "Vi m\u00e5ste kalla p\u00e5 polis \u2013 mannen blir ju misshandlad!"}, {"ID": "1066904", "Content": "ordf\u00f6randen kallade till sammantr\u00e4de"}], "Graminfo": [{"ID": "1066901-1", "Order": "1", "Content": "ngn kallar (p\u00e5 ngn)"}, {"ID": "1066901-2", "Order": "2", "Content": "ngn kallar (ngn) till ngt"}]}, {"VariantID": "8221", "ID": "9557", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "ger namn, ben\u00e4mner", "ID": "9020305"}, "Example": [{"ID": "1066910", "Content": "han heter Anders men han kallas (f\u00f6r) Lillen"}], "Graminfo": [{"ID": "1066909-1", "Order": "1", "Content": "ngn kallar ngn/ngt (f\u00f6r) ngn/ngt"}], "Idioms": [{"ID": "1066911", "Content": "s\u00e5 kallad (s.k.)", "Definition": {"Content": "vad man brukar kalla", "ID": "1066912"}}]}]}]}