{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "kedje|reaktion", "VariantID": "", "ID": "8002871", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/205937_2.mp3", "Content": "\u00b2\u00e7e\u0323:djereak\u0283o:n"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/205937_1.mp3", "Content": "\u00b2\u00e7\u00e4\u0323:djereak\u0283o:n"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "kedjereaktionen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "kedjereaktioner"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "kedjereaktionerna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "9785", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "serie av kemiska reaktioner", "ID": "9020529"}, "Cycle": [{"CycleID": "8002884", "Comment": {"ID": "8002885", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "serie av h\u00e4ndelser d\u00e4r den ena orsakar den andra, den andra den tredje osv.", "ID": "8002886"}, "Example": [{"ID": "8002881", "Content": "en milit\u00e4r attack mot landet kan utl\u00f6sa en kedjereaktion"}]}]}]}, {"Value": "kedja", "VariantID": "8413", "ID": "1068439", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/205888_2.mp3", "Content": "\u00b2\u00e7e\u0323:dja"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/205888_1.mp3", "Content": "\u00b2\u00e7\u00e4\u0323:dja"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "kedjan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "kedjor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "kedjorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "8413", "ID": "9782", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "slutet band av l\u00e4nkar", "ID": "9020526"}, "Theme": "18:36", "Compound": [{"ID": "1068447", "OldID": "3484", "Content": "cykel|kedja"}, {"ID": "8027115", "Content": "hals|kedja"}, {"ID": "8027116", "Content": "silver|kedja"}], "Example": [{"ID": "8027117", "Content": "en kedja \u00e4r bara s\u00e5 stark som sin svagaste l\u00e4nk"}], "Cycle": [{"CycleID": "6001695", "Comment": {"ID": "6001696", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Theme": "22:44", "Compound": [{"ID": "1068448", "Content": "kedje|reaktion"}, {"ID": "1068449", "Content": "aff\u00e4rs|kedja"}, {"ID": "1068451", "Content": "bergs|kedja"}, {"ID": "1068450", "Content": "telefon|kedja"}], "Example": [{"ID": "3010159", "Content": "polisen bildade kedja runt demonstranterna"}]}]}]}]}