{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "klippa", "VariantID": "8587", "ID": "1069804", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/207799_1.mp3", "Content": "\u00b2kli\u0323p:a"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "klippan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "klippor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "klipporna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "8587", "ID": "9997", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "berg utan v\u00e4xtlighet", "ID": "9020739"}, "Example": [{"ID": "8013846", "Content": "de l\u00e5g och solade p\u00e5 en klippa vid havet"}], "Cycle": [{"CycleID": "6001724", "Comment": {"ID": "6001725", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "n\u00e5got p\u00e5litligt", "ID": "1069811"}, "Example": [{"ID": "3010235", "Content": "m\u00e5lvakten \u00e4r en klippa i f\u00f6rsvaret"}]}]}]}, {"Value": "klipper", "VariantID": "8588", "ID": "1069813", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/207839_1.mp3", "Content": "kli\u0323p:er"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "klippa"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "klippte"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "klippt"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "klippt"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "klipp"}], "Lexeme": [{"VariantID": "8588", "ID": "9998", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "sk\u00e4r med sax", "ID": "9020740"}, "Reference": [{"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/klipper.mp4"}], "Example": [{"ID": "8025354", "Content": "drottningen klippte (av) bandet och d\u00e4rmed var bron invigd"}], "Graminfo": [{"ID": "1069820-1", "Order": "1", "Content": "ngn klipper (av) ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "8025355", "Comment": {"ID": "8025356", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "f\u00f6rkortar n\u00e5gons h\u00e5r", "ID": "8025357"}, "Example": [{"ID": "1069822", "Content": "\"Hur vill du att jag ska klippa h\u00e5ret?\" fr\u00e5gade fris\u00f6ren"}, {"ID": "8025358", "Content": "fris\u00f6ren klippte honom p\u00e5 en kvart"}], "Graminfo": [{"ID": "8035173-1", "Order": "1", "Content": "ngn klipper ngn"}]}], "Idioms": [{"ID": "1069825", "OldID": "719", "Content": "Nu \u00e4r det klippt!", "Definition": {"Content": "Nu \u00e4r allt f\u00f6rlorat!", "ID": "1069826"}}, {"ID": "1069827", "Content": "\u00e4r som klippt och skuren", "Definition": {"Content": "\u00e4r mycket l\u00e4mplig", "ID": "1069828"}}]}]}]}