{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "kl\u00e4dd", "VariantID": "", "ID": "3009867", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/208722_1.mp3", "Content": "kled:"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "kl\u00e4tt"}, {"Form": "aform", "Content": "kl\u00e4dda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "10051", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "f\u00f6rsedd med kl\u00e4der", "ID": "9020793"}, "Compound": [{"ID": "8013865", "Content": "v\u00e4l|kl\u00e4dd"}], "Example": [{"ID": "3009872", "Content": "han var kl\u00e4dd i svart"}, {"ID": "3009873", "Content": "V\u00e4nta, jag \u00e4r inte kl\u00e4dd \u00e4nnu!"}], "Graminfo": [{"ID": "7001203-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r kl\u00e4dd (i ngt)"}], "Cycle": [{"CycleID": "3009874", "Comment": {"ID": "3009875", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "f\u00f6rsedd med tyg eller kl\u00e4dsel", "ID": "3009876"}, "Example": [{"ID": "3009877", "Content": "soffan var kl\u00e4dd med bomullstyg"}], "Graminfo": [{"ID": "7001204-1", "Order": "1", "Content": "ngt \u00e4r kl\u00e4tt med ngt"}]}]}]}, {"Value": "kl\u00e4r", "VariantID": "8655, 8656", "ID": "1070367", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/kl0344r.mp3", "Content": "kl\u00e4:r"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "kl\u00e4"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "kl\u00e4dde"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "kl\u00e4tt"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "kl\u00e4dd"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "kl\u00e4"}], "Lexeme": [{"VariantID": "8655", "ID": "10072", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "s\u00e4tter kl\u00e4der p\u00e5 (sig sj\u00e4lv eller n\u00e5gon annan)", "ID": "9020812"}, "Reference": [{"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/klar_av_sig.mp4"}, {"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/klar_pa_sig.mp4"}], "Example": [{"ID": "1070377", "Content": "hon hade just vaknat och h\u00f6ll p\u00e5 att kl\u00e4 sig"}], "Graminfo": [{"ID": "1070374-1", "Order": "1", "Content": "ngn kl\u00e4r ngn"}], "Cycle": [{"CycleID": "8029066", "Comment": {"ID": "8029067", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "8029069", "Content": "barnen fick vara med och kl\u00e4 granen"}], "Graminfo": [{"ID": "8029073-1", "Order": "1", "Content": "ngn kl\u00e4r ngt"}]}], "Idioms": [{"ID": "1070379", "Content": "kl\u00e4r upp sig", "Definition": {"Content": "kl\u00e4r sig i fina kl\u00e4der", "ID": "1070380"}}]}, {"VariantID": "8656", "ID": "10073", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "ser bra ut; \u00e4r kl\u00e4dsam f\u00f6r, passar", "ID": "9020813"}, "Example": [{"ID": "1070390", "Content": "hon kl\u00e4r i bl\u00e5tt"}, {"ID": "1070389", "Content": "den m\u00f6rka kavajen kl\u00e4r honom"}], "Graminfo": [{"ID": "1070388-1", "Order": "1", "Content": "ngn kl\u00e4r i ngt"}, {"ID": "1070388-2", "Order": "2", "Content": "ngt kl\u00e4r ngn"}], "Cycle": [{"CycleID": "3010272", "Comment": {"ID": "3010273", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "3010275", "Content": "den d\u00e4r ironiska attityden kl\u00e4r dig inte"}]}]}]}]}