{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "kl\u00e4der", "VariantID": "8636", "ID": "1070202", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/208731_1.mp3", "Content": "kl\u00e4\u0323:der"}], "Type": "subst. plural", "Inflection": [{"Content": "kl\u00e4derna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "8636", "ID": "10052", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "plagg (t.ex. byxor, kjol, skjorta) som man har p\u00e5 kroppen", "ID": "9020794"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=8&subpage=1"}], "Theme": "8:16, 9:18", "Compound": [{"ID": "8023458", "OldID": "3550", "Content": "kl\u00e4d|h\u00e4ngare"}, {"ID": "1070212", "Content": "kl\u00e4d|sk\u00e5p"}, {"ID": "8021186", "Content": "arbets|kl\u00e4der"}, {"ID": "1070213", "Content": "barn|kl\u00e4der"}, {"ID": "1070214", "OldID": "3547", "Content": "dam|kl\u00e4der"}, {"ID": "8024064", "Content": "herr|kl\u00e4der"}, {"ID": "8024065", "OldID": "3548", "Content": "under|kl\u00e4der"}, {"ID": "1070215", "OldID": "3549", "Content": "ytter|kl\u00e4der"}, {"ID": "8021534", "Content": "\u00f6verdrags|kl\u00e4der"}], "Example": [{"ID": "3010260", "Content": "hon tog p\u00e5 sig kl\u00e4derna"}, {"ID": "8033262", "Content": "han tog av sig kl\u00e4derna och gick och lade sig"}, {"ID": "8013866", "Content": "han fick \u00e4rva kl\u00e4der efter sin storebror"}], "Idioms": [{"ID": "1070208", "Content": "blir varm i kl\u00e4derna", "Definition": {"Content": "v\u00e4njer sig vid en ny uppgift", "ID": "1070209"}}, {"ID": "1070210", "Content": "om jag var i dina/hans/hennes kl\u00e4der", "Definition": {"Content": "om jag var du/han/hon", "ID": "1070211"}}]}]}]}