{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "knyter an", "VariantID": "", "ID": "3006378", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "kny:tera\u0323n:"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "knyta an"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "kn\u00f6t an"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "knutit an"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "anknuten"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "knyt an"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "10171", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "kopplar samman, f\u00f6rbinder, anknyter", "ID": "9020910"}, "Graminfo": [{"ID": "5004679-1", "Order": "1", "Content": "ngn knyter an (ngt) till ngt/SATS"}], "Cycle": [{"CycleID": "4003004", "Comment": {"ID": "4003007", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "5004680", "Content": "hon kn\u00f6t an till vad f\u00f6reg\u00e5ende talare hade sagt"}], "Graminfo": [{"ID": "4003006-1", "Order": "1", "Content": "ngn knyter an (ngt) till ngt/SATS"}]}]}]}]}