{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "ko", "VariantID": "8771", "ID": "1071364", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/210116_1.mp3", "Content": "ko:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "kon"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "kor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "korna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "8771", "ID": "10201", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ett husdjur som ger mj\u00f6lk", "ID": "9020940"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=27&subpage=1"}, {"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=26&subpage=5"}], "Theme": "27:54, 28:57, 29:58", "Compound": [{"ID": "3010332", "Content": "k\u00f6tt|ko"}, {"ID": "3010333", "Content": "mj\u00f6lk|ko"}], "Example": [{"ID": "3010331", "Content": "korna r\u00e5made"}, {"ID": "3010330", "Content": "han gick till ladug\u00e5rden f\u00f6r att mj\u00f6lka korna"}], "Cycle": [{"CycleID": "3010334", "Comment": {"ID": "3010335", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "hona av vissa andra djur", "ID": "3010336"}, "Compound": [{"ID": "3010337", "Content": "\u00e4lg|ko"}]}], "Idioms": [{"ID": "2004537", "Content": "det \u00e4r ingen ko p\u00e5 isen", "Definition": {"Content": "det \u00e4r ingen \u00f6verh\u00e4ngande br\u00e5dska eller fara", "ID": "2004536"}}, {"ID": "5005791", "Content": "en helig ko", "Definition": {"Content": "n\u00e5got som inte f\u00e5r kritiseras", "ID": "5005793"}}]}]}, {"Value": "Konsumentombudsmannen", "VariantID": "9034", "ID": "1073360", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/konsumentombudsman.mp3", "Content": "\u00b2k\u00e5nsume\u0323n:t\u00e5m:bu:dsman:en"}], "Type": "namn", "Abbreviate": {"Content": "KO", "ID": "8031089"}, "Lexeme": [{"VariantID": "9034", "ID": "10506", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "chefen f\u00f6r Konsumentverket", "ID": "9021245"}}]}]}