{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "kollektiv", "VariantID": "8822", "ID": "1071738", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/210874_1.mp3", "Content": "k\u00e5\u0323l:ekti:v"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/210874_2.mp3", "Content": "k\u00e5l:ekti\u0323:v"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "kollektivt"}, {"Form": "aform", "Content": "kollektiva"}], "Lexeme": [{"VariantID": "8822", "ID": "10259", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som g\u00e4ller en hel grupp m\u00e4nniskor", "ID": "9020999"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "individuell"}], "Compound": [{"ID": "1071748", "OldID": "3587", "Content": "kollektiv|trafik"}], "Example": [{"ID": "8029094", "Content": "Det kr\u00e4vs en kollektiv insats om vi ska lyckas med projektet!"}]}]}, {"Value": "kollektiv", "VariantID": "8823", "ID": "1071750", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/210877_1.mp3", "Content": "k\u00e5l:ekti\u0323:v"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/210877_2.mp3", "Content": "k\u00e5\u0323l:ekti:v"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/210877_3.mp3", "Content": "\u00b2k\u00e5\u0323l:ekti:v"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "kollektivet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "kollektiv"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "kollektiven"}], "Lexeme": [{"VariantID": "8823", "ID": "10260", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "grupp m\u00e4nniskor som har gemensamma intressen (och som ibland bor och \u00e4ter tillsammans)", "ID": "9021000"}, "Example": [{"ID": "8008907", "Content": "hon l\u00e4mnade sin man och flyttade in i ett kollektiv"}]}]}]}