{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "kompar", "VariantID": "", "ID": "8013984", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2k\u00e5\u0323m:par"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "kompa"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "kompade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "kompat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "kompad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "kompa"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "10361", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ackompanjerar", "ID": "9021099"}, "Comment": {"ID": "8033338", "Type": "style", "Content": "vardagligt"}, "Example": [{"ID": "8013990", "Content": "Anna sj\u00f6ng och Erik kompade henne p\u00e5 gitarr"}], "Graminfo": [{"ID": "8013989-1", "Order": "1", "Content": "ngn kompar (ngn) (p\u00e5 ngt)"}]}]}]}