{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "koncentrerad", "VariantID": "", "ID": "8035038", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "k\u00e5nsentre\u0323:rad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "koncentrerat"}, {"Form": "aform", "Content": "koncentrerade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "10403", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "som inriktar all sin uppm\u00e4rksamhet p\u00e5 n\u00e5got, fokuserad", "ID": "9021142"}, "Example": [{"ID": "8035043", "Content": "eleverna var v\u00e4ldigt koncentrerade under genomg\u00e5ngen"}]}, {"VariantID": "", "ID": "10404", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "inte utsp\u00e4dd, stark\u00a0(2)", "ID": "9021143"}, "Example": [{"ID": "8035516", "Content": "koncentrerad \u00e4ttika"}]}]}, {"Value": "koncentrerar", "VariantID": "8940", "ID": "1072629", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/koncentrerar.mp3", "Content": "k\u00e5nsentre\u0323:rar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "koncentrera"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "koncentrerade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "koncentrerat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "koncentrerad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "koncentrera"}], "Lexeme": [{"VariantID": "8940", "ID": "10405", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "f\u00f6r samman till en punkt, samlar", "ID": "9021144"}, "Example": [{"ID": "1072636", "Content": "man ville koncentrera produktionen till en plats, och d\u00e4rf\u00f6r lades filialerna ner"}], "Graminfo": [{"ID": "1072635-1", "Order": "1", "Content": "ngn koncentrerar ngt (till ngt)"}]}, {"VariantID": "", "ID": "10406", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "\u00f6kar halt av visst \u00e4mne\u00a0(1) i v\u00e4tska", "ID": "9021145"}, "Example": [{"ID": "3010442", "Content": "koncentrerad svavelsyra"}, {"ID": "3010441", "Content": "saften var f\u00f6r koncentrerad och beh\u00f6vde sp\u00e4das ut"}], "Graminfo": [{"ID": "8010753-1", "Order": "1", "Content": "ngn koncentrerar ngt"}]}]}, {"Value": "koncentrerar sig", "VariantID": "8941", "ID": "1072638", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/koncentrerar sig.mp3", "Content": "k\u00e5nsentre\u0323:rar\u203fsej"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "koncentrera sig"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "koncentrerade sig"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "koncentrerat sig"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "koncentrerad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "koncentrera dig"}], "Lexeme": [{"VariantID": "8941", "ID": "10407", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "samlar sin uppm\u00e4rksamhet", "ID": "9021146"}, "Example": [{"ID": "1072645", "Content": "\"Nu m\u00e5ste ni koncentrera er, f\u00f6r det h\u00e4r \u00e4r sv\u00e5rt\", sa l\u00e4raren"}], "Graminfo": [{"ID": "1072644-1", "Order": "1", "Content": "ngn koncentrerar sig (p\u00e5 ngt/att+VERB)"}]}]}]}