{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "koordinerar", "VariantID": "9089", "ID": "1073786", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/koordinerar.mp3", "Content": "ko\u00e5r\u203fdine\u0323:rar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "koordinera"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "koordinerade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "koordinerat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "koordinerad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "koordinera"}], "Lexeme": [{"VariantID": "9089", "ID": "10572", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "samordnar", "ID": "9021310"}, "Example": [{"ID": "3010524", "Content": "i simskolan fick barnen l\u00e4ra sig att koordinera arm- och benr\u00f6relser"}], "Graminfo": [{"ID": "1073792-1", "Order": "1", "Content": "ngn koordinerar n\u00e5gra"}]}]}]}