{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "kopplar ifr\u00e5n", "VariantID": "", "ID": "3006383", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "k\u00e5p:larifr\u00e5\u0323:n"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "koppla ifr\u00e5n"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "kopplade ifr\u00e5n"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "kopplat ifr\u00e5n"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "fr\u00e5nkopplad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "koppla ifr\u00e5n"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "10589", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "frig\u00f6r fr\u00e5n anslutning, fr\u00e5nkopplar", "ID": "9021326"}, "Example": [{"ID": "3006979", "Content": "han kopplade ifr\u00e5n vagnarna"}], "Graminfo": [{"ID": "3006978-1", "Order": "1", "Content": "ngn kopplar ifr\u00e5n ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "3006980", "Comment": {"ID": "3006981", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "bryter (str\u00f6mf\u00f6rbindelse)", "ID": "3006983"}, "Example": [{"ID": "3006982", "Content": "Gl\u00f6m inte att koppla ifr\u00e5n str\u00f6mmen innan du utf\u00f6r elarbete i hemmet!"}]}]}]}]}