{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "kopplar loss", "VariantID": "", "ID": "3006382", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "k\u00e5p:lar\u203fl\u00e5\u0323s:"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "koppla loss"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "kopplade loss"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "kopplat loss"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "losskopplad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "koppla loss"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "10592", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "frig\u00f6r fr\u00e5n anslutning", "ID": "9021329"}, "Example": [{"ID": "8029144", "Content": "hon kopplade loss husvagnen fr\u00e5n bilen"}], "Graminfo": [{"ID": "3006993-1", "Order": "1", "Content": "ngn kopplar loss ngt (fr\u00e5n ngt)"}], "Cycle": [{"CycleID": "8005925", "Comment": {"ID": "8005926", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "tar igen sig, kopplar av", "ID": "8005927"}, "Graminfo": [{"ID": "8005929-1", "Order": "1", "Content": "ngn kopplar loss"}]}]}]}]}