{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "kopplar bort", "VariantID": "", "ID": "3006384", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "k\u00e5p:larb\u00e5\u0323r\u203ft:"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "koppla bort"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "kopplade bort"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "kopplat bort"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "bortkopplad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "koppla bort"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "10586", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "frig\u00f6r fr\u00e5n anslutning", "ID": "9021324"}, "Example": [{"ID": "3006964", "Content": "han kopplade bort sl\u00e4pk\u00e4rran fr\u00e5n bilen"}], "Graminfo": [{"ID": "3006963-1", "Order": "1", "Content": "ngn kopplar bort ngt (fr\u00e5n ngt)"}]}, {"VariantID": "", "ID": "10587", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "bryter", "ID": "3006968"}, "Example": [{"ID": "3006969", "Content": "han kopplade bort larmet"}], "Graminfo": [{"ID": "8005922-1", "Order": "1", "Content": "ngn kopplar bort ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "8005470", "Comment": {"ID": "3006971", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "avl\u00e4gsnar", "ID": "3006973"}, "Example": [{"ID": "3006972", "Content": "han kopplades bort fr\u00e5n projektet efter konflikten"}], "Graminfo": [{"ID": "8005923-1", "Order": "1", "Content": "ngn kopplar bort ngn (fr\u00e5n ngt)"}]}]}]}]}