{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "kort|byxor", "VariantID": "9162", "ID": "1074339", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/216034_1.mp3", "Content": "\u00b2k\u00e5\u0323r\u203ft:byk:sor"}], "Type": "subst. plural", "Inflection": [{"Content": "kortbyxorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "9162", "ID": "10656", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "byxor som slutar ovanf\u00f6r kn\u00e4na, shorts", "ID": "9021390"}, "Example": [{"ID": "8029155", "Content": "p\u00e5 sommaren g\u00e5r han g\u00e4rna i kortbyxor"}]}]}, {"Value": "byxa", "VariantID": "2616", "ID": "1021669", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/128570_1.mp3", "Content": "\u00b2by\u0323k:sa"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "byxan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "byxor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "byxorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "2616", "ID": "3022", "Lexemeno": "\u2219", "Gramcom": {"Content": "mest i plural", "ID": "1021674"}, "Definition": {"Content": "ett kl\u00e4desplagg som t\u00e4cker (en del av) benen\u00a0(1)", "ID": "9013935"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=8&subpage=2"}], "Theme": "8:16", "Compound": [{"ID": "1021677", "OldID": "1025", "Content": "byx|ben"}, {"ID": "5003060", "Content": "kortbyxor"}, {"ID": "5003061", "Content": "l\u00e5ng|byxor"}, {"ID": "8015737", "Content": "under|byxor"}]}]}]}