{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "krockar", "VariantID": "9294", "ID": "1075351", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/krockar.mp3", "Content": "\u00b2kr\u00e5\u0323k:ar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "krocka"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "krockade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "krockat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "krockad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "krocka"}], "Lexeme": [{"VariantID": "9294", "ID": "10809", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "st\u00f6ter ihop, kolliderar", "ID": "9021539"}, "Reference": [{"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/krockar.mp4"}], "Example": [{"ID": "8033361", "Content": "bilarna krockade i korsningen"}], "Graminfo": [{"ID": "1075359-1", "Order": "1", "Content": "ngn/ngt krockar med ngn/ngt"}, {"ID": "1075359-2", "Order": "2", "Content": "n\u00e5gra krockar"}], "Cycle": [{"CycleID": "6001835", "Comment": {"ID": "6001836", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "infaller samtidigt", "ID": "1075358"}, "Example": [{"ID": "3010627", "Content": "fotbollsmatchen krockade med en popul\u00e4r film p\u00e5 tv"}]}]}]}, {"Value": "krock", "VariantID": "9293", "ID": "1075345", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/218489_1.mp3", "Content": "kr\u00e5k:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "krocken"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "krockar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "krockarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "9293", "ID": "10808", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "sammanst\u00f6tning, kollision", "ID": "9021538"}, "Compound": [{"ID": "8033360", "Content": "krock|kudde"}], "Cycle": [{"CycleID": "3010628", "Comment": {"ID": "3010629", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "3010631", "Content": "Det har blivit en krock i schemat, s\u00e5 vi m\u00e5ste flytta p\u00e5 m\u00f6tet!"}]}]}]}]}