{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "kruk|v\u00e4xt", "VariantID": "9326", "ID": "1075616", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/219032_1.mp3", "Content": "\u00b2kru\u0323:kvek:st"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "krukv\u00e4xten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "krukv\u00e4xter"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "krukv\u00e4xterna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "9326", "ID": "10844", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "v\u00e4xt som odlas i kruka", "ID": "9021571"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=23&subpage=4"}, {"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=11&subpage=1"}], "Theme": "12:24, 24:49", "Example": [{"ID": "8016061", "Content": "hon vattnar krukv\u00e4xterna tv\u00e5 g\u00e5nger i veckan"}]}]}, {"Value": "v\u00e4xt", "VariantID": "21349, 21350", "ID": "1173693", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/397694_1.mp3", "Content": "vek:st"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "v\u00e4xten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "v\u00e4xter"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "v\u00e4xterna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21349", "ID": "24536", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "planta, \u00f6rt; tr\u00e4d", "ID": "9035012"}, "Compound": [{"ID": "1173701", "Content": "h\u00f6st|v\u00e4xt"}, {"ID": "8014276", "OldID": "7963", "Content": "kruk|v\u00e4xt"}, {"ID": "8014808", "Content": "k\u00f6ks|v\u00e4xt"}, {"ID": "8014809", "Content": "vatten|v\u00e4xt"}, {"ID": "8017059", "Content": "v\u00e5r|v\u00e4xt"}], "Example": [{"ID": "1173700", "OldID": "12056", "Content": "v\u00e4xter och djur"}]}]}]}