{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "kuttrar", "VariantID": "9493", "ID": "1076893", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/kuttrar.mp3", "Content": "\u00b2ku\u0323t:rar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "kuttra"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "kuttrade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "kuttrat"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "kuttra"}], "Lexeme": [{"VariantID": "9493", "ID": "11035", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "l\u00e5ter som en duva", "ID": "9021761"}, "Graminfo": [{"ID": "8010772-1", "Order": "1", "Content": "ngt kuttrar"}], "Cycle": [{"CycleID": "6001895", "Comment": {"ID": "6001896", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "talar k\u00e4rleksfullt", "ID": "1076900"}, "Example": [{"ID": "8016123", "Content": "de nyf\u00f6rlovade satt och kuttrade i soffan"}], "Graminfo": [{"ID": "1076901-1", "Order": "1", "Content": "ngn kuttrar (med ngn)"}]}]}]}]}