{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "kv\u00e4lls|tidning", "VariantID": "", "ID": "8003135", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/854494_1.mp3", "Content": "\u00b2kve\u0323l:sti:dni\u014b"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "kv\u00e4llstidningen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "kv\u00e4llstidningar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "kv\u00e4llstidningarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "11127", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "tidning som kommer ut senare \u00e4n morgontidningar (men numera oftast p\u00e5 f\u00f6rmiddagen)", "ID": "9021852"}, "Example": [{"ID": "8003145", "Content": "de st\u00f6rsta kv\u00e4llstidningarna \u00e4r Aftonbladet och Expressen"}], "Cycle": [{"CycleID": "8003160", "Comment": {"ID": "8003161", "Type": "general", "Content": "ofta med tanke p\u00e5 sensationer"}, "Compound": [{"ID": "8003164", "Content": "kv\u00e4llstidnings|journalistik"}], "Example": [{"ID": "8003163", "Content": "kv\u00e4llstidningarna hade allt det senaste om mordet"}]}]}]}, {"Value": "kv\u00e4ll", "VariantID": "9570", "ID": "1077494", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/222209_1.mp3", "Content": "kvel:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "kv\u00e4llen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "kv\u00e4llar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "kv\u00e4llarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "9570", "ID": "11123", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "dagens\u00a0(1) \u00f6verg\u00e5ng till natt, afton", "ID": "9021849"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=28&subpage=1"}], "Theme": "30:61", "Compound": [{"ID": "1077503", "Content": "kv\u00e4lls|kurs"}, {"ID": "1077504", "OldID": "3854", "Content": "kv\u00e4lls|mat"}, {"ID": "1077505", "OldID": "3853", "Content": "kv\u00e4lls|tidning"}, {"ID": "1077506", "OldID": "3855", "Content": "kv\u00e4lls|\u00f6ppen"}, {"ID": "8029234", "OldID": "3852", "Content": "l\u00f6rdags|kv\u00e4ll"}, {"ID": "1077507", "OldID": "3851", "Content": "sommar|kv\u00e4ll"}], "Example": [{"ID": "1077501", "Content": "I kv\u00e4ll ska vi g\u00e5 p\u00e5 bio!"}], "Idioms": [{"ID": "1077502", "Content": "arbetar fr\u00e5n morgon till kv\u00e4ll", "Definition": {"Content": "arbetar hela dagen", "ID": "8016151"}}, {"ID": "2005295", "OldID": "5276", "Content": "God kv\u00e4ll!", "Comment": {"Content": "en n\u00e5got formell h\u00e4lsningsfras som anv\u00e4nds p\u00e5 kv\u00e4llen", "ID": "2005294"}}]}]}, {"Value": "tidning", "VariantID": "18707", "ID": "1152680", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/360142_1.mp3", "Content": "\u00b2ti\u0323:(d)ni\u014b"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "tidningen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "tidningar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "tidningarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "18707", "ID": "21562", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "(n\u00e4stan) dagligen utkommande skrift med aktuellt inneh\u00e5ll", "ID": "9032108"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=19&subpage=1"}], "Theme": "15:30, 20:40", "Compound": [{"ID": "1152689", "OldID": "7236", "Content": "tidnings|artikel"}, {"ID": "1152690", "OldID": "7235", "Content": "tidnings|reportage"}, {"ID": "1152691", "OldID": "7234", "Content": "kv\u00e4lls|tidning"}], "Example": [{"ID": "1152687", "Content": "han satte sig i f\u00e5t\u00f6ljen f\u00f6r att l\u00e4sa tidningen"}, {"ID": "8007785", "Content": "det st\u00e5r i tidningen att skolan ska l\u00e4ggas ner"}]}]}]}