{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "k\u00e4kar", "VariantID": "9620", "ID": "1077810", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/k0344kar.mp3", "Content": "\u00b2\u00e7\u00e4\u0323:kar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "k\u00e4ka"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "k\u00e4kade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "k\u00e4kat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "k\u00e4kad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "k\u00e4ka"}], "Lexeme": [{"VariantID": "9620", "ID": "11182", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "\u00e4ter", "ID": "9021905"}, "Comment": {"ID": "1077816", "Type": "style", "Content": "vardagligt"}, "Example": [{"ID": "1077818", "Content": "Vill du k\u00e4ka middag med oss?"}], "Graminfo": [{"ID": "1077817-1", "Order": "1", "Content": "ngn k\u00e4kar (ngt)"}]}]}, {"Value": "k\u00e4ke", "VariantID": "9621", "ID": "1077820", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/223108_1.mp3", "Content": "\u00b2\u00e7\u00e4\u0323:ke"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "k\u00e4ken"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "k\u00e4kar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "k\u00e4karna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "9621", "ID": "11183", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "den del av ansiktets skelett d\u00e4r t\u00e4nderna sitter", "ID": "9021906"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=2&subpage=2"}], "Theme": "2:5, 3:7", "Compound": [{"ID": "1077827", "Content": "k\u00e4k|ben"}, {"ID": "8012882", "OldID": "3878", "Content": "k\u00e4k|led"}, {"ID": "1077828", "Content": "under|k\u00e4ke"}, {"ID": "8029247", "OldID": "3877", "Content": "\u00f6ver|k\u00e4ke"}], "Example": [{"ID": "8016165", "Content": "han fick ett slag p\u00e5 k\u00e4ken"}]}]}]}