{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "k\u00f6r", "VariantID": "9704", "ID": "1078622", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/224368_1.mp3", "Content": "\u00e7\u00f6:r"}], "Type": "subst., ingen b\u00f6jning", "Lexeme": [{"VariantID": "9704", "ID": "11289", "Lexemeno": "\u2219", "Idioms": [{"ID": "1078626", "OldID": "815", "Content": "i ett k\u00f6r", "Definition": {"Content": "oavbrutet, st\u00e4ndigt", "ID": "1078627"}}]}]}, {"Value": "k\u00f6r", "VariantID": "9705", "ID": "1078628", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/224365_1.mp3", "Content": "k\u00f6:r"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "k\u00f6ren"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "k\u00f6rer"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "k\u00f6rerna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "9705", "ID": "11290", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "grupp personer som sjunger (eller talar) tillsammans", "ID": "9022012"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=18&subpage=3"}], "Theme": "19:38", "Compound": [{"ID": "1078636", "Content": "barn|k\u00f6r"}, {"ID": "8016220", "Content": "dam|k\u00f6r"}, {"ID": "3002218", "OldID": "3921", "Content": "k\u00f6r|s\u00e5ng"}, {"ID": "8029270", "OldID": "3920", "Content": "mans|k\u00f6r"}, {"ID": "1078637", "Content": "tal|k\u00f6r"}], "Example": [{"ID": "8029271", "Content": "k\u00f6ren sj\u00f6ng juls\u00e5nger i kyrkan"}, {"ID": "8029272", "Content": "\"Vi vill ha glass\", sa barnen i k\u00f6r"}], "Idioms": [{"ID": "3002219", "Content": "blandad k\u00f6r", "Definition": {"Content": "k\u00f6r med b\u00e5de m\u00e4n och kvinnor", "ID": "8016221"}}]}]}, {"Value": "k\u00f6r", "VariantID": "9706, 9707", "ID": "1078639", "Variant": "3", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/k0366r.mp3", "Content": "\u00e7\u00f6:r"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "k\u00f6ra"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "k\u00f6rde"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "k\u00f6rt"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "k\u00f6rd"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "k\u00f6r"}], "Lexeme": [{"VariantID": "9706", "ID": "11291", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "framf\u00f6r (ett fordon)", "ID": "9022013"}, "Reference": [{"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/kor_av.mp4"}, {"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/kor_in_i_garaget.mp4"}, {"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/kor_om.mp4"}, {"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/kor_over.mp4"}, {"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/kor_pa.mp4"}, {"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/kor_rakt_fram.mp4"}], "Compound": [{"ID": "8021896", "Content": "k\u00f6r|f\u00e4lt"}, {"ID": "8013010", "Content": "k\u00f6r|riktning"}], "Example": [{"ID": "1078650", "Content": "han brukar lyssna p\u00e5 radio n\u00e4r han k\u00f6r bil"}], "Graminfo": [{"ID": "1078649-1", "Order": "1", "Content": "ngn k\u00f6r (ngt) (RIKTNING)"}], "Cycle": [{"CycleID": "8010778", "Comment": {"ID": "8010779", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "transporterar", "ID": "8010780"}, "Example": [{"ID": "1078651", "Content": "Vill du k\u00f6ra mig till stationen?"}], "Graminfo": [{"ID": "8025434-1", "Order": "1", "Content": "ngn k\u00f6r ngn/ngt (fr\u00e5n ngt) (till ngt)"}]}], "Idioms": [{"ID": "1078654", "Content": "k\u00f6r med n\u00e5gon", "Definition": {"Content": "g\u00e5r h\u00e5rt fram med n\u00e5gon", "ID": "1078655"}}, {"ID": "1078656", "Content": "k\u00f6r p\u00e5 porten", "Definition": {"Content": "visar ut", "ID": "1078657"}}, {"ID": "2005632", "Content": "k\u00f6r upp", "Definition": {"Content": "avl\u00e4gger k\u00f6rkortsprov", "ID": "2005631"}}]}]}]}