{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "laddar upp", "VariantID": "9743", "ID": "1078920", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/laddar upp.mp3", "Content": "lad:aru\u0323p:"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "ladda upp"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "laddade upp"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "laddat upp"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "uppladdad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "ladda upp"}], "Lexeme": [{"VariantID": "9743", "ID": "11331", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "fyller p\u00e5 f\u00f6rr\u00e5den", "ID": "9022052"}, "Example": [{"ID": "8008786", "Content": "de har laddat upp mycket mat inf\u00f6r julen"}], "Graminfo": [{"ID": "1078926-1", "Order": "1", "Content": "ngn laddar upp (ngt)"}], "Cycle": [{"CycleID": "8008787", "Comment": {"ID": "8008788", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "f\u00f6rbereder sig", "ID": "8008789"}, "Example": [{"ID": "1078927", "Content": "han laddade upp inf\u00f6r t\u00e4vlingen"}], "Graminfo": [{"ID": "7000995-1", "Order": "1", "Content": "ngn laddar upp"}]}]}, {"VariantID": "", "ID": "11332", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "\u00f6verf\u00f6r till Internet", "ID": "9022053"}, "Example": [{"ID": "8034569", "Content": "hon laddade upp bilder fr\u00e5n resan p\u00e5 sin blogg"}], "Graminfo": [{"ID": "8036645-1", "Order": "1", "Content": "ngn laddar upp ngt"}]}]}]}