{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "landstigen", "VariantID": "", "ID": "7504597", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2la\u0323n:dsti:gen"}], "Type": "verb", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "landstiger"}]}, {"Value": "land|stiger", "VariantID": "", "ID": "1079466", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2la\u0323n:dsti:ger"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "landstiga"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "landsteg"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "landstigit"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "landstigen"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "landstig"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "11398", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "g\u00e5r i land\u00a0(1) fr\u00e5n fartyg", "ID": "9022118"}, "Example": [{"ID": "8026163", "Content": "v\u00e4dret till\u00e4t inte att de landsteg p\u00e5 \u00f6n"}], "Graminfo": [{"ID": "1079472-1", "Order": "1", "Content": "ngn landstiger PLATS"}], "Cycle": [{"CycleID": "3010858", "Comment": {"ID": "3010859", "Type": "general", "Content": "speciellt milit\u00e4rt"}, "Example": [{"ID": "3010861", "Content": "de allierade landsteg i Normandie 1944"}]}]}]}]}