{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "lands|flykt", "VariantID": "9798", "ID": "1079397", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/225852_2.mp3", "Content": "\u00b2la\u0323n:dsflyk:t"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/225852_1.mp3", "Content": "\u00b2la\u0323n:sflyk:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "landsflykten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "9798", "ID": "11389", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "flykt fr\u00e5n hemlandet (och ofta l\u00e4ngre vistelse i ett annat land)", "ID": "9022109"}, "Example": [{"ID": "1079404", "Content": "m\u00e5nga tyska f\u00f6rfattare gick i landsflykt under nazismen"}]}]}]}