{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "lands|v\u00e4g", "VariantID": "9811", "ID": "1079499", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/226137_2.mp3", "Content": "\u00b2la\u0323n:dsv\u00e4:g"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/226137_4.mp3", "Content": "la\u0323n:dsv\u00e4:g"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/226137_1.mp3", "Content": "\u00b2la\u0323n:sv\u00e4:g"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/226137_3.mp3", "Content": "\u00b2la\u0323n:sv\u00e4:g"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "landsv\u00e4gen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "landsv\u00e4gar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "landsv\u00e4garna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "9811", "ID": "11402", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "allm\u00e4n v\u00e4g (p\u00e5 landsbygden)", "ID": "9022121"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=21&subpage=3"}], "Theme": "22:44", "Compound": [{"ID": "1079506", "OldID": "3964", "Content": "landsv\u00e4gs|k\u00f6rning"}]}]}, {"Value": "v\u00e4g", "VariantID": "21136", "ID": "1171929", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/394714_1.mp3", "Content": "v\u00e4:g"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "v\u00e4gen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "v\u00e4gar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "v\u00e4garna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21136", "ID": "24285", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "l\u00e5ngt, smalt stycke (belagd) mark som man kan f\u00e4rdas p\u00e5 med fordon, gata", "ID": "9034763"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=21&subpage=1"}, {"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=27&subpage=5"}], "Theme": "22:44--45", "Compound": [{"ID": "1171949", "OldID": "7899", "Content": "lands|v\u00e4g"}, {"ID": "1171950", "OldID": "7898", "Content": "motor|v\u00e4g"}, {"ID": "1171952", "OldID": "7901", "Content": "v\u00e4g|korsning"}], "Example": [{"ID": "1171937", "Content": "en bred v\u00e4g"}, {"ID": "8007395", "Content": "en asfalterad v\u00e4g"}, {"ID": "8013682", "Content": "v\u00e4gen mellan G\u00f6teborg och Malm\u00f6"}], "Cycle": [{"CycleID": "8007381", "Comment": {"ID": "8007382", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "resa; avst\u00e5nd, distans", "ID": "8007383"}, "Example": [{"ID": "1171938", "Content": "det \u00e4r tre timmars v\u00e4g fr\u00e5n G\u00f6teborg till Malm\u00f6"}, {"ID": "1171939", "Content": "Hur l\u00e5ng v\u00e4g har du till arbetet?"}]}, {"CycleID": "8007385", "Comment": {"ID": "8007386", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "f\u00e4rdriktning, f\u00e4rdv\u00e4g", "ID": "8007387"}, "Compound": [{"ID": "8007390", "Content": "gen|v\u00e4g"}, {"ID": "8013184", "Content": "k\u00f6r|v\u00e4g"}], "Example": [{"ID": "8007388", "Content": "de tog en kortare v\u00e4g genom skogen"}]}, {"CycleID": "8007391", "Comment": {"ID": "8007392", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "s\u00e4tt, metod", "ID": "8007393"}, "Example": [{"ID": "1171940", "Content": "konflikten kunde l\u00f6sas p\u00e5 fredlig v\u00e4g"}]}], "Idioms": [{"ID": "8028765", "Content": "banar v\u00e4g f\u00f6r n\u00e5got", "Definition": {"Content": "underl\u00e4ttar n\u00e5got, skapar f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r n\u00e5got", "ID": "8028764"}}, {"ID": "1171941", "Content": "en framkomlig v\u00e4g", "Definition": {"Content": "ett m\u00f6jligt s\u00e4tt", "ID": "1171942"}}, {"ID": "1171943", "Content": "hittar v\u00e4gen", "Definition": {"Content": "hittar r\u00e4tt", "ID": "1171944"}}, {"ID": "1171945", "Content": "inte p\u00e5 l\u00e5nga v\u00e4gar (tillr\u00e4ckligt)", "Definition": {"Content": "l\u00e5ngt ifr\u00e5n, inte alls (tillr\u00e4ckligt)", "ID": "1171946"}}, {"ID": "1171947", "Content": "st\u00e5r/\u00e4r i v\u00e4gen", "Definition": {"Content": "utg\u00f6r ett hinder", "ID": "1171948"}}, {"ID": "2004320", "OldID": "1854", "Content": "Vart tog han v\u00e4gen?", "Definition": {"Content": "Var blev han av?; Var \u00e4r han?", "ID": "2004319"}}, {"ID": "8034693", "Content": "\u00e4r p\u00e5 v\u00e4g att (enas)", "Definition": {"Content": "\u00e4r n\u00e4ra att (enas)", "ID": "8034694"}}]}]}]}