{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "led", "VariantID": "9878, 9879", "ID": "1080014", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/227311_1.mp3", "Content": "le:d"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "lett"}, {"Form": "aform", "Content": "leda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "9878", "ID": "11483", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "uttr\u00e5kad, tr\u00f6tt\u00a0(2)", "ID": "9022200"}, "Compound": [{"ID": "3010879", "Content": "ut|led"}], "Example": [{"ID": "1080022", "Content": "hon \u00e4r led p\u00e5 sitt jobb"}], "Graminfo": [{"ID": "8030320-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r led p\u00e5 ngn/ngt/att+VERB"}]}, {"VariantID": "9879", "ID": "11484", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "ot\u00e4ck, elak", "ID": "9022201"}, "Graminfo": [{"ID": "8036956-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r led"}], "Idioms": [{"ID": "3010880", "Content": "den lede", "Definition": {"Content": "dj\u00e4vulen", "ID": "3010881"}}]}]}, {"Value": "led", "VariantID": "9880, 9881", "ID": "1080027", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/227314_1.mp3", "Content": "le:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "leden"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "leder"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "lederna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "9880", "ID": "11485", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "str\u00e4cka d\u00e4r man kan vandra eller f\u00e4rdas", "ID": "9022202"}, "Compound": [{"ID": "1080035", "OldID": "3989", "Content": "far|led"}, {"ID": "1080036", "OldID": "3986", "Content": "huvud|led"}, {"ID": "1080037", "OldID": "3987", "Content": "trafik|led"}, {"ID": "1080038", "OldID": "3988", "Content": "vildmarks|led"}]}, {"VariantID": "9881", "ID": "11486", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "r\u00f6rlig f\u00f6rbindelse mellan ben\u00a0(1, 2) i kroppen", "ID": "9022203"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=3&subpage=4"}], "Theme": "3:7", "Compound": [{"ID": "1080045", "OldID": "3991", "Content": "hand|led"}, {"ID": "1080046", "OldID": "3990", "Content": "kn\u00e4|led"}], "Example": [{"ID": "1080044", "OldID": "5387", "Content": "armen gick ur led"}, {"ID": "8026178", "Content": "p\u00e5 morgnarna var hon stel i lederna"}]}, {"VariantID": "", "ID": "11487", "Lexemeno": "3", "Definition": {"Content": "riktning, dimension\u00a0(2)", "ID": "9022204"}, "Compound": [{"ID": "8026585", "Content": "horisontal|led"}, {"ID": "8026586", "Content": "h\u00f6jd|led"}]}]}, {"Value": "led", "VariantID": "9882, 9883", "ID": "1080048", "Variant": "3", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/227317_1.mp3", "Content": "le:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "ledet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "led"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "leden"}], "Lexeme": [{"VariantID": "9882", "ID": "11488", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "rad (av personer)", "ID": "9022205"}, "Example": [{"ID": "1080056", "Content": "barnen stod p\u00e5 ett led i korridoren"}]}, {"VariantID": "9883", "ID": "11489", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "del i ett f\u00f6rlopp", "ID": "9022206"}, "Compound": [{"ID": "1080060", "OldID": "3992", "Content": "tanke|led"}], "Example": [{"ID": "1080059", "Content": "g\u00e4stspelet \u00e4r ett led i det kulturella utbytet mellan l\u00e4nderna"}]}]}, {"Value": "led", "VariantID": "9877", "ID": "7501394", "Variant": "4", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/227321_1.mp3", "Content": "le:d"}], "Type": "verb", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "lider"}]}, {"Value": "leder", "VariantID": "9890, 9891, 9892", "ID": "1080102", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/leder.mp3", "Content": "le\u0323:der"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "leda"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "ledde"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "lett"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "ledd"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "led"}], "Lexeme": [{"VariantID": "9890", "ID": "11497", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "f\u00f6r (till ett m\u00e5l)", "ID": "9022214"}, "Example": [{"ID": "1080113", "Content": "han ledde den gamle mannen \u00f6ver gatan"}, {"ID": "1080114", "OldID": "5392", "Content": "Vart leder den h\u00e4r v\u00e4gen?"}, {"ID": "1080115", "OldID": "5393", "Content": "m\u00f6tet ledde inte till n\u00e5got resultat"}], "Graminfo": [{"ID": "1080111-1", "Order": "1", "Content": "ngn leder ngn/ngt RIKTNING"}, {"ID": "1080111-2", "Order": "2", "Content": "ngt leder till ngt"}], "Idioms": [{"ID": "1080116", "OldID": "837", "Content": "en ledande fr\u00e5ga", "Definition": {"Content": "en fr\u00e5ga som \u00e4r avsedd att leda till ett svar som fr\u00e5garen vill ha", "ID": "1080117"}}]}, {"VariantID": "9891", "ID": "11498", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "sl\u00e4pper fram, \u00f6verf\u00f6r", "ID": "9022215"}, "Example": [{"ID": "3010886", "Content": "vatten leder elektricitet i viss m\u00e5n"}], "Graminfo": [{"ID": "8010786-1", "Order": "1", "Content": "ngt leder ngt"}]}, {"VariantID": "9892", "ID": "11499", "Lexemeno": "3", "Definition": {"Content": "\u00e4r ledare\u00a0(1) eller chef f\u00f6r; sk\u00f6ter, styr\u00a0(2)", "ID": "9022216"}, "Example": [{"ID": "1080123", "Content": "ordf\u00f6randen ledde sammantr\u00e4det med fast hand"}], "Graminfo": [{"ID": "1080122-1", "Order": "1", "Content": "ngn leder ngt"}]}, {"VariantID": "", "ID": "11500", "Lexemeno": "4", "Definition": {"Content": "ligger fr\u00e4mst", "ID": "9022217"}, "Example": [{"ID": "1080130", "Content": "svenskarna leder matchen med 2\u20131"}], "Graminfo": [{"ID": "1080128-1", "Order": "1", "Content": "ngn leder (ngt)"}, {"ID": "1080128-2", "Order": "2", "Content": "ngn leder \u00f6ver ngn"}]}]}, {"Value": "lider", "VariantID": "9971, 9972", "ID": "1080731", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/228667_1.mp3", "Content": "li\u0323:der"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "lida"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "led"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "lidit"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "liden"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "lid"}], "Lexeme": [{"VariantID": "9971", "ID": "11598", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "har sm\u00e4rtor, pl\u00e5gas", "ID": "9022313"}, "Example": [{"ID": "3010923", "Content": "hon dog hastigt och beh\u00f6vde inte lida"}], "Graminfo": [{"ID": "1080740-1", "Order": "1", "Content": "ngn lider"}], "Cycle": [{"CycleID": "8008847", "Comment": {"ID": "8008848", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven allm\u00e4nt"}, "Definition": {"Content": "b\u00e4r f\u00f6ljderna, \u00e4r drabbad", "ID": "1080739"}, "Example": [{"ID": "1080742", "Content": "han lider av allergi"}], "Graminfo": [{"ID": "8010792-1", "Order": "1", "Content": "ngn lider av ngt"}]}], "Idioms": [{"ID": "1080744", "Content": "lider brist p\u00e5 n\u00e5got", "Definition": {"Content": "saknar n\u00e5got", "ID": "1080745"}}]}, {"VariantID": "9972", "ID": "11599", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "f\u00f6rflyter", "ID": "9022314"}, "Comment": {"ID": "1080750", "Type": "style", "Content": "i vissa fraser"}, "Example": [{"ID": "1080751", "Content": "Tiden lider, vi m\u00e5ste snart g\u00e5 hem!"}], "Graminfo": [{"ID": "8010793-1", "Order": "1", "Content": "ngt lider"}], "Idioms": [{"ID": "1080752", "OldID": "845", "Content": "vad det lider", "Definition": {"Content": "s\u00e5 sm\u00e5ningom, efterhand", "ID": "1080753"}}]}]}]}