{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "lider", "VariantID": "9971, 9972", "ID": "1080731", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/228667_1.mp3", "Content": "li\u0323:der"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "lida"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "led"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "lidit"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "liden"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "lid"}], "Lexeme": [{"VariantID": "9971", "ID": "11598", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "har sm\u00e4rtor, pl\u00e5gas", "ID": "9022313"}, "Example": [{"ID": "3010923", "Content": "hon dog hastigt och beh\u00f6vde inte lida"}], "Graminfo": [{"ID": "1080740-1", "Order": "1", "Content": "ngn lider"}], "Cycle": [{"CycleID": "8008847", "Comment": {"ID": "8008848", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven allm\u00e4nt"}, "Definition": {"Content": "b\u00e4r f\u00f6ljderna, \u00e4r drabbad", "ID": "1080739"}, "Example": [{"ID": "1080742", "Content": "han lider av allergi"}], "Graminfo": [{"ID": "8010792-1", "Order": "1", "Content": "ngn lider av ngt"}]}], "Idioms": [{"ID": "1080744", "Content": "lider brist p\u00e5 n\u00e5got", "Definition": {"Content": "saknar n\u00e5got", "ID": "1080745"}}]}, {"VariantID": "9972", "ID": "11599", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "f\u00f6rflyter", "ID": "9022314"}, "Comment": {"ID": "1080750", "Type": "style", "Content": "i vissa fraser"}, "Example": [{"ID": "1080751", "Content": "Tiden lider, vi m\u00e5ste snart g\u00e5 hem!"}], "Graminfo": [{"ID": "8010793-1", "Order": "1", "Content": "ngt lider"}], "Idioms": [{"ID": "1080752", "OldID": "845", "Content": "vad det lider", "Definition": {"Content": "s\u00e5 sm\u00e5ningom, efterhand", "ID": "1080753"}}]}]}, {"Value": "lidit", "VariantID": "", "ID": "1080009", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2li\u0323:dit"}], "Type": "verb", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "lider"}]}]}