{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "lokal", "VariantID": "10148", "ID": "1082174", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/231433_1.mp3", "Content": "loka\u0323:l"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "lokalt"}, {"Form": "aform", "Content": "lokala"}], "Lexeme": [{"VariantID": "10148", "ID": "11809", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "begr\u00e4nsad till en viss plats", "ID": "9022521"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "allm\u00e4n"}, {"Type": "antonym", "Value": "utbredd"}, {"Type": "antonym", "Value": "central", "Lemmano": "1", "Lexemeno": "1"}], "Compound": [{"ID": "1082185", "OldID": "4083", "Content": "lokal|avdelning"}, {"ID": "1082186", "OldID": "4084", "Content": "lokal|radio"}], "Example": [{"ID": "1082183", "OldID": "5518", "Content": "lokal dimma"}, {"ID": "1082184", "OldID": "5519", "Content": "lokala f\u00f6rhandlingar"}, {"ID": "3010984", "Content": "n\u00e5gra lokala f\u00f6rm\u00e5gor upptr\u00e4dde p\u00e5 scenen"}]}]}, {"Value": "lokal", "VariantID": "10149", "ID": "1082188", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/231431_1.mp3", "Content": "loka\u0323:l"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "lokalen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "lokaler"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "lokalerna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "10149", "ID": "11810", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "rum eller byggnad som anv\u00e4nds f\u00f6r kollektiv verksamhet", "ID": "9022522"}, "Compound": [{"ID": "1082196", "Content": "n\u00f6jes|lokal"}, {"ID": "2003038", "OldID": "4086", "Content": "samlings|lokal"}, {"ID": "1082197", "OldID": "4085", "Content": "val|lokal"}], "Example": [{"ID": "1082195", "Content": "klubben har f\u00e5tt nya lokaler"}]}]}]}