{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "luftr\u00f6rs|katarr", "VariantID": "", "ID": "8024124", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/232368_1.mp3", "Content": "\u00b2lu\u0323f:tr\u00f6:r\u203fskatar:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "luftr\u00f6rskatarren"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "luftr\u00f6rskatarrer"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "luftr\u00f6rskatarrerna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "11888", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "bronkit", "ID": "9022598"}}]}, {"Value": "luft|r\u00f6r", "VariantID": "10214", "ID": "1082718", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/232366_1.mp3", "Content": "\u00b2lu\u0323f:tr\u00f6:r"}], "Type": "subst. plural", "Inflection": [{"Content": "luftr\u00f6ren"}], "Lexeme": [{"VariantID": "10214", "ID": "11887", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "andningsv\u00e4garna fr\u00e5n luftstrupen och ner\u00e5t, bronker", "ID": "9022597"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=3&subpage=3"}], "Theme": "3:6", "Compound": [{"ID": "8017449", "Content": "luftr\u00f6rs|katarr"}]}]}]}