{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "l\u00e5r|ben", "VariantID": "10375", "ID": "1085059", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/234470_1.mp3", "Content": "\u00b2l\u00e5\u0323:rbe:n"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "l\u00e5rbenet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "l\u00e5rben"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "l\u00e5rbenen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "10375", "ID": "12081", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "l\u00e5rets ben", "ID": "9022786"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=3&subpage=4"}], "Theme": "3:7", "Compound": [{"ID": "8008841", "Content": "l\u00e5rbens|hals"}]}]}, {"Value": "ben", "VariantID": "1536, 1537", "ID": "1012671", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/116145_1.mp3", "Content": "be:n"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "benet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "ben"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "benen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "1536", "ID": "1762", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "kroppsdel som m\u00e4nniskor och djur g\u00e5r med, nedre extremitet", "ID": "9012702"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=2&subpage=2"}, {"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=2&subpage=1"}], "Theme": "2:5", "Compound": [{"ID": "1012687", "OldID": "575", "Content": "ben|skydd"}, {"ID": "8014632", "OldID": "576", "Content": "ben|v\u00e4rmare"}, {"ID": "8018195", "Content": "bak|ben"}, {"ID": "8018196", "Content": "fram|ben"}, {"ID": "1012689", "Content": "l\u00e5r|ben"}, {"ID": "1012690", "Content": "under|ben"}], "Example": [{"ID": "8032091", "Content": "hon ramlade ner fr\u00e5n en stege och br\u00f6t benet"}, {"ID": "1012680", "Content": "efter den l\u00e5nga flygresan var det sk\u00f6nt att str\u00e4cka p\u00e5 benen"}], "Cycle": [{"CycleID": "6000172", "Comment": {"ID": "6000173", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Compound": [{"ID": "1012688", "Content": "bords|ben"}]}], "Idioms": [{"ID": "1012681", "Content": "drar benen efter sig", "Definition": {"Content": "g\u00e5r alltf\u00f6r l\u00e5ngsamt", "ID": "1012682"}}, {"ID": "1012683", "Content": "st\u00e5r p\u00e5 egna ben", "Definition": {"Content": "klarar sig sj\u00e4lv", "ID": "1012684"}}, {"ID": "1012685", "Content": "\u00e4r p\u00e5 benen", "Definition": {"Content": "\u00e4r verksam igen efter att ha sovit eller varit sjuk", "ID": "1012686"}}]}]}]}