{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "l\u00e5s", "VariantID": "10376", "ID": "1085067", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/234498_1.mp3", "Content": "l\u00e5:s"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "l\u00e5set"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "l\u00e5s"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "l\u00e5sen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "10376", "ID": "12082", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "anordning att l\u00e5sa med", "ID": "9022787"}, "Theme": "10:21", "Compound": [{"ID": "1085076", "OldID": "4152", "Content": "d\u00f6rr|l\u00e5s"}, {"ID": "8017754", "Content": "h\u00e4ng|l\u00e5s"}, {"ID": "1085077", "OldID": "4153", "Content": "l\u00e5s|smed"}], "Example": [{"ID": "8017755", "Content": "han satte nyckeln i l\u00e5set och vred om"}], "Idioms": [{"ID": "8029796", "Content": "g\u00e5r i l\u00e5s", "Definition": {"Content": "lyckas", "ID": "8029795"}}, {"ID": "1085074", "Content": "sitter inom l\u00e5s och bom", "Definition": {"Content": "sitter i f\u00e4ngelse", "ID": "1085075"}}]}]}, {"Value": "l\u00e5ser", "VariantID": "10377", "ID": "1085080", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/l0345ser.mp3", "Content": "l\u00e5\u0323:ser"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "l\u00e5sa"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "l\u00e5ste"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "l\u00e5st"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "l\u00e5st"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "l\u00e5s"}], "Lexeme": [{"VariantID": "10377", "ID": "12083", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "st\u00e4nger en d\u00f6rr e.d. s\u00e5 att man inte kan \u00f6ppna utan nyckel", "ID": "9022788"}, "Reference": [{"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/laser.mp4"}], "Example": [{"ID": "1085088", "Content": "Gl\u00f6m inte att l\u00e5sa d\u00f6rren n\u00e4r du g\u00e5r!"}], "Graminfo": [{"ID": "1085087-1", "Order": "1", "Content": "ngn l\u00e5ser (ngt)"}], "Cycle": [{"CycleID": "6002038", "Comment": {"ID": "6002039", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "1085089", "Content": "l\u00e4get i f\u00f6rhandlingarna \u00e4r l\u00e5st"}]}]}]}]}