{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "l\u00e5t", "VariantID": "10378", "ID": "1085091", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/234553_1.mp3", "Content": "l\u00e5:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "l\u00e5ten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "l\u00e5tar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "l\u00e5tarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "10378", "ID": "12086", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "melodi", "ID": "9022791"}, "Compound": [{"ID": "1085097", "Content": "pop|l\u00e5t"}], "Example": [{"ID": "3011085", "Content": "Vad \u00e4r det f\u00f6r l\u00e5t du visslar p\u00e5?"}]}]}, {"Value": "l\u00e5ter", "VariantID": "10379, 10380, 10381, 10382", "ID": "1085098", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/l0345ter.mp3", "Content": "l\u00e5\u0323:ter"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "l\u00e5ta"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "l\u00e4t"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "l\u00e5tit"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "l\u00e5t"}], "Lexeme": [{"VariantID": "10379", "ID": "12087", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "h\u00f6rs, ljuder", "ID": "9022792"}, "Example": [{"ID": "1085106", "Content": "bilen l\u00e4t som en traktor"}], "Graminfo": [{"ID": "1085105-1", "Order": "1", "Content": "ngt l\u00e5ter S\u00c4TT"}]}, {"VariantID": "10380", "ID": "12088", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "verkar vara, f\u00f6refaller", "ID": "9022793"}, "Example": [{"ID": "1085112", "Content": "han l\u00e4t arg p\u00e5 r\u00f6sten"}], "Graminfo": [{"ID": "1085111-1", "Order": "1", "Content": "ngn/ngt l\u00e5ter S\u00c4TT"}]}, {"VariantID": "10381", "ID": "12089", "Lexemeno": "3", "Definition": {"Content": "g\u00e5r med p\u00e5, till\u00e5ter", "ID": "9022794"}, "Example": [{"ID": "1085117", "OldID": "5630", "Content": "L\u00e5t mig f\u00e5 se!"}, {"ID": "1085118", "Content": "Vi kan v\u00e4l l\u00e5ta barnen g\u00e5 p\u00e5 bio i helgen!"}, {"ID": "8017763", "Content": "de l\u00e4t barnen vara uppe lite senare \u00e4n vanligt eftersom det var p\u00e5skafton"}], "Graminfo": [{"ID": "1085116-1", "Order": "1", "Content": "ngn l\u00e5ter ngn VERB"}], "Idioms": [{"ID": "8028845", "Content": "l\u00e5ter bli", "Definition": {"Content": "undviker eller slutar med", "ID": "8028844"}}, {"ID": "2005181", "Content": "l\u00e5ter n\u00e5got bero", "Definition": {"Content": "l\u00e5ter n\u00e5got vara avslutat f\u00f6r tillf\u00e4llet", "ID": "2005180"}}, {"ID": "2005546", "Content": "l\u00e5ter n\u00e5got vara osagt", "Definition": {"Content": "vill inte yttra sig om n\u00e5got", "ID": "2005545"}}, {"ID": "8035469", "Content": "l\u00e5ter p\u00e5skina", "Definition": {"Content": "antyder, insinuerar", "ID": "8035470"}}]}, {"VariantID": "10382", "ID": "12090", "Lexemeno": "4", "Definition": {"Content": "ser till att n\u00e5got blir gjort", "ID": "9022795"}, "Example": [{"ID": "1085125", "OldID": "5632", "Content": "han l\u00e4t renovera l\u00e4genheten"}], "Graminfo": [{"ID": "1085124-1", "Order": "1", "Content": "ngn l\u00e5ter VERB"}]}]}]}