{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "lyder", "VariantID": "10289, 10290", "ID": "1083315", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/lyder.mp3", "Content": "ly\u0323:der"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "lyda"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "lydde", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "l\u00f6d"}]}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "lytt"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "lydd"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "lyd"}], "Lexeme": [{"VariantID": "10289", "ID": "11979", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "g\u00f6r som man blir tillsagd", "ID": "9022686"}, "Example": [{"ID": "1083325", "Content": "en soldat m\u00e5ste lyda order"}], "Graminfo": [{"ID": "1083324-1", "Order": "1", "Content": "ngn lyder ngn/ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "8036719", "Comment": {"ID": "8036720", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "h\u00f6r till, sorterar (under)", "ID": "8036721"}, "Example": [{"ID": "8036722", "Content": "statliga f\u00f6rvaltningsmyndigheter lyder vanligen under regeringen"}], "Graminfo": [{"ID": "8036723-1", "Order": "1", "Content": "ngn/ngt lyder under ngn/ngt"}]}]}, {"VariantID": "10290", "ID": "11980", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "har en viss lydelse", "ID": "9022687"}, "Example": [{"ID": "1083334", "Content": "Hur lyder citatet?"}], "Graminfo": [{"ID": "1083332-1", "Order": "1", "Content": "ngt lyder S\u00c4TT"}], "Cycle": [{"CycleID": "3011057", "Comment": {"ID": "3011058", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "uppg\u00e5r till, \u00e4r", "ID": "1083331"}, "Example": [{"ID": "1083335", "Content": "v\u00e4rldsrekordet i l\u00e4ngdhopp lyder p\u00e5 8,95"}], "Graminfo": [{"ID": "1083333-1", "Order": "1", "Content": "ngt lyder p\u00e5 TAL"}]}]}]}, {"Value": "l\u00f6d", "VariantID": "10517", "ID": "1085154", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/236251_1.mp3", "Content": "l\u00f6:d"}], "Type": "verb", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "lyder"}]}, {"Value": "l\u00f6der", "VariantID": "10520", "ID": "1085176", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/l0366der.mp3", "Content": "l\u00f6\u0323:der"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "l\u00f6da"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "l\u00f6dde"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "l\u00f6tt"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "l\u00f6dd"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "l\u00f6d"}], "Lexeme": [{"VariantID": "10520", "ID": "12251", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "fogar samman med hj\u00e4lp av sm\u00e4lt metall", "ID": "9022955"}, "Example": [{"ID": "8026401", "Content": "hon l\u00f6dde ihop tunn st\u00e5ltr\u00e5d till olika sm\u00e5 f\u00f6rem\u00e5l"}], "Graminfo": [{"ID": "1085182-1", "Order": "1", "Content": "ngn l\u00f6der ngt"}]}]}]}