{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "m", "VariantID": "", "ID": "2000780", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/237276_1.mp3", "Content": "em:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "m:et"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "m"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "m:en"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "12317", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "trettonde bokstaven i alfabetet", "ID": "9023019"}}]}, {"Value": "m", "VariantID": "", "ID": "2004023", "Variant": "2", "Type": "subst.", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "meter"}]}, {"Value": "meter", "VariantID": "11002", "ID": "1089076", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/243696_1.mp3", "Content": "me\u0323:ter"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "metern"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "meter", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "metrar"}]}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "meterna", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "metrarna"}]}], "Abbreviate": {"Content": "m", "ID": "2004022"}, "Lexeme": [{"VariantID": "11002", "ID": "12830", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "en m\u00e5ttenhet f\u00f6r l\u00e4ngd", "ID": "9023525"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=29&subpage=3"}], "Theme": "31:62", "Compound": [{"ID": "1089087", "OldID": "4395", "Content": "hyll|meter"}, {"ID": "1089088", "OldID": "4394", "Content": "kubik|meter"}], "Example": [{"ID": "1089085", "Content": "bilen \u00e4r 4 meter l\u00e5ng"}, {"ID": "1089086", "Content": "de fl\u00f6g p\u00e5 1000 meters h\u00f6jd"}, {"ID": "8025776", "Content": "han \u00e4r n\u00e4stan 2 meter l\u00e5ng"}]}]}, {"Value": "Moderata samlingspartiet", "VariantID": "11181", "ID": "1090646", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/moderata samlingspartiet.mp3", "Content": "modera\u0323:ta \u00b2sa\u0323m:li\u014bspar\u203fti:et"}], "Type": "namn", "Abbreviate": {"Content": "M", "ID": "8031204"}, "Lexeme": [{"VariantID": "11181", "ID": "13055", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ett borgerligt politiskt parti, Moderaterna", "ID": "9023748"}}]}, {"Value": "Moderaterna", "VariantID": "", "ID": "8035651", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "modera\u0323:ter\u203fna"}], "Type": "namn", "Abbreviate": {"Content": "M", "ID": "8035664"}, "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "13056", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ett borgerligt politiskt parti, Moderata samlingspartiet", "ID": "9023749"}}]}]}