{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "mag|s\u00e5r", "VariantID": "10604", "ID": "1085853", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/237673_1.mp3", "Content": "\u00b2ma\u0323:gs\u00e5:r"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "mags\u00e5ret"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "mags\u00e5r"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "mags\u00e5ren"}], "Lexeme": [{"VariantID": "10604", "ID": "12350", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "s\u00e5r i mags\u00e4ckens v\u00e4gg", "ID": "9023052"}, "Example": [{"ID": "8021979", "Content": "bl\u00f6dande mags\u00e5r"}]}]}, {"Value": "s\u00e5r", "VariantID": "18215", "ID": "1149584", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/353137_1.mp3", "Content": "s\u00e5:r"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "s\u00e5ret"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "s\u00e5r"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "s\u00e5ren"}], "Lexeme": [{"VariantID": "18215", "ID": "20988", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "(bl\u00f6dande) skada i kroppens v\u00e4vnader", "ID": "9031538"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=3&subpage=2"}], "Theme": "3:6", "Compound": [{"ID": "1149594", "OldID": "7059", "Content": "mag|s\u00e5r"}, {"ID": "1149595", "OldID": "7058", "Content": "sk\u00e4r|s\u00e5r"}, {"ID": "1149596", "OldID": "7060", "Content": "s\u00e5r|skada"}], "Example": [{"ID": "8008643", "Content": "ett djupt s\u00e5r"}, {"ID": "8008644", "Content": "ett fult s\u00e5r"}], "Cycle": [{"CycleID": "6003907", "Comment": {"ID": "6003908", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "8008645", "Content": "ett s\u00e5r i sj\u00e4len"}]}], "Idioms": [{"ID": "1149593", "Content": "pl\u00e5ster p\u00e5 s\u00e5ren", "Definition": {"Content": "kompensation", "ID": "8011884"}}, {"ID": "2005630", "OldID": "10272", "Content": "tiden l\u00e4ker alla s\u00e5r", "Definition": {"Content": "med tiden kommer man \u00f6ver konflikter och bitterhet", "ID": "2005629"}}]}]}]}