{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "marginal|v\u00e4ljare", "VariantID": "", "ID": "8013689", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/239345_1.mp3", "Content": "\u00b2margina\u0323:lvel:jare"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/239345_2.mp3", "Content": "\u00b2marjina\u0323:lvel:jare"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "marginalv\u00e4ljaren"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "marginalv\u00e4ljare"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "marginalv\u00e4ljarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "12488", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "v\u00e4ljare som tenderar att r\u00f6sta slumpm\u00e4ssigt eller inte r\u00f6sta alls", "ID": "9023186"}, "Example": [{"ID": "7503736", "Content": "de sista veckorna f\u00f6re valet inriktade sig partierna p\u00e5 marginalv\u00e4ljarna"}]}]}, {"Value": "v\u00e4ljare", "VariantID": "21180", "ID": "1172301", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/395380_1.mp3", "Content": "\u00b2ve\u0323l:jare"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "v\u00e4ljaren"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "v\u00e4ljare"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "v\u00e4ljarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21180", "ID": "24329", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "person som r\u00f6star i ett val\u00a0(2)", "ID": "9034805"}, "Compound": [{"ID": "1172307", "OldID": "7911", "Content": "f\u00f6rstag\u00e5ngs|v\u00e4ljare"}, {"ID": "8007408", "Content": "marginal|v\u00e4ljare"}, {"ID": "1172308", "OldID": "7912", "Content": "v\u00e4ljar|k\u00e5r"}], "Example": [{"ID": "8007409", "Content": "partiet f\u00f6rs\u00f6kte locka v\u00e4ljare med l\u00f6ften om h\u00f6jda bidrag"}]}]}]}