{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "mask", "VariantID": "10755", "ID": "1087085", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/240081_1.mp3", "Content": "mas:k"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "masken"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "maskar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "maskarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "10755", "ID": "12544", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ett litet djur som kr\u00e4lar och ofta h\u00e5ller till i jorden", "ID": "9023242"}, "Theme": "27:55", "Compound": [{"ID": "1087093", "OldID": "4302", "Content": "dagg|mask"}, {"ID": "1087094", "OldID": "4303", "Content": "lys|mask"}], "Example": [{"ID": "8023223", "Content": "han satte mask p\u00e5 kroken och b\u00f6rjade fiska"}]}]}, {"Value": "mask", "VariantID": "10756, 10757", "ID": "1087096", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/240083_1.mp3", "Content": "mas:k"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "masken"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "masker"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "maskerna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "10756", "ID": "12545", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "f\u00f6rkl\u00e4dnad f\u00f6r ansiktet", "ID": "9023243"}, "Compound": [{"ID": "1087106", "OldID": "4304", "Content": "ansikts|mask"}], "Example": [{"ID": "8019343", "Content": "sk\u00e5despelarna hade sp\u00e4nnande masker"}, {"ID": "8023224", "Content": "p\u00e5 maskeraden skulle man ha mask f\u00f6r ansiktet"}], "Cycle": [{"CycleID": "6002160", "Comment": {"ID": "1087104", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "skydd", "ID": "8035483"}, "Example": [{"ID": "1087105", "Content": "hans cynism \u00e4r bara en mask"}]}]}, {"VariantID": "10757", "ID": "12546", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "skydd f\u00f6r ansiktet", "ID": "9023244"}, "Compound": [{"ID": "1087111", "OldID": "4305", "Content": "gas|mask"}]}]}]}