{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "medel-", "VariantID": "10855", "ID": "1087958", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/241762_1.mp3", "Content": "\u00b2me\u0323:del-"}], "Type": "f\u00f6rled", "Lexeme": [{"VariantID": "10855", "ID": "12660", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "genomsnittlig; mellan-", "ID": "9023357"}, "Compound": [{"ID": "1087962", "Content": "medel|betyg"}, {"ID": "1087963", "OldID": "4353", "Content": "medel|inkomst"}, {"ID": "1087964", "OldID": "4355", "Content": "medel|livsl\u00e4ngd"}, {"ID": "8023270", "OldID": "4354", "Content": "medel|l\u00e4ngd"}, {"ID": "1087965", "OldID": "4356", "Content": "medel|stor"}]}]}, {"Value": "medel|klass", "VariantID": "10856", "ID": "1087967", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/241835_1.mp3", "Content": "\u00b2me\u0323:delklas:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "medelklassen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "10856", "ID": "12662", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "grupp i samh\u00e4llet\u00a0(2) som best\u00e5r av tj\u00e4nstem\u00e4n, sm\u00e5f\u00f6retagare, l\u00e4rare m.fl.", "ID": "9023359"}, "Example": [{"ID": "8023271", "Content": "han kommer fr\u00e5n \u00f6vre medelklassen"}, {"ID": "8026428", "Content": "i m\u00e5nga u-l\u00e4nder har en k\u00f6pstark medelklass uppst\u00e5tt"}]}]}, {"Value": "medel|m\u00e5tta", "VariantID": "10857", "ID": "1087974", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/241865_1.mp3", "Content": "\u00b2me\u0323:delm\u00e5t:a"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "medelm\u00e5ttan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "medelm\u00e5ttor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "medelm\u00e5ttorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "10857", "ID": "12663", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "medelm\u00e5ttig person", "ID": "9023360"}}]}, {"Value": "medel|m\u00e5ttig", "VariantID": "10858", "ID": "1087981", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/241868_1.mp3", "Content": "\u00b2me\u0323:delm\u00e5t:ig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "medelm\u00e5ttigt"}, {"Form": "aform", "Content": "medelm\u00e5ttiga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "10858", "ID": "12664", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte mer \u00e4n (h\u00f6gst) normal; sl\u00e4tstruken", "ID": "9023361"}, "Example": [{"ID": "3011247", "Content": "en medelm\u00e5ttig prestation"}]}]}, {"Value": "medel|punkt", "VariantID": "10860", "ID": "1087991", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/241889_1.mp3", "Content": "\u00b2me\u0323:delpu\u014b:kt"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "medelpunkten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "10860", "ID": "12667", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "mittpunkt, centrum", "ID": "9023364"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=29&subpage=2"}], "Theme": "31:63", "Example": [{"ID": "3011248", "Content": "cirkelns medelpunkt"}], "Cycle": [{"CycleID": "3011250", "Comment": {"ID": "3011251", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "person som alla samlas kring", "ID": "8008702"}, "Example": [{"ID": "3011249", "Content": "hon blev snabbt festens medelpunkt"}]}]}]}, {"Value": "medel|tal", "VariantID": "10863", "ID": "1088011", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/241933_1.mp3", "Content": "\u00b2me\u0323:delta:l"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "medeltalet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "medeltal"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "medeltalen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "10863", "ID": "12670", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "summan av ett antal v\u00e4rden dividerat med antalet v\u00e4rden, genomsnitt, medelv\u00e4rde", "ID": "9023367"}, "Example": [{"ID": "3011254", "Content": "svensken ser i medeltal 18 filmer om \u00e5ret"}, {"ID": "8023273", "Content": "medeltalet av 6, 8 och 10 \u00e4r 8"}]}]}, {"Value": "medel|tid", "VariantID": "10864", "ID": "1088018", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/241939_1.mp3", "Content": "\u00b2me\u0323:delti:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "medeltiden"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "10864", "ID": "12671", "Lexemeno": "\u2219", "Gramcom": {"Content": "vanligen i best\u00e4md form", "ID": "8008705"}, "Definition": {"Content": "tiden mellan 1000-talet och ca 1500 (n\u00e4r det g\u00e4ller Norden)", "ID": "9023368"}, "Compound": [{"ID": "1088024", "Content": "medeltids|kyrka"}]}]}, {"Value": "medel|tida", "VariantID": "", "ID": "8003426", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/241942_1.mp3", "Content": "\u00b2me\u0323:delti:da"}], "Type": "adj., ingen b\u00f6jning", "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "12672", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som h\u00f6r till medeltiden", "ID": "9023369"}, "Example": [{"ID": "8003431", "Content": "medeltida handskrifter"}]}]}, {"Value": "medel|v\u00e4g", "VariantID": "10865", "ID": "1088026", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/241980_1.mp3", "Content": "\u00b2me\u0323:delv\u00e4:g"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "medelv\u00e4gen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "medelv\u00e4gar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "medelv\u00e4garna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "10865", "ID": "12673", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "kompromiss", "ID": "9023370"}, "Example": [{"ID": "8023274", "Content": "de lyckades hitta en medelv\u00e4g"}], "Idioms": [{"ID": "3011255", "Content": "den gyllene medelv\u00e4gen", "Definition": {"Content": "den b\u00e4sta kompromissen", "ID": "8023275"}}]}]}, {"Value": "medel|v\u00e4rde", "VariantID": "", "ID": "8003432", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/241982_1.mp3", "Content": "\u00b2me\u0323:delv\u00e4:r\u203fde"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "medelv\u00e4rdet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "medelv\u00e4rden"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "medelv\u00e4rdena"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "12674", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "medeltal, genomsnitt", "ID": "9023371"}, "Example": [{"ID": "8003442", "Content": "medelv\u00e4rdet av 10 och 20 \u00e4r 15"}]}]}, {"Value": "medel|\u00e5lder", "VariantID": "10866", "ID": "1088033", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/241985_1.mp3", "Content": "\u00b2me\u0323:del\u00e5l:der"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "medel\u00e5ldern"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "10866", "ID": "12675", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "\u00e5ldern mellan ungdom och \u00e5lderdom", "ID": "9023372"}, "Example": [{"ID": "1088039", "Content": "en man i \u00f6vre medel\u00e5ldern"}]}]}, {"Value": "medel|\u00e5lders", "VariantID": "10867", "ID": "1088041", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/241988_1.mp3", "Content": "\u00b2me\u0323:del\u00e5l:der\u203fs"}], "Type": "adj., ingen b\u00f6jning", "Lexeme": [{"VariantID": "10867", "ID": "12676", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som \u00e4r i medel\u00e5ldern", "ID": "9023373"}, "Example": [{"ID": "1088045", "Content": "ett medel\u00e5lders par med utflugna barn"}]}]}, {"Value": "klass", "VariantID": "8538, 8539, 8540", "ID": "1069445", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/207250_1.mp3", "Content": "klas:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "klassen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "klasser"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "klasserna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "8538", "ID": "9938", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "grupp av personer eller f\u00f6reteelser", "ID": "9020680"}, "Theme": "15:30", "Compound": [{"ID": "1069455", "Content": "medel|klass"}, {"ID": "1069456", "OldID": "3512", "Content": "pris|klass"}, {"ID": "8013834", "OldID": "3514", "Content": "samh\u00e4lls|klass"}, {"ID": "8022577", "Content": "sm\u00e5bils|klassen"}, {"ID": "8027143", "OldID": "3513", "Content": "\u00e5lders|klass"}, {"ID": "8027144", "Content": "\u00f6ver|klass"}]}]}, {"Value": "livs|l\u00e4ngd", "VariantID": "", "ID": "5002261", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/230383_1.mp3", "Content": "\u00b2li\u0323f:sle\u014b:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "livsl\u00e4ngden"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "livsl\u00e4ngder"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "livsl\u00e4ngderna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "11731", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "tid som n\u00e5gon lever\u00a0(1)", "ID": "9022444"}, "Compound": [{"ID": "5002268", "Content": "medel|livsl\u00e4ngd"}], "Cycle": [{"CycleID": "5002274", "Comment": {"ID": "5002275", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "tid som n\u00e5got fungerar", "ID": "5002276"}, "Example": [{"ID": "5002277", "Content": "batteriets livsl\u00e4ngd"}]}]}]}, {"Value": "l\u00e4ngd", "VariantID": "10440, 10441, 10442", "ID": "1084075", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/235096_1.mp3", "Content": "le\u014b:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "l\u00e4ngden"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "l\u00e4ngder"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "l\u00e4ngderna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "10440", "ID": "12153", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "utstr\u00e4ckning i rum eller tid", "ID": "9022856"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=29&subpage=3"}, {"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=29&subpage=1"}], "Theme": "31:62", "Compound": [{"ID": "1084086", "OldID": "4174", "Content": "kjol|l\u00e4ngd"}, {"ID": "1084087", "Content": "kropps|l\u00e4ngd"}, {"ID": "8023459", "OldID": "4173", "Content": "medel|l\u00e4ngd"}], "Example": [{"ID": "1084083", "OldID": "5671", "Content": "huset \u00e4r tio meter p\u00e5 l\u00e4ngden"}, {"ID": "3011100", "Content": "f\u00f6redragets l\u00e4ngd var en timme"}], "Idioms": [{"ID": "1084084", "OldID": "912", "Content": "i l\u00e4ngden", "Definition": {"Content": "om man h\u00e5ller p\u00e5 l\u00e4nge", "ID": "1084085"}}]}]}, {"Value": "medel", "VariantID": "10853, 10854", "ID": "1087930", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/241757_1.mp3", "Content": "me\u0323:del"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "medlet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "medel"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "medlen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "10854", "ID": "12659", "Lexemeno": "2", "Gramcom": {"Content": "endast i plural", "ID": "1087950"}, "Definition": {"Content": "tillg\u00e5ngar, pengar", "ID": "9023356"}, "Compound": [{"ID": "1087954", "OldID": "4352", "Content": "medel|l\u00f6s"}, {"ID": "1087955", "OldID": "4351", "Content": "studie|medel"}], "Example": [{"ID": "1087953", "OldID": "5863", "Content": "offentliga medel"}, {"ID": "1087952", "Content": "klubben skulle bygga en idrottsplats, och kommunen st\u00e4llde medel till f\u00f6rfogande"}], "Idioms": [{"ID": "2005006", "Content": "likvida medel", "Definition": {"Content": "pengar som man omedelbart har tillg\u00e5ng till", "ID": "2005005"}}]}]}, {"Value": "temperatur", "VariantID": "18624", "ID": "1152011", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/358735_2.mp3", "Content": "temperatu\u0323:r"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/358735_1.mp3", "Content": "tempratu\u0323:r"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "temperaturen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "temperaturer"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "temperaturerna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "18624", "ID": "21469", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "graderat m\u00e5tt p\u00e5 v\u00e4rme", "ID": "9032014"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=29&subpage=3"}, {"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=30&subpage=1"}], "Theme": "31:62, 32:64", "Compound": [{"ID": "1152019", "Content": "kropps|temperatur"}, {"ID": "8015359", "OldID": "7201", "Content": "medel|temperatur"}], "Example": [{"ID": "8007755", "Content": "h\u00f6g temperatur"}, {"ID": "1152018", "Content": "temperaturen steg till n\u00e4ra 40 grader"}]}]}, {"Value": "v\u00e4rde", "VariantID": "21238, 21239, 21240", "ID": "1172816", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/396061_1.mp3", "Content": "\u00b2v\u00e4\u0323:r\u203fde"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "v\u00e4rdet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "v\u00e4rden"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "v\u00e4rdena"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21240", "ID": "24408", "Lexemeno": "3", "Definition": {"Content": "tal\u00a0(3), siffra", "ID": "9034883"}, "Compound": [{"ID": "1172838", "OldID": "7932", "Content": "gr\u00e4ns|v\u00e4rde"}, {"ID": "1172839", "OldID": "7933", "Content": "medel|v\u00e4rde"}]}]}, {"Value": "\u00e5lder", "VariantID": "21471, 21472", "ID": "1176169", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/399355_1.mp3", "Content": "\u00e5\u0323l:der"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "\u00e5ldern"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u00e5ldrar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u00e5ldrarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21471", "ID": "24680", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "antal levnads\u00e5r", "ID": "9035153"}, "Compound": [{"ID": "1176178", "OldID": "7997", "Content": "medel|\u00e5lder"}, {"ID": "1176179", "OldID": "7999", "Content": "pensions|\u00e5lder"}, {"ID": "1176180", "OldID": "7998", "Content": "skol|\u00e5lder"}, {"ID": "1176181", "OldID": "8000", "Content": "\u00e5lders|grupp"}], "Example": [{"ID": "1176176", "Content": "han avled vid 75 \u00e5rs \u00e5lder"}, {"ID": "1176177", "Content": "barn i \u00e5ldern 6\u20138 \u00e5r"}, {"ID": "8028531", "Content": "en kvinna i sin b\u00e4sta \u00e5lder"}], "Idioms": [{"ID": "7503211", "Content": "i vuxen \u00e5lder", "Definition": {"Content": "n\u00e4r n\u00e5gon \u00e4r vuxen", "ID": "7503210"}}]}]}]}