{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "medel|\u00e5lders", "VariantID": "10867", "ID": "1088041", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/241988_1.mp3", "Content": "\u00b2me\u0323:del\u00e5l:der\u203fs"}], "Type": "adj., ingen b\u00f6jning", "Lexeme": [{"VariantID": "10867", "ID": "12676", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som \u00e4r i medel\u00e5ldern", "ID": "9023373"}, "Example": [{"ID": "1088045", "Content": "ett medel\u00e5lders par med utflugna barn"}]}]}, {"Value": "medel|\u00e5lder", "VariantID": "10866", "ID": "1088033", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/241985_1.mp3", "Content": "\u00b2me\u0323:del\u00e5l:der"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "medel\u00e5ldern"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "10866", "ID": "12675", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "\u00e5ldern mellan ungdom och \u00e5lderdom", "ID": "9023372"}, "Example": [{"ID": "1088039", "Content": "en man i \u00f6vre medel\u00e5ldern"}]}]}, {"Value": "\u00e5lder", "VariantID": "21471, 21472", "ID": "1176169", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/399355_1.mp3", "Content": "\u00e5\u0323l:der"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "\u00e5ldern"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u00e5ldrar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u00e5ldrarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21471", "ID": "24680", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "antal levnads\u00e5r", "ID": "9035153"}, "Compound": [{"ID": "1176178", "OldID": "7997", "Content": "medel|\u00e5lder"}, {"ID": "1176179", "OldID": "7999", "Content": "pensions|\u00e5lder"}, {"ID": "1176180", "OldID": "7998", "Content": "skol|\u00e5lder"}, {"ID": "1176181", "OldID": "8000", "Content": "\u00e5lders|grupp"}], "Example": [{"ID": "1176176", "Content": "han avled vid 75 \u00e5rs \u00e5lder"}, {"ID": "1176177", "Content": "barn i \u00e5ldern 6\u20138 \u00e5r"}, {"ID": "8028531", "Content": "en kvinna i sin b\u00e4sta \u00e5lder"}], "Idioms": [{"ID": "7503211", "Content": "i vuxen \u00e5lder", "Definition": {"Content": "n\u00e4r n\u00e5gon \u00e4r vuxen", "ID": "7503210"}}]}]}]}