{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "mellan|m\u00e5l", "VariantID": "10938", "ID": "1088579", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/242804_1.mp3", "Content": "\u00b2me\u0323l:anm\u00e5:l"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "mellanm\u00e5let"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "mellanm\u00e5l"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "mellanm\u00e5len"}], "Lexeme": [{"VariantID": "10938", "ID": "12759", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "l\u00e4tt m\u00e5ltid mellan st\u00f6rre m\u00e5l\u00a0(3)", "ID": "9023454"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=7&subpage=1"}], "Theme": "7:14\u201315", "Example": [{"ID": "8025655", "Content": "de fick mj\u00f6lk och sm\u00f6rg\u00e5s som mellanm\u00e5l"}]}]}, {"Value": "m\u00e5l", "VariantID": "11452, 11453, 11454, 11455, 11456", "ID": "1093197", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/250980_1.mp3", "Content": "m\u00e5:l"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "m\u00e5let"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "m\u00e5l"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "m\u00e5len"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11454", "ID": "13378", "Lexemeno": "3", "Definition": {"Content": "den m\u00e4ngd mat man \u00e4ter vid ett visst tillf\u00e4lle, m\u00e5ltid", "ID": "9024060"}, "Compound": [{"ID": "1093222", "OldID": "4572", "Content": "mellan|m\u00e5l"}], "Example": [{"ID": "1093221", "Content": "ett lagat m\u00e5l mat"}, {"ID": "8025978", "Content": "tre m\u00e5l mat om dagen"}]}]}]}