{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "minne", "VariantID": "11062, 11063, 11064", "ID": "1089612", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/245130_1.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323n:e"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "minnet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "minnen"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "minnena"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11062", "ID": "12911", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "f\u00f6rm\u00e5ga att komma ih\u00e5g, (t\u00e4nkt) plats f\u00f6r det man kommer ih\u00e5g", "ID": "9023606"}, "Compound": [{"ID": "1089625", "OldID": "4434", "Content": "minnes|f\u00f6rlust"}], "Example": [{"ID": "8036712", "Content": "hon har ett gott minne"}, {"ID": "1089620", "Content": "det var sv\u00e5rt att h\u00e5lla alla siffrorna i minnet"}], "Idioms": [{"ID": "1089621", "Content": "ett fotografiskt minne", "Definition": {"Content": "ett exakt minne", "ID": "1089622"}}, {"ID": "1089623", "Content": "(g\u00f6r n\u00e5got) med n\u00e5gons goda minne", "Definition": {"Content": "(g\u00f6r n\u00e5got) med n\u00e5gons samtycke", "ID": "1089624"}}, {"ID": "8031685", "Content": "h\u00e5ller i minnet", "Definition": {"Content": "kommer ih\u00e5g", "ID": "8031684"}}, {"ID": "2004611", "Content": "l\u00e4gger n\u00e5got p\u00e5 minnet", "Definition": {"Content": "kommer ih\u00e5g n\u00e5got", "ID": "2004610"}}]}, {"VariantID": "11063", "ID": "12912", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "st\u00e4lle f\u00f6r lagring av data i en dator", "ID": "9023607"}, "Compound": [{"ID": "8013119", "Content": "data|minne"}, {"ID": "1089630", "OldID": "4435", "Content": "skiv|minne"}], "Example": [{"ID": "8025787", "Content": "minnet var n\u00e4stan fullt"}]}, {"VariantID": "11064", "ID": "12913", "Lexemeno": "3", "Definition": {"Content": "n\u00e5got man kommer ih\u00e5g, h\u00e5gkomst", "ID": "9023608"}, "Compound": [{"ID": "1089638", "OldID": "4438", "Content": "minnes|bild"}, {"ID": "8019443", "Content": "minnes|fest"}, {"ID": "1089639", "OldID": "4437", "Content": "minnes|m\u00e4rke"}, {"ID": "1089640", "OldID": "4439", "Content": "minnes|v\u00e4rd"}, {"ID": "8024776", "OldID": "4436", "Content": "300-\u00e5rs|minne"}, {"ID": "1089641", "Content": "levnads|minnen"}], "Example": [{"ID": "1089636", "OldID": "5993", "Content": "minnen fr\u00e5n barndomen"}, {"ID": "1089637", "Content": "en utst\u00e4llning till minne av den f\u00f6rsta m\u00e5nlandningen"}], "Cycle": [{"CycleID": "3011329", "Comment": {"ID": "3011330", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "souvenir", "ID": "1089635"}, "Example": [{"ID": "3011332", "Content": "ett vykort med texten \"Minne fr\u00e5n Bohusl\u00e4n\""}]}]}]}]}