{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "min|r\u00f6jare", "VariantID": "", "ID": "3011303", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2mi\u0323:nr\u00f6j:are"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "minr\u00f6jaren"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "minr\u00f6jare"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "minr\u00f6jarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "12922", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "person (eller anordning) som oskadligg\u00f6r minor", "ID": "9023617"}, "Example": [{"ID": "3011308", "Content": "han har jobbat som minr\u00f6jare i Libanon"}, {"ID": "3011312", "Content": "en obemannad och fj\u00e4rrstyrd minr\u00f6jare"}]}]}]}