{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "minus", "VariantID": "11077", "ID": "1089749", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/245354_1.mp3", "Content": "mi\u0323:nus"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "11077", "ID": "12931", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "minskat med", "ID": "9023626"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "plus", "Lemmano": "1"}], "Example": [{"ID": "1089754", "Content": "5 minus 3 \u00e4r 2"}]}]}, {"Value": "minus", "VariantID": "11078", "ID": "1089756", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/245357_1.mp3", "Content": "mi\u0323:nus"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "minuset"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "minus"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "minusen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11078", "ID": "12932", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "v\u00e4rde under noll", "ID": "9023627"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "plus", "Lemmano": "2"}], "Compound": [{"ID": "1089769", "OldID": "4443", "Content": "minus|grad"}], "Example": [{"ID": "1089766", "Content": "barnen har l\u00e4rt sig r\u00e4kna med plus och minus"}], "Cycle": [{"CycleID": "3011335", "Comment": {"ID": "3011336", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "nackdel", "ID": "3011337"}, "Example": [{"ID": "1089768", "Content": "hans d\u00e5liga spr\u00e5kkunskaper \u00e4r ett allvarligt minus"}]}], "Idioms": [{"ID": "4005541", "Content": "minus 5 (6, 7, 8 etc.) grader", "Definition": {"Content": "5 (6, 7, 8 etc.) grader under noll", "ID": "4005540"}}]}]}]}