{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "miss-", "VariantID": "11085", "ID": "1089826", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/245489_1.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:-"}], "Type": "f\u00f6rled", "Lexeme": [{"VariantID": "11085", "ID": "12941", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "icke-, d\u00e5lig, felaktig", "ID": "9023636"}, "Compound": [{"ID": "1089830", "OldID": "4447", "Content": "miss|lyckas"}, {"ID": "1089831", "OldID": "4446", "Content": "miss|n\u00f6jd"}, {"ID": "1089832", "OldID": "4448", "Content": "miss|uppfattning"}, {"ID": "1089833", "OldID": "4449", "Content": "miss|v\u00e4xt"}]}]}, {"Value": "miss|anpassad", "VariantID": "11086", "ID": "1089834", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/245501_1.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:anpas:ad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "missanpassat"}, {"Form": "aform", "Content": "missanpassade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11086", "ID": "12942", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte kan anpassa sig till omgivningen", "ID": "9023637"}, "Example": [{"ID": "1089840", "OldID": "6019", "Content": "missanpassade barn"}]}]}, {"Value": "miss|bel\u00e5ten", "VariantID": "11088", "ID": "1089858", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/245511_1.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:bel\u00e5:ten"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "missbel\u00e5tet"}, {"Form": "aform", "Content": "missbel\u00e5tna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11088", "ID": "12944", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte n\u00f6jd, otillfredsst\u00e4lld, missn\u00f6jd", "ID": "9023639"}, "Example": [{"ID": "1089865", "Content": "hon hade hoppats p\u00e5 medalj och var missbel\u00e5ten med fj\u00e4rdeplatsen"}], "Graminfo": [{"ID": "1089864-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r missbel\u00e5ten (med ngn/ngt)"}]}]}, {"Value": "miss|bildad", "VariantID": "11089", "ID": "1089866", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/245515_1.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:bil:dad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "missbildat"}, {"Form": "aform", "Content": "missbildade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11089", "ID": "12945", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "felaktigt bildad (om kroppsdel e.d.)", "ID": "9023640"}}]}, {"Value": "miss|bruk", "VariantID": "11090", "ID": "1089875", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/245523_1.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:bru:k"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "missbruket"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "missbruk"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "missbruken"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11090", "ID": "12946", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "anv\u00e4ndning av n\u00e5got skadligt", "ID": "9023641"}, "Compound": [{"ID": "1089883", "OldID": "4451", "Content": "missbruks|problem"}, {"ID": "8025805", "OldID": "4450", "Content": "alkohol|missbruk"}, {"ID": "8008714", "Content": "drog|missbruk"}, {"ID": "1089884", "Content": "knark|missbruk"}], "Cycle": [{"CycleID": "8008715", "Comment": {"ID": "8008716", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "anv\u00e4ndning p\u00e5 ett felaktigt s\u00e4tt", "ID": "8008717"}}]}]}, {"Value": "miss|brukar", "VariantID": "11091", "ID": "1089886", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/missbrukar.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:bru:kar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "missbruka"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "missbrukade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "missbrukat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "missbrukad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "missbruka"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11091", "ID": "12947", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "anv\u00e4nder n\u00e5got ol\u00e4mpligt eller skadligt", "ID": "9023642"}, "Example": [{"ID": "1089893", "Content": "han missbrukar alkohol"}], "Graminfo": [{"ID": "1089892-1", "Order": "1", "Content": "ngn missbrukar ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "8008719", "Comment": {"ID": "8008720", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "anv\u00e4nder p\u00e5 ett felaktigt s\u00e4tt", "ID": "8008721"}, "Example": [{"ID": "1089894", "Content": "han missbrukade det f\u00f6rtroende han hade f\u00e5tt"}, {"ID": "8008722", "Content": "\"r\u00e4ttvisa\" \u00e4r ett missbrukat ord"}]}]}]}, {"Value": "miss|brukare", "VariantID": "11092", "ID": "1089895", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/245527_1.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:bru:kare"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "missbrukaren"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "missbrukare"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "missbrukarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11092", "ID": "12948", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "person som missbrukar alkohol eller narkotika", "ID": "9023643"}, "Compound": [{"ID": "1089901", "OldID": "4452", "Content": "narkotika|missbrukare"}], "Cycle": [{"CycleID": "3011380", "Comment": {"ID": "3011381", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven utvidgat"}, "Compound": [{"ID": "3011383", "Content": "sex|missbrukare"}]}]}]}, {"Value": "miss|fall", "VariantID": "11093", "ID": "1089902", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/245539_1.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:fal:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "missfallet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "missfall"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "missfallen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11093", "ID": "12950", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "(tidig) nedkomst med d\u00f6tt foster", "ID": "9023645"}, "Example": [{"ID": "1089908", "Content": "hon fick missfall i vecka 12"}, {"ID": "8025806", "Content": "tidigt missfall"}, {"ID": "8025807", "Content": "sent missfall"}]}]}, {"Value": "miss|foster", "VariantID": "11094", "ID": "1089910", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/245551_1.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:fos:ter"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "missfostret"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "missfoster"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "missfostren"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11094", "ID": "12951", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "missbildad varelse", "ID": "9023646"}, "Comment": {"ID": "8025808", "Type": "style", "Content": "n\u00e5got \u00e5lderdomligt"}}]}, {"Value": "miss|f\u00f6rh\u00e5llande", "VariantID": "11095", "ID": "1089922", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/245557_1.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:f\u00f6rh\u00e5l:ande"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "missf\u00f6rh\u00e5llandet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "missf\u00f6rh\u00e5llanden"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "missf\u00f6rh\u00e5llandena"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11095", "ID": "12952", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "olyckligt tillst\u00e5nd\u00a0(2)", "ID": "9023647"}, "Example": [{"ID": "3011384", "Content": "sociala missf\u00f6rh\u00e5llanden i samh\u00e4llet"}]}]}, {"Value": "miss|f\u00f6rst\u00e5nd", "VariantID": "11096", "ID": "1089929", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/245562_1.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:f\u00f6r\u203fst\u00e5n:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "missf\u00f6rst\u00e5ndet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "missf\u00f6rst\u00e5nd"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "missf\u00f6rst\u00e5nden"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11096", "ID": "12953", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "felaktig tolkning, missuppfattning", "ID": "9023648"}, "Example": [{"ID": "1089935", "Content": "konflikten berodde p\u00e5 ett missf\u00f6rst\u00e5nd"}, {"ID": "1089936", "Content": "F\u00f6r att undvika missf\u00f6rst\u00e5nd ska jag vara v\u00e4ldigt tydlig!"}]}]}, {"Value": "miss|f\u00f6rst\u00e5r", "VariantID": "11097", "ID": "1089938", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/missf0366rst0345r.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:f\u00f6r\u203fst\u00e5:r"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "missf\u00f6rst\u00e5"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "missf\u00f6rstod"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "missf\u00f6rst\u00e5tt"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "missf\u00f6rst\u00e5dd"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "missf\u00f6rst\u00e5"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11097", "ID": "12954", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "tolkar felaktigt, missuppfattar", "ID": "9023649"}, "Example": [{"ID": "3011386", "Content": "hon missf\u00f6rstod fr\u00e5gan"}, {"ID": "3011385", "Content": "Jag kanske har missf\u00f6rst\u00e5tt dig, vill du f\u00f6rklara igen?"}], "Graminfo": [{"ID": "1089944-1", "Order": "1", "Content": "ngn missf\u00f6rst\u00e5r ngn/ngt"}]}]}, {"Value": "miss|grepp", "VariantID": "11098", "ID": "1089948", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/245564_1.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:grep:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "missgreppet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "missgrepp"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "missgreppen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11098", "ID": "12955", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "felaktig \u00e5tg\u00e4rd", "ID": "9023650"}}]}, {"Value": "miss|gynnar", "VariantID": "11099", "ID": "1089956", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/missgynnar.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:jyn:ar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "missgynna"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "missgynnade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "missgynnat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "missgynnad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "missgynna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11099", "ID": "12956", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "behandlar or\u00e4ttvist, diskriminerar", "ID": "9023651"}, "Example": [{"ID": "1089963", "OldID": "6035", "Content": "Norrland \u00e4r missgynnat n\u00e4r det g\u00e4ller kommunikationer"}], "Graminfo": [{"ID": "1089962-1", "Order": "1", "Content": "ngn missgynnar ngn/ngt"}]}]}, {"Value": "miss|g\u00e4rning", "VariantID": "11100", "ID": "1089965", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/245570_1.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:j\u00e4:r\u203fni\u014b"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "missg\u00e4rningen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "missg\u00e4rningar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "missg\u00e4rningarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11100", "ID": "12957", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "kriminell handling", "ID": "9023652"}, "Comment": {"ID": "3011404", "Type": "style", "Content": "\u00e5lderdomligt"}}]}, {"Value": "miss|handel", "VariantID": "11101", "ID": "1089973", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/245586_1.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:han:del"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "misshandeln"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11101", "ID": "12958", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "fysiskt v\u00e5ld som leder till skador p\u00e5 kroppen", "ID": "9023653"}, "Compound": [{"ID": "1089979", "OldID": "4453", "Content": "barn|misshandel"}, {"ID": "8025809", "Content": "kvinno|misshandel"}], "Example": [{"ID": "8025811", "Content": "grov misshandel"}, {"ID": "8025810", "Content": "han d\u00f6mdes till ett \u00e5rs f\u00e4ngelse f\u00f6r misshandel"}], "Cycle": [{"CycleID": "8026432", "Comment": {"ID": "8026433", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven n\u00e5got utvidgat"}, "Definition": {"Content": "psykiskt \u00f6vergrepp", "ID": "8026434"}}]}]}, {"Value": "miss|handlar", "VariantID": "11102", "ID": "1089981", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/misshandlar.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:han:dlar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "misshandla"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "misshandlade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "misshandlat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "misshandlad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "misshandla"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11102", "ID": "12959", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "uts\u00e4tter f\u00f6r misshandel", "ID": "9023654"}, "Example": [{"ID": "3011403", "Content": "han blev misshandlad av ett ungdomsg\u00e4ng"}], "Graminfo": [{"ID": "1089987-1", "Order": "1", "Content": "ngn misshandlar ngn/ngt"}]}]}, {"Value": "miss|leder", "VariantID": "11107", "ID": "1090021", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/missleder.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:le:der"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "missleda"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "missledde"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "misslett"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "missledd"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "missled"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11107", "ID": "12967", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "vilseleder", "ID": "9023662"}, "Graminfo": [{"ID": "1090027-1", "Order": "1", "Content": "ngn missleder ngn"}]}]}, {"Value": "miss|lyckad", "VariantID": "11108", "ID": "1090029", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/245757_1.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:lyk:ad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "misslyckat"}, {"Form": "aform", "Content": "misslyckade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11108", "ID": "12968", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som har misslyckats", "ID": "9023663"}, "Example": [{"ID": "1090035", "OldID": "6038", "Content": "ett misslyckat f\u00f6rs\u00f6k att b\u00e4rga b\u00e5ten"}, {"ID": "1090036", "Content": "hon k\u00e4nde sig misslyckad n\u00e4r hon blev arbetsl\u00f6s"}]}]}, {"Value": "miss|lyckande", "VariantID": "11109", "ID": "1090038", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/245759_1.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:lyk:ande"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "misslyckandet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "misslyckanden"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "misslyckandena"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11109", "ID": "12969", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "f\u00f6rs\u00f6k som inte lyckas", "ID": "9023664"}, "Example": [{"ID": "8025812", "Content": "m\u00e5nga ans\u00e5g att jobbpolitiken var ett misslyckande f\u00f6r regeringen"}]}]}, {"Value": "miss|lyckas", "VariantID": "11110", "ID": "1090045", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/245761_1.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:lyk:as"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "misslyckas"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "misslyckades"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "misslyckats"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "misslyckad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "misslyckas"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11110", "ID": "12970", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "f\u00f6rs\u00f6ker n\u00e5 ett visst resultat utan framg\u00e5ng", "ID": "9023665"}, "Example": [{"ID": "1090052", "Content": "brandk\u00e5ren misslyckades med att sl\u00e4cka branden"}], "Graminfo": [{"ID": "1090051-1", "Order": "1", "Content": "ngn misslyckas (med ngt/att+VERB)"}]}]}, {"Value": "miss|minner sig", "VariantID": "11111", "ID": "1090055", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/missminner sig.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:min:er\u203fsej"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "missminna sig"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "missminde sig"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "missmint sig"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "imperativ", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11111", "ID": "12971", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "minns inte, minns fel", "ID": "9023666"}, "Example": [{"ID": "1090060", "Content": "Om jag inte missminner mig, s\u00e5 kommer hon hem p\u00e5 l\u00f6rdag kv\u00e4ll!"}], "Graminfo": [{"ID": "7001000-1", "Order": "1", "Content": "ngn missminner sig"}]}]}, {"Value": "miss|modig", "VariantID": "11112", "ID": "1090064", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/245773_1.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:mo:dig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "missmodigt"}, {"Form": "aform", "Content": "missmodiga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11112", "ID": "12972", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "nedslagen, pessimistisk", "ID": "9023667"}}]}, {"Value": "miss|n\u00f6jd", "VariantID": "11113", "ID": "1090072", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/245783_1.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:n\u00f6j:d"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "missn\u00f6jt"}, {"Form": "aform", "Content": "missn\u00f6jda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11113", "ID": "12973", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som k\u00e4nner missn\u00f6je, missbel\u00e5ten", "ID": "9023668"}, "Example": [{"ID": "1090079", "OldID": "6041", "Content": "studenterna var missn\u00f6jda med undervisningen"}], "Graminfo": [{"ID": "1090078-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r missn\u00f6jd (med ngn/ngt/SATS)"}]}]}, {"Value": "miss|n\u00f6je", "VariantID": "11114", "ID": "1090082", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/245787_1.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:n\u00f6j:e"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "missn\u00f6jet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11114", "ID": "12974", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "k\u00e4nsla av att n\u00e5got kunde fungera b\u00e4ttre", "ID": "9023669"}, "Compound": [{"ID": "1090090", "OldID": "4456", "Content": "missn\u00f6jes|politik"}], "Example": [{"ID": "1090089", "Content": "f\u00f6rslaget om \u00f6kad arbetstid v\u00e4ckte starkt missn\u00f6je"}]}]}, {"Value": "miss|riktad", "VariantID": "11115", "ID": "1090092", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/245803_1.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:rik:tad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "missriktat"}, {"Form": "aform", "Content": "missriktade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11115", "ID": "12975", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "riktad \u00e5t fel h\u00e5ll; omotiverad", "ID": "9023670"}, "Example": [{"ID": "1090099", "Content": "hon undvek \u00e4mnet av missriktad omtanke om v\u00e4ninnan"}]}]}, {"Value": "miss|r\u00e4knar sig", "VariantID": "11116", "ID": "1090102", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/missr0344knar sig.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:r\u00e4:knar\u203fsej"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "missr\u00e4kna sig"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "missr\u00e4knade sig"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "missr\u00e4knat sig"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "missr\u00e4kna dig"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11116", "ID": "12976", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "misstar sig", "ID": "9023671"}, "Example": [{"ID": "1090109", "OldID": "6044", "Content": "han missr\u00e4knade sig p\u00e5 hennes v\u00e4nskap"}], "Graminfo": [{"ID": "1090108-1", "Order": "1", "Content": "ngn missr\u00e4knar sig p\u00e5 ngn/ngt"}]}]}, {"Value": "miss|r\u00e4kning", "VariantID": "", "ID": "8017795", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/245817_1.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:r\u00e4:kni\u014b"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "missr\u00e4kningen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "missr\u00e4kningar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "missr\u00e4kningarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "12977", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "besvikelse", "ID": "9023672"}, "Example": [{"ID": "8017806", "Content": "de var en missr\u00e4kning att hon inte kom till finalen"}]}]}, {"Value": "miss|tag", "VariantID": "11117", "ID": "1090111", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/245821_1.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:ta:g"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "misstaget"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "misstag"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "misstagen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11117", "ID": "12978", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "oavsiktligt fel, f\u00f6rbiseende", "ID": "9023673"}, "Example": [{"ID": "1090117", "Content": "livvakterna f\u00e5r inte g\u00f6ra n\u00e5gra misstag"}]}]}, {"Value": "miss|tanke", "VariantID": "11118", "ID": "1090120", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/245827_1.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:ta\u014b:ke"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "misstanken"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "misstankar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "misstankarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11118", "ID": "12979", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "aning\u00a0(2) om n\u00e5got negativt", "ID": "9023674"}, "Example": [{"ID": "1090127", "Content": "polisen fattade misstankar mot den 30-\u00e5riga kvinnan"}, {"ID": "1090128", "Content": "det fanns misstanke om brott"}]}]}, {"Value": "miss|tar sig", "VariantID": "11119", "ID": "1090129", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/misstar sig.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:ta:r\u203fsej"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "missta sig"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "misstog sig"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "misstagit sig"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "missta dig"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11119", "ID": "12980", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "tar fel", "ID": "9023675"}, "Example": [{"ID": "1090136", "Content": "Om jag inte misstar mig, s\u00e5 m\u00f6rdades Olof Palme 1986!"}], "Graminfo": [{"ID": "1090135-1", "Order": "1", "Content": "ngn misstar sig (om/p\u00e5 ngn/ngt/SATS)"}]}]}, {"Value": "miss|tolkar", "VariantID": "", "ID": "5002454", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2mi\u0323s:t\u00e5l:kar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "misstolka"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "misstolkade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "misstolkat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "misstolkad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "misstolka"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "12981", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "uppfattar felaktigt, missf\u00f6rst\u00e5r", "ID": "9023676"}, "Example": [{"ID": "5002460", "Content": "han misstolkade sk\u00e4mtet och blev arg"}], "Graminfo": [{"ID": "5002459-1", "Order": "1", "Content": "ngn misstolkar ngn/ngt/SATS"}]}]}, {"Value": "miss|tro", "VariantID": "11120", "ID": "1090137", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/245839_1.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:tro:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "misstron"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11120", "ID": "12982", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "misstroende", "ID": "9023677"}, "Example": [{"ID": "1090143", "Content": "han hyste en djup misstro mot psykologer"}]}]}, {"Value": "miss|troende", "VariantID": "11121", "ID": "1090146", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/245843_1.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:tro:ende"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "misstroendet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11121", "ID": "12983", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "brist p\u00e5 f\u00f6rtroende", "ID": "9023678"}}]}, {"Value": "miss|trogen", "VariantID": "", "ID": "8017151", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/245849_1.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:tro:gen"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "misstroget"}, {"Form": "aform", "Content": "misstrogna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "12985", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som misstror n\u00e5gon, tvivlande, skeptisk", "ID": "9023680"}, "Graminfo": [{"ID": "8030325-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r misstrogen (mot ngn/ngt)"}]}]}, {"Value": "miss|tror", "VariantID": "11123", "ID": "1090162", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/misstror.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:tro:r"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "misstro"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "misstrodde"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "misstrott"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "misstrodd"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "misstro"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11123", "ID": "12986", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "litar inte p\u00e5", "ID": "9023681"}, "Example": [{"ID": "1090169", "Content": "de misstrodde hans f\u00f6rm\u00e5ga att k\u00f6ra bil"}], "Graminfo": [{"ID": "1090168-1", "Order": "1", "Content": "ngn misstror ngn/ngt/SATS"}]}]}, {"Value": "miss|tr\u00f6stan", "VariantID": "", "ID": "4002390", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/245857_1.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:tr\u00f6s:tan"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "misstr\u00f6stan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "12987", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "det att misstr\u00f6sta", "ID": "9023682"}, "Example": [{"ID": "7500764", "Content": "hon k\u00e4nde djup misstr\u00f6stan om hans tillfrisknande"}]}]}, {"Value": "miss|tr\u00f6star", "VariantID": "11124", "ID": "1090172", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/misstr0366star.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:tr\u00f6s:tar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "misstr\u00f6sta"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "misstr\u00f6stade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "misstr\u00f6stat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "misstr\u00f6stad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "misstr\u00f6sta"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11124", "ID": "12988", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "tvivlar p\u00e5 att n\u00e5got ska sluta bra", "ID": "9023683"}, "Example": [{"ID": "1090179", "Content": "han har opererats men l\u00e4karna misstr\u00f6star om utg\u00e5ngen"}], "Graminfo": [{"ID": "1090178-1", "Order": "1", "Content": "ngn misstr\u00f6star (om ngt/att+VERB)"}]}]}, {"Value": "miss|tycker", "VariantID": "11125", "ID": "1090182", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/misstycker.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:tyk:er"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "misstycka"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "misstyckte"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "misstyckt"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "misstyck"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11125", "ID": "12989", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "tar illa upp, protesterar", "ID": "9023684"}, "Example": [{"ID": "1090189", "Content": "Jag s\u00e4tter mig bredvid dig, om du inte misstycker!"}], "Graminfo": [{"ID": "5003511-1", "Order": "1", "Content": "ngn misstycker"}]}]}, {"Value": "miss|t\u00e4nker", "VariantID": "11126", "ID": "1090191", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/misst0344nker.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:te\u014b:ker"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "misst\u00e4nka"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "misst\u00e4nkte"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "misst\u00e4nkt"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "misst\u00e4nkt"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "misst\u00e4nk"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11126", "ID": "12990", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "har misstankar mot", "ID": "9023685"}, "Example": [{"ID": "1090198", "Content": "polisen misst\u00e4nker att branden var anlagd"}, {"ID": "1090199", "Content": "han misst\u00e4nktes f\u00f6r spioneri"}], "Graminfo": [{"ID": "1090197-1", "Order": "1", "Content": "ngn misst\u00e4nker ngn/ngt/SATS"}]}]}, {"Value": "miss|t\u00e4nksam", "VariantID": "11127", "ID": "1090204", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/245878_1.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:te\u014b:ksam:"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "misst\u00e4nksamt"}, {"Form": "aform", "Content": "misst\u00e4nksamma"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11127", "ID": "12991", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som l\u00e4tt fattar misstankar, misstrogen; negativ", "ID": "9023686"}, "Example": [{"ID": "8025813", "Content": "farmor \u00e4r misst\u00e4nksam mot alla nymodigheter"}], "Graminfo": [{"ID": "1090210-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r misst\u00e4nksam (mot ngn/ngt)"}]}]}, {"Value": "miss|t\u00e4nksamhet", "VariantID": "", "ID": "4002394", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2mi\u0323s:te\u014b:ksam:he:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "misst\u00e4nksamheten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "12992", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "egenskapen att vara misst\u00e4nksam", "ID": "9023687"}, "Example": [{"ID": "8030149", "Content": "hon betraktar alla ok\u00e4nda m\u00e4n med misst\u00e4nksamhet"}]}]}, {"Value": "miss|t\u00e4nkt", "VariantID": "11128", "ID": "1090214", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/245882_1.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:te\u014b:kt"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "misst\u00e4nkt"}, {"Form": "aform", "Content": "misst\u00e4nkta"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11128", "ID": "12993", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som misst\u00e4nks f\u00f6r n\u00e5got", "ID": "9023688"}, "Example": [{"ID": "9000281", "Content": "den misst\u00e4nkte nekar till anklagelserna"}], "Graminfo": [{"ID": "8030324-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r misst\u00e4nkt (f\u00f6r ngt/att+VERB)"}]}]}, {"Value": "miss|unnar", "VariantID": "11129", "ID": "1090223", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/missunnar.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:un:ar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "missunna"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "missunnade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "missunnat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "missunnad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "missunna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11129", "ID": "12994", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "unnar inte, avundas", "ID": "9023689"}, "Example": [{"ID": "9000282", "Content": "konkurrenterna missunnade henne framg\u00e5ngen och sa att hon hade haft tur"}], "Graminfo": [{"ID": "1090229-1", "Order": "1", "Content": "ngn missunnar ngn ngn/ngt/att+VERB/SATS"}]}]}, {"Value": "miss|unnsam", "VariantID": "", "ID": "6004967", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/245886_1.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:un:sam:"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "missunnsamt"}, {"Form": "aform", "Content": "missunnsamma"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "12995", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte gener\u00f6s, avundsjuk", "ID": "9023690"}}]}, {"Value": "miss|unnsamhet", "VariantID": "", "ID": "8024600", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2mi\u0323s:un:sam:he:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "missunnsamheten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "12996", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "det att vara missunnsam, avund, avundsjuka", "ID": "9023691"}}]}, {"Value": "miss|uppfattar", "VariantID": "11130", "ID": "1090231", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/missuppfattar.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:up:fat:ar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "missuppfatta"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "missuppfattade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "missuppfattat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "missuppfattad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "missuppfatta"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11130", "ID": "12997", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "tolkar felaktigt, missf\u00f6rst\u00e5r", "ID": "9023692"}, "Example": [{"ID": "9000283", "Content": "hon missuppfattade sk\u00e4mtet och blev arg"}], "Graminfo": [{"ID": "1090237-1", "Order": "1", "Content": "ngn missuppfattar ngn/ngt/SATS"}]}]}, {"Value": "miss|uppfattning", "VariantID": "11131", "ID": "1090239", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/245892_1.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:up:fat:ni\u014b"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "missuppfattningen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "missuppfattningar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "missuppfattningarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11131", "ID": "12998", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "felaktig tolkning, missf\u00f6rst\u00e5nd", "ID": "9023693"}, "Example": [{"ID": "8026829", "Content": "det \u00e4r en vanlig missuppfattning att alla som inte arbetar f\u00f6rs\u00f6rjs av samh\u00e4llet"}]}]}, {"Value": "miss|visande", "VariantID": "11132", "ID": "1090245", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/245896_1.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:vi:sande"}], "Type": "adj., ingen b\u00f6jning", "Lexeme": [{"VariantID": "11132", "ID": "12999", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som visar fel, vilseledande, missledande", "ID": "9023694"}, "Example": [{"ID": "9000284", "Content": "artikelns rubrik var missvisande"}]}]}, {"Value": "miss|v\u00e4xt", "VariantID": "11133", "ID": "1090250", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/245908_1.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:vek:st"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "missv\u00e4xten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11133", "ID": "13000", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "mycket d\u00e5lig sk\u00f6rd", "ID": "9023695"}, "Compound": [{"ID": "1090256", "OldID": "4459", "Content": "missv\u00e4xt|\u00e5r"}]}]}, {"Value": "miss|\u00f6de", "VariantID": "11134", "ID": "1090259", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/245918_1.mp3", "Content": "\u00b2mi\u0323s:\u00f6:de"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "miss\u00f6det"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "miss\u00f6den"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "miss\u00f6dena"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11134", "ID": "13002", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "mindre olycka", "ID": "9023697"}, "Example": [{"ID": "1090266", "Content": "elavbrottet berodde p\u00e5 ett tekniskt miss\u00f6de"}]}]}, {"Value": "f\u00e4rgad", "VariantID": "5212, 5213", "ID": "1042073", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/159748_1.mp3", "Content": "\u00b2f\u00e4\u0323r:jad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "f\u00e4rgat"}, {"Form": "aform", "Content": "f\u00e4rgade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5212", "ID": "5996", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "som har (viss) f\u00e4rg\u00a0(1)", "ID": "9016843"}, "Compound": [{"ID": "1042080", "OldID": "2141", "Content": "miss|f\u00e4rgad"}, {"ID": "1042081", "OldID": "2140", "Content": "r\u00f6d|f\u00e4rgad"}]}]}]}