{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "mitt", "VariantID": "11140", "ID": "1090306", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/245972_1.mp3", "Content": "mit:"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "11140", "ID": "13007", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "i eller p\u00e5 mitten", "ID": "9023701"}, "Example": [{"ID": "1090311", "Content": "han vaknade mitt i natten"}, {"ID": "1090312", "Content": "Tyskland ligger mitt i Europa"}], "Idioms": [{"ID": "1090313", "Content": "mitt emot", "Definition": {"Content": "p\u00e5 motsatta sidan", "ID": "8025827"}}, {"ID": "8028879", "Content": "mitt i planeten", "Definition": {"Content": "mitt i ansiktet", "ID": "8028878"}}, {"ID": "2005039", "Content": "mitt i smeten", "Definition": {"Content": "i centrum f\u00f6r visst (r\u00f6rigt) h\u00e4ndelsef\u00f6rlopp", "ID": "2005038"}}, {"ID": "2005640", "Content": "mitt p\u00e5 blanka f\u00f6rmiddagen", "Definition": {"Content": "mitt p\u00e5 f\u00f6rmiddagen", "ID": "2005639"}}, {"ID": "2006043", "Content": "mitt p\u00e5 ljusa dagen", "Definition": {"Content": "mitt p\u00e5 dagen", "ID": "2006042"}}, {"ID": "8033702", "Content": "(tr\u00e4ffar) mitt i prick", "Definition": {"Content": "(f\u00e5r in) en fulltr\u00e4ff", "ID": "8033701"}}]}]}, {"Value": "mitt", "VariantID": "11141", "ID": "1090316", "Variant": "3", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/245974_1.mp3", "Content": "mit:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "mitten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11141", "ID": "13008", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "medelpunkt, centrum", "ID": "9023702"}, "Compound": [{"ID": "1090325", "OldID": "4460", "Content": "mitt|bena"}, {"ID": "1090326", "OldID": "4461", "Content": "mitt|linje"}, {"ID": "1090327", "OldID": "4462", "Content": "mitt|punkt"}], "Example": [{"ID": "1090324", "OldID": "6066", "Content": "k\u00e4ppen gick av p\u00e5 mitten"}, {"ID": "1090323", "Content": "i mitten av november kom den f\u00f6rsta sn\u00f6n"}]}]}, {"Value": "min", "VariantID": "11045", "ID": "1089446", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/244749_1.mp3", "Content": "min:"}], "Type": "pron.", "Inflection": [{"Content": "mitt"}, {"Content": "mina"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11045", "ID": "12892", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som tillh\u00f6r mig", "ID": "9023587"}, "Example": [{"ID": "1089455", "Content": "Det d\u00e4r \u00e4r min bil!"}, {"ID": "7505360", "Content": "I kv\u00e4ll ska jag bjuda mina v\u00e4nner p\u00e5 middag!"}]}]}, {"Value": "mitt", "VariantID": "11139", "ID": "1090301", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/mitt.mp3", "Content": "mit:"}], "Type": "pron.", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "min", "Lemmano": "2"}]}]}