{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "mobiliserar", "VariantID": "11163", "ID": "1090514", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/mobiliserar.mp3", "Content": "mobilise\u0323:rar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "mobilisera"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "mobiliserade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "mobiliserat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "mobiliserad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "mobilisera"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11163", "ID": "13036", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "samlar ett lands stridskrafter (f\u00f6r eventuellt krig)", "ID": "9023729"}, "Example": [{"ID": "9000292", "Content": "stormakterna mobiliserade i juli 1914 och snart var kriget ett faktum"}], "Graminfo": [{"ID": "1090522-1", "Order": "1", "Content": "ngn mobiliserar (ngt)"}], "Cycle": [{"CycleID": "9000288", "Comment": {"ID": "9000289", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "samlar, uppb\u00e5dar", "ID": "1090521"}, "Example": [{"ID": "1090523", "Content": "de mobiliserade opinionen mot milj\u00f6f\u00f6rst\u00f6ringen"}], "Graminfo": [{"ID": "5003516-1", "Order": "1", "Content": "ngn mobiliserar ngn/ngt"}]}]}]}]}