{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "moders|m\u00e5l", "VariantID": "11187, 11188, 11189", "ID": "1090697", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/246989_1.mp3", "Content": "\u00b2mo\u0323:der\u203fsm\u00e5:l"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "modersm\u00e5let"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "modersm\u00e5l"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "modersm\u00e5len"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11187", "ID": "13066", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "spr\u00e5k som en person \u00e4r uppf\u00f6dd med, f\u00f6rstaspr\u00e5k", "ID": "9023759"}, "Example": [{"ID": "8025844", "Content": "han bor i Sverige men har tyska som modersm\u00e5l"}], "Cycle": [{"CycleID": "8033428", "Comment": {"ID": "8033429", "Type": "general", "Content": "speciellt"}, "Definition": {"Content": "hemspr\u00e5k", "ID": "8033430"}}]}]}, {"Value": "m\u00e5l", "VariantID": "11452, 11453, 11454, 11455, 11456", "ID": "1093197", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/250980_1.mp3", "Content": "m\u00e5:l"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "m\u00e5let"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "m\u00e5l"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "m\u00e5len"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11456", "ID": "13380", "Lexemeno": "5", "Gramcom": {"Content": "mest i sammans\u00e4ttningar", "ID": "1093232"}, "Definition": {"Content": "f\u00f6rm\u00e5ga att tala; spr\u00e5k", "ID": "9024062"}, "Compound": [{"ID": "1093236", "OldID": "4575", "Content": "moders|m\u00e5l"}, {"ID": "1093237", "OldID": "4576", "Content": "m\u00e5l|l\u00f6s"}], "Idioms": [{"ID": "1093234", "Content": "har m\u00e5l i munnen", "Definition": {"Content": "\u00e4r inte r\u00e4dd f\u00f6r att tala", "ID": "1093235"}}]}]}]}