{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "moderat", "VariantID": "11178, 11179", "ID": "1090626", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/246855_1.mp3", "Content": "modera\u0323:t"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "moderat"}, {"Form": "aform", "Content": "moderata"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11178", "ID": "13052", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "m\u00e5ttfull, \u00e5terh\u00e5llsam", "ID": "9023745"}}, {"VariantID": "11179", "ID": "13053", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "som har att g\u00f6ra med Moderata samlingspartiet (M)", "ID": "9023746"}, "Example": [{"ID": "8033427", "Content": "den moderata politiken"}]}]}, {"Value": "moderat", "VariantID": "11180", "ID": "1090637", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/872406_1.mp3", "Content": "modera\u0323:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "moderaten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "moderater"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "moderaterna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11180", "ID": "13054", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "person som r\u00f6star p\u00e5 Moderaterna (Moderata samlingspartiet)", "ID": "9023747"}}]}]}