{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "morgon|samling", "VariantID": "11246", "ID": "1091173", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/248049_2.mp3", "Content": "\u00b2m\u00e5\u0323r:g\u00e5nsam:li\u014b"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/248049_1.mp3", "Content": "\u00b2m\u00e5\u0323r:\u00e5nsam:li\u014b"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "morgonsamlingen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "morgonsamlingar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "morgonsamlingarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11246", "ID": "13151", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "samling\u00a0(1) som inleder skoldagen", "ID": "9023841"}}]}, {"Value": "morgon", "VariantID": "11243", "ID": "1091137", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/247970_2.mp3", "Content": "\u00b2m\u00e5\u0323r:g\u00e5n"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/247970_1.mp3", "Content": "\u00b2m\u00e5\u0323r:\u00e5n"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "morgonen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "morgnar", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "mornar"}]}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "morgnarna", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "mornarna"}]}], "Lexeme": [{"VariantID": "11243", "ID": "13148", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "de f\u00f6rsta timmarna p\u00e5 dagen", "ID": "9023839"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=28&subpage=1"}], "Theme": "30:60", "Compound": [{"ID": "1091149", "Content": "morgon|b\u00f6n"}, {"ID": "1091150", "OldID": "4508", "Content": "morgon|rock"}, {"ID": "8025899", "Content": "morgon|rodnad"}, {"ID": "8025898", "Content": "morgon|samling"}, {"ID": "8025900", "OldID": "4507", "Content": "morgon|tidning"}, {"ID": "1091151", "OldID": "4506", "Content": "m\u00e5ndags|morgon"}], "Example": [{"ID": "8033434", "Content": "hon vaknade tidigt p\u00e5 morgonen"}], "Idioms": [{"ID": "1091147", "Content": "arbetar fr\u00e5n morgon till kv\u00e4ll", "Definition": {"Content": "arbetar hela dagen", "ID": "8025897"}}, {"ID": "1091148", "OldID": "993", "Content": "God morgon!", "Comment": {"Content": "en h\u00e4lsningsfras som anv\u00e4nds p\u00e5 morgonen", "ID": "9000364"}}]}]}]}