{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "m\u00e5l", "VariantID": "11452, 11453, 11454, 11455, 11456", "ID": "1093197", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/250980_1.mp3", "Content": "m\u00e5:l"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "m\u00e5let"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "m\u00e5l"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "m\u00e5len"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11452", "ID": "13376", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "slutpunkt, riktpunkt", "ID": "9024057"}, "Compound": [{"ID": "1093209", "OldID": "4569", "Content": "utflykts|m\u00e5l"}], "Example": [{"ID": "1093206", "Content": "resans m\u00e5l var Rom"}, {"ID": "1093207", "Content": "hon ledde loppet fr\u00e5n start till m\u00e5l"}], "Cycle": [{"CycleID": "6002278", "Comment": {"ID": "6002279", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "\u00e4ndam\u00e5l, syfte", "ID": "1093205"}, "Compound": [{"ID": "1093210", "Content": "m\u00e5l|grupp"}], "Example": [{"ID": "1093208", "Content": "m\u00e5let f\u00f6r regeringens politik \u00e4r att \u00f6ka j\u00e4mst\u00e4lldheten"}]}]}, {"VariantID": "11453", "ID": "13377", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "en sorts bur i fotboll, handboll, ishockey m.m.", "ID": "9024058"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=20&subpage=1"}], "Reference": [{"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/gor_mal.mp4"}], "Theme": "21:42", "Compound": [{"ID": "1093217", "OldID": "4571", "Content": "m\u00e5l|vakt"}], "Example": [{"ID": "8008744", "Content": "Anders vaktade m\u00e5let"}], "Cycle": [{"CycleID": "8025974", "Comment": {"ID": "8025975", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "skott i m\u00e5lburen", "ID": "8025976"}, "Example": [{"ID": "1093216", "Content": "han gjorde tre m\u00e5l i finalen"}, {"ID": "8025977", "Content": "hemmalaget leder med 2 m\u00e5l mot 1"}]}]}, {"VariantID": "11454", "ID": "13378", "Lexemeno": "3", "Definition": {"Content": "den m\u00e4ngd mat man \u00e4ter vid ett visst tillf\u00e4lle, m\u00e5ltid", "ID": "9024060"}, "Compound": [{"ID": "1093222", "OldID": "4572", "Content": "mellan|m\u00e5l"}], "Example": [{"ID": "1093221", "Content": "ett lagat m\u00e5l mat"}, {"ID": "8025978", "Content": "tre m\u00e5l mat om dagen"}]}, {"VariantID": "11455", "ID": "13379", "Lexemeno": "4", "Definition": {"Content": "r\u00e4tteg\u00e5ng, process\u00a0(2)", "ID": "9024061"}, "Compound": [{"ID": "1093228", "OldID": "4574", "Content": "m\u00e5ls|\u00e4gande"}, {"ID": "1093229", "OldID": "4573", "Content": "spion|m\u00e5l"}], "Example": [{"ID": "1093227", "Content": "\u00e5klagaren beg\u00e4rde resning i m\u00e5let"}]}, {"VariantID": "11456", "ID": "13380", "Lexemeno": "5", "Gramcom": {"Content": "mest i sammans\u00e4ttningar", "ID": "1093232"}, "Definition": {"Content": "f\u00f6rm\u00e5ga att tala; spr\u00e5k", "ID": "9024062"}, "Compound": [{"ID": "1093236", "OldID": "4575", "Content": "moders|m\u00e5l"}, {"ID": "1093237", "OldID": "4576", "Content": "m\u00e5l|l\u00f6s"}], "Idioms": [{"ID": "1093234", "Content": "har m\u00e5l i munnen", "Definition": {"Content": "\u00e4r inte r\u00e4dd f\u00f6r att tala", "ID": "1093235"}}]}]}]}