{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "m\u00e5nad", "VariantID": "11474", "ID": "1093369", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/251279_1.mp3", "Content": "\u00b2m\u00e5\u0323:nad"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "m\u00e5naden"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "m\u00e5nader"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "m\u00e5naderna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11474", "ID": "13400", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "1/12 av ett \u00e5r", "ID": "9024082"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=28&subpage=1"}], "Theme": "30:60", "Example": [{"ID": "1093377", "Content": "de tr\u00e4ffas en g\u00e5ng i m\u00e5naden"}, {"ID": "1093378", "Content": "hon fick tre m\u00e5naders tj\u00e4nstledighet"}], "Cycle": [{"CycleID": "9000434", "Comment": {"ID": "9000435", "Type": "general", "Content": "ofta om namngiven s\u00e5dan period med best\u00e4md b\u00f6rjan"}, "Compound": [{"ID": "1093379", "Content": "m\u00e5nads|kort"}, {"ID": "1093380", "Content": "m\u00e5nads|skifte"}, {"ID": "1093381", "Content": "vinter|m\u00e5nad"}], "Example": [{"ID": "1093376", "Content": "i juli m\u00e5nad var de i Spanien"}]}]}]}]}