{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "m\u00e5s", "VariantID": "11488", "ID": "1093506", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/251783_1.mp3", "Content": "m\u00e5:s"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "m\u00e5sen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "m\u00e5sar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "m\u00e5sarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11488", "ID": "13417", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "en ganska stor f\u00e5gel som vistas n\u00e4ra havet (familjen Laridae)", "ID": "9024098"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=25&subpage=2"}], "Theme": "25:51", "Compound": [{"ID": "3000633", "Content": "fisk|m\u00e5s"}, {"ID": "3000634", "Content": "skratt|m\u00e5s"}]}]}, {"Value": "m\u00e5", "VariantID": "11445, 11446, 11447, 11448", "ID": "1093150", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/m0345.mp3", "Content": "m\u00e5:"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "-"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "m\u00e5tte"}, {"Form": "supinum", "Content": "\u2013"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "imperativ", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11445", "ID": "13370", "Lexemeno": "1", "Comment": {"ID": "1093156", "Type": "def", "Content": "anger \u00f6nskan"}, "Example": [{"ID": "1093159", "OldID": "6212", "Content": "Ja, m\u00e5 han leva!"}, {"ID": "1093160", "Content": "M\u00e5tte hon komma snart!"}], "Graminfo": [{"ID": "1093158-1", "Order": "1", "Content": "m\u00e5 ngn/ngt VERB"}], "Idioms": [{"ID": "1093164", "Content": "Du m\u00e5 tro att (jag blev f\u00f6rv\u00e5nad!)", "Definition": {"Content": "Jag blev verkligen (v\u00e4ldigt f\u00f6rv\u00e5nad!)", "ID": "1093165"}}]}, {"VariantID": "11446", "ID": "13371", "Lexemeno": "2", "Comment": {"ID": "5003502", "Type": "def", "Content": "anger sannolikhet"}, "Example": [{"ID": "1093170", "Content": "f\u00f6rhandlingarna m\u00e5tte ha g\u00e5tt bra eftersom alla s\u00e5g s\u00e5 n\u00f6jda ut efter m\u00f6tet"}], "Graminfo": [{"ID": "1093168-1", "Order": "1", "Content": "ngn/ngt m\u00e5tte VERB"}]}, {"VariantID": "11447", "ID": "13372", "Lexemeno": "3", "Definition": {"Content": "f\u00e5r", "ID": "9024054"}, "Comment": {"ID": "1093173", "Type": "style", "Content": "s\u00e4rskilt i juridiskt spr\u00e5k"}, "Example": [{"ID": "1093175", "Content": "talan m\u00e5 ej f\u00f6ras mot juryns beslut"}], "Graminfo": [{"ID": "1093174-1", "Order": "1", "Content": "ngn m\u00e5 VERB"}]}]}, {"Value": "m\u00e5r", "VariantID": "11487", "ID": "1093493", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/251745_1.mp3", "Content": "m\u00e5:r"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "m\u00e5"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "m\u00e5dde"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "m\u00e5tt"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "m\u00e5"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11487", "ID": "13416", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "k\u00e4nner sig (bra eller d\u00e5lig)", "ID": "9024097"}, "Example": [{"ID": "1093501", "Content": "Hur m\u00e5r du? \u2013 Jag m\u00e5r bra!"}], "Graminfo": [{"ID": "1093500-1", "Order": "1", "Content": "ngn m\u00e5r S\u00c4TT"}], "Idioms": [{"ID": "1093502", "Content": "Du skulle m\u00e5 d\u00e5!", "Definition": {"Content": "D\u00e5 skulle du allt trivas!", "ID": "8025989"}}, {"ID": "1093503", "Content": "m\u00e5r illa", "Definition": {"Content": "k\u00e4nner sig illam\u00e5ende", "ID": "1093504"}}, {"ID": "7503636", "Content": "m\u00e5r som en prins", "Definition": {"Content": "m\u00e5r v\u00e4ldigt bra", "ID": "7503635"}}, {"ID": "8035536", "Content": "m\u00e5r tjyvtjockt", "Definition": {"Content": "m\u00e5r mycket d\u00e5ligt", "ID": "8035537"}}]}]}]}