{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "m\u00e5tt", "VariantID": "11492, 11493, 11494", "ID": "1093538", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/251794_1.mp3", "Content": "m\u00e5t:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "m\u00e5ttet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "m\u00e5tt"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "m\u00e5tten"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11492", "ID": "13421", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "system f\u00f6r ber\u00e4kning av l\u00e4ngd, yta, vikt etc; enhet i ett s\u00e5dant system", "ID": "9024101"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=29&subpage=3"}], "Theme": "31:62", "Compound": [{"ID": "1093551", "OldID": "4588", "Content": "l\u00e4ngd|m\u00e5tt"}, {"ID": "8015556", "OldID": "4590", "Content": "m\u00e5tt|band"}, {"ID": "1093552", "OldID": "4589", "Content": "rymd|m\u00e5tt"}, {"ID": "1093553", "Content": "vikt|m\u00e5tt"}], "Example": [{"ID": "1093547", "OldID": "6250", "Content": "m\u00e5tt och vikt"}], "Cycle": [{"CycleID": "6002290", "Comment": {"ID": "6002291", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "1093548", "Content": "valdeltagandet \u00e4r ett m\u00e5tt p\u00e5 det politiska intresset"}]}], "Idioms": [{"ID": "1093549", "Content": "vidtar m\u00e5tt och steg", "Definition": {"Content": "genomf\u00f6r l\u00e4mpliga \u00e5tg\u00e4rder", "ID": "1093550"}}]}, {"VariantID": "11493", "ID": "13422", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "beh\u00e5llare (t.ex. sked eller b\u00e4gare) som rymmer en viss k\u00e4nd m\u00e4ngd; viss kvantitet", "ID": "9024102"}, "Compound": [{"ID": "1093562", "Content": "deciliter|m\u00e5tt"}, {"ID": "8025990", "OldID": "4591", "Content": "liter|m\u00e5tt"}], "Example": [{"ID": "8033436", "Content": "ett m\u00e5tt vispgr\u00e4dde"}], "Cycle": [{"CycleID": "6002318", "Comment": {"ID": "6002319", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "1093559", "Content": "hon hyser ett stort m\u00e5tt av sympati f\u00f6r deras engagemang"}]}], "Idioms": [{"ID": "1093560", "OldID": "1018", "Content": "m\u00e5ttet \u00e4r r\u00e5gat", "Definition": {"Content": "t\u00e5lamodet \u00e4r slut", "ID": "1093561"}}]}, {"VariantID": "11494", "ID": "13423", "Lexemeno": "3", "Definition": {"Content": "storlek, dimension\u00a0(1)", "ID": "9024103"}, "Example": [{"ID": "1093568", "OldID": "6254", "Content": "en sal av imponerande m\u00e5tt"}, {"ID": "1093567", "Content": "de tog m\u00e5tt p\u00e5 k\u00f6ket inf\u00f6r ombyggnaden"}]}]}, {"Value": "m\u00e5r", "VariantID": "11487", "ID": "1093493", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/251745_1.mp3", "Content": "m\u00e5:r"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "m\u00e5"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "m\u00e5dde"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "m\u00e5tt"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "m\u00e5"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11487", "ID": "13416", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "k\u00e4nner sig (bra eller d\u00e5lig)", "ID": "9024097"}, "Example": [{"ID": "1093501", "Content": "Hur m\u00e5r du? \u2013 Jag m\u00e5r bra!"}], "Graminfo": [{"ID": "1093500-1", "Order": "1", "Content": "ngn m\u00e5r S\u00c4TT"}], "Idioms": [{"ID": "1093502", "Content": "Du skulle m\u00e5 d\u00e5!", "Definition": {"Content": "D\u00e5 skulle du allt trivas!", "ID": "8025989"}}, {"ID": "1093503", "Content": "m\u00e5r illa", "Definition": {"Content": "k\u00e4nner sig illam\u00e5ende", "ID": "1093504"}}, {"ID": "7503636", "Content": "m\u00e5r som en prins", "Definition": {"Content": "m\u00e5r v\u00e4ldigt bra", "ID": "7503635"}}, {"ID": "8035536", "Content": "m\u00e5r tjyvtjockt", "Definition": {"Content": "m\u00e5r mycket d\u00e5ligt", "ID": "8035537"}}]}]}]}