{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "m\u00e5tt|band", "VariantID": "11496", "ID": "1093579", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/251804_1.mp3", "Content": "\u00b2m\u00e5\u0323t:ban:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "m\u00e5ttbandet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "m\u00e5ttband"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "m\u00e5ttbanden"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11496", "ID": "13426", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "band f\u00f6r m\u00e4tning av l\u00e4ngd", "ID": "9024106"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=12&subpage=1"}], "Theme": "13:26"}]}, {"Value": "m\u00e5tt", "VariantID": "11492, 11493, 11494", "ID": "1093538", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/251794_1.mp3", "Content": "m\u00e5t:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "m\u00e5ttet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "m\u00e5tt"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "m\u00e5tten"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11492", "ID": "13421", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "system f\u00f6r ber\u00e4kning av l\u00e4ngd, yta, vikt etc; enhet i ett s\u00e5dant system", "ID": "9024101"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=29&subpage=3"}], "Theme": "31:62", "Compound": [{"ID": "1093551", "OldID": "4588", "Content": "l\u00e4ngd|m\u00e5tt"}, {"ID": "8015556", "OldID": "4590", "Content": "m\u00e5tt|band"}, {"ID": "1093552", "OldID": "4589", "Content": "rymd|m\u00e5tt"}, {"ID": "1093553", "Content": "vikt|m\u00e5tt"}], "Example": [{"ID": "1093547", "OldID": "6250", "Content": "m\u00e5tt och vikt"}], "Cycle": [{"CycleID": "6002290", "Comment": {"ID": "6002291", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "1093548", "Content": "valdeltagandet \u00e4r ett m\u00e5tt p\u00e5 det politiska intresset"}]}], "Idioms": [{"ID": "1093549", "Content": "vidtar m\u00e5tt och steg", "Definition": {"Content": "genomf\u00f6r l\u00e4mpliga \u00e5tg\u00e4rder", "ID": "1093550"}}]}]}]}