{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "m\u00f6blerar om", "VariantID": "11549", "ID": "1093642", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/m0366blerar om.mp3", "Content": "m\u00f6ble:rar\u00e5\u0323m:"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "m\u00f6blera om"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "m\u00f6blerade om"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "m\u00f6blerat om"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "omm\u00f6blerad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "m\u00f6blera om"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11549", "ID": "13482", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "m\u00f6blerar p\u00e5 annat s\u00e4tt", "ID": "9024160"}, "Reference": [{"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/moblerar_om.mp4"}], "Example": [{"ID": "8026000", "Content": "de best\u00e4mde sig f\u00f6r att m\u00f6blera om i vardagsrummet"}], "Graminfo": [{"ID": "1093651-1", "Order": "1", "Content": "ngn m\u00f6blerar om (i ngt)"}], "Cycle": [{"CycleID": "6002302", "Comment": {"ID": "6002303", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "\u00e4ndrar", "ID": "1093649"}, "Example": [{"ID": "1093652", "Content": "statsministern m\u00f6blerade om i regeringen"}]}]}]}]}