{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "namngav", "VariantID": "", "ID": "7502136", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2na\u0323m:nga:v"}], "Type": "verb", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "namnger"}]}, {"Value": "namn|ger", "VariantID": "", "ID": "8024486", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2na\u0323m:nje:r"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "namnge"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "namngav"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "namngett", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "namngivit"}]}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "namngiven"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "namnge"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "13557", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ger namn \u00e5t", "ID": "9024233"}, "Example": [{"ID": "8024492", "Content": "de ville namnge flickan efter hennes mormor"}], "Graminfo": [{"ID": "8024491-1", "Order": "1", "Content": "ngn namnger ngn/ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "8024493", "Comment": {"ID": "8024494", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "avsl\u00f6jar namnet p\u00e5", "ID": "8024495"}, "Example": [{"ID": "8024496", "Content": "journalisten v\u00e4grade namnge sin k\u00e4lla"}]}]}]}]}