{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "neder|l\u00e4ndska", "VariantID": "", "ID": "3001924", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/255946_1.mp3", "Content": "\u00b2ne\u0323:der\u203flen:ska"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "nederl\u00e4ndskan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "nederl\u00e4ndskor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "nederl\u00e4ndskorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "13663", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "kvinna fr\u00e5n Nederl\u00e4nderna, holl\u00e4ndska", "ID": "9024338"}}, {"VariantID": "", "ID": "13664", "Lexemeno": "2", "Gramcom": {"Content": "endast i singular", "ID": "3001931"}, "Definition": {"Content": "spr\u00e5k i Nederl\u00e4nderna, holl\u00e4ndska\u00a0(2)", "ID": "9024339"}}]}, {"Value": "neder|l\u00e4ndsk", "VariantID": "11697", "ID": "1094890", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/255944_1.mp3", "Content": "\u00b2ne\u0323:der\u203flen:sk"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "nederl\u00e4ndskt"}, {"Form": "aform", "Content": "nederl\u00e4ndska"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11697", "ID": "13662", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som har att g\u00f6ra med Nederl\u00e4nderna", "ID": "9024337"}}]}]}