{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "nekar", "VariantID": "11739", "ID": "1095213", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/nekar.mp3", "Content": "\u00b2ne\u0323:kar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "neka"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "nekade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "nekat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "nekad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "neka"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11739", "ID": "13713", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "svarar nej, avvisar (ett p\u00e5st\u00e5ende)", "ID": "9024387"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "jakar"}], "Example": [{"ID": "1095220", "Content": "han nekade till anklagelsen"}, {"ID": "1095221", "Content": "ett nekande svar"}], "Graminfo": [{"ID": "1095219-1", "Order": "1", "Content": "ngn nekar (till ngt/att+VERB/SATS)"}], "Cycle": [{"CycleID": "8033480", "Comment": {"ID": "8033477", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "v\u00e4grar", "ID": "8033478"}, "Example": [{"ID": "8033479", "Content": "Du kan inte g\u00e4rna neka mig den tj\u00e4nsten!"}], "Graminfo": [{"ID": "8036659-1", "Order": "1", "Content": "ngn nekar ngn ngt"}]}], "Idioms": [{"ID": "8028885", "Content": "nekar blankt", "Definition": {"Content": "nekar kategoriskt", "ID": "8028884"}}]}]}]}