{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "nere", "VariantID": "11743", "ID": "1095241", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/257511_1.mp3", "Content": "\u00b2ne\u0323:re"}], "Type": "adj., ingen b\u00f6jning", "Lexeme": [{"VariantID": "11743", "ID": "13721", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "deprimerad", "ID": "9024395"}, "Example": [{"ID": "1095247", "Content": "hon var v\u00e4ldigt nere \u00f6ver moderns d\u00f6d"}], "Graminfo": [{"ID": "1095246-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r nere (\u00f6ver ngt/SATS)"}]}]}, {"Value": "nere", "VariantID": "11744", "ID": "1095249", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/257508_1.mp3", "Content": "\u00b2ne\u0323:re"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "11744", "ID": "13722", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "p\u00e5 en l\u00e5g niv\u00e5", "ID": "9024396"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "uppe", "Lexemeno": "1"}], "Example": [{"ID": "1095254", "OldID": "6412", "Content": "nere i k\u00e4llaren"}, {"ID": "1095255", "OldID": "6413", "Content": "nere vid sj\u00f6n"}], "Cycle": [{"CycleID": "8006182", "Comment": {"ID": "8006183", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "l\u00e5ngt s\u00f6derut", "ID": "8006184"}, "Example": [{"ID": "8006185", "Content": "nere i Italien har de l\u00e4ngre sommar"}]}]}]}]}