{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "ny-", "VariantID": "11885", "ID": "1096380", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/ny-.mp3", "Content": "\u00b2ny\u0323:-"}], "Type": "f\u00f6rled", "Lexeme": [{"VariantID": "11885", "ID": "13900", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "nyligen, nyss", "ID": "9024568"}, "Compound": [{"ID": "1096384", "OldID": "4753", "Content": "ny|anst\u00e4lld"}, {"ID": "1096385", "OldID": "4754", "Content": "ny|byggd"}, {"ID": "1096386", "OldID": "4755", "Content": "ny|f\u00e5ngad"}, {"ID": "1096387", "OldID": "4756", "Content": "ny|gift"}, {"ID": "1096388", "OldID": "4757", "Content": "ny|opererad"}, {"ID": "1096389", "OldID": "4758", "Content": "ny|tv\u00e4ttad"}]}]}, {"Value": "ny|bakad", "VariantID": "11888", "ID": "1096412", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/261189_1.mp3", "Content": "\u00b2ny\u0323:ba:kad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "nybakat"}, {"Form": "aform", "Content": "nybakade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11888", "ID": "13904", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som nyss har bakats f\u00e4rdig", "ID": "9024572"}, "Example": [{"ID": "5003351", "Content": "hon bj\u00f6d p\u00e5 kaffe och nybakade kanelbullar"}], "Cycle": [{"CycleID": "6002483", "Comment": {"ID": "6002484", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "nybliven", "ID": "8006264"}, "Example": [{"ID": "1096420", "Content": "nybakade studenter"}]}]}]}, {"Value": "ny|bliven", "VariantID": "", "ID": "8005662", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/261219_1.mp3", "Content": "\u00b2ny\u0323:bli:ven"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "nyblivet"}, {"Form": "aform", "Content": "nyblivna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "13905", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som nyligen har blivit (det som framg\u00e5r av sammanhanget)", "ID": "9024573"}, "Example": [{"ID": "8005667", "Content": "hon \u00e4r nybliven mor och kommer d\u00e4rf\u00f6r att vara borta n\u00e5gra m\u00e5nader"}]}]}, {"Value": "ny|byggare", "VariantID": "11889", "ID": "1096421", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/261237_1.mp3", "Content": "\u00b2ny\u0323:byg:are"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "nybyggaren"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "nybyggare"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "nybyggarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11889", "ID": "13906", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "person som bygger bostad p\u00e5 obebodd mark", "ID": "9024574"}}]}, {"Value": "ny|bygge", "VariantID": "11890", "ID": "1096428", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/261241_1.mp3", "Content": "\u00b2ny\u0323:byg:e"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "nybygget"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "nybyggen"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "nybyggena"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11890", "ID": "13907", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "byggnad som uppf\u00f6rs eller just blivit uppf\u00f6rd", "ID": "9024575"}}]}, {"Value": "ny|b\u00f6rjare", "VariantID": "11892", "ID": "1096442", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/261249_1.mp3", "Content": "\u00b2ny\u0323:b\u00f6r:jare"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "nyb\u00f6rjaren"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "nyb\u00f6rjare"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "nyb\u00f6rjarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11892", "ID": "13908", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "person som just b\u00f6rjat med en ny verksamhet och inte kan s\u00e5 mycket \u00e4nnu", "ID": "9024576"}, "Compound": [{"ID": "1096448", "Content": "nyb\u00f6rjar|grupp"}, {"ID": "8006265", "OldID": "4760", "Content": "nyb\u00f6rjar|kurs"}]}]}, {"Value": "ny|danar", "VariantID": "11897", "ID": "1096495", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/nydanar.mp3", "Content": "\u00b2ny\u0323:da:nar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "nydana"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "nydanade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "nydanat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "nydanad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "nydana"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11897", "ID": "13913", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "skapar n\u00e5got nytt", "ID": "9024581"}, "Comment": {"ID": "1096501", "Type": "style", "Content": "h\u00f6gtidligt"}, "Example": [{"ID": "8008286", "Content": "nydanande forskning"}], "Graminfo": [{"ID": "1096502-1", "Order": "1", "Content": "ngn nydanar ngt"}]}]}, {"Value": "ny|danare", "VariantID": "", "ID": "8026863", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/261348_1.mp3", "Content": "\u00b2ny\u0323:da:nare"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "nydanaren"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "nydanare"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "nydanarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "13914", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "person som nydanar, pionj\u00e4r", "ID": "9024582"}, "Example": [{"ID": "8026869", "Content": "en nydanare inom datatekniken"}]}]}, {"Value": "ny|fiken", "VariantID": "11898", "ID": "1096506", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/261404_1.mp3", "Content": "\u00b2ny\u0323:fi:ken"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "nyfiket"}, {"Form": "aform", "Content": "nyfikna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11898", "ID": "13915", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "vetgirig, fr\u00e5gvis", "ID": "9024583"}, "Example": [{"ID": "1096513", "Content": "barnen var nyfikna p\u00e5 den nya klasskompisen"}], "Graminfo": [{"ID": "1096512-1", "Order": "1", "Content": "nyfiken (p\u00e5 ngn/ngt)"}]}]}, {"Value": "ny|fikenhet", "VariantID": "", "ID": "8027440", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/261406_1.mp3", "Content": "\u00b2ny\u0323:fi:kenhe:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "nyfikenheten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "13916", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "egenskapen att vara nyfiken", "ID": "9024584"}, "Example": [{"ID": "8027450", "Content": "av ren nyfikenhet tittade hon \u00f6ver staketet in till grannen"}]}]}, {"Value": "ny|komling", "VariantID": "11901", "ID": "1096540", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/261620_1.mp3", "Content": "\u00b2ny\u0323:k\u00e5m:li\u014b"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "nykomlingen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "nykomlingar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "nykomlingarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11901", "ID": "13919", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "person som \u00e4r ny i ett visst sammanhang", "ID": "9024587"}}]}, {"Value": "ny|modig", "VariantID": "11911", "ID": "1096629", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/261803_1.mp3", "Content": "\u00b2ny\u0323:mo:dig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "nymodigt"}, {"Form": "aform", "Content": "nymodiga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11911", "ID": "13928", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "enligt sista modet, modern", "ID": "9024596"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "gammalmodig"}]}]}, {"Value": "ny|modighet", "VariantID": "", "ID": "8025814", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/261805_1.mp3", "Content": "\u00b2ny\u0323:mo:dighe:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "nymodigheten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "nymodigheter"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "nymodigheterna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "13929", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "n\u00e5got som \u00e4r nymodigt", "ID": "9024597"}, "Example": [{"ID": "8025824", "Content": "farmor gillar inga nymodigheter"}]}]}, {"Value": "ny|mornad", "VariantID": "", "ID": "8014827", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/261809_1.mp3", "Content": "\u00b2ny\u0323:m\u00e5:r\u203fnad:"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "nymornat"}, {"Form": "aform", "Content": "nymornade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "13930", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som nyss har vaknat", "ID": "9024598"}}]}, {"Value": "ny|m\u00e5lad", "VariantID": "", "ID": "1096637", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2ny\u0323:m\u00e5:lad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "nym\u00e5lat"}, {"Form": "aform", "Content": "nym\u00e5lade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "13931", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som just strukits med f\u00e4rg", "ID": "9024599"}, "Example": [{"ID": "8006288", "Content": "Akta er, d\u00f6rren \u00e4r nym\u00e5lad!"}]}]}, {"Value": "ny|t\u00e4nkande", "VariantID": "", "ID": "5002461", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/262242_1.mp3", "Content": "\u00b2ny\u0323:te\u014b:kande"}], "Type": "adj., ingen b\u00f6jning", "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "13948", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som t\u00e4nker p\u00e5 ett nytt och fruktbart s\u00e4tt, innovativ", "ID": "9024615"}, "Example": [{"ID": "5002466", "Content": "f\u00f6retaget beh\u00f6ver en nyt\u00e4nkande ledning"}]}]}, {"Value": "ny|t\u00e4nkande", "VariantID": "", "ID": "7500474", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/262242_1.mp3", "Content": "\u00b2ny\u0323:te\u014b:kande"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "nyt\u00e4nkandet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "13949", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "nytt och kreativt s\u00e4tt att t\u00e4nka", "ID": "9024616"}, "Example": [{"ID": "7500484", "Content": "det beh\u00f6vs mer nyt\u00e4nkande inom f\u00f6retaget"}]}]}, {"Value": "ny|val", "VariantID": "11926", "ID": "1096779", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/262288_1.mp3", "Content": "\u00b2ny\u0323:va:l"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "nyvalet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "nyval"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "nyvalen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11926", "ID": "13950", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "val\u00a0(2) av ny riksdag mellan ordinarie val", "ID": "9024617"}, "Example": [{"ID": "8006332", "Content": "statsministern avgick och utlyste nyval"}]}]}, {"Value": "ny|zeel\u00e4ndare", "VariantID": "", "ID": "3002025", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/262316_1.mp3", "Content": "\u00b2nyse\u0323:len:dare"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "nyzeel\u00e4ndaren"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "nyzeel\u00e4ndare"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "nyzeel\u00e4ndarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "13951", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "person fr\u00e5n Nya Zeeland", "ID": "9024618"}}]}, {"Value": "ny|zeel\u00e4ndsk", "VariantID": "", "ID": "3002026", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/262318_1.mp3", "Content": "\u00b2nyse\u0323:len:sk"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/262318_2.mp3", "Content": "nyse\u0323:len:sk"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "nyzeel\u00e4ndskt"}, {"Form": "aform", "Content": "nyzeel\u00e4ndska"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "13952", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som har att g\u00f6ra med Nya Zeeland", "ID": "9024619"}}]}, {"Value": "ny|zeel\u00e4ndska", "VariantID": "", "ID": "3002027", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/262320_1.mp3", "Content": "\u00b2nyse\u0323:len:ska"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/262320_2.mp3", "Content": "nyse\u0323:len:ska"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "nyzeel\u00e4ndskan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "nyzeel\u00e4ndskor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "nyzeel\u00e4ndskorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "13953", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "kvinna fr\u00e5n Nya Zeeland", "ID": "9024620"}}]}, {"Value": "ny|\u00e5r", "VariantID": "11927", "ID": "1096787", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/262324_2.mp3", "Content": "\u00b2ny\u0323:\u00e5:r"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/262324_1.mp3", "Content": "ny\u0323:\u00e5:r"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "ny\u00e5ret"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11927", "ID": "13954", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "\u00e5rsskifte; \u00e5rets f\u00f6rsta dagar", "ID": "9024621"}, "Compound": [{"ID": "1096795", "OldID": "4778", "Content": "ny\u00e5rs|afton"}, {"ID": "1096796", "OldID": "4779", "Content": "ny\u00e5rs|natt"}], "Example": [{"ID": "8006333", "Content": "p\u00e5 ny\u00e5ret 2010"}, {"ID": "1096793", "Content": "mellan jul och ny\u00e5r var de i fj\u00e4llen"}]}]}, {"Value": "an|st\u00e4lld", "VariantID": "534", "ID": "1004378", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/105386_1.mp3", "Content": "\u00b2a\u0323n:stel:d"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "anst\u00e4llt"}, {"Form": "aform", "Content": "anst\u00e4llda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "534", "ID": "608", "Lexemeno": "\u2219", "Gramcom": {"Content": "ofta som substantiv", "ID": "7504283"}, "Definition": {"Content": "som har anst\u00e4llning", "ID": "9011584"}, "Compound": [{"ID": "8017315", "Content": "ny|anst\u00e4lld"}], "Example": [{"ID": "1004385", "OldID": "396", "Content": "fabriken har 300 anst\u00e4llda"}, {"ID": "1004386", "Content": "facket f\u00f6rsvarar de anst\u00e4lldas intressen"}]}]}, {"Value": "emission", "VariantID": "3883", "ID": "1031811", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/142771_1.mp3", "Content": "emi\u0283o\u0323:n"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "emissionen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "emissioner"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "emissionerna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "3883", "ID": "4451", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "utgivning av sedlar, obligationer eller aktier", "ID": "9015331"}, "Compound": [{"ID": "1031817", "OldID": "1568", "Content": "aktie|emission"}, {"ID": "1031818", "OldID": "1569", "Content": "ny|emission"}]}]}, {"Value": "f\u00f6rv\u00e4rv", "VariantID": "5866", "ID": "1047719", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/166155_1.mp3", "Content": "f\u00f6rv\u00e4\u0323r:v"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "f\u00f6rv\u00e4rvet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "f\u00f6rv\u00e4rv"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "f\u00f6rv\u00e4rven"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5866", "ID": "6748", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "det att bli \u00e4gare till n\u00e5got", "ID": "9017573"}, "Compound": [{"ID": "1047726", "OldID": "2390", "Content": "aktie|f\u00f6rv\u00e4rv"}, {"ID": "1047727", "OldID": "2391", "Content": "f\u00f6rv\u00e4rvs|arbete"}, {"ID": "8021966", "OldID": "2392", "Content": "f\u00f6rv\u00e4rvs|liv"}, {"ID": "1047728", "Content": "ny|f\u00f6rv\u00e4rv"}]}]}, {"Value": "f\u00f6r\u00e4lskad", "VariantID": "5885", "ID": "1047897", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/166355_1.mp3", "Content": "f\u00f6re\u0323l:skad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "f\u00f6r\u00e4lskat"}, {"Form": "aform", "Content": "f\u00f6r\u00e4lskade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5885", "ID": "6768", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "k\u00e4r", "ID": "9017592"}, "Compound": [{"ID": "8021971", "Content": "ny|f\u00f6r\u00e4lskad"}], "Example": [{"ID": "1047904", "Content": "hon var upp \u00f6ver \u00f6ronen f\u00f6r\u00e4lskad i honom"}], "Graminfo": [{"ID": "1047903-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r f\u00f6r\u00e4lskad (i ngn)"}, {"ID": "1047903-2", "Order": "2", "Content": "n\u00e5gra \u00e4r f\u00f6r\u00e4lskade"}]}]}, {"Value": "gr\u00e4ddar", "VariantID": "6421", "ID": "1052218", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/gr0344ddar.mp3", "Content": "\u00b2gre\u0323d:ar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "gr\u00e4dda"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "gr\u00e4ddade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "gr\u00e4ddat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "gr\u00e4ddad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "gr\u00e4dda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "6421", "ID": "7380", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "bakar eller tillagar i ugn eller panna\u00a0(1)", "ID": "9018192"}, "Reference": [{"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/graddar.mp4"}], "Compound": [{"ID": "3004579", "Content": "ny|gr\u00e4ddad"}], "Example": [{"ID": "1052225", "Content": "pappa gr\u00e4ddade pannkakor \u00e5t barnen"}], "Graminfo": [{"ID": "1052224-1", "Order": "1", "Content": "ngn gr\u00e4ddar ngt"}]}]}, {"Value": "m\u00e5lar", "VariantID": "11458", "ID": "1093244", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/m0345lar.mp3", "Content": "\u00b2m\u00e5\u0323:lar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "m\u00e5la"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "m\u00e5lade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "m\u00e5lat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "m\u00e5lad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "m\u00e5la"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11458", "ID": "13382", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "bestryker en yta med f\u00e4rg\u00a0(2)", "ID": "9024064"}, "Reference": [{"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/malar.mp4"}], "Compound": [{"ID": "8025979", "Content": "ny|m\u00e5lad"}], "Example": [{"ID": "1093253", "OldID": "6224", "Content": "han m\u00e5lade huset vitt"}], "Graminfo": [{"ID": "1093252-1", "Order": "1", "Content": "ngn m\u00e5lar ngt (ADJ)"}], "Cycle": [{"CycleID": "9000427", "Comment": {"ID": "1093250", "Type": "general", "Content": "speciellt"}, "Definition": {"Content": "framst\u00e4ller en bild", "ID": "1093251"}, "Example": [{"ID": "1093254", "Content": "Vem har m\u00e5lat portr\u00e4ttet ovanf\u00f6r soffan?"}], "Graminfo": [{"ID": "5003503-1", "Order": "1", "Content": "ngn m\u00e5lar (ngt)"}]}]}]}, {"Value": "nazist", "VariantID": "11686", "ID": "1094803", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/255693_1.mp3", "Content": "nasi\u0323s:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "nazisten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "nazister"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "nazisterna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11686", "ID": "13646", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "anh\u00e4ngare av nazismen", "ID": "9024321"}, "Compound": [{"ID": "3011377", "Content": "nazist|parti"}, {"ID": "3011378", "Content": "ny|nazist"}]}]}, {"Value": "ny", "VariantID": "11883, 11884", "ID": "1096354", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/261132_1.mp3", "Content": "ny:"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "nytt"}, {"Form": "aform", "Content": "nya"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11883", "ID": "13898", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "som inte fanns tidigare", "ID": "9024566"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "gammal"}], "Compound": [{"ID": "8035376", "Content": "ny|anst\u00e4lld"}, {"ID": "8015774", "Content": "ny|bildning"}, {"ID": "8015507", "Content": "ny|f\u00f6rv\u00e4rv"}], "Example": [{"ID": "1096366", "OldID": "6500", "Content": "nya metoder"}, {"ID": "1096364", "Content": "han ger ut en ny bok till h\u00f6sten"}, {"ID": "1096365", "Content": "hon ska k\u00f6pa ny bil"}, {"ID": "1096368", "Content": "han ska sluta dricka och b\u00f6rja ett nytt liv"}], "Idioms": [{"ID": "1096369", "Content": "b\u00f6rjar om p\u00e5 nytt", "Definition": {"Content": "b\u00f6rjar om igen", "ID": "1096370"}}, {"ID": "2004429", "Content": "b\u00f6rjar p\u00e5 ny kula", "Definition": {"Content": "b\u00f6rjar om igen", "ID": "2004428"}}, {"ID": "2004924", "Content": "en ny giv", "Definition": {"Content": "ett nytt initiativ", "ID": "2004923"}}]}]}, {"Value": "sn\u00f6", "VariantID": "16730", "ID": "1136488", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/331999_1.mp3", "Content": "sn\u00f6:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "sn\u00f6n", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "sn\u00f6n:"}]}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "16730", "ID": "19350", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "nederb\u00f6rd i form av mjuka kristaller av is", "ID": "9029932"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=30&subpage=2"}], "Theme": "32:64", "Compound": [{"ID": "1136495", "OldID": "6531", "Content": "sn\u00f6|boll"}, {"ID": "1136497", "OldID": "6529", "Content": "sn\u00f6|fall"}, {"ID": "1136498", "OldID": "6532", "Content": "sn\u00f6|flinga"}, {"ID": "1136499", "OldID": "6533", "Content": "sn\u00f6|gubbe"}, {"ID": "1136500", "OldID": "6530", "Content": "sn\u00f6|storm"}, {"ID": "1136501", "Content": "sn\u00f6|t\u00e4cke"}, {"ID": "8011634", "Content": "sn\u00f6|t\u00e4ckt"}, {"ID": "8014527", "OldID": "6527", "Content": "ny|sn\u00f6"}], "Example": [{"ID": "8011633", "Content": "det f\u00f6ll 20 cm sn\u00f6 den natten"}]}]}, {"Value": "val", "VariantID": "20453, 20454", "ID": "1166735", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/385666_1.mp3", "Content": "va:l"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "valet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "val"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "valen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20454", "ID": "23546", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "tillf\u00e4lle n\u00e4r vuxna medborgare kan r\u00f6sta p\u00e5 ett visst parti och dess representanter i riksdag och kommunfullm\u00e4ktige", "ID": "9034053"}, "Compound": [{"ID": "2003738", "Content": "val|dag"}, {"ID": "1166752", "OldID": "7671", "Content": "val|hemlighet"}, {"ID": "1166753", "OldID": "7672", "Content": "val|kampanj"}, {"ID": "1166754", "OldID": "7667", "Content": "kommunal|val"}, {"ID": "1166757", "OldID": "7666", "Content": "ny|val"}, {"ID": "1166758", "OldID": "7668", "Content": "riksdags|val"}], "Example": [{"ID": "1166751", "OldID": "11486", "Content": "allm\u00e4nna val"}, {"ID": "8011520", "Content": "de borgerliga segrade i valet 2006"}, {"ID": "8028439", "Content": "Vem ska du r\u00f6sta p\u00e5 i valet?"}], "Cycle": [{"CycleID": "8006739", "Comment": {"ID": "8006740", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven om liknande tillf\u00e4lle p\u00e5 l\u00e4gre niv\u00e5"}, "Example": [{"ID": "8006742", "Content": "val av ordf\u00f6rande"}, {"ID": "8006744", "Content": "val av klubbstyrelse"}]}]}]}, {"Value": "\u00f6ver|s\u00e4ttning", "VariantID": "21975", "ID": "1179323", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/405708_1.mp3", "Content": "\u00b2\u00f6\u0323:ver\u203fset:ni\u014b"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "\u00f6vers\u00e4ttningen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u00f6vers\u00e4ttningar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u00f6vers\u00e4ttningarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21975", "ID": "25248", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "handlingen att \u00f6vers\u00e4tta n\u00e5got", "ID": "9035703"}, "Compound": [{"ID": "8013588", "Content": "ny|\u00f6vers\u00e4ttning"}], "Cycle": [{"CycleID": "5003906", "Comment": {"ID": "5003907", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "\u00f6versatt text", "ID": "8013587"}, "Example": [{"ID": "5003909", "Content": "Kafkas romaner i svensk \u00f6vers\u00e4ttning"}]}]}]}]}