{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "ny|m\u00e5lad", "VariantID": "", "ID": "1096637", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2ny\u0323:m\u00e5:lad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "nym\u00e5lat"}, {"Form": "aform", "Content": "nym\u00e5lade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "13931", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som just strukits med f\u00e4rg", "ID": "9024599"}, "Example": [{"ID": "8006288", "Content": "Akta er, d\u00f6rren \u00e4r nym\u00e5lad!"}]}]}, {"Value": "m\u00e5lar", "VariantID": "11458", "ID": "1093244", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/m0345lar.mp3", "Content": "\u00b2m\u00e5\u0323:lar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "m\u00e5la"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "m\u00e5lade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "m\u00e5lat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "m\u00e5lad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "m\u00e5la"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11458", "ID": "13382", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "bestryker en yta med f\u00e4rg\u00a0(2)", "ID": "9024064"}, "Reference": [{"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/malar.mp4"}], "Compound": [{"ID": "8025979", "Content": "ny|m\u00e5lad"}], "Example": [{"ID": "1093253", "OldID": "6224", "Content": "han m\u00e5lade huset vitt"}], "Graminfo": [{"ID": "1093252-1", "Order": "1", "Content": "ngn m\u00e5lar ngt (ADJ)"}], "Cycle": [{"CycleID": "9000427", "Comment": {"ID": "1093250", "Type": "general", "Content": "speciellt"}, "Definition": {"Content": "framst\u00e4ller en bild", "ID": "1093251"}, "Example": [{"ID": "1093254", "Content": "Vem har m\u00e5lat portr\u00e4ttet ovanf\u00f6r soffan?"}], "Graminfo": [{"ID": "5003503-1", "Order": "1", "Content": "ngn m\u00e5lar (ngt)"}]}]}]}]}