{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "ny|\u00e5r", "VariantID": "11927", "ID": "1096787", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/262324_2.mp3", "Content": "\u00b2ny\u0323:\u00e5:r"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/262324_1.mp3", "Content": "ny\u0323:\u00e5:r"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "ny\u00e5ret"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11927", "ID": "13954", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "\u00e5rsskifte; \u00e5rets f\u00f6rsta dagar", "ID": "9024621"}, "Compound": [{"ID": "1096795", "OldID": "4778", "Content": "ny\u00e5rs|afton"}, {"ID": "1096796", "OldID": "4779", "Content": "ny\u00e5rs|natt"}], "Example": [{"ID": "8006333", "Content": "p\u00e5 ny\u00e5ret 2010"}, {"ID": "1096793", "Content": "mellan jul och ny\u00e5r var de i fj\u00e4llen"}]}]}]}