{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "n\u00e4r-", "VariantID": "11973", "ID": "1096958", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/n0344r-.mp3", "Content": "\u00b2n\u00e4\u0323:r-"}], "Type": "f\u00f6rled", "Lexeme": [{"VariantID": "11973", "ID": "13993", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "p\u00e5 n\u00e4ra h\u00e5ll", "ID": "9024657"}, "Compound": [{"ID": "1096962", "OldID": "4787", "Content": "n\u00e4r|butik"}, {"ID": "1096963", "OldID": "4788", "Content": "n\u00e4r|radio"}, {"ID": "8023964", "Content": "n\u00e4r|seende"}]}]}, {"Value": "n\u00e4r|bel\u00e4gen", "VariantID": "", "ID": "8015809", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/262707_1.mp3", "Content": "\u00b2n\u00e4\u0323:rbel\u00e4:gen"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "n\u00e4rbel\u00e4get"}, {"Form": "aform", "Content": "n\u00e4rbel\u00e4gna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "13999", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "bel\u00e4gen p\u00e5 litet avst\u00e5nd fr\u00e5n viss plats", "ID": "9024663"}, "Example": [{"ID": "8015814", "Content": "n\u00e4r de hade sett kyrkan, fick de middag p\u00e5 en n\u00e4rbel\u00e4gen restaurang"}]}]}, {"Value": "n\u00e4r|bild", "VariantID": "11979", "ID": "1097020", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/262713_1.mp3", "Content": "\u00b2n\u00e4\u0323:rbil:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "n\u00e4rbilden"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "n\u00e4rbilder"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "n\u00e4rbilderna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11979", "ID": "14000", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "fotografi av n\u00e5gons ansikte", "ID": "9024664"}}]}, {"Value": "n\u00e4r|g\u00e5ngen", "VariantID": "11980", "ID": "1097027", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/262731_1.mp3", "Content": "\u00b2n\u00e4\u0323:rg\u00e5\u014b:en"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "n\u00e4rg\u00e5nget"}, {"Form": "aform", "Content": "n\u00e4rg\u00e5ngna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11980", "ID": "14001", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "p\u00e5flugen, p\u00e5tr\u00e4ngande", "ID": "9024665"}, "Example": [{"ID": "1097035", "Content": "journalisternas n\u00e4rg\u00e5ngna fr\u00e5gor"}, {"ID": "1097034", "Content": "den berusade mannen b\u00f6rjade bli n\u00e4rg\u00e5ngen mot henne"}], "Graminfo": [{"ID": "1097033-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r n\u00e4rg\u00e5ngen (mot ngn)"}]}]}, {"Value": "n\u00e4r|milj\u00f6", "VariantID": "", "ID": "3003889", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/262902_1.mp3", "Content": "\u00b2n\u00e4\u0323:rmilj\u00f6:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "n\u00e4rmilj\u00f6n"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "n\u00e4rmilj\u00f6er"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "n\u00e4rmilj\u00f6erna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14020", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "n\u00e4rmaste omgivning", "ID": "9024682"}, "Example": [{"ID": "3003894", "Content": "en lugn och trygg n\u00e4rmilj\u00f6 f\u00f6r barnen"}]}]}, {"Value": "n\u00e4r|seende", "VariantID": "", "ID": "8032700", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2n\u00e4\u0323:r\u203fse:ende"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "n\u00e4rseendet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14021", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "f\u00f6rm\u00e5ga att se p\u00e5 n\u00e4ra h\u00e5ll", "ID": "9024683"}}]}, {"Value": "n\u00e4r|st\u00e5ende", "VariantID": "11994", "ID": "1097159", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/262945_1.mp3", "Content": "\u00b2n\u00e4\u0323:r\u203fst\u00e5:ende"}], "Type": "adj., ingen b\u00f6jning", "Lexeme": [{"VariantID": "11994", "ID": "14022", "Lexemeno": "\u2219", "Gramcom": {"Content": "ofta som substantiv", "ID": "7500493"}, "Definition": {"Content": "som \u00e4r n\u00e4ra besl\u00e4ktad eller v\u00e4n", "ID": "9024684"}, "Example": [{"ID": "8026873", "Content": "till festen ville hon bjuda in sina barn och andra n\u00e4rst\u00e5ende"}]}]}, {"Value": "n\u00e4r|synt", "VariantID": "11995", "ID": "1097165", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/262947_1.mp3", "Content": "\u00b2n\u00e4\u0323:r\u203fsy:nt"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "n\u00e4rsynt"}, {"Form": "aform", "Content": "n\u00e4rsynta"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11995", "ID": "14023", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som ser skarpt och tydligt bara p\u00e5 n\u00e4ra h\u00e5ll", "ID": "9024685"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "l\u00e5ngsynt"}]}]}, {"Value": "n\u00e4r|synthet", "VariantID": "", "ID": "8027453", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/262949_1.mp3", "Content": "\u00b2n\u00e4\u0323:r\u203fsy:nthe:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "n\u00e4rsyntheten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14024", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "egenskapen att vara n\u00e4rsynt", "ID": "9024686"}, "Example": [{"ID": "8027463", "Content": "hon opererade \u00f6gonen f\u00f6r att bli av med sin n\u00e4rsynthet"}]}]}, {"Value": "n\u00e4r|varande", "VariantID": "11997, 11998", "ID": "1097181", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/262955_1.mp3", "Content": "\u00b2n\u00e4\u0323:rva:rande"}], "Type": "adj., ingen b\u00f6jning", "Lexeme": [{"VariantID": "11997", "ID": "14025", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som \u00e4r p\u00e5 plats f\u00f6r tillf\u00e4llet", "ID": "9024687"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "fr\u00e5nvarande", "Lexemeno": "1"}], "Example": [{"ID": "1097186", "Content": "alla eleverna var n\u00e4rvarande vid uppropet"}], "Idioms": [{"ID": "8028323", "Content": "allest\u00e4des n\u00e4rvarande", "Definition": {"Content": "n\u00e4rvarande \u00f6verallt", "ID": "8028322"}}, {"ID": "8035550", "Content": "f\u00f6r n\u00e4rvarande (f.n.)", "Definition": {"Content": "just nu", "ID": "8035551"}}]}]}, {"Value": "n\u00e4r|varar", "VariantID": "", "ID": "1097173", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2n\u00e4\u0323:rva:rar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "n\u00e4rvara"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "n\u00e4rvarade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "n\u00e4rvarat", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "n\u00e4rvarit"}]}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "n\u00e4rvar"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14026", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "\u00e4r n\u00e4rvarande", "ID": "9024688"}, "Graminfo": [{"ID": "5003535-1", "Order": "1", "Content": "ngn n\u00e4rvarar (vid ngt)"}]}]}, {"Value": "n\u00e4r|varo", "VariantID": "11999", "ID": "1097192", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/262960_1.mp3", "Content": "\u00b2n\u00e4\u0323:rva:ro"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "n\u00e4rvaron"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11999", "ID": "14027", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "det att vara n\u00e4rvarande", "ID": "9024689"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "fr\u00e5nvaro"}], "Example": [{"ID": "8035552", "Content": "det \u00e4r obligatorisk n\u00e4rvaro p\u00e5 kursen"}]}]}, {"Value": "bild", "VariantID": "1866", "ID": "1015471", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/118790_1.mp3", "Content": "bil:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "bilden"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "bilder"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "bilderna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "1866", "ID": "2125", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "foto, teckning, m\u00e5lning etc.", "ID": "9013058"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=19&subpage=1"}], "Theme": "20:40", "Compound": [{"ID": "1015482", "OldID": "695", "Content": "bild|konst"}, {"ID": "1015485", "Content": "grupp|bild"}, {"ID": "8016875", "OldID": "698", "Content": "n\u00e4r|bild"}, {"ID": "8028616", "Content": "skugg|bild"}], "Example": [{"ID": "1015480", "Content": "hon tog en bild av hela s\u00e4llskapet"}], "Cycle": [{"CycleID": "6000217", "Comment": {"ID": "6000218", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "skildring", "ID": "1015478"}, "Example": [{"ID": "1015481", "Content": "reportaget gav en bra bild av situationen i landet"}]}, {"CycleID": "8032579", "Comment": {"ID": "8032580", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "liknelse", "ID": "8032581"}, "Example": [{"ID": "8032582", "Content": "han talar g\u00e4rna i bilder"}]}]}]}, {"Value": "livs", "VariantID": "10082", "ID": "1081643", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/802830_1.mp3", "Content": "lif:s"}], "Type": "subst., ingen b\u00f6jning", "Lexeme": [{"VariantID": "10082", "ID": "11724", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "(butik som s\u00e4ljer) livsmedel", "ID": "9022437"}, "Compound": [{"ID": "8016004", "Content": "n\u00e4r|livs"}], "Idioms": [{"ID": "7506513", "Content": "f\u00e5r sig n\u00e5got till livs", "Definition": {"Content": "f\u00e5r lite mat i sig", "ID": "7506512"}}]}]}, {"Value": "n\u00e4ra", "VariantID": "11975", "ID": "1096986", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/262692_1.mp3", "Content": "\u00b2n\u00e4\u0323:ra"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "11975", "ID": "13995", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "s\u00e5 gott som, n\u00e4stan", "ID": "9024659"}, "Compound": [{"ID": "1096999", "OldID": "4791", "Content": "n\u00e4r|besl\u00e4ktad"}], "Example": [{"ID": "1096992", "Content": "julhandeln \u00f6kade med n\u00e4ra 10 procent"}, {"ID": "1096993", "Content": "mormor \u00e4r n\u00e4ra 90 \u00e5r"}, {"ID": "1096995", "OldID": "6579", "Content": "det var n\u00e4ra att bilen v\u00e4lte"}], "Idioms": [{"ID": "1096996", "Content": "det var n\u00e4ra \u00f6gat", "Definition": {"Content": "det var n\u00e4ra att en olycka intr\u00e4ffade", "ID": "1096997"}}, {"ID": "7503354", "Content": "n\u00e4ra nog", "Definition": {"Content": "n\u00e4stan", "ID": "7503353"}}, {"ID": "5005822", "Content": "snubblande n\u00e4ra", "Definition": {"Content": "mycket n\u00e4ra, n\u00e4ra p\u00e5", "ID": "5005823"}}]}]}]}