{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "n\u00e4rmast", "VariantID": "11993", "ID": "1097149", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/262889_1.mp3", "Content": "\u00b2n\u00e4\u0323r:mast"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "11993", "ID": "14018", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "snarast, i stort sett", "ID": "9024680"}, "Example": [{"ID": "1097157", "OldID": "6593", "Content": "han blev n\u00e4rmast irriterad av fr\u00e5gan"}]}]}, {"Value": "n\u00e4ra", "VariantID": "11974", "ID": "1096965", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/262695_1.mp3", "Content": "\u00b2n\u00e4\u0323:ra"}], "Type": "adj., ingen b\u00f6jning", "Inflection": [{"Spec": "komparation", "Form": "komparativ", "Content": "n\u00e4rmare"}, {"Form": "superlativ", "Content": "n\u00e4rmast"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11974", "ID": "13994", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "p\u00e5 litet avst\u00e5nd (i tid eller rum)", "ID": "9024658"}, "Example": [{"ID": "1096977", "Content": "de n\u00e4rmaste grannarna"}, {"ID": "1096981", "Content": "projektet blir f\u00e4rdigt under de n\u00e4rmaste dagarna"}], "Cycle": [{"CycleID": "6002512", "Comment": {"ID": "6002513", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "1096978", "Content": "ett n\u00e4ra samarbete"}, {"ID": "1096979", "Content": "en n\u00e4ra anh\u00f6rig till den omkomne"}, {"ID": "1096980", "Content": "de n\u00e4rmast s\u00f6rjande satt fr\u00e4mst i kyrkan"}]}]}]}, {"Value": "n\u00e4rmast", "VariantID": "11992", "ID": "1097144", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/262892_1.mp3", "Content": "\u00b2n\u00e4\u0323r:mast"}], "Type": "adj.", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "n\u00e4ra", "Lemmano": "1"}]}]}