{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "n\u00e4ra", "VariantID": "11974", "ID": "1096965", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/262695_1.mp3", "Content": "\u00b2n\u00e4\u0323:ra"}], "Type": "adj., ingen b\u00f6jning", "Inflection": [{"Spec": "komparation", "Form": "komparativ", "Content": "n\u00e4rmare"}, {"Form": "superlativ", "Content": "n\u00e4rmast"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11974", "ID": "13994", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "p\u00e5 litet avst\u00e5nd (i tid eller rum)", "ID": "9024658"}, "Example": [{"ID": "1096977", "Content": "de n\u00e4rmaste grannarna"}, {"ID": "1096981", "Content": "projektet blir f\u00e4rdigt under de n\u00e4rmaste dagarna"}], "Cycle": [{"CycleID": "6002512", "Comment": {"ID": "6002513", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "1096978", "Content": "ett n\u00e4ra samarbete"}, {"ID": "1096979", "Content": "en n\u00e4ra anh\u00f6rig till den omkomne"}, {"ID": "1096980", "Content": "de n\u00e4rmast s\u00f6rjande satt fr\u00e4mst i kyrkan"}]}]}]}, {"Value": "n\u00e4ra", "VariantID": "11975", "ID": "1096986", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/262692_1.mp3", "Content": "\u00b2n\u00e4\u0323:ra"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "11975", "ID": "13995", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "s\u00e5 gott som, n\u00e4stan", "ID": "9024659"}, "Compound": [{"ID": "1096999", "OldID": "4791", "Content": "n\u00e4r|besl\u00e4ktad"}], "Example": [{"ID": "1096992", "Content": "julhandeln \u00f6kade med n\u00e4ra 10 procent"}, {"ID": "1096993", "Content": "mormor \u00e4r n\u00e4ra 90 \u00e5r"}, {"ID": "1096995", "OldID": "6579", "Content": "det var n\u00e4ra att bilen v\u00e4lte"}], "Idioms": [{"ID": "1096996", "Content": "det var n\u00e4ra \u00f6gat", "Definition": {"Content": "det var n\u00e4ra att en olycka intr\u00e4ffade", "ID": "1096997"}}, {"ID": "7503354", "Content": "n\u00e4ra nog", "Definition": {"Content": "n\u00e4stan", "ID": "7503353"}}, {"ID": "5005822", "Content": "snubblande n\u00e4ra", "Definition": {"Content": "mycket n\u00e4ra, n\u00e4ra p\u00e5", "ID": "5005823"}}]}]}, {"Value": "n\u00e4ra", "VariantID": "11976", "ID": "1097002", "Variant": "3", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/262697_1.mp3", "Content": "\u00b2n\u00e4\u0323:ra"}], "Type": "prep.", "Lexeme": [{"VariantID": "11976", "ID": "13996", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "t\u00e4tt intill (i tid eller rum)", "ID": "9024660"}, "Example": [{"ID": "1097008", "Content": "huset ligger n\u00e4ra vattnet"}, {"ID": "1097009", "Content": "det var n\u00e4ra jul och huset var pyntat"}]}]}, {"Value": "n\u00e4r", "VariantID": "11972", "ID": "1096948", "Variant": "3", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/843876_1.mp3", "Content": "n\u00e4:r"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "n\u00e4ra"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "n\u00e4rde"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "n\u00e4rt"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "n\u00e4rd"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "n\u00e4r"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11972", "ID": "13992", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ger f\u00f6da, ger n\u00e4ring", "ID": "9024656"}, "Graminfo": [{"ID": "5003533-1", "Order": "1", "Content": "ngn n\u00e4r ngn/ngt"}], "Idioms": [{"ID": "1096955", "Content": "n\u00e4r en f\u00f6rhoppning om n\u00e5got", "Definition": {"Content": "hoppas p\u00e5 n\u00e5got", "ID": "1096956"}}]}]}]}