{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "o-", "VariantID": "12056", "ID": "1097845", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/263669_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:-"}], "Type": "f\u00f6rled", "Lexeme": [{"VariantID": "12056", "ID": "14095", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte", "ID": "9024754"}, "Compound": [{"ID": "1097850", "OldID": "4825", "Content": "o|f\u00f6rsiktig"}, {"ID": "1097851", "OldID": "4826", "Content": "o|gift"}, {"ID": "1097852", "OldID": "4827", "Content": "o|tur"}]}]}, {"Value": "o|acceptabel", "VariantID": "", "ID": "2003442", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/263676_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ak:septa:bel"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oacceptabelt"}, {"Form": "aform", "Content": "oacceptabla"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14096", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte acceptabel, otillst\u00e4ndig", "ID": "9024755"}}]}, {"Value": "o|aktsam", "VariantID": "", "ID": "8014372", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/263692_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ak:tsam:"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oaktsamt"}, {"Form": "aform", "Content": "oaktsamma"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14097", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte aktsam, v\u00e5rdsl\u00f6s", "ID": "9024756"}, "Example": [{"ID": "8014377", "Content": "domstolen fann att f\u00f6raren hade varit grovt oaktsam"}]}]}, {"Value": "o|anad", "VariantID": "12057", "ID": "1097853", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/263702_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:a:nad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oanat"}, {"Form": "aform", "Content": "oanade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12057", "ID": "14098", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som man inte kunde f\u00f6rutse", "ID": "9024757"}, "Example": [{"ID": "1097859", "Content": "beslutet fick oanade konsekvenser"}]}]}, {"Value": "o|ansenlig", "VariantID": "12058", "ID": "1097862", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/263732_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:an:se:nlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oansenligt"}, {"Form": "aform", "Content": "oansenliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12058", "ID": "14099", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "obetydlig, liten", "ID": "9024758"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "i\u00f6gonfallande"}]}]}, {"Value": "o|anst\u00e4ndig", "VariantID": "12059", "ID": "1097869", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/263742_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:an:sten:dig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oanst\u00e4ndigt"}, {"Form": "aform", "Content": "oanst\u00e4ndiga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12059", "ID": "14100", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte anst\u00e4ndig, fr\u00e4ck, obscen", "ID": "9024759"}, "Example": [{"ID": "9000457", "Content": "oanst\u00e4ndiga historier"}]}]}, {"Value": "o|ansvarig", "VariantID": "12060", "ID": "1097877", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/263746_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:an:sva:rig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oansvarigt"}, {"Form": "aform", "Content": "oansvariga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12060", "ID": "14101", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte tar sitt ansvar, l\u00e4ttsinnig", "ID": "9024760"}, "Example": [{"ID": "8012275", "Content": "det var oansvarigt av honom att l\u00e4mna barnen ensamma"}]}]}, {"Value": "o|antastlig", "VariantID": "12061", "ID": "1097885", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/263762_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:an:tas:tlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oantastligt"}, {"Form": "aform", "Content": "oantastliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12061", "ID": "14102", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "oklanderlig, felfri", "ID": "9024761"}}]}, {"Value": "o|antr\u00e4ffbar", "VariantID": "12062", "ID": "1097891", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/263768_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:an:tref:ba:r"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oantr\u00e4ffbart"}, {"Form": "aform", "Content": "oantr\u00e4ffbara"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12062", "ID": "14103", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "om\u00f6jlig att f\u00e5 tag i", "ID": "9024762"}, "Example": [{"ID": "9000458", "Content": "chefen hade mycket arbete och gjorde sig oantr\u00e4ffbar"}]}]}, {"Value": "o|anv\u00e4nd", "VariantID": "", "ID": "1097898", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/263774_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:an:ven:d"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oanv\u00e4nt"}, {"Form": "aform", "Content": "oanv\u00e4nda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14104", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte anv\u00e4nd, obegagnad", "ID": "9024763"}}]}, {"Value": "o|anv\u00e4ndbar", "VariantID": "", "ID": "2003322", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/263776_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:an:ven:dba:r"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oanv\u00e4ndbart"}, {"Form": "aform", "Content": "oanv\u00e4ndbara"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14105", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "obrukbar", "ID": "9024764"}}]}, {"Value": "o|artig", "VariantID": "", "ID": "2003351", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/263790_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:a:r\u203ftig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oartigt"}, {"Form": "aform", "Content": "oartiga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14106", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte artig", "ID": "9024765"}, "Graminfo": [{"ID": "7001230-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r oartig (mot ngn)"}]}]}, {"Value": "o|avbruten", "VariantID": "12065", "ID": "1097913", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/263815_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:a:vbru:ten"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oavbrutet"}, {"Form": "aform", "Content": "oavbrutna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12065", "ID": "14108", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "utan avbrott, st\u00e4ndig, konstant", "ID": "9024767"}, "Example": [{"ID": "8012276", "Content": "ett oavbrutet regnande"}]}]}, {"Value": "o|avbrutet", "VariantID": "12066", "ID": "1097920", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/oavbrutet.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:a:vbru:tet"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "12066", "ID": "14109", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "utan avbrott, hela tiden", "ID": "9024768"}, "Example": [{"ID": "1097924", "OldID": "6635", "Content": "oljepriserna har \u00f6kat oavbrutet"}]}]}, {"Value": "o|avgjord", "VariantID": "12067", "ID": "1097925", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/263817_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:a:vjo:r\u203fd"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oavgjort"}, {"Form": "aform", "Content": "oavgjorda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12067", "ID": "14110", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte avgjord, utan n\u00e5gon segrare", "ID": "9024769"}, "Example": [{"ID": "1097931", "Content": "en oavgjord match"}]}]}, {"Value": "o|avh\u00e4ngig", "VariantID": "12068", "ID": "1097932", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/263828_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:a:vhe\u014b:ig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oavh\u00e4ngigt"}, {"Form": "aform", "Content": "oavh\u00e4ngiga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12068", "ID": "14111", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "sj\u00e4lvst\u00e4ndig, oberoende", "ID": "9024770"}, "Example": [{"ID": "8012277", "Content": "Kosovo blev oavh\u00e4ngigt 2009"}]}]}, {"Value": "o|avh\u00e4ngighet", "VariantID": "", "ID": "4002452", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/263830_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:a:vhe\u014b:ighe:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "oavh\u00e4ngigheten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14112", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "egenskapen att vara oavh\u00e4ngig", "ID": "9024771"}}]}, {"Value": "o|avkortad", "VariantID": "12069", "ID": "1097940", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/263834_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:a:vkor\u203ft:ad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oavkortat"}, {"Form": "aform", "Content": "oavkortade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12069", "ID": "14113", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "utan avdrag", "ID": "9024772"}, "Example": [{"ID": "1097946", "Content": "int\u00e4kterna fr\u00e5n soar\u00e9n g\u00e5r oavkortade till R\u00f6da Korset"}]}]}, {"Value": "o|avl\u00f6nad", "VariantID": "", "ID": "8035367", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/263842_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:a:vl\u00f6:nad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oavl\u00f6nat"}, {"Form": "aform", "Content": "oavl\u00f6nade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14114", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte ger n\u00e5gon l\u00f6n, inte avl\u00f6nad", "ID": "9024773"}, "Example": [{"ID": "8035372", "Content": "ett oavl\u00f6nat arbete"}]}]}, {"Value": "o|avsett", "VariantID": "12070", "ID": "1097948", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/263846_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:a:vset:"}], "Type": "prep.", "Lexeme": [{"VariantID": "12070", "ID": "14115", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "utan h\u00e4nsyn till, oberoende av", "ID": "9024774"}, "Example": [{"ID": "1097952", "OldID": "6638", "Content": "du har r\u00e4tt till sjukv\u00e5rd oavsett var i Sverige du bor"}]}]}, {"Value": "o|avsiktlig", "VariantID": "", "ID": "8015280", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/263848_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:a:vsik:tlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oavsiktligt"}, {"Form": "aform", "Content": "oavsiktliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14116", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte avsiktlig, ofrivillig", "ID": "9024775"}, "Example": [{"ID": "8015285", "Content": "han knuffade oavsiktligt till henne"}]}]}, {"Value": "o|balans", "VariantID": "12072", "ID": "1097961", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/263878_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:balan:s"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "obalansen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12072", "ID": "14118", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "brist p\u00e5 balans (fysiskt eller psykiskt)", "ID": "9024777"}, "Example": [{"ID": "1097967", "Content": "han var i obalans n\u00e4r han sk\u00e4llde ut henne"}]}]}, {"Value": "o|balanserad", "VariantID": "12073", "ID": "1097970", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/263880_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:balanse:rad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obalanserat"}, {"Form": "aform", "Content": "obalanserade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12073", "ID": "14119", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ur j\u00e4mvikt, obeh\u00e4rskad", "ID": "9024778"}, "Example": [{"ID": "1097976", "OldID": "6640", "Content": "ett obalanserat upptr\u00e4dande"}]}]}, {"Value": "o|banad", "VariantID": "", "ID": "8015401", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/263882_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ba:nad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obanat"}, {"Form": "aform", "Content": "obanade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14120", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte banad, utan v\u00e4g", "ID": "9024779"}, "Example": [{"ID": "8015406", "Content": "obanad terr\u00e4ng"}]}]}, {"Value": "o|barmh\u00e4rtig", "VariantID": "12074", "ID": "1097978", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/263888_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:barmh\u00e4r\u203ft:ig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obarmh\u00e4rtigt"}, {"Form": "aform", "Content": "obarmh\u00e4rtiga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12074", "ID": "14121", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som saknar medk\u00e4nsla, skoningsl\u00f6s", "ID": "9024780"}, "Graminfo": [{"ID": "7001231-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r obarmh\u00e4rtig (mot ngn)"}]}]}, {"Value": "o|beaktad", "VariantID": "12077", "ID": "1098003", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/263906_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:beak:tad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obeaktat"}, {"Form": "aform", "Content": "obeaktade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12077", "ID": "14124", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som man hittills inte tagit h\u00e4nsyn till eller uppm\u00e4rksammat", "ID": "9024783"}, "Example": [{"ID": "7505672", "Content": "hon \u00e4r en \u00e4nnu obeaktad deckarf\u00f6rfattare"}], "Idioms": [{"ID": "1098009", "Content": "l\u00e4mnar n\u00e5got obeaktat", "Definition": {"Content": "struntar i n\u00e5got", "ID": "1098010"}}]}]}, {"Value": "o|bebodd", "VariantID": "12078", "ID": "1098012", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/263910_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:bebod:"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obebott"}, {"Form": "aform", "Content": "obebodda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12078", "ID": "14125", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som ingen bor p\u00e5 (eller i)", "ID": "9024784"}, "Example": [{"ID": "1098018", "OldID": "6641", "Content": "en obebodd \u00f6"}]}]}, {"Value": "o|bebyggd", "VariantID": "", "ID": "8019294", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2o\u0323:bebyg:d"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obebyggt"}, {"Form": "aform", "Content": "obebyggda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14126", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte bebyggd", "ID": "9024785"}, "Example": [{"ID": "8019299", "Content": "parken m\u00e5ste f\u00f6rbli obebyggd"}]}]}, {"Value": "o|befintlig", "VariantID": "12079", "ID": "1098019", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/263923_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:befin:tlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obefintligt"}, {"Form": "aform", "Content": "obefintliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12079", "ID": "14127", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte existerar", "ID": "9024786"}, "Example": [{"ID": "1098025", "Content": "det var dimma och sikten var n\u00e4rmast obefintlig"}]}]}, {"Value": "o|befl\u00e4ckad", "VariantID": "12080", "ID": "1098026", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/263931_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:beflek:ad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obefl\u00e4ckat"}, {"Form": "aform", "Content": "obefl\u00e4ckade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12080", "ID": "14128", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ren; fl\u00e4ckfri", "ID": "9024787"}, "Example": [{"ID": "8012278", "Content": "hans rykte \u00e4r obefl\u00e4ckat"}], "Idioms": [{"ID": "1098032", "OldID": "1086", "Content": "den obefl\u00e4ckade avlelsen", "Definition": {"Content": "avlelsen av Jesus (utan k\u00f6nsumg\u00e4nge)", "ID": "1098033"}}]}]}, {"Value": "o|befogad", "VariantID": "12081", "ID": "1098036", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/263933_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:befo:gad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obefogat"}, {"Form": "aform", "Content": "obefogade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12081", "ID": "14129", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som det inte finns sk\u00e4l till, grundl\u00f6s, omotiverad", "ID": "9024788"}, "Example": [{"ID": "9000462", "Content": "obefogade misstankar"}]}]}, {"Value": "o|begagnad", "VariantID": "", "ID": "2003190", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/263951_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:bega\u014b:nad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obegagnat"}, {"Form": "aform", "Content": "obegagnade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14130", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som aldrig har anv\u00e4nts", "ID": "9024789"}, "Example": [{"ID": "2003195", "Content": "aff\u00e4ren s\u00e4ljer b\u00e5de begagnade och obegagnade tv-spel"}]}]}, {"Value": "o|begriplig", "VariantID": "12082", "ID": "1098042", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/263957_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:begri:plig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obegripligt"}, {"Form": "aform", "Content": "obegripliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12082", "ID": "14131", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "om\u00f6jlig att f\u00f6rst\u00e5", "ID": "9024790"}, "Example": [{"ID": "1098048", "Content": "texten i filosofiboken var helt obegriplig"}]}]}, {"Value": "o|begr\u00e4nsad", "VariantID": "12083", "ID": "1098049", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/263963_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:begren:sad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obegr\u00e4nsat"}, {"Form": "aform", "Content": "obegr\u00e4nsade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12083", "ID": "14132", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som saknar gr\u00e4ns; mycket riklig", "ID": "9024791"}, "Example": [{"ID": "1098055", "Content": "som pension\u00e4r tyckte hon sig ha obegr\u00e4nsat med tid"}]}]}, {"Value": "o|beg\u00e5vad", "VariantID": "", "ID": "8035997", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/263965_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:beg\u00e5:vad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obeg\u00e5vat"}, {"Form": "aform", "Content": "obeg\u00e5vade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14133", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte beg\u00e5vad, dum", "ID": "9024792"}}]}, {"Value": "o|behag", "VariantID": "12084", "ID": "1098057", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/263969_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:beha:g"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "obehaget"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "obehag"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "obehagen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12084", "ID": "14134", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "obehaglig k\u00e4nsla eller upplevelse", "ID": "9024793"}, "Example": [{"ID": "1098063", "Content": "hon k\u00e4nde obehag n\u00e4r den ok\u00e4nde mannen stirrade p\u00e5 henne"}]}]}, {"Value": "o|behaglig", "VariantID": "12085", "ID": "1098066", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/263971_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:beha:glig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obehagligt"}, {"Form": "aform", "Content": "obehagliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12085", "ID": "14135", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte behaglig, olustig", "ID": "9024794"}, "Example": [{"ID": "1098072", "OldID": "6647", "Content": "en obehaglig \u00f6verraskning"}]}]}, {"Value": "o|behindrat", "VariantID": "12086", "ID": "1098075", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/obehindrat.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:behin:drat"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "12086", "ID": "14136", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "utan sv\u00e5righet", "ID": "9024795"}, "Example": [{"ID": "1098079", "OldID": "6648", "Content": "hon talar franska obehindrat"}]}]}, {"Value": "o|beh\u00e4rskad", "VariantID": "12087", "ID": "1098081", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/263991_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:beh\u00e4r\u203fs:kad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obeh\u00e4rskat"}, {"Form": "aform", "Content": "obeh\u00e4rskade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12087", "ID": "14137", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte kan kontrollera sina k\u00e4nslor", "ID": "9024796"}}]}, {"Value": "o|beh\u00f6rig", "VariantID": "12088", "ID": "1098088", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/263993_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:beh\u00f6:rig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obeh\u00f6rigt"}, {"Form": "aform", "Content": "obeh\u00f6riga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12088", "ID": "14138", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte har r\u00e4tt eller kompetens till n\u00e5got", "ID": "9024797"}, "Example": [{"ID": "1098094", "Content": "en skylt med texten \"Tilltr\u00e4de f\u00f6rbjudet f\u00f6r obeh\u00f6riga\""}, {"ID": "8012279", "Content": "det \u00e4r f\u00f6r m\u00e5nga obeh\u00f6riga l\u00e4rare i skolan"}]}]}, {"Value": "o|bekant", "VariantID": "12089", "ID": "1098096", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264009_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:bekan:t"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obekant"}, {"Form": "aform", "Content": "obekanta"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12089", "ID": "14139", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som man inte k\u00e4nner till, ok\u00e4nd", "ID": "9024798"}, "Example": [{"ID": "1098103", "Content": "en obekant bil var parkerad utanf\u00f6r huset"}], "Graminfo": [{"ID": "7001232-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r obekant (med ngt/SATS)"}, {"ID": "7001232-2", "Order": "2", "Content": "ngn/ngt \u00e4r obekant (f\u00f6r ngn)"}]}]}, {"Value": "o|bekv\u00e4m", "VariantID": "12090", "ID": "1098105", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264018_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:bekv\u00e4:m"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obekv\u00e4mt"}, {"Form": "aform", "Content": "obekv\u00e4ma"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12090", "ID": "14140", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte bekv\u00e4m; obehaglig, besv\u00e4rlig", "ID": "9024799"}, "Example": [{"ID": "1098111", "OldID": "6651", "Content": "en obekv\u00e4m stol"}, {"ID": "1098112", "OldID": "6652", "Content": "obekv\u00e4m arbetstid"}], "Graminfo": [{"ID": "8033562-1", "Order": "1", "Content": "ngt \u00e4r obekv\u00e4mt (f\u00f6r ngn)"}], "Cycle": [{"CycleID": "8033563", "Comment": {"ID": "8033564", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven om person"}, "Definition": {"Content": "som inte trivs", "ID": "8033565"}, "Example": [{"ID": "8033566", "Content": "han k\u00e4nner sig obekv\u00e4m i kostym"}], "Graminfo": [{"ID": "7001233-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r obekv\u00e4m (i/med ngn/ngt)"}]}]}]}, {"Value": "o|bekymrad", "VariantID": "", "ID": "8031693", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264024_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:be\u00e7ym:rad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obekymrat"}, {"Form": "aform", "Content": "obekymrade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14141", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte bekymrad, sorgl\u00f6s", "ID": "9024800"}}]}, {"Value": "o|bemannad", "VariantID": "12092", "ID": "1098124", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264044_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:beman:ad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obemannat"}, {"Form": "aform", "Content": "obemannade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12092", "ID": "14143", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte bemannad, utan bes\u00e4ttning", "ID": "9024802"}, "Example": [{"ID": "1098130", "OldID": "6653", "Content": "en obemannad rymdraket"}]}]}, {"Value": "o|bem\u00e4rkt", "VariantID": "12093", "ID": "1098132", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264052_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:bem\u00e4r:kt"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obem\u00e4rkt"}, {"Form": "aform", "Content": "obem\u00e4rkta"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12093", "ID": "14144", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "utan att bli uppt\u00e4ckt, utan att m\u00e4rkas mycket", "ID": "9024803"}, "Example": [{"ID": "9000464", "Content": "hon levde ett obem\u00e4rkt liv"}, {"ID": "8033567", "Content": "hans avg\u00e5ng passerade obem\u00e4rkt"}]}]}, {"Value": "o|ben\u00e4gen", "VariantID": "12094", "ID": "1098139", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264058_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ben\u00e4:gen"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oben\u00e4get"}, {"Form": "aform", "Content": "oben\u00e4gna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12094", "ID": "14145", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ovillig", "ID": "9024804"}, "Example": [{"ID": "8035561", "Content": "hon verkade oben\u00e4gen att hj\u00e4lpa dem"}], "Graminfo": [{"ID": "7001234-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r oben\u00e4gen att+VERB"}, {"ID": "7001234-2", "Order": "2", "Content": "ngn \u00e4r oben\u00e4gen till ngt"}]}]}, {"Value": "o|beroende", "VariantID": "12095", "ID": "1098145", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264070_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:bero:ende"}], "Type": "adj., ingen b\u00f6jning", "Lexeme": [{"VariantID": "12095", "ID": "14146", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "fri\u00a0(2), sj\u00e4lvst\u00e4ndig", "ID": "9024805"}, "Example": [{"ID": "1098150", "Content": "hon \u00e4r ekonomiskt oberoende"}], "Graminfo": [{"ID": "7001235-1", "Order": "1", "Content": "ngn/ngt \u00e4r oberoende (av ngn/ngt)"}], "Idioms": [{"ID": "1098151", "OldID": "1087", "Content": "oberoende av", "Definition": {"Content": "oavsett", "ID": "1098152"}}]}]}, {"Value": "o|beroende", "VariantID": "12096", "ID": "1098154", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264072_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:bero:ende"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "oberoendet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12096", "ID": "14147", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "sj\u00e4lvst\u00e4ndighet", "ID": "9024806"}, "Example": [{"ID": "1098161", "Content": "gerillan k\u00e4mpade f\u00f6r landets oberoende"}]}]}, {"Value": "o|ber\u00e4knelig", "VariantID": "12097", "ID": "1098163", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264078_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ber\u00e4:knelig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ober\u00e4kneligt"}, {"Form": "aform", "Content": "ober\u00e4kneliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12097", "ID": "14149", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "om\u00f6jlig att f\u00f6rutse; nyckfull", "ID": "9024808"}}]}, {"Value": "o|ber\u00f6rd", "VariantID": "12098", "ID": "1098170", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264086_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ber\u00f6:r\u203fd"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ober\u00f6rt"}, {"Form": "aform", "Content": "ober\u00f6rda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12098", "ID": "14150", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte p\u00e5verkad, lugn", "ID": "9024809"}, "Example": [{"ID": "1098176", "Content": "han var helt ober\u00f6rd av kritiken"}], "Graminfo": [{"ID": "7001236-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r ober\u00f6rd (av ngt/SATS)"}]}]}, {"Value": "o|ber\u00f6rdhet", "VariantID": "", "ID": "4002456", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2o\u0323:ber\u00f6:r\u203fdhe:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "ober\u00f6rdheten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14151", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "det att vara ober\u00f6rd", "ID": "9024810"}, "Example": [{"ID": "8030161", "Content": "hon tog emot beskedet om upps\u00e4gning med spelad ober\u00f6rdhet"}]}]}, {"Value": "o|beskrivlig", "VariantID": "12099", "ID": "1098178", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264112_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:beskri:vlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obeskrivligt"}, {"Form": "aform", "Content": "obeskrivliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12099", "ID": "14152", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte kan beskrivas; oerh\u00f6rd", "ID": "9024811"}, "Example": [{"ID": "1098186", "Content": "de k\u00e4nde en obeskrivlig l\u00e4ttnad n\u00e4r sonen hittades oskadad"}]}]}, {"Value": "o|beslutsam", "VariantID": "", "ID": "8014378", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264118_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:beslu:tsam:"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obeslutsamt"}, {"Form": "aform", "Content": "obeslutsamma"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14153", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte kan besluta sig, vankelmodig", "ID": "9024812"}, "Example": [{"ID": "8014384", "Content": "hon var obeslutsam och missade sin chans"}]}]}, {"Value": "o|bestridd", "VariantID": "12100", "ID": "1098188", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264142_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:bestrid:"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obestritt"}, {"Form": "aform", "Content": "obestridda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12100", "ID": "14154", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som ingen ifr\u00e5gas\u00e4tter, sj\u00e4lvklar", "ID": "9024813"}, "Example": [{"ID": "1098194", "Content": "han \u00e4r partiets obestridde ledare"}]}]}, {"Value": "o|bestridlig", "VariantID": "12101", "ID": "1098196", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264144_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:bestri:dlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obestridligt"}, {"Form": "aform", "Content": "obestridliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12101", "ID": "14155", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte kan ifr\u00e5gas\u00e4ttas", "ID": "9024814"}, "Example": [{"ID": "1098202", "Content": "vinterolympiaden var en obestridlig framg\u00e5ng f\u00f6r svenskarna"}]}]}, {"Value": "o|best\u00e5nd", "VariantID": "12102", "ID": "1098222", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264156_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:best\u00e5n:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "obest\u00e5ndet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12102", "ID": "14156", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "d\u00e5lig ekonomisk situation", "ID": "9024815"}, "Example": [{"ID": "7505674", "Content": "f\u00f6retaget har hamnat p\u00e5 obest\u00e5nd och kommer med all s\u00e4kerhet att g\u00e5 i konkurs"}]}]}, {"Value": "o|best\u00e4llbar", "VariantID": "12103", "ID": "1098204", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264158_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:bestel:ba:r"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obest\u00e4llbart"}, {"Form": "aform", "Content": "obest\u00e4llbara"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12103", "ID": "14157", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte kan n\u00e5 mottagaren (om postf\u00f6rs\u00e4ndelse)", "ID": "9024816"}}]}, {"Value": "o|best\u00e4md", "VariantID": "12104", "ID": "1098212", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264166_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:bestem:d"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obest\u00e4mt"}, {"Form": "aform", "Content": "obest\u00e4mda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12104", "ID": "14158", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte fastst\u00e4lld; oviss, vag", "ID": "9024817"}, "Example": [{"ID": "1098220", "OldID": "6660", "Content": "bes\u00f6ket uppsk\u00f6ts p\u00e5 obest\u00e4md tid"}]}]}, {"Value": "o|besv\u00e4rad", "VariantID": "12105", "ID": "1098230", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264184_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:besv\u00e4:rad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obesv\u00e4rat"}, {"Form": "aform", "Content": "obesv\u00e4rade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12105", "ID": "14159", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte st\u00f6rd, ledig, naturlig\u00a0(2)", "ID": "9024818"}, "Example": [{"ID": "1098236", "Content": "hon verkade vara helt obesv\u00e4rad av uppst\u00e5ndelsen kring hennes person"}], "Graminfo": [{"ID": "7001237-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r obesv\u00e4rad (av ngn/ngt)"}]}]}, {"Value": "o|betalbar", "VariantID": "12106", "ID": "1098239", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264194_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:beta:lba:r"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obetalbart"}, {"Form": "aform", "Content": "obetalbara"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12106", "ID": "14160", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "dr\u00e5plig, komisk", "ID": "9024819"}, "Example": [{"ID": "9000466", "Content": "en obetalbar scen"}, {"ID": "8012306", "Content": "obetalbar komik"}]}]}, {"Value": "o|betald", "VariantID": "", "ID": "8013276", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/888360_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:beta:ld"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obetalt"}, {"Form": "aform", "Content": "obetalda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14161", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte betald", "ID": "9024820"}, "Example": [{"ID": "8013281", "Content": "obetalda r\u00e4kningar"}]}]}, {"Value": "o|betingad", "VariantID": "12107", "ID": "1098246", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264200_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:beti\u014b:ad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obetingat"}, {"Form": "aform", "Content": "obetingade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12107", "ID": "14162", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ovillkorlig, absolut", "ID": "9024821"}, "Example": [{"ID": "1098252", "Content": "m\u00e5nga m\u00e4nniskor har en obetingad tilltro till tekniken"}]}]}, {"Value": "o|betonad", "VariantID": "", "ID": "8013077", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264204_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:beto:nad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obetonat"}, {"Form": "aform", "Content": "obetonade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14163", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte betonad", "ID": "9024822"}, "Example": [{"ID": "8013082", "Content": "stavelsen \"be-\" \u00e4r n\u00e4stan alltid obetonad i ord som \"betala\" och \"beklaga\""}]}]}, {"Value": "o|betydlig", "VariantID": "12108", "ID": "1098254", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264212_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:bety:dlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obetydligt"}, {"Form": "aform", "Content": "obetydliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12108", "ID": "14164", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "liten, oviktig", "ID": "9024823"}, "Example": [{"ID": "1098260", "Content": "bilen fick bara obetydliga skador vid krocken"}]}]}, {"Value": "o|betydlighet", "VariantID": "", "ID": "4002460", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2o\u0323:bety:dlighe:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "obetydligheten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "obetydligheter"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "obetydligheterna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14165", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "egenskapen att vara obetydlig", "ID": "9024824"}, "Cycle": [{"CycleID": "8030163", "Comment": {"ID": "8030164", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "obetydlig detalj", "ID": "8030165"}, "Example": [{"ID": "8030162", "Content": "hon brydde sig inte om s\u00e5dana obetydligheter som stavfel n\u00e4r hon r\u00e4ttade uppsatser"}]}]}]}, {"Value": "o|bet\u00e4nksam", "VariantID": "12109", "ID": "1098262", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264220_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:bete\u014b:ksam:"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obet\u00e4nksamt"}, {"Form": "aform", "Content": "obet\u00e4nksamma"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12109", "ID": "14166", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "tankl\u00f6s; f\u00f6rhastad", "ID": "9024825"}, "Example": [{"ID": "1098270", "Content": "ett obet\u00e4nksamt k\u00f6p"}]}]}, {"Value": "o|bevakad", "VariantID": "12110", "ID": "1098273", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264226_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:beva:kad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obevakat"}, {"Form": "aform", "Content": "obevakade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12110", "ID": "14167", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte bevakad eller vaktad", "ID": "9024826"}, "Example": [{"ID": "1098280", "Content": "en obevakad j\u00e4rnv\u00e4gs\u00f6verg\u00e5ng"}], "Idioms": [{"ID": "7503356", "OldID": "6665", "Content": "i ett obevakat \u00f6gonblick", "Definition": {"Content": "n\u00e4r ingen \u00e4r uppm\u00e4rksam", "ID": "7503355"}}]}]}, {"Value": "o|bevandrad", "VariantID": "12111", "ID": "1098281", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264229_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:bevan:drad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obevandrat"}, {"Form": "aform", "Content": "obevandrade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12111", "ID": "14168", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte kunnig (inom visst omr\u00e5de)", "ID": "9024827"}, "Example": [{"ID": "8026879", "Content": "han var helt obevandrad i matlagning"}], "Graminfo": [{"ID": "1098287-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r obevandrad i ngt"}]}]}, {"Value": "o|beveklig", "VariantID": "12112", "ID": "1098290", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264231_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:beve:klig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obevekligt"}, {"Form": "aform", "Content": "obevekliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12112", "ID": "14169", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte l\u00e5ter beveka sig, omedg\u00f6rlig, ob\u00f6nh\u00f6rlig", "ID": "9024828"}, "Example": [{"ID": "1098296", "Content": "de f\u00f6rs\u00f6kte bli insl\u00e4ppta men vakten var obeveklig"}]}]}, {"Value": "o|bjuden", "VariantID": "12117", "ID": "1098328", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264324_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:bju:den"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "objudet"}, {"Form": "aform", "Content": "objudna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12117", "ID": "14174", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte bjuden", "ID": "9024833"}, "Idioms": [{"ID": "1098334", "OldID": "1089", "Content": "objudna g\u00e4ster", "Definition": {"Content": "ov\u00e4lkomna g\u00e4ster, tjuvar", "ID": "1098335"}}]}]}, {"Value": "o|blid", "VariantID": "12119", "ID": "1098344", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264350_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:bli:d"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oblitt"}, {"Form": "aform", "Content": "oblida"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12119", "ID": "14176", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ov\u00e4nlig", "ID": "9024835"}, "Idioms": [{"ID": "1098350", "Content": "betraktar n\u00e5got med oblida \u00f6gon", "Definition": {"Content": "\u00e4r kritiskt inst\u00e4lld till n\u00e5got", "ID": "1098351"}}]}]}, {"Value": "o|blyg", "VariantID": "12122", "ID": "1098374", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264425_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:bly:g"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oblygt"}, {"Form": "aform", "Content": "oblyga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12122", "ID": "14180", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ogenerad, fr\u00e4ck", "ID": "9024839"}, "Example": [{"ID": "1098380", "OldID": "6672", "Content": "en oblyg beg\u00e4ran"}]}]}, {"Value": "o|borstad", "VariantID": "12123, 12124", "ID": "1098381", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264445_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:bor\u203fs:tad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oborstat"}, {"Form": "aform", "Content": "oborstade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12123", "ID": "14181", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "inte borstad", "ID": "9024840"}, "Example": [{"ID": "1098388", "OldID": "6673", "Content": "oborstade skor"}]}, {"VariantID": "12124", "ID": "14182", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "ohyfsad", "ID": "9024841"}, "Example": [{"ID": "8012307", "Content": "oborstade ungdomar"}, {"ID": "1098393", "OldID": "6674", "Content": "ett oborstat upptr\u00e4dande"}]}]}, {"Value": "o|botlig", "VariantID": "12125", "ID": "1098396", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264452_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:bo:tlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obotligt"}, {"Form": "aform", "Content": "obotliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12125", "ID": "14183", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte kan botas", "ID": "9024842"}, "Example": [{"ID": "1098402", "Content": "en obotlig sjukdom"}]}]}, {"Value": "o|brottslig", "VariantID": "12126", "ID": "1098404", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264456_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:br\u00e5t:slig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obrottsligt"}, {"Form": "aform", "Content": "obrottsliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12126", "ID": "14184", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte bryts\u00a0(2); garanterad", "ID": "9024843"}, "Example": [{"ID": "1098410", "OldID": "6676", "Content": "obrottslig trohet"}]}]}, {"Value": "o|brukbar", "VariantID": "12127", "ID": "1098412", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264466_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:bru:kba:r"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obrukbart"}, {"Form": "aform", "Content": "obrukbara"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12127", "ID": "14185", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte kan anv\u00e4ndas, oanv\u00e4ndbar", "ID": "9024844"}}]}, {"Value": "o|bruten", "VariantID": "12128, 12129", "ID": "1098419", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264476_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:bru:ten"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obrutet"}, {"Form": "aform", "Content": "obrutna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12128", "ID": "14186", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "som breder ut sig utan avbrott, sammanh\u00e4ngande", "ID": "9024845"}, "Example": [{"ID": "1098428", "Content": "hennes optimism \u00e4r obruten trots motg\u00e5ngarna"}]}, {"VariantID": "12129", "ID": "14187", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "tillsluten \u00e4nda sedan tillverkningen", "ID": "9024846"}, "Example": [{"ID": "1098433", "OldID": "6678", "Content": "en obruten f\u00f6rpackning"}]}]}, {"Value": "o|bunden", "VariantID": "12139", "ID": "1098506", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264587_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:bun:den"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "obundet"}, {"Form": "aform", "Content": "obundna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12139", "ID": "14198", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "fri\u00a0(2); opartisk", "ID": "9024857"}, "Example": [{"ID": "1098512", "Content": "tidningen \u00e4r partipolitiskt obunden"}]}]}, {"Value": "o|bygd", "VariantID": "12140", "ID": "1098515", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264592_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:byg:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "obygden"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "obygder"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "obygderna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12140", "ID": "14199", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "obebyggd trakt, \u00f6demark", "ID": "9024858"}}]}, {"Value": "o|b\u00e4ndig", "VariantID": "12141", "ID": "1098521", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264604_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ben:dig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ob\u00e4ndigt"}, {"Form": "aform", "Content": "ob\u00e4ndiga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12141", "ID": "14200", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "okuvlig", "ID": "9024859"}, "Example": [{"ID": "1098527", "Content": "den sjuka kvinnan visade en ob\u00e4ndig livsvilja"}]}]}, {"Value": "o|b\u00f6nh\u00f6rlig", "VariantID": "12142", "ID": "1098529", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264617_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:b\u00f6:nh\u00f6:r\u203flig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ob\u00f6nh\u00f6rligt"}, {"Form": "aform", "Content": "ob\u00f6nh\u00f6rliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12142", "ID": "14201", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte kan rubbas i sin uppfattning, obeveklig", "ID": "9024860"}, "Example": [{"ID": "1098535", "Content": "domaren var ob\u00f6nh\u00f6rlig och gav spelaren r\u00f6tt kort"}]}]}, {"Value": "o|delad", "VariantID": "12153", "ID": "1098626", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264841_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:de:lad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "odelat"}, {"Form": "aform", "Content": "odelade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12153", "ID": "14216", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "fullst\u00e4ndig", "ID": "9024874"}, "Example": [{"ID": "1098632", "Content": "odelad gl\u00e4dje"}]}]}, {"Value": "o|demokratisk", "VariantID": "12154", "ID": "1098634", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264851_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:demokra:tisk"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "odemokratiskt"}, {"Form": "aform", "Content": "odemokratiska"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12154", "ID": "14217", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte demokratisk", "ID": "9024875"}, "Example": [{"ID": "8035562", "Content": "odemokratiska regimer"}]}]}, {"Value": "o|diskutabel", "VariantID": "12155", "ID": "1098640", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264878_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:diskuta:bel"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "odiskutabelt"}, {"Form": "aform", "Content": "odiskutabla"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12155", "ID": "14218", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "obestridlig", "ID": "9024876"}, "Example": [{"ID": "1098646", "Content": "hemmalagets seger var odiskutabel"}]}]}, {"Value": "o|djur", "VariantID": "12156", "ID": "1098648", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264888_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ju:r"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "odjuret"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "odjur"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "odjuren"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12156", "ID": "14219", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "vilddjur; monster; elak m\u00e4nniska", "ID": "9024877"}}]}, {"Value": "o|dr\u00e4glig", "VariantID": "12160", "ID": "1098686", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264972_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:dr\u00e4:glig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "odr\u00e4gligt"}, {"Form": "aform", "Content": "odr\u00e4gliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12160", "ID": "14224", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "om\u00f6jlig att st\u00e5 ut med, olidlig", "ID": "9024882"}, "Example": [{"ID": "9000492", "Content": "en odr\u00e4glig besserwisser"}]}]}, {"Value": "o|duglig", "VariantID": "12161", "ID": "1098692", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264978_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:du:glig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "odugligt"}, {"Form": "aform", "Content": "odugliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12161", "ID": "14225", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som saknar f\u00f6rm\u00e5ga; inte anv\u00e4ndbar", "ID": "9024883"}, "Example": [{"ID": "1098700", "Content": "han var oduglig till praktiskt arbete"}, {"ID": "1098701", "Content": "en oduglig konserv\u00f6ppnare"}]}]}, {"Value": "o|dugling", "VariantID": "12162", "ID": "1098705", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/264982_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:du:gli\u014b"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "oduglingen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "oduglingar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "oduglingarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12162", "ID": "14226", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "oduglig person", "ID": "9024884"}}]}, {"Value": "o|d\u00e5ga", "VariantID": "12163", "ID": "1098712", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265000_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:d\u00e5:ga"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "od\u00e5gan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "od\u00e5gor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "od\u00e5gorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12163", "ID": "14227", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "besv\u00e4rlig person", "ID": "9024885"}, "Example": [{"ID": "8026881", "Content": "han var en riktig od\u00e5ga n\u00e4r han var liten"}]}]}, {"Value": "o|d\u00f6dlig", "VariantID": "12164", "ID": "1098719", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265006_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:d\u00f6:dlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "od\u00f6dligt"}, {"Form": "aform", "Content": "od\u00f6dliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12164", "ID": "14228", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som aldrig d\u00f6r", "ID": "9024886"}, "Example": [{"ID": "9000493", "Content": "ingen m\u00e4nniska \u00e4r od\u00f6dlig"}], "Cycle": [{"CycleID": "9000494", "Comment": {"ID": "9000495", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "som aldrig gl\u00f6ms bort", "ID": "9000496"}, "Example": [{"ID": "1098727", "Content": "od\u00f6dliga romaner som Greven av Monte Christo"}]}]}]}, {"Value": "o|eftergivlig", "VariantID": "12166", "ID": "1098734", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265030_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ef:terji:vlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oeftergivligt"}, {"Form": "aform", "Content": "oeftergivliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12166", "ID": "14229", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "n\u00f6dv\u00e4ndig, ovillkorlig", "ID": "9024887"}, "Example": [{"ID": "1098740", "OldID": "6705", "Content": "ett oeftergivligt krav"}]}]}, {"Value": "o|efterh\u00e4rmlig", "VariantID": "12167", "ID": "1098741", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265038_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ef:terh\u00e4r:mlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oefterh\u00e4rmligt"}, {"Form": "aform", "Content": "oefterh\u00e4rmliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12167", "ID": "14230", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "om\u00f6jlig att h\u00e4rma", "ID": "9024888"}, "Example": [{"ID": "1098747", "OldID": "6706", "Content": "han ber\u00e4ttade historien p\u00e5 sitt oefterh\u00e4rmliga s\u00e4tt"}]}]}, {"Value": "o|egennyttig", "VariantID": "", "ID": "8025000", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265050_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:e:genyt:ig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oegennyttigt"}, {"Form": "aform", "Content": "oegennyttiga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14231", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "osj\u00e4lvisk", "ID": "9024889"}}]}, {"Value": "o|egentlighet", "VariantID": "12168", "ID": "1098750", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265056_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ejen:tlighe:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "oegentligheten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "oegentligheter"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "oegentligheterna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12168", "ID": "14232", "Lexemeno": "\u2219", "Gramcom": {"Content": "mest i plural", "ID": "1098755"}, "Definition": {"Content": "bedr\u00e4geri", "ID": "9024890"}, "Example": [{"ID": "9000498", "Content": "ekonomiska oegentligheter"}]}]}, {"Value": "o|ekonomisk", "VariantID": "12169", "ID": "1098757", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265060_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ekon\u00e5:misk"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oekonomiskt"}, {"Form": "aform", "Content": "oekonomiska"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12169", "ID": "14233", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte ger vinst; inte sparsam, sl\u00f6saktig", "ID": "9024891"}, "Example": [{"ID": "1098763", "OldID": "6707", "Content": "en oekonomisk aff\u00e4r"}, {"ID": "1098764", "OldID": "6708", "Content": "en oekonomisk person"}]}]}, {"Value": "o|emotsagd", "VariantID": "12170", "ID": "1098765", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265071_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:emo:tsag:d"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oemotsagt"}, {"Form": "aform", "Content": "oemotsagda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12170", "ID": "14234", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som ingen protesterar mot", "ID": "9024892"}, "Example": [{"ID": "1098771", "OldID": "6709", "Content": "p\u00e5st\u00e5endet fick st\u00e5 oemotsagt"}]}]}, {"Value": "o|emotst\u00e5ndlig", "VariantID": "12171", "ID": "1098774", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265073_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:emo:tst\u00e5n:dlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oemotst\u00e5ndligt"}, {"Form": "aform", "Content": "oemotst\u00e5ndliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12171", "ID": "14235", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som man m\u00e5ste kapitulera f\u00f6r, charmfull", "ID": "9024893"}, "Example": [{"ID": "1098780", "OldID": "6710", "Content": "ett oemotst\u00e5ndligt leende"}]}]}, {"Value": "o|enig", "VariantID": "12172", "ID": "1098782", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265097_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:e:nig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oenigt"}, {"Form": "aform", "Content": "oeniga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12172", "ID": "14236", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte enig, inte \u00f6verens", "ID": "9024894"}, "Example": [{"ID": "1098788", "Content": "partierna \u00e4r oeniga i skattefr\u00e5gorna"}], "Graminfo": [{"ID": "7001238-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r oenig med ngn (om ngt/SATS)"}, {"ID": "7001238-2", "Order": "2", "Content": "n\u00e5gra \u00e4r oeniga (om ngt/SATS)"}]}]}, {"Value": "o|enighet", "VariantID": "", "ID": "8015835", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2o\u0323:e:nighe:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "oenigheten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "oenigheter"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "oenigheterna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14237", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "egenskapen att vara oenig(a)", "ID": "9024895"}, "Example": [{"ID": "8015840", "Content": "trots oenighet i styrelsen r\u00f6stades f\u00f6rslaget igenom"}]}]}, {"Value": "o|ense", "VariantID": "12173", "ID": "1098791", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265103_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:en:se"}], "Type": "adj., ingen b\u00f6jning", "Lexeme": [{"VariantID": "12173", "ID": "14238", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte ense, oenig", "ID": "9024896"}, "Example": [{"ID": "8026882", "Content": "de var oense om var de skulle plantera blommorna"}], "Graminfo": [{"ID": "8033571-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r oense med ngn (om ngt/SATS)"}, {"ID": "8033571-2", "Order": "2", "Content": "n\u00e5gra \u00e4r oense (om ngt/SATS)"}]}]}, {"Value": "o|erfaren", "VariantID": "", "ID": "8021813", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265105_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:e:rfa:ren"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oerfaret"}, {"Form": "aform", "Content": "oerfarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14239", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte erfaren, ovan", "ID": "9024897"}, "Example": [{"ID": "8021818", "Content": "han \u00e4r f\u00f6r ung och oerfaren f\u00f6r en s\u00e5 stor roll"}], "Graminfo": [{"ID": "7001239-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r oerfaren (f\u00f6r/i ngt)"}]}]}, {"Value": "o|erh\u00f6rd", "VariantID": "12174", "ID": "1098796", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265109_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:erh\u00f6:r\u203fd"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oerh\u00f6rt"}, {"Form": "aform", "Content": "oerh\u00f6rda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12174", "ID": "14240", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "enorm", "ID": "9024898"}, "Example": [{"ID": "1098803", "OldID": "6712", "Content": "en oerh\u00f6rd tillg\u00e5ng"}, {"ID": "8008314", "Content": "en oerh\u00f6rd katastrof"}]}]}, {"Value": "o|erh\u00f6rt", "VariantID": "12175", "ID": "1098806", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/oerh0366rt.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:erh\u00f6:r\u203ft"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "12175", "ID": "14241", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "enormt", "ID": "9024899"}, "Comment": {"ID": "1098810", "Type": "style", "Content": "mest allm\u00e4nt f\u00f6rst\u00e4rkande"}, "Example": [{"ID": "1098811", "OldID": "6713", "Content": "ett brev kan betyda oerh\u00f6rt mycket"}]}]}, {"Value": "o|ers\u00e4ttlig", "VariantID": "12176", "ID": "1098814", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265113_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:e:r\u203fset:lig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oers\u00e4ttligt"}, {"Form": "aform", "Content": "oers\u00e4ttliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12176", "ID": "14242", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "om\u00f6jlig att ers\u00e4tta", "ID": "9024900"}, "Example": [{"ID": "1098820", "Content": "hennes d\u00f6d inneb\u00e4r en oers\u00e4ttlig f\u00f6rlust f\u00f6r klubben"}]}]}, {"Value": "o|fantlig", "VariantID": "12177", "ID": "1098823", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265133_1.mp3", "Content": "ofa\u0323n:tlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ofantligt"}, {"Form": "aform", "Content": "ofantliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12177", "ID": "14243", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "oerh\u00f6rt stor", "ID": "9024901"}, "Example": [{"ID": "1098830", "Content": "ofantliga m\u00e4ngder olja l\u00e4ckte ut i Mexikanska golfen"}]}]}, {"Value": "o|farlig", "VariantID": "12178", "ID": "1098832", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265139_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:fa:r\u203flig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ofarligt"}, {"Form": "aform", "Content": "ofarliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12178", "ID": "14244", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte farlig, riskfri", "ID": "9024902"}, "Example": [{"ID": "1098838", "OldID": "6717", "Content": "hunden \u00e4r ofarlig"}]}]}, {"Value": "o|fattbar", "VariantID": "12179", "ID": "1098840", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265151_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:fat:ba:r"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ofattbart"}, {"Form": "aform", "Content": "ofattbara"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12179", "ID": "14245", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "om\u00f6jlig att f\u00f6rst\u00e5, obegriplig", "ID": "9024903"}, "Example": [{"ID": "1098846", "Content": "jordb\u00e4vningen p\u00e5 Haiti var en ofattbar tragedi"}]}]}, {"Value": "o|felbar", "VariantID": "12180", "ID": "1098847", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265159_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:fe:lba:r"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ofelbart"}, {"Form": "aform", "Content": "ofelbara"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12180", "ID": "14246", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som aldrig g\u00f6r fel; osviklig", "ID": "9024904"}, "Example": [{"ID": "1098855", "Content": "ingen \u00e4r ofelbar (utom Gud)"}, {"ID": "1098856", "OldID": "6721", "Content": "en ofelbar metod"}]}]}, {"Value": "o|felbart", "VariantID": "12181", "ID": "1098859", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/ofelbart.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:fe:lba:r\u203ft"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "12181", "ID": "14247", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "utan minsta tvivel, s\u00e4kert", "ID": "9024905"}, "Example": [{"ID": "8008315", "Content": "om man parkerar fel, s\u00e5 f\u00e5r man ofelbart b\u00f6ter"}]}]}, {"Value": "o|fog", "VariantID": "12202", "ID": "1099037", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265383_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:fo:g"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "ofoget"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "ofog"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "ofogen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12202", "ID": "14266", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "hyss, oskick, bus", "ID": "9024924"}}]}, {"Value": "o|formlig", "VariantID": "12203", "ID": "1099043", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265395_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:f\u00e5r:mlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oformligt"}, {"Form": "aform", "Content": "oformliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12203", "ID": "14267", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som saknar best\u00e4md form\u00a0(2)", "ID": "9024925"}, "Example": [{"ID": "1099049", "OldID": "6740", "Content": "ett oformligt kl\u00e4dbylte"}]}]}, {"Value": "o|fredande", "VariantID": "", "ID": "4002464", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2o\u0323:fre:dande"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "ofredandet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14268", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "handlingen att ofreda n\u00e5gon", "ID": "9024926"}, "Example": [{"ID": "8030167", "Content": "han blev d\u00f6md f\u00f6r sexuellt ofredande"}]}]}, {"Value": "o|fredar", "VariantID": "12204", "ID": "1099052", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/ofredar.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:fre:dar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "ofreda"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "ofredade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "ofredat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "ofredad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "ofreda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12204", "ID": "14269", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "st\u00f6r genom att vara n\u00e4rg\u00e5ngen, antastar", "ID": "9024927"}, "Example": [{"ID": "1099059", "Content": "hon blev ofredad av en berusad man"}], "Graminfo": [{"ID": "1099058-1", "Order": "1", "Content": "ngn ofredar ngn"}]}]}, {"Value": "o|fri", "VariantID": "", "ID": "8022267", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265421_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:fri:"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ofritt"}, {"Form": "aform", "Content": "ofria"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14270", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte fri\u00a0(1, 2), f\u00e5ngen", "ID": "9024928"}, "Example": [{"ID": "8022272", "Content": "eftersom hon hade stora skulder k\u00e4nde hon sig ofri"}]}]}, {"Value": "o|frihet", "VariantID": "", "ID": "8022279", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265427_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:fri:he:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "ofriheten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14271", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "tillst\u00e5ndet att vara ofri, f\u00e5ngenskap", "ID": "9024929"}, "Example": [{"ID": "8022289", "Content": "hon k\u00e4mpade mot f\u00f6rtryck och ofrihet"}]}]}, {"Value": "o|frivillig", "VariantID": "12205", "ID": "1099062", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265435_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:fri:vil:ig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ofrivilligt"}, {"Form": "aform", "Content": "ofrivilliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12205", "ID": "14272", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som man inte har best\u00e4mt sj\u00e4lv, oavsiktlig", "ID": "9024930"}, "Example": [{"ID": "9000507", "Content": "han halkade p\u00e5 bass\u00e4ngkanten och fick ett ofrivilligt dopp"}]}]}, {"Value": "o|fruktbar", "VariantID": "", "ID": "8020033", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265441_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:fruk:tba:r"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ofruktbart"}, {"Form": "aform", "Content": "ofruktbara"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14273", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte fruktbar; meningsl\u00f6s", "ID": "9024931"}, "Example": [{"ID": "8020038", "Content": "ofruktbar jord"}, {"ID": "8020039", "Content": "en ofruktbar diskussion"}]}]}, {"Value": "o|fr\u00e5nkomlig", "VariantID": "12206", "ID": "1099068", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265455_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:fr\u00e5:nk\u00e5m:lig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ofr\u00e5nkomligt"}, {"Form": "aform", "Content": "ofr\u00e5nkomliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12206", "ID": "14274", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte kan undvikas, n\u00f6dv\u00e4ndig", "ID": "9024932"}, "Example": [{"ID": "1099074", "Content": "buller \u00e4r en ofr\u00e5nkomlig f\u00f6ljd av bilismen"}]}]}, {"Value": "o|fullbordad", "VariantID": "12209", "ID": "1099089", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265493_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ful:bo:r\u203fdad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "fullbordat"}, {"Form": "aform", "Content": "fullbordade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12209", "ID": "14277", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte gjorts f\u00e4rdig", "ID": "9024935"}, "Example": [{"ID": "1099095", "OldID": "6747", "Content": "Schuberts ofullbordade symfoni"}]}]}, {"Value": "o|fullst\u00e4ndig", "VariantID": "12210", "ID": "1099097", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265505_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ful:sten:dig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ofullst\u00e4ndigt"}, {"Form": "aform", "Content": "ofullst\u00e4ndiga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12210", "ID": "14278", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte fullst\u00e4ndig", "ID": "9024936"}, "Example": [{"ID": "1099103", "Content": "Om du l\u00e4mnar ofullst\u00e4ndiga uppgifter, s\u00e5 \u00e4r ans\u00f6kan ogiltig!"}]}]}, {"Value": "o|f\u00e4rgad", "VariantID": "", "ID": "8014386", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265542_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:f\u00e4r:jad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "of\u00e4rgat"}, {"Form": "aform", "Content": "of\u00e4rgade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14279", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte f\u00e4rgad, utan f\u00e4rg\u00a0(1)", "ID": "9024937"}, "Example": [{"ID": "8035565", "Content": "ett of\u00e4rgat nagellack"}]}]}, {"Value": "o|f\u00f6rarglig", "VariantID": "12211", "ID": "1099104", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265550_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:f\u00f6rar:jlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "of\u00f6rargligt"}, {"Form": "aform", "Content": "of\u00f6rargliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12211", "ID": "14280", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte v\u00e4cker ilska eller orsakar skada, harml\u00f6s", "ID": "9024938"}, "Example": [{"ID": "1099110", "OldID": "6749", "Content": "ett of\u00f6rargligt sk\u00e4mt"}]}]}, {"Value": "o|f\u00f6rb\u00e4tterlig", "VariantID": "12212", "ID": "1099113", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265574_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:f\u00f6rbet:er\u203flig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "of\u00f6rb\u00e4tterligt"}, {"Form": "aform", "Content": "of\u00f6rb\u00e4tterliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12212", "ID": "14281", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte kan \u00e4ndra sig (och bli b\u00e4ttre), obotlig", "ID": "9024939"}, "Example": [{"ID": "8012312", "Content": "Han verkar of\u00f6rb\u00e4tterlig \u2013 nu har han \u00e5kt fast f\u00f6r st\u00f6ld igen!"}], "Cycle": [{"CycleID": "8012313", "Comment": {"ID": "8012314", "Type": "general", "Content": "ibland sk\u00e4mtsamt"}, "Example": [{"ID": "1099120", "Content": "hon \u00e4r en of\u00f6rb\u00e4tterlig optimist"}]}]}]}, {"Value": "o|f\u00f6rdelaktig", "VariantID": "", "ID": "8033572", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265578_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:f\u00f6:r\u203fde:lak:tig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "of\u00f6rdelaktigt"}, {"Form": "aform", "Content": "of\u00f6rdelaktiga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14282", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte f\u00f6rdelaktig, ogynnsam", "ID": "9024940"}}]}, {"Value": "o|f\u00f6renlig", "VariantID": "12213", "ID": "1099122", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265596_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:f\u00f6re:nlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "of\u00f6renligt"}, {"Form": "aform", "Content": "of\u00f6renliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12213", "ID": "14283", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte g\u00e5r att f\u00f6rena", "ID": "9024941"}, "Example": [{"ID": "1099129", "OldID": "6751", "Content": "of\u00f6renliga krav"}, {"ID": "8012317", "Content": "of\u00f6renliga p\u00e5st\u00e5enden"}], "Graminfo": [{"ID": "1099128-1", "Order": "1", "Content": "ngt \u00e4r of\u00f6renligt med ngt"}, {"ID": "1099128-2", "Order": "2", "Content": "n\u00e5gra \u00e4r of\u00f6renliga"}]}]}, {"Value": "o|f\u00f6rfalskad", "VariantID": "12214", "ID": "1099130", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265604_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:f\u00f6rfal:skad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "of\u00f6rfalskat"}, {"Form": "aform", "Content": "of\u00f6rfalskade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12214", "ID": "14284", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "\u00e4kta, ren\u00a0(1)", "ID": "9024942"}, "Example": [{"ID": "8026885", "Content": "hon k\u00e4nde en of\u00f6rfalskad gl\u00e4dje n\u00e4r hon hade f\u00f6rsonats med sin syster"}], "Cycle": [{"CycleID": "8026886", "Comment": {"ID": "8026887", "Type": "general", "Content": "ibland sk\u00e4mtsamt"}, "Example": [{"ID": "1099136", "Content": "hon svarade p\u00e5 of\u00f6rfalskad stockholmska"}]}]}]}, {"Value": "o|f\u00f6rgl\u00f6mlig", "VariantID": "12215", "ID": "1099138", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265612_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:f\u00f6rgl\u00f6m:lig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "of\u00f6rgl\u00f6mligt"}, {"Form": "aform", "Content": "of\u00f6rgl\u00f6mliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12215", "ID": "14285", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som man inte gl\u00f6mmer, minnesv\u00e4rd", "ID": "9024943"}, "Example": [{"ID": "1099144", "Content": "en of\u00f6rgl\u00f6mlig resa till Italien"}]}]}, {"Value": "o|f\u00f6rhappandes", "VariantID": "12216", "ID": "1099146", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265626_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:f\u00f6rhap:andes"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "12216", "ID": "14286", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "\u00f6verraskande, of\u00f6rmodat", "ID": "9024944"}}]}, {"Value": "o|f\u00f6rklarlig", "VariantID": "12217", "ID": "1099150", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265634_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:f\u00f6rkla:r\u203flig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "of\u00f6rklarligt"}, {"Form": "aform", "Content": "of\u00f6rklarliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12217", "ID": "14287", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "om\u00f6jlig att f\u00f6rklara\u00a0(1), mystisk", "ID": "9024945"}, "Example": [{"ID": "1099156", "Content": "mannens of\u00f6rklarliga f\u00f6rsvinnande"}]}]}, {"Value": "o|f\u00f6rl\u00e5tlig", "VariantID": "12218", "ID": "1099158", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265646_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:f\u00f6r\u203fl\u00e5:tlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "of\u00f6rl\u00e5tligt"}, {"Form": "aform", "Content": "of\u00f6rl\u00e5tliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12218", "ID": "14288", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "om\u00f6jlig att f\u00f6rl\u00e5ta", "ID": "9024946"}, "Example": [{"ID": "1099165", "OldID": "6755", "Content": "en of\u00f6rl\u00e5tlig dumhet"}, {"ID": "8012318", "Content": "det \u00e4r of\u00f6rl\u00e5tligt att k\u00f6ra om i en kurva"}]}]}, {"Value": "o|f\u00f6rmodad", "VariantID": "12219", "ID": "1099167", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265656_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:f\u00f6rmo:dad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "of\u00f6rmodat"}, {"Form": "aform", "Content": "of\u00f6rmodade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12219", "ID": "14289", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ov\u00e4ntad, \u00f6verraskande", "ID": "9024947"}, "Example": [{"ID": "1099173", "Content": "ett of\u00f6rmodat m\u00f6te"}]}]}, {"Value": "o|f\u00f6rm\u00e5ga", "VariantID": "12220", "ID": "1099176", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265660_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:f\u00f6rm\u00e5:ga"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "of\u00f6rm\u00e5gan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12220", "ID": "14290", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "bristande f\u00f6rm\u00e5ga", "ID": "9024948"}, "Example": [{"ID": "1099182", "Content": "hans of\u00f6rm\u00e5ga att fatta beslut"}]}]}, {"Value": "o|f\u00f6rm\u00f6gen", "VariantID": "12221", "ID": "1099183", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265668_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:f\u00f6rm\u00f6:gen"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "of\u00f6rm\u00f6get"}, {"Form": "aform", "Content": "of\u00f6rm\u00f6gna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12221", "ID": "14291", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ur st\u00e5nd, utan f\u00f6rm\u00e5ga", "ID": "9024949"}, "Example": [{"ID": "9000508", "Content": "han \u00e4r sv\u00e5rt sjuk och of\u00f6rm\u00f6gen att arbeta"}], "Graminfo": [{"ID": "1099189-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r of\u00f6rm\u00f6gen till ngt"}, {"ID": "1099189-2", "Order": "2", "Content": "ngn \u00e4r of\u00f6rm\u00f6gen att+VERB"}]}]}, {"Value": "o|f\u00f6rnuftig", "VariantID": "", "ID": "8023386", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265686_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:f\u00f6r\u203fnuf:tig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "of\u00f6rnuftigt"}, {"Form": "aform", "Content": "of\u00f6rnuftiga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14292", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte klok eller f\u00f6rnuftig", "ID": "9024950"}}]}, {"Value": "o|f\u00f6rr\u00e4tt", "VariantID": "12222", "ID": "1099191", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265702_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:f\u00f6ret:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "of\u00f6rr\u00e4tten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "of\u00f6rr\u00e4tter"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "of\u00f6rr\u00e4tterna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12222", "ID": "14293", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "or\u00e4ttvis handling (mot n\u00e5gon)", "ID": "9024951"}, "Example": [{"ID": "1099197", "Content": "i ett tv-program h\u00e4mnades han alla verkliga och inbillade of\u00f6rr\u00e4tter"}]}]}, {"Value": "o|f\u00f6rr\u00e4ttat", "VariantID": "12223", "ID": "1099199", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/of0366rr0344ttat.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:f\u00f6ret:at"}], "Type": "adj., ingen b\u00f6jning", "Lexeme": [{"VariantID": "12223", "ID": "14294", "Lexemeno": "\u2219", "Idioms": [{"ID": "1099202", "Content": "(\u00e5terv\u00e4nder) med of\u00f6rr\u00e4ttat \u00e4rende", "Definition": {"Content": "(\u00e5terv\u00e4nder) utan att ha utr\u00e4ttat det man skulle", "ID": "1099203"}}]}]}, {"Value": "o|f\u00f6rsiktig", "VariantID": "12224", "ID": "1099206", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265712_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:f\u00f6r\u203fsik:tig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "of\u00f6rsiktigt"}, {"Form": "aform", "Content": "of\u00f6rsiktiga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12224", "ID": "14295", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "v\u00e5rdsl\u00f6s, tankl\u00f6s", "ID": "9024952"}, "Example": [{"ID": "1099213", "Content": "hon var of\u00f6rsiktig nog att l\u00e4mna cykeln ol\u00e5st"}], "Graminfo": [{"ID": "1099212-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r of\u00f6rsiktig (med ngt)"}]}]}, {"Value": "o|f\u00f6rskr\u00e4ckt", "VariantID": "", "ID": "8020594", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265718_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:f\u00f6r\u203fskrek:t"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "of\u00f6rskr\u00e4ckt"}, {"Form": "aform", "Content": "of\u00f6rskr\u00e4ckta"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14296", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte r\u00e4dd, dj\u00e4rv", "ID": "9024953"}}]}, {"Value": "o|f\u00f6rsk\u00e4md", "VariantID": "12225", "ID": "1099214", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265726_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:f\u00f6r\u0283em:d"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "of\u00f6rsk\u00e4mt"}, {"Form": "aform", "Content": "of\u00f6rsk\u00e4mda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12225", "ID": "14297", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "mycket oartig, fr\u00e4ck", "ID": "9024954"}, "Example": [{"ID": "1099221", "Content": "det var of\u00f6rsk\u00e4mt av honom att inte h\u00e4lsa"}, {"ID": "8025227", "Content": "expediten var of\u00f6rsk\u00e4md mot den gamla damen"}], "Graminfo": [{"ID": "1099220-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r of\u00f6rsk\u00e4md (mot ngn)"}]}]}, {"Value": "o|f\u00f6rsonlig", "VariantID": "12226", "ID": "1099223", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265740_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:f\u00f6r\u203fso:nlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "of\u00f6rsonligt"}, {"Form": "aform", "Content": "of\u00f6rsonliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12226", "ID": "14298", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte vill f\u00f6rsonas", "ID": "9024955"}, "Example": [{"ID": "1099229", "Content": "de \u00e4r of\u00f6rsonliga fiender"}], "Graminfo": [{"ID": "7001240-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r of\u00f6rsonlig (mot ngn)"}]}]}, {"Value": "o|f\u00f6rst\u00e5ende", "VariantID": "12227", "ID": "1099240", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265753_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:f\u00f6r\u203fst\u00e5:ende"}], "Type": "adj., ingen b\u00f6jning", "Lexeme": [{"VariantID": "12227", "ID": "14299", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte vill eller kan f\u00f6rst\u00e5", "ID": "9024956"}, "Example": [{"ID": "1099244", "Content": "m\u00e5nga barn klagar \u00f6ver of\u00f6rst\u00e5ende f\u00f6r\u00e4ldrar"}], "Graminfo": [{"ID": "7001241-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r of\u00f6rst\u00e5ende (inf\u00f6r/f\u00f6r/till ngt)"}]}]}, {"Value": "o|f\u00f6rst\u00e5nd", "VariantID": "12228", "ID": "1099247", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265755_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:f\u00f6r\u203fst\u00e5n:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "of\u00f6rst\u00e5ndet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12228", "ID": "14300", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "brist p\u00e5 f\u00f6rst\u00e5nd, dumhet", "ID": "9024957"}, "Example": [{"ID": "1099253", "Content": "i ungdomligt of\u00f6rst\u00e5nd l\u00e5nade hon ut 10\u00a0000 kronor"}]}]}, {"Value": "o|f\u00f6rst\u00e4lld", "VariantID": "12229", "ID": "1099231", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265759_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:f\u00f6r\u203fstel:d"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "of\u00f6rst\u00e4llt"}, {"Form": "aform", "Content": "of\u00f6rst\u00e4llda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12229", "ID": "14301", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "\u00e4kta och uppriktig", "ID": "9024958"}, "Example": [{"ID": "1099237", "Content": "till publikens of\u00f6rst\u00e4llda gl\u00e4dje spelade bandet flera extranummer"}]}]}, {"Value": "o|f\u00f6rsvarlig", "VariantID": "12230", "ID": "1099256", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265773_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:f\u00f6r\u203fsva:r\u203flig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "of\u00f6rsvarligt"}, {"Form": "aform", "Content": "of\u00f6rsvarliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12230", "ID": "14302", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte kan f\u00f6rsvaras, of\u00f6rl\u00e5tlig", "ID": "9024959"}, "Example": [{"ID": "1099262", "OldID": "6765", "Content": "det \u00e4r of\u00f6rsvarligt att smitta ner n\u00e5gon medvetet"}]}]}, {"Value": "o|f\u00f6rsynt", "VariantID": "12231", "ID": "1099265", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265777_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:f\u00f6r\u203fsy:nt"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "of\u00f6rsynt"}, {"Form": "aform", "Content": "of\u00f6rsynta"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12231", "ID": "14303", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "of\u00f6rsk\u00e4md, taktl\u00f6s", "ID": "9024960"}}]}, {"Value": "o|f\u00f6rtj\u00e4nt", "VariantID": "12232", "ID": "1099272", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265793_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:f\u00f6r\u00e7en:t"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "of\u00f6rtj\u00e4nt"}, {"Form": "aform", "Content": "of\u00f6rtj\u00e4nta"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12232", "ID": "14304", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "or\u00e4ttm\u00e4tig, or\u00e4ttvis", "ID": "9024961"}, "Example": [{"ID": "1099278", "Content": "han har of\u00f6rtj\u00e4nt d\u00e5ligt rykte"}]}]}, {"Value": "o|f\u00f6rtruten", "VariantID": "12233", "ID": "1099281", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265795_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:f\u00f6r\u203ftru:ten"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "of\u00f6rtrutet"}, {"Form": "aform", "Content": "of\u00f6rtrutna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12233", "ID": "14305", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ih\u00e4rdig, energisk", "ID": "9024962"}, "Example": [{"ID": "1099287", "Content": "trots regnet arbetade de of\u00f6rtrutet vidare i tr\u00e4dg\u00e5rden"}]}]}, {"Value": "o|f\u00f6rutsedd", "VariantID": "12234", "ID": "1099290", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265823_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:f\u00f6ru:tsed:"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "of\u00f6rutsett"}, {"Form": "aform", "Content": "of\u00f6rutsedda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12234", "ID": "14306", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som man inte r\u00e4knat med", "ID": "9024963"}, "Example": [{"ID": "5003026", "Content": "of\u00f6rutsedda utgifter"}, {"ID": "1099296", "Content": "Om inget of\u00f6rutsett intr\u00e4ffar, s\u00e5 ses vi klockan 7!"}]}]}, {"Value": "o|f\u00f6ruts\u00e4gbar", "VariantID": "", "ID": "8021667", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/918906_2.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:f\u00f6ru:tsejba:r"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/918906_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:f\u00f6ru:ts\u00e4gba:r"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "of\u00f6ruts\u00e4gbart"}, {"Form": "aform", "Content": "of\u00f6ruts\u00e4gbara"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14307", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte f\u00f6ruts\u00e4gbar, nyckfull", "ID": "9024964"}, "Example": [{"ID": "8021672", "Content": "slutet p\u00e5 filmen var helt of\u00f6ruts\u00e4gbart"}]}]}, {"Value": "o|f\u00f6rvitlig", "VariantID": "12235", "ID": "1099298", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265843_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:f\u00f6rvit:lig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "of\u00f6rvitligt"}, {"Form": "aform", "Content": "of\u00f6rvitliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12235", "ID": "14308", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "absolut hederlig", "ID": "9024965"}}]}, {"Value": "o|f\u00f6r\u00e4nderlig", "VariantID": "", "ID": "8020347", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265864_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:f\u00f6ren:der\u203flig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "of\u00f6r\u00e4nderligt"}, {"Form": "aform", "Content": "of\u00f6r\u00e4nderliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14309", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte f\u00f6r\u00e4ndras, konstant", "ID": "9024966"}}]}, {"Value": "o|f\u00f6r\u00e4ndrad", "VariantID": "12236", "ID": "1099306", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265872_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:f\u00f6ren:drad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "of\u00f6r\u00e4ndrat"}, {"Form": "aform", "Content": "of\u00f6r\u00e4ndrade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12236", "ID": "14310", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte f\u00f6r\u00e4ndrad", "ID": "9024967"}, "Example": [{"ID": "1099313", "OldID": "6771", "Content": "of\u00f6r\u00e4ndrad temperatur"}, {"ID": "1099314", "Content": "hon var helt of\u00f6r\u00e4ndrad, trots att det hade g\u00e5tt 10 \u00e5r"}]}]}, {"Value": "o|generad", "VariantID": "12237", "ID": "1099315", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265896_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:\u0283ene:rad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ogenerat"}, {"Form": "aform", "Content": "ogenerade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12237", "ID": "14311", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte generad; oblyg", "ID": "9024968"}, "Example": [{"ID": "1099323", "Content": "de prasslade ogenerat med papper under f\u00f6rest\u00e4llningen"}]}]}, {"Value": "o|genomskinlig", "VariantID": "", "ID": "8021752", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265912_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:je:n\u00e5m\u0283i:nlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ogenomskinligt"}, {"Form": "aform", "Content": "ogenomskinliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14312", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte genomskinlig, grumlig", "ID": "9024969"}}]}, {"Value": "o|genomtr\u00e4nglig", "VariantID": "12238", "ID": "1099324", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265928_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:jen\u00e5mtre\u014b:lig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ogenomtr\u00e4ngligt"}, {"Form": "aform", "Content": "ogenomtr\u00e4ngliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12238", "ID": "14313", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "om\u00f6jlig att tr\u00e4nga igenom", "ID": "9024970"}, "Example": [{"ID": "1099330", "OldID": "6774", "Content": "en ogenomtr\u00e4nglig djungel"}]}]}, {"Value": "o|genomt\u00e4nkt", "VariantID": "", "ID": "8015132", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265932_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:je:n\u00e5mten:kt"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ogenomt\u00e4nkt"}, {"Form": "aform", "Content": "ogenomt\u00e4nkta"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14314", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte genomt\u00e4nkt, f\u00f6rhastad", "ID": "9024971"}, "Example": [{"ID": "8015137", "Content": "ett ogenomt\u00e4nkt f\u00f6rslag"}]}]}, {"Value": "o|gift", "VariantID": "12239", "ID": "1099332", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265942_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:jif:t"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ogift"}, {"Form": "aform", "Content": "ogifta"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12239", "ID": "14315", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte gift", "ID": "9024972"}}]}, {"Value": "o|gillar", "VariantID": "12240, 12241", "ID": "1099339", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/ogillar.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:jil:ar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "ogilla"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "ogillade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "ogillat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "ogillad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "ogilla"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12240", "ID": "14316", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "tycker inte om", "ID": "9024973"}, "Example": [{"ID": "1099347", "Content": "hon ogillade hans sj\u00e4lvs\u00e4kerhet"}], "Graminfo": [{"ID": "1099346-1", "Order": "1", "Content": "ngn ogillar ngt/att+VERB/SATS"}]}, {"VariantID": "12241", "ID": "14317", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "f\u00f6rklarar ogiltig, avsl\u00e5r", "ID": "9024974"}, "Example": [{"ID": "1099352", "OldID": "6776", "Content": "\u00e5talet ogillades"}], "Graminfo": [{"ID": "1099351-1", "Order": "1", "Content": "ngn ogillar ngt"}]}]}, {"Value": "o|giltig", "VariantID": "12242", "ID": "1099355", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265956_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:jil:tig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ogiltigt"}, {"Form": "aform", "Content": "ogiltiga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12242", "ID": "14318", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte giltig", "ID": "9024975"}, "Example": [{"ID": "1099361", "OldID": "6777", "Content": "tre r\u00f6ster f\u00f6rklarades ogiltiga"}]}]}, {"Value": "o|gjord", "VariantID": "12243", "ID": "1099363", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/265972_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:jo:r\u203fd"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ogjort"}, {"Form": "aform", "Content": "ogjorda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12243", "ID": "14319", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "\u00e4nnu inte gjord", "ID": "9024976"}, "Example": [{"ID": "1099369", "Content": "han \u00e4r 65 \u00e5r men har \u00e4nnu mycket ogjort"}]}]}, {"Value": "o|grundad", "VariantID": "12244", "ID": "1099372", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266009_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:grun:dad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ogrundat"}, {"Form": "aform", "Content": "ogrundade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12244", "ID": "14320", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "grundl\u00f6s, falsk", "ID": "9024977"}, "Example": [{"ID": "1099378", "Content": "ogrundade anklagelser"}]}]}, {"Value": "o|gr\u00e4s", "VariantID": "12245", "ID": "1099379", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266015_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:gr\u00e4:s"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "ogr\u00e4set"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "ogr\u00e4s"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "ogr\u00e4sen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12245", "ID": "14321", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "o\u00f6nskad vild v\u00e4xt bland odlade v\u00e4xter", "ID": "9024978"}, "Compound": [{"ID": "1099386", "OldID": "4851", "Content": "ogr\u00e4s|bek\u00e4mpning"}], "Example": [{"ID": "8033578", "Content": "han var i tr\u00e4dg\u00e5rden och rensade ogr\u00e4s"}]}]}, {"Value": "o|gynnsam", "VariantID": "12246", "ID": "1099387", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266063_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:jyn:sam:"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ogynnsamt"}, {"Form": "aform", "Content": "ogynnsamma"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12246", "ID": "14322", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte gynnsam, d\u00e5lig", "ID": "9024979"}, "Example": [{"ID": "1099393", "Content": "en ogynnsam ekonomisk utveckling"}]}]}, {"Value": "o|g\u00e4rna", "VariantID": "12247", "ID": "1099394", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266077_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:j\u00e4:r\u203fna"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "12247", "ID": "14323", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte g\u00e4rna\u00a0(1)", "ID": "9024980"}, "Example": [{"ID": "1099398", "Content": "arrang\u00f6rerna ville og\u00e4rna st\u00e4lla in t\u00e4vlingen trots \u00f6sregnet"}]}]}, {"Value": "o|g\u00e4stv\u00e4nlig", "VariantID": "12248", "ID": "1099399", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266083_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:jes:tv\u00e4n:lig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "og\u00e4stv\u00e4nligt"}, {"Form": "aform", "Content": "og\u00e4stv\u00e4nliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12248", "ID": "14324", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte g\u00e4stv\u00e4nlig; ogynnsam", "ID": "9024981"}, "Example": [{"ID": "1099405", "Content": "\u00f6n har ett og\u00e4stv\u00e4nligt klimat"}]}]}, {"Value": "o|g\u00f6rlig", "VariantID": "12249", "ID": "1099407", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266090_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:j\u00f6:r\u203flig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "og\u00f6rligt"}, {"Form": "aform", "Content": "og\u00f6rliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12249", "ID": "14325", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "om\u00f6jlig att utf\u00f6ra", "ID": "9024982"}}]}, {"Value": "o|hanterlig", "VariantID": "12250", "ID": "1099415", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266094_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:han:te:r\u203flig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ohanterligt"}, {"Form": "aform", "Content": "ohanterliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12250", "ID": "14326", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "sv\u00e5r att hantera, besv\u00e4rlig", "ID": "9024983"}, "Example": [{"ID": "8026890", "Content": "l\u00e4rarna tyckte att flera av eleverna var ohanterliga"}]}]}, {"Value": "o|hederlig", "VariantID": "", "ID": "8017099", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266100_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:he:der\u203flig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ohederligt"}, {"Form": "aform", "Content": "ohederliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14327", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte hederlig, o\u00e4rlig", "ID": "9024984"}, "Example": [{"ID": "8017104", "Content": "ohederlig reklam"}]}]}, {"Value": "o|hejdad", "VariantID": "12251", "ID": "1099422", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266104_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:hej:dad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ohejdat"}, {"Form": "aform", "Content": "ohejdade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12251", "ID": "14328", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte g\u00e5r att hejda, v\u00e5ldsam", "ID": "9024985"}, "Example": [{"ID": "1099428", "Content": "en ohejdad exploatering av naturen straffar sig alltid"}], "Idioms": [{"ID": "1099429", "OldID": "1093", "Content": "av f\u00f6dsel och ohejdad vana", "Definition": {"Content": "av naturen", "ID": "1099430"}}]}]}, {"Value": "o|hemul", "VariantID": "", "ID": "3009356", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266116_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:hemu:l"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ohemult"}, {"Form": "aform", "Content": "ohemula"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14329", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som saknar grund\u00a0(2) eller ber\u00e4ttigande", "ID": "9024986"}, "Example": [{"ID": "8008317", "Content": "ett ohemult krav"}]}]}, {"Value": "o|hj\u00e4lplig", "VariantID": "", "ID": "8021221", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266128_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:jel:plig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ohj\u00e4lpligt"}, {"Form": "aform", "Content": "ohj\u00e4lpliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14331", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "(n\u00e4stan) om\u00f6jlig att hj\u00e4lpa eller f\u00f6rb\u00e4ttra, tr\u00f6stl\u00f6s, hoppl\u00f6s", "ID": "9024988"}}]}, {"Value": "o|hj\u00e4lpligt", "VariantID": "12253", "ID": "1099441", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/ohj0344lpligt.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:jel:plit"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "12253", "ID": "14332", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "obotligt, hoppl\u00f6st", "ID": "9024989"}, "Example": [{"ID": "1099445", "Content": "hon kom ohj\u00e4lpligt efter i skolarbetet n\u00e4r hon var sjuk"}]}]}, {"Value": "o|hyfsad", "VariantID": "12256", "ID": "1099461", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266156_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:hyf:sad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ohyfsat"}, {"Form": "aform", "Content": "ohyfsade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12256", "ID": "14335", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ouppfostrad, busig", "ID": "9024992"}}]}, {"Value": "o|hygglig", "VariantID": "12257", "ID": "1099468", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266158_1.mp3", "Content": "ohy\u0323g:lig"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266158_2.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:hyg:lig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ohyggligt"}, {"Form": "aform", "Content": "ohyggliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12257", "ID": "14336", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "fruktansv\u00e4rd, f\u00f6rskr\u00e4cklig", "ID": "9024993"}, "Example": [{"ID": "1099475", "Content": "en ohygglig syn m\u00f6tte dem p\u00e5 olycksplatsen"}]}]}, {"Value": "o|hygienisk", "VariantID": "", "ID": "8017786", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266162_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:hygie:nisk"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ohygieniskt"}, {"Form": "aform", "Content": "ohygieniska"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14337", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte hygienisk, smutsig", "ID": "9024994"}, "Example": [{"ID": "8017791", "Content": "skafferier \u00e4r ofta ohygieniska"}]}]}, {"Value": "o|hyra", "VariantID": "12258", "ID": "1099478", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266164_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:hy:ra"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "ohyran"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12258", "ID": "14338", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "insekter som orsakar skada", "ID": "9024995"}}]}, {"Value": "o|h\u00e5llbar", "VariantID": "12259", "ID": "1099492", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266180_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:h\u00e5l:ba:r"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oh\u00e5llbart"}, {"Form": "aform", "Content": "oh\u00e5llbara"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12259", "ID": "14339", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte h\u00e5llbar, om\u00f6jlig", "ID": "9024996"}, "Example": [{"ID": "1099498", "OldID": "6790", "Content": "en oh\u00e5llbar situation"}]}]}, {"Value": "o|h\u00e4lsosam", "VariantID": "", "ID": "8025006", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266196_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:hel:sosam:"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oh\u00e4lsosamt"}, {"Form": "aform", "Content": "oh\u00e4lsosamma"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14340", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte h\u00e4lsosam, osund", "ID": "9024997"}}]}, {"Value": "o|h\u00e4mmad", "VariantID": "12260", "ID": "1099485", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266200_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:hem:ad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oh\u00e4mmat"}, {"Form": "aform", "Content": "oh\u00e4mmade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12260", "ID": "14341", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte h\u00e4mmad; ohejdad", "ID": "9024998"}, "Example": [{"ID": "1099491", "Content": "den rika v\u00e4rlden \u00e4gnar sig \u00e5t ett oh\u00e4mmat sl\u00f6seri med naturtillg\u00e5ngar"}]}]}, {"Value": "o|identiferad", "VariantID": "", "ID": "8012831", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2o\u0323:iden:tifie:rad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oidentifierat"}, {"Form": "aform", "Content": "oidentifierade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14342", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte har kunnat identifieras", "ID": "9024999"}}]}, {"Value": "o|igenk\u00e4nnlig", "VariantID": "12261", "ID": "1099499", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266237_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ijen\u00e7en:lig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oigenk\u00e4nnligt"}, {"Form": "aform", "Content": "oigenk\u00e4nnliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12261", "ID": "14343", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "om\u00f6jlig att k\u00e4nna igen", "ID": "9025000"}, "Example": [{"ID": "8026891", "Content": "hon hade magrat av sjukdomen s\u00e5 att hon n\u00e4stan var oigenk\u00e4nnlig"}]}]}, {"Value": "o|inskr\u00e4nkt", "VariantID": "12262", "ID": "1099507", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266271_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:in:skre\u014b:kt"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oinskr\u00e4nkt"}, {"Form": "aform", "Content": "oinskr\u00e4nkta"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12262", "ID": "14344", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "obegr\u00e4nsad, fullst\u00e4ndig", "ID": "9025001"}, "Example": [{"ID": "1099513", "Content": "diktatorn hade n\u00e4stan oinskr\u00e4nkt makt"}]}]}, {"Value": "o|intressant", "VariantID": "12263", "ID": "1099514", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266289_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:intresan:t"}, {"Spec": "eller", "File": "", "Content": "-a\u014b:t"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ointressant"}, {"Form": "aform", "Content": "ointressanta"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12263", "ID": "14345", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte intressant, tr\u00e5kig, likgiltig", "ID": "9025002"}}]}, {"Value": "o|intresserad", "VariantID": "12264", "ID": "1099521", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266293_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:intrese:rad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ointresserat"}, {"Form": "aform", "Content": "ointresserade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12264", "ID": "14346", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte intresserad, likgiltig", "ID": "9025003"}, "Example": [{"ID": "8036717", "Content": "han \u00e4r helt ointresserad av sport"}], "Graminfo": [{"ID": "1099527-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r ointresserad (av ngn/ngt/att+VERB/SATS)"}]}]}, {"Value": "o|just", "VariantID": "12266", "ID": "1099535", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266319_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:\u0283ys:t"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ojust"}, {"Form": "aform", "Content": "ojusta"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12266", "ID": "14348", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte efter reglerna; or\u00e4ttvis", "ID": "9025004"}, "Example": [{"ID": "1099541", "OldID": "6796", "Content": "ojust spel"}, {"ID": "1099542", "Content": "hon blev ojust behandlad av l\u00e4raren"}]}]}, {"Value": "o|j\u00e4mf\u00f6rlig", "VariantID": "12267", "ID": "1099543", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266327_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:jem:f\u00f6:r\u203flig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oj\u00e4mf\u00f6rligt"}, {"Form": "aform", "Content": "oj\u00e4mf\u00f6rliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12267", "ID": "14349", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte kan j\u00e4mf\u00f6ras, \u00f6verl\u00e4gsen", "ID": "9025005"}, "Example": [{"ID": "1099549", "Content": "hon var oj\u00e4mf\u00f6rligt mycket b\u00e4ttre \u00e4n konkurrenterna"}], "Cycle": [{"CycleID": "8012320", "Comment": {"ID": "8012321", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "\u00f6verl\u00e4gset b\u00e4st", "ID": "8012322"}, "Example": [{"ID": "8012323", "Content": "den oj\u00e4mf\u00f6rlige Picasso"}]}]}]}, {"Value": "o|j\u00e4mn", "VariantID": "12268, 12269, 12270", "ID": "1099552", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266333_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:jem:n"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oj\u00e4mnt"}, {"Form": "aform", "Content": "oj\u00e4mna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12268", "ID": "14350", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "inte j\u00e4mn eller sl\u00e4t (om yta)", "ID": "9025006"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "j\u00e4mn", "Lexemeno": "1"}], "Example": [{"ID": "1099562", "OldID": "6799", "Content": "v\u00e4gen var stenig och oj\u00e4mn"}]}, {"VariantID": "12269", "ID": "14351", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "inte likv\u00e4rdig; ryckig, nyckfull", "ID": "9025007"}, "Example": [{"ID": "1099571", "Content": "den oj\u00e4mna f\u00f6rdelningen av jordens rikedomar"}]}, {"VariantID": "12270", "ID": "14352", "Lexemeno": "3", "Definition": {"Content": "udda", "ID": "9025008"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "j\u00e4mn", "Lexemeno": "4"}], "Example": [{"ID": "1099579", "Content": "oj\u00e4mna tal som 3, 5, 7 och 9"}]}]}, {"Value": "o|j\u00e4mnhet", "VariantID": "", "ID": "8017251", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266337_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:jem:nhe:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "oj\u00e4mnheten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "oj\u00e4mnheter"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "oj\u00e4mnheterna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14353", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "egenskapen att vara oj\u00e4mn", "ID": "9025009"}, "Cycle": [{"CycleID": "8017266", "Comment": {"ID": "8017267", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven konkret"}, "Example": [{"ID": "8017268", "Content": "det var m\u00e5nga oj\u00e4mnheter i v\u00e4gen"}]}]}]}, {"Value": "o|kamratlig", "VariantID": "", "ID": "8015287", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266367_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:kamra:tlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "okamratligt"}, {"Form": "aform", "Content": "okamratliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14356", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte kamratlig, elak", "ID": "9025012"}, "Example": [{"ID": "8015292", "Content": "han gillade inte att bli fotograferad men ville inte vara okamratlig, s\u00e5 han st\u00e4llde upp tillsammans med de andra"}]}]}, {"Value": "o|klanderlig", "VariantID": "12274", "ID": "1099598", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266392_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:klan:der\u203flig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oklanderligt"}, {"Form": "aform", "Content": "oklanderliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12274", "ID": "14358", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "felfri, utm\u00e4rkt, oantastlig", "ID": "9025014"}, "Example": [{"ID": "1099604", "Content": "barnen uppf\u00f6rde sig oklanderligt i kyrkan"}]}]}, {"Value": "o|klar", "VariantID": "12275", "ID": "1099606", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266398_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:kla:r"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oklart"}, {"Form": "aform", "Content": "oklara"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12275", "ID": "14359", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte klar eller synlig", "ID": "9025015"}, "Example": [{"ID": "8008319", "Content": "det var oklar sikt, n\u00e4stan dimma"}], "Cycle": [{"CycleID": "6002573", "Comment": {"ID": "6002574", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "otydlig, sv\u00e5rbegriplig", "ID": "1099613"}, "Example": [{"ID": "1099615", "Content": "oklara direktiv"}]}]}]}, {"Value": "o|klarhet", "VariantID": "", "ID": "5000512", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266402_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:kla:rhe:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "oklarheten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "oklarheter"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "oklarheterna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14360", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "n\u00e5got som inte \u00e4r helt klart\u00a0(2) eller tydligt", "ID": "9025016"}, "Example": [{"ID": "5000522", "Content": "det finns fortfarande vissa oklarheter kring de nya reglerna"}]}]}, {"Value": "o|komplicerad", "VariantID": "12276", "ID": "1099619", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266444_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:k\u00e5mplise:rad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "okomplicerat"}, {"Form": "aform", "Content": "okomplicerade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12276", "ID": "14361", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte komplicerad, enkel", "ID": "9025017"}}]}, {"Value": "o|koncentrerad", "VariantID": "", "ID": "8017602", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266446_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:k\u00e5nsentre:rad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "okoncentrerat"}, {"Form": "aform", "Content": "okoncentrerade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14362", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte koncentrerar sig, tankspridd, rastl\u00f6s", "ID": "9025018"}, "Example": [{"ID": "8017607", "Content": "hon var okoncentrerad och spelade fel flera g\u00e5nger"}], "Graminfo": [{"ID": "7001243-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r okoncentrerad (p\u00e5 ngt)"}]}]}, {"Value": "o|konstlad", "VariantID": "12277", "ID": "1099626", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266450_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:k\u00e5n:stlad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "okonstlat"}, {"Form": "aform", "Content": "okonstlade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12277", "ID": "14363", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "naturlig, \u00e4kta", "ID": "9025019"}, "Example": [{"ID": "1099632", "Content": "hennes okonstlade upptr\u00e4dande"}]}]}, {"Value": "o|kontrollerad", "VariantID": "", "ID": "8018983", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266458_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:k\u00e5ntrole:rad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "okontrollerat"}, {"Form": "aform", "Content": "okontrollerade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14364", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som man inte kan kontrollera", "ID": "9025020"}}]}, {"Value": "o|konventionell", "VariantID": "12278", "ID": "1099634", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266464_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:k\u00e5nven\u0283onel:"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "okonventionellt"}, {"Form": "aform", "Content": "okonventionella"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12278", "ID": "14365", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte konventionell, originell", "ID": "9025021"}}]}, {"Value": "o|kristlig", "VariantID": "12279", "ID": "1099642", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266486_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:kris:tlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "okristligt"}, {"Form": "aform", "Content": "okristliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12279", "ID": "14366", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "f\u00f6rskr\u00e4cklig, orimlig", "ID": "9025022"}, "Comment": {"ID": "1099648", "Type": "style", "Content": "vardagligt"}, "Example": [{"ID": "1099649", "Content": "hon skulle vakna okristligt tidigt \u2013 redan klockan 5"}]}]}, {"Value": "o|kr\u00f6nt", "VariantID": "12280", "ID": "1099652", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266515_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:kr\u00f6:nt"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "okr\u00f6nt"}, {"Form": "aform", "Content": "okr\u00f6nta"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12280", "ID": "14367", "Lexemeno": "\u2219", "Idioms": [{"ID": "1099657", "Content": "den okr\u00f6nta drottningen", "Definition": {"Content": "den fr\u00e4msta kvinnan (inom visst omr\u00e5de)", "ID": "1099658"}}, {"ID": "2005476", "Content": "den okr\u00f6nte kungen", "Definition": {"Content": "den fr\u00e4mste mannen (inom visst omr\u00e5de)", "ID": "2005477"}}]}]}, {"Value": "o|kultiverad", "VariantID": "", "ID": "8014393", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266599_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:kultive:rad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "okultiverat"}, {"Form": "aform", "Content": "okultiverade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14372", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte kultiverad, vulg\u00e4r", "ID": "9025027"}}]}, {"Value": "o|kunnig", "VariantID": "12285", "ID": "1099688", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266611_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:kun:ig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "okunnigt"}, {"Form": "aform", "Content": "okunniga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12285", "ID": "14373", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som saknar kunskap, oerfaren", "ID": "9025028"}, "Example": [{"ID": "1099695", "OldID": "6808", "Content": "okunnig kritik"}, {"ID": "8025228", "Content": "han var okunnig om att boken hade kommit ut"}], "Graminfo": [{"ID": "1099694-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r okunnig (om/p\u00e5 ngt/SATS)"}]}]}, {"Value": "o|kunnighet", "VariantID": "12286", "ID": "1099700", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266613_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:kun:ighe:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "okunnigheten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12286", "ID": "14374", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "det att vara okunnig", "ID": "9025029"}, "Idioms": [{"ID": "1099706", "Content": "sv\u00e4var i okunnighet om n\u00e5got", "Definition": {"Content": "\u00e4r ovetande om n\u00e5got", "ID": "9000532"}}]}]}, {"Value": "o|kuvlig", "VariantID": "12287", "ID": "1099708", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266623_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ku:vlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "okuvligt"}, {"Form": "aform", "Content": "okuvliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12287", "ID": "14375", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "om\u00f6jlig att kuva", "ID": "9025030"}, "Example": [{"ID": "9000533", "Content": "hon k\u00e4mpade med okuvlig energi trots underl\u00e4get"}]}]}, {"Value": "o|kvalificerad", "VariantID": "", "ID": "8021126", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266629_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:kvalifise:rad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "okvalificerat"}, {"Form": "aform", "Content": "okvalificerade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14376", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte kvalificerad, oskicklig", "ID": "9025031"}, "Example": [{"ID": "8021131", "Content": "ett okvalificerat arbete"}]}]}, {"Value": "o|kynne", "VariantID": "12289", "ID": "1099722", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266649_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:\u00e7yn:e"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "okynnet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12289", "ID": "14378", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ofog, hyss", "ID": "9025033"}}]}, {"Value": "o|kynnig", "VariantID": "", "ID": "9000534", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266675_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:\u00e7yn:ig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "okynnigt"}, {"Form": "aform", "Content": "okynniga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14379", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som st\u00e4ller till besv\u00e4r i on\u00f6dan (ofta av oskyldigt slag eller p\u00e5 sk\u00e4mt)", "ID": "9025034"}}]}, {"Value": "o|k\u00e4nd", "VariantID": "12290", "ID": "1099730", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266689_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:\u00e7en:d"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ok\u00e4nt"}, {"Form": "aform", "Content": "ok\u00e4nda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12290", "ID": "14380", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte k\u00e4nd, obekant", "ID": "9025035"}, "Example": [{"ID": "1099736", "OldID": "6811", "Content": "en ok\u00e4nd f\u00f6rfattare"}, {"ID": "1099737", "Content": "chefen vistas p\u00e5 ok\u00e4nd ort"}, {"ID": "8033580", "Content": "han reste till USA, och hans vidare \u00f6den \u00e4r ok\u00e4nda f\u00f6r mig"}], "Graminfo": [{"ID": "7001356-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r ok\u00e4nd (f\u00f6r ngn)"}, {"ID": "7001356-2", "Order": "2", "Content": "ngt \u00e4r ok\u00e4nt (f\u00f6r ngn)"}]}]}, {"Value": "o|k\u00e4nslig", "VariantID": "12291", "ID": "1099740", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266695_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:\u00e7en:slig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ok\u00e4nsligt"}, {"Form": "aform", "Content": "ok\u00e4nsliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12291", "ID": "14381", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "utan k\u00e4nslor, likgiltig", "ID": "9025036"}, "Example": [{"ID": "8025229", "Content": "han \u00e4r ok\u00e4nslig f\u00f6r andras lidande"}], "Graminfo": [{"ID": "1099746-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r ok\u00e4nslig (f\u00f6r ngt)"}]}]}, {"Value": "o|lag", "VariantID": "12292", "ID": "1099747", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266713_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:la:g"}], "Type": "subst., ingen b\u00f6jning", "Lexeme": [{"VariantID": "12292", "ID": "14382", "Lexemeno": "\u2219", "Idioms": [{"ID": "1099750", "Content": "\u00e4r i olag", "Definition": {"Content": "\u00e4r ur funktion", "ID": "1099751"}}]}]}, {"Value": "o|laga", "VariantID": "12293", "ID": "1099753", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266715_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:la:ga"}], "Type": "adj., ingen b\u00f6jning", "Lexeme": [{"VariantID": "12293", "ID": "14383", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "illegal, olaglig", "ID": "9025037"}, "Example": [{"ID": "1099757", "OldID": "6814", "Content": "olaga frihetsber\u00f6vande"}, {"ID": "1099758", "OldID": "6815", "Content": "olaga hot"}, {"ID": "1099759", "OldID": "6816", "Content": "olaga jakt"}]}]}, {"Value": "o|laglig", "VariantID": "12294", "ID": "1099761", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266717_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:la:glig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "olagligt"}, {"Form": "aform", "Content": "olagliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12294", "ID": "14384", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som strider mot lagen, illegal", "ID": "9025038"}, "Example": [{"ID": "1099769", "OldID": "6817", "Content": "en olaglig strejk"}]}]}, {"Value": "o|later", "VariantID": "12295", "ID": "1099770", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/olater.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:la:ter"}], "Type": "subst. plural", "Inflection": [{"Content": "olaterna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12295", "ID": "14385", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "d\u00e5liga vanor", "ID": "9025039"}, "Example": [{"ID": "8026892", "Content": "r\u00f6kning och andra olater"}]}]}, {"Value": "o|lidlig", "VariantID": "12296", "ID": "1099776", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266787_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:li:dlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "olidligt"}, {"Form": "aform", "Content": "olidliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12296", "ID": "14386", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "om\u00f6jlig att uth\u00e4rda, outh\u00e4rdlig", "ID": "9025040"}, "Example": [{"ID": "1099782", "OldID": "6818", "Content": "en olidlig situation"}]}]}, {"Value": "o|lik", "VariantID": "12297", "ID": "1099783", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266807_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:li:ka"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "olikt"}, {"Form": "aform", "Content": "olika"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12297", "ID": "14387", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte lik, skild, annorlunda", "ID": "9025041"}, "Example": [{"ID": "1099791", "Content": "finskan och svenskan \u00e4r v\u00e4ldigt olika"}], "Graminfo": [{"ID": "7001244-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r olik ngn"}, {"ID": "7001244-2", "Order": "2", "Content": "ngt \u00e4r olikt ngt"}, {"ID": "7001244-3", "Order": "3", "Content": "n\u00e5gra \u00e4r olika"}], "Cycle": [{"CycleID": "9000542", "Comment": {"ID": "9000543", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "varierande, diverse", "ID": "1099790"}, "Example": [{"ID": "1099794", "Content": "produkter av olika slag"}, {"ID": "1099797", "Content": "av olika sk\u00e4l hoppade hon av utbildningen"}]}]}]}, {"Value": "o|lika", "VariantID": "12298", "ID": "1099800", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266809_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:li:ka"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "12298", "ID": "14388", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte p\u00e5 samma s\u00e4tt, p\u00e5 avvikande s\u00e4tt", "ID": "9025042"}, "Example": [{"ID": "1099804", "Content": "patienterna reagerade olika p\u00e5 medicinen"}], "Idioms": [{"ID": "7503324", "Content": "olika faller \u00f6dets lotter", "Definition": {"Content": "m\u00e4nniskor f\u00e5r helt olika levnads\u00f6den", "ID": "7503323"}}]}]}, {"Value": "o|likhet", "VariantID": "12299", "ID": "1099806", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/266823_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:li:khe:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "olikheten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "olikheter"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "olikheterna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12299", "ID": "14389", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "skillnad, avvikelse", "ID": "9025043"}, "Idioms": [{"ID": "8008322", "Content": "i olikhet mot", "Definition": {"Content": "till skillnad fr\u00e5n", "ID": "8008323"}}]}]}, {"Value": "o|ljud", "VariantID": "12306", "ID": "1099866", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/267197_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ju:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "oljudet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "oljud"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "oljuden"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12306", "ID": "14398", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "st\u00f6rande ljud, ov\u00e4sen", "ID": "9025052"}}]}, {"Value": "o|lovlig", "VariantID": "12310", "ID": "1099895", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/267244_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:l\u00e5:vlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "olovligt"}, {"Form": "aform", "Content": "olovliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12310", "ID": "14402", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte till\u00e5ten, olaglig, olaga", "ID": "9025056"}, "Example": [{"ID": "1099901", "Content": "en olovlig strejk"}]}]}, {"Value": "o|lust", "VariantID": "12311", "ID": "1099902", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/267266_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:lus:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "olusten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12311", "ID": "14403", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "k\u00e4nsla av obehag", "ID": "9025057"}, "Example": [{"ID": "1099908", "Content": "hon var skoltr\u00f6tt och k\u00e4nde olust p\u00e5 lektionerna"}]}]}, {"Value": "o|lustig", "VariantID": "12312", "ID": "1099911", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/267270_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:lus:tig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "olustigt"}, {"Form": "aform", "Content": "olustiga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12312", "ID": "14404", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "h\u00e5gl\u00f6s; obehaglig", "ID": "9025058"}, "Example": [{"ID": "1099917", "Content": "han k\u00e4nde sig frusen och olustig"}, {"ID": "1099918", "OldID": "6832", "Content": "en olustig situation"}]}]}, {"Value": "o|lycka", "VariantID": "12313", "ID": "1099919", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/267293_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:lyk:a"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "olyckan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "olyckor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "olyckorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12313", "ID": "14405", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "pl\u00e5gsam eller tragisk h\u00e4ndelse som intr\u00e4ffar utan m\u00e4nskligt upps\u00e5t", "ID": "9025059"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=4&subpage=1"}], "Theme": "4:8", "Compound": [{"ID": "1099929", "OldID": "4867", "Content": "olycks|plats"}, {"ID": "9000554", "Content": "d\u00f6ds|olycka"}, {"ID": "1099930", "OldID": "4866", "Content": "trafik|olycka"}], "Example": [{"ID": "8012341", "Content": "en sv\u00e5r olycka p\u00e5 E4:n"}, {"ID": "1099928", "Content": "flygkraschen var en olycka, inget terrorattentat"}], "Cycle": [{"CycleID": "9000549", "Comment": {"ID": "9000550", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven svagare"}, "Definition": {"Content": "miss\u00f6de", "ID": "1099926"}, "Example": [{"ID": "9000553", "Content": "det h\u00e4nde en olycka p\u00e5 mattan n\u00e4r katten var inne"}]}, {"CycleID": "8035566", "Comment": {"ID": "8035569", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "person som orsakar miss\u00f6de", "ID": "8035568"}, "Example": [{"ID": "8035567", "Content": "Den olyckan har gl\u00f6mt att st\u00e4nga av spisen!"}]}]}]}, {"Value": "o|lycklig", "VariantID": "12314, 12315", "ID": "1099932", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/267298_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:lyk:lig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "olyckligt"}, {"Form": "aform", "Content": "olyckliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12314", "ID": "14406", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "drabbad av olycka, sorgsen", "ID": "9025060"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "lycklig"}], "Example": [{"ID": "1099939", "OldID": "6834", "Content": "olyckliga m\u00e4nniskor"}], "Graminfo": [{"ID": "7001245-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r olycklig (\u00f6ver ngt/SATS)"}]}, {"VariantID": "12315", "ID": "14407", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "som f\u00e5r negativa f\u00f6ljder", "ID": "9025061"}, "Example": [{"ID": "1099944", "OldID": "6835", "Content": "ett olyckligt beslut"}]}]}, {"Value": "o|lyckligtvis", "VariantID": "", "ID": "3009362", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/267303_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:lyk:litvi:s"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14408", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "tyv\u00e4rr, dessv\u00e4rre", "ID": "9025062"}}]}, {"Value": "o|lydig", "VariantID": "12323", "ID": "1099999", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/267386_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ly:dig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "olydigt"}, {"Form": "aform", "Content": "olydiga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12323", "ID": "14416", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte lydig, trotsig", "ID": "9025070"}, "Example": [{"ID": "1100005", "OldID": "6839", "Content": "olydiga barn"}]}]}, {"Value": "o|l\u00e4genhet", "VariantID": "12326", "ID": "1100020", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/267412_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:l\u00e4:genhe:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "ol\u00e4genheten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "ol\u00e4genheter"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "ol\u00e4genheterna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12326", "ID": "14419", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "besv\u00e4r, problem\u00a0(1)", "ID": "9025073"}, "Example": [{"ID": "1100026", "Content": "\u00f6verfulla soptunnor \u00e4r en sanit\u00e4r ol\u00e4genhet"}]}]}, {"Value": "o|l\u00e4mplig", "VariantID": "12327", "ID": "1100028", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/267424_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:lem:plig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ol\u00e4mpligt"}, {"Form": "aform", "Content": "ol\u00e4mpliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12327", "ID": "14420", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte l\u00e4mplig, inte passande", "ID": "9025074"}, "Example": [{"ID": "1100034", "Content": "hon ringde vid en ol\u00e4mplig tidpunkt, mitt i maten"}]}]}, {"Value": "o|l\u00e4ndig", "VariantID": "12328", "ID": "1100035", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/267434_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:len:dig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ol\u00e4ndigt"}, {"Form": "aform", "Content": "ol\u00e4ndiga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12328", "ID": "14421", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "sv\u00e5r att ta sig fram i (om markf\u00f6rh\u00e5llanden)", "ID": "9025075"}, "Example": [{"ID": "1100042", "OldID": "6843", "Content": "ol\u00e4ndig terr\u00e4ng"}]}]}, {"Value": "o|l\u00e4slig", "VariantID": "", "ID": "8020203", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/267451_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:l\u00e4:slig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ol\u00e4sligt"}, {"Form": "aform", "Content": "ol\u00e4sliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14422", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte g\u00e5r att l\u00e4sa", "ID": "9025076"}, "Example": [{"ID": "8020208", "Content": "en ol\u00e4slig handstil"}]}]}, {"Value": "o|l\u00f6slig", "VariantID": "12329", "ID": "1100044", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/267467_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:l\u00f6:slig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ol\u00f6sligt"}, {"Form": "aform", "Content": "ol\u00f6sliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12329", "ID": "14423", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte kan l\u00f6sas\u00a0(4)", "ID": "9025077"}, "Example": [{"ID": "1100050", "OldID": "6844", "Content": "en ol\u00f6slig konflikt"}, {"ID": "8008327", "Content": "ett ol\u00f6sligt matematiskt problem"}]}]}, {"Value": "o|l\u00f6st", "VariantID": "12330", "ID": "1100052", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/888429_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:l\u00f6:st"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ol\u00f6st"}, {"Form": "aform", "Content": "ol\u00f6sta"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12330", "ID": "14424", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte har l\u00f6sts\u00a0(4)", "ID": "9025078"}, "Example": [{"ID": "1100058", "OldID": "6845", "Content": "ett ol\u00f6st problem"}]}]}, {"Value": "o|maka", "VariantID": "12340", "ID": "1100138", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/267500_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ma:ka"}], "Type": "adj., ingen b\u00f6jning", "Lexeme": [{"VariantID": "12340", "ID": "14433", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte h\u00f6r ihop; udda\u00a0(2)", "ID": "9025086"}, "Example": [{"ID": "1100142", "OldID": "6872", "Content": "ett omaka par"}, {"ID": "1100143", "OldID": "6873", "Content": "en omaka handske"}]}]}, {"Value": "o|medelbar", "VariantID": "12356", "ID": "1100273", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/267779_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:me:delba:r"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "omedelbart"}, {"Form": "aform", "Content": "omedelbara"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12356", "ID": "14456", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "direkt, \u00f6gonblicklig", "ID": "9025109"}, "Example": [{"ID": "1100279", "Content": "parkeringsplatsen ligger i omedelbar anslutning till kontoret"}, {"ID": "1100280", "Content": "det blir f\u00f6rfriskningar i omedelbar anslutning till konserten"}, {"ID": "1100281", "Content": "de nya reglerna g\u00e4ller med omedelbar verkan"}]}]}, {"Value": "o|medelbart", "VariantID": "12357", "ID": "1100282", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/805996_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:me:delba:r\u203ft"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "12357", "ID": "14457", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "genast, med detsamma", "ID": "9025110"}, "Example": [{"ID": "1100286", "Content": "Sluta omedelbart med de d\u00e4r dumheterna!"}]}]}, {"Value": "o|medg\u00f6rlig", "VariantID": "12358", "ID": "1100288", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/267786_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:me:dj\u00f6:r\u203flig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "omedg\u00f6rligt"}, {"Form": "aform", "Content": "omedg\u00f6rliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12358", "ID": "14458", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte vill \u00e4ndra mening\u00a0(1), obeveklig", "ID": "9025111"}}]}, {"Value": "o|medveten", "VariantID": "12359", "ID": "1100295", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/267790_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:me:dve:ten"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "omedvetet"}, {"Form": "aform", "Content": "omedvetna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12359", "ID": "14459", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte medveten, okunnig", "ID": "9025112"}, "Example": [{"ID": "1100302", "Content": "han var helt omedveten om faran"}], "Graminfo": [{"ID": "1100301-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r omedveten (om ngt/SATS)"}]}]}, {"Value": "o|mild", "VariantID": "12376", "ID": "1100445", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/268030_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:mil:d"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "omilt"}, {"Form": "aform", "Content": "omilda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12376", "ID": "14481", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "h\u00e5rd och obehaglig", "ID": "9025134"}, "Example": [{"ID": "1100452", "Content": "f\u00e5ngen utsattes f\u00f6r en omild behandling"}]}]}, {"Value": "o|missk\u00e4nnlig", "VariantID": "12378", "ID": "1100465", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/268058_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:mis:\u00e7en:lig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "omissk\u00e4nnligt"}, {"Form": "aform", "Content": "omissk\u00e4nnliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12378", "ID": "14483", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "otvetydig, uppenbar", "ID": "9025136"}}]}, {"Value": "o|mistlig", "VariantID": "12379", "ID": "1100472", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/268068_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:mis:tlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "omistligt"}, {"Form": "aform", "Content": "omistliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12379", "ID": "14484", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "oers\u00e4ttlig, oumb\u00e4rlig", "ID": "9025137"}, "Example": [{"ID": "1100478", "Content": "de omistliga konstskatterna i kyrkan"}]}]}, {"Value": "o|modern", "VariantID": "12396", "ID": "1100605", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/268343_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:mod\u00e4:r\u203fn"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "omodernt"}, {"Form": "aform", "Content": "omoderna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12396", "ID": "14502", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte modern, gammalmodig", "ID": "9025155"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "modern"}, {"Type": "antonym", "Value": "nymodig"}], "Example": [{"ID": "1100611", "OldID": "6920", "Content": "en omodern l\u00e4genhet"}]}]}, {"Value": "o|mogen", "VariantID": "", "ID": "8018090", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/268348_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:mo:gen"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "omoget"}, {"Form": "aform", "Content": "omogna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14503", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "\u00e4nnu inte mogen\u00a0(1)", "ID": "9025156"}, "Example": [{"ID": "8018096", "Content": "\u00e4pplena var omogna"}, {"ID": "8026899", "Content": "hon \u00e4r 17 \u00e5r och fortfarande ganska omogen"}]}]}, {"Value": "o|motiverad", "VariantID": "12398", "ID": "1100621", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/268382_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:motive:rad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "omotiverat"}, {"Form": "aform", "Content": "omotiverade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12398", "ID": "14506", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte motiverad, obefogad", "ID": "9025159"}, "Example": [{"ID": "1100627", "Content": "kritiken var omotiverad och avf\u00e4rdades l\u00e4tt"}]}]}, {"Value": "o|mutlig", "VariantID": "12436", "ID": "1100936", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/269015_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:mu:tlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "omutligt"}, {"Form": "aform", "Content": "omutliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12436", "ID": "14551", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte kan mutas", "ID": "9025203"}, "Example": [{"ID": "8012346", "Content": "svenska \u00e4mbetsm\u00e4n \u00e4r n\u00e4stan alltid omutliga"}], "Cycle": [{"CycleID": "9000607", "Comment": {"ID": "9000608", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "orubblig", "ID": "9000609"}, "Example": [{"ID": "9000610", "Content": "en omutlig sanningss\u00e4gare"}]}]}]}, {"Value": "o|myndig", "VariantID": "12450", "ID": "1101046", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/269124_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:myn:dig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "omyndigt"}, {"Form": "aform", "Content": "omyndiga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12450", "ID": "14569", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte fyllt 18 \u00e5r, inte myndig", "ID": "9025221"}}]}, {"Value": "o|m\u00e5ttlig", "VariantID": "12451", "ID": "1101076", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/269144_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:m\u00e5t:lig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "om\u00e5ttligt"}, {"Form": "aform", "Content": "om\u00e5ttliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12451", "ID": "14570", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "utan gr\u00e4ns, \u00f6verdriven", "ID": "9025222"}, "Example": [{"ID": "8012355", "Content": "han \u00e4r om\u00e5ttlig med spriten"}]}]}, {"Value": "o|m\u00e5ttligt", "VariantID": "", "ID": "8012356", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2o\u0323:m\u00e5t:lit"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14571", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "oerh\u00f6rt, mycket", "ID": "9025223"}, "Example": [{"ID": "8012361", "Content": "en om\u00e5ttligt popul\u00e4r artist"}]}]}, {"Value": "o|m\u00e4nsklig", "VariantID": "12452", "ID": "1101054", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/269158_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:men:sklig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "om\u00e4nskligt"}, {"Form": "aform", "Content": "om\u00e4nskliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12452", "ID": "14572", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte m\u00e4nsklig\u00a0(3), grym", "ID": "9025224"}, "Example": [{"ID": "1101060", "Content": "den om\u00e4nskliga behandlingen av f\u00e5ngarna"}]}]}, {"Value": "o|m\u00e4rklig", "VariantID": "12453", "ID": "1101062", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/269165_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:m\u00e4r:klig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "om\u00e4rkligt"}, {"Form": "aform", "Content": "om\u00e4rkliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12453", "ID": "14573", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte m\u00e4rks", "ID": "9025225"}, "Example": [{"ID": "1101067", "Content": "hon gjorde en n\u00e4stan om\u00e4rklig r\u00f6relse med handen"}]}]}, {"Value": "o|m\u00e4ttlig", "VariantID": "12454", "ID": "1101069", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/269185_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:met:lig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "om\u00e4ttligt"}, {"Form": "aform", "Content": "om\u00e4ttliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12454", "ID": "14574", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som aldrig blir m\u00e4tt eller tillfredsst\u00e4lld", "ID": "9025226"}, "Example": [{"ID": "9000611", "Content": "han har en om\u00e4ttlig passion f\u00f6r klassisk musik"}]}]}, {"Value": "o|m\u00f6blerad", "VariantID": "", "ID": "1101085", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/269189_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:m\u00f6ble:rad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "om\u00f6blerat"}, {"Form": "aform", "Content": "om\u00f6blerade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14575", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte m\u00f6blerad", "ID": "9025227"}, "Example": [{"ID": "1101091", "Content": "han hyrde l\u00e4genheten om\u00f6blerad"}]}]}, {"Value": "o|m\u00f6jlig", "VariantID": "12456", "ID": "1101092", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/269191_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:m\u00f6j:lig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "om\u00f6jligt"}, {"Form": "aform", "Content": "om\u00f6jliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12456", "ID": "14576", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte m\u00f6jlig, ot\u00e4nkbar; mycket sv\u00e5r", "ID": "9025228"}, "Example": [{"ID": "1101100", "Content": "det \u00e4r n\u00e4stan om\u00f6jligt att hitta en parkeringsplats i centrum p\u00e5 dagen"}, {"ID": "1101101", "Content": "hon hamnade i en om\u00f6jlig situation n\u00e4r hon blev arbetsl\u00f6s"}]}]}, {"Value": "o|m\u00f6jligg\u00f6r", "VariantID": "12457", "ID": "1101105", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/om0366jligg0366r.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:m\u00f6j:ligj\u00f6:r"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "om\u00f6jligg\u00f6ra"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "om\u00f6jliggjorde"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "om\u00f6jliggjort"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "om\u00f6jliggjord"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "om\u00f6jligg\u00f6r"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12457", "ID": "14577", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "g\u00f6r om\u00f6jlig", "ID": "9025229"}, "Example": [{"ID": "1101112", "Content": "bristen p\u00e5 pengar om\u00f6jligg\u00f6r en minskning av klasserna i skolan"}], "Graminfo": [{"ID": "1101111-1", "Order": "1", "Content": "ngt om\u00f6jligg\u00f6r ngt/SATS"}]}]}, {"Value": "o|m\u00f6jlighet", "VariantID": "", "ID": "4002512", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/269197_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:m\u00f6j:lighe:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "om\u00f6jligheten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "om\u00f6jligheter"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "om\u00f6jligheterna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14578", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "egenskapen att vara om\u00f6jlig; om\u00f6jlig uppgift", "ID": "9025230"}, "Example": [{"ID": "8025467", "Content": "det var en om\u00f6jlighet att f\u00e5 in pianot genom d\u00f6rren"}]}]}, {"Value": "o|naturlig", "VariantID": "12460", "ID": "1101130", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/269224_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:natu:r\u203flig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "onaturligt"}, {"Form": "aform", "Content": "onaturliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12460", "ID": "14581", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte naturlig\u00a0(2)", "ID": "9025233"}}]}, {"Value": "o|nekligen", "VariantID": "12468", "ID": "1101208", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/269271_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ne:kligen"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "12468", "ID": "14590", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "utan tvivel, absolut", "ID": "9025241"}, "Example": [{"ID": "9000613", "Content": "det vore onekligen bra om vi blev f\u00e4rdiga idag"}]}]}, {"Value": "o|normal", "VariantID": "12469", "ID": "1101212", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/269297_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:n\u00e5rma:l"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "onormalt"}, {"Form": "aform", "Content": "onormala"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12469", "ID": "14591", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte normal, osedvanlig", "ID": "9025242"}, "Example": [{"ID": "8012368", "Content": "det var onormalt varmt, \u00f6ver 30 grader i skuggan"}]}]}, {"Value": "o|numrerad", "VariantID": "12472", "ID": "1101235", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/269320_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:numre:rad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "onumrerat"}, {"Form": "aform", "Content": "onumrerade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12472", "ID": "14594", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte har nummer", "ID": "9025244"}, "Example": [{"ID": "1101241", "Content": "en biograf med onumrerade platser"}]}]}, {"Value": "o|nykter", "VariantID": "12473", "ID": "1101243", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/269326_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:nyk:ter"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "onyktert"}, {"Form": "aform", "Content": "onyktra"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12473", "ID": "14595", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte nykter, berusad", "ID": "9025245"}}]}, {"Value": "o|nyttig", "VariantID": "12474", "ID": "1101249", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/269332_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:nyt:ig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "onyttigt"}, {"Form": "aform", "Content": "onyttiga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12474", "ID": "14596", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte nyttig, v\u00e4rdel\u00f6s", "ID": "9025246"}, "Example": [{"ID": "1101255", "Content": "hon k\u00e4nde sig onyttig n\u00e4r hon blev arbetsl\u00f6s"}]}]}, {"Value": "o|n\u00e5d", "VariantID": "12475", "ID": "1101256", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/269346_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:n\u00e5:d"}], "Type": "subst., ingen b\u00f6jning", "Lexeme": [{"VariantID": "12475", "ID": "14597", "Lexemeno": "\u2219", "Idioms": [{"ID": "1101259", "Content": "faller i on\u00e5d", "Definition": {"Content": "mister sin (gynnade) st\u00e4llning", "ID": "1101260"}}]}]}, {"Value": "o|n\u00f6dan", "VariantID": "12476", "ID": "1101262", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/269358_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:n\u00f6:dan"}], "Type": "subst. best\u00e4md form singular", "Lexeme": [{"VariantID": "12476", "ID": "14598", "Lexemeno": "\u2219", "Idioms": [{"ID": "1101265", "OldID": "1116", "Content": "i on\u00f6dan", "Definition": {"Content": "utan att det \u00e4r n\u00f6dv\u00e4ndigt", "ID": "1101266"}}]}]}, {"Value": "o|n\u00f6dig", "VariantID": "12477", "ID": "1101267", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/269364_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:n\u00f6:dig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "on\u00f6digt"}, {"Form": "aform", "Content": "on\u00f6diga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12477", "ID": "14599", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte n\u00f6dv\u00e4ndig", "ID": "9025247"}, "Example": [{"ID": "1101273", "Content": "boken tyngdes av en massa on\u00f6diga detaljer"}]}]}, {"Value": "o|omtvistlig", "VariantID": "12478", "ID": "1101277", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/770881_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:\u00e5m:tvis:tlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oomtvistligt"}, {"Form": "aform", "Content": "oomtvistliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12478", "ID": "14600", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "obestridlig, s\u00e4ker\u00a0(3)", "ID": "9025248"}, "Example": [{"ID": "8026903", "Content": "behovet av billiga l\u00e4genheter \u00e4r oomtvistligt"}]}]}, {"Value": "o|ordentlig", "VariantID": "", "ID": "8017452", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/269420_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:or\u203fden:tlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oordentligt"}, {"Form": "aform", "Content": "oordentliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14601", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte ordentlig, slarvig", "ID": "9025249"}}]}, {"Value": "o|ordnad", "VariantID": "", "ID": "8014399", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/269426_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:\u00e5:r\u203fdnad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oordnat"}, {"Form": "aform", "Content": "oordnade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14602", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte ordnad, r\u00f6rig", "ID": "9025250"}}]}, {"Value": "o|ordning", "VariantID": "12479", "ID": "1101284", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/269429_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:\u00e5:r\u203fdni\u014b"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "oordningen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12479", "ID": "14603", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "brist p\u00e5 ordning\u00a0(2), oreda", "ID": "9025251"}, "Example": [{"ID": "1101290", "Content": "oordningen i barnens rum"}]}]}, {"Value": "o|organiserad", "VariantID": "12480", "ID": "1101292", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/269431_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:\u00e5rganise:rad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oorganiserat"}, {"Form": "aform", "Content": "oorganiserade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12480", "ID": "14604", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte organiserad", "ID": "9025252"}, "Cycle": [{"CycleID": "9000614", "Comment": {"ID": "9000615", "Type": "general", "Content": "speciellt om person"}, "Definition": {"Content": "inte med i fackf\u00f6rening", "ID": "1101299"}}]}]}, {"Value": "o|partisk", "VariantID": "12481", "ID": "1101301", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/269471_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:pa:r\u203ftisk"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "opartiskt"}, {"Form": "aform", "Content": "opartiska"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12481", "ID": "14605", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte partisk, objektiv", "ID": "9025253"}, "Example": [{"ID": "9000618", "Content": "en opartisk utredning"}, {"ID": "8012369", "Content": "ett radioreportage b\u00f6r vara opartiskt och sakligt"}]}]}, {"Value": "o|passande", "VariantID": "12482", "ID": "1101308", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/269477_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:pas:ande"}], "Type": "adj., ingen b\u00f6jning", "Lexeme": [{"VariantID": "12482", "ID": "14606", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ol\u00e4mplig", "ID": "9025254"}, "Example": [{"ID": "1101313", "Content": "en opassande munterhet i kyrkan"}]}]}, {"Value": "o|passlig", "VariantID": "12483", "ID": "1101314", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/269479_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:pas:lig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "opassligt"}, {"Form": "aform", "Content": "opassliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12483", "ID": "14607", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte riktigt frisk", "ID": "9025255"}}]}, {"Value": "o|personlig", "VariantID": "12492", "ID": "1101392", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/269660_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:per\u203fso:nlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "opersonligt"}, {"Form": "aform", "Content": "opersonliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12492", "ID": "14617", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte visar k\u00e4nslor, stel, formell", "ID": "9025265"}, "Example": [{"ID": "1101398", "OldID": "6978", "Content": "ett opersonligt brev"}]}]}, {"Value": "o|praktisk", "VariantID": "12503", "ID": "1101479", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/269882_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:prak:tisk"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "opraktiskt"}, {"Form": "aform", "Content": "opraktiska"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12503", "ID": "14627", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte \u00e4ndam\u00e5lsenlig", "ID": "9025275"}, "Example": [{"ID": "1101487", "Content": "m\u00e5nga tycker det \u00e4r opraktiskt att \u00e4ta ris med pinnar"}], "Cycle": [{"CycleID": "9000640", "Comment": {"ID": "9000641", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "oskicklig med h\u00e4nderna", "ID": "1101486"}, "Example": [{"ID": "9000643", "Content": "han \u00e4r s\u00e5 opraktisk att han inte ens kan sl\u00e5 i en spik"}]}]}]}, {"Value": "o|p\u00e5litlig", "VariantID": "12513", "ID": "1101554", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/269994_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:p\u00e5:li:tlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "op\u00e5litligt"}, {"Form": "aform", "Content": "op\u00e5litliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12513", "ID": "14637", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte \u00e4r att lita p\u00e5", "ID": "9025285"}, "Example": [{"ID": "8008333", "Content": "en op\u00e5litlig aff\u00e4rsman"}, {"ID": "1101560", "OldID": "6985", "Content": "v\u00e4dret \u00e4r op\u00e5litligt"}]}]}, {"Value": "o|p\u00e5verkad", "VariantID": "", "ID": "8014406", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/270022_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:p\u00e5:v\u00e4rkad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "op\u00e5verkat"}, {"Form": "aform", "Content": "op\u00e5verkade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14638", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte p\u00e5verkad", "ID": "9025286"}, "Example": [{"ID": "8014411", "Content": "han var op\u00e5verkad av hennes argument"}], "Graminfo": [{"ID": "7001250-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r op\u00e5verkad (av ngt)"}]}]}, {"Value": "o|rakad", "VariantID": "", "ID": "8017354", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/270031_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ra:kad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "orakat"}, {"Form": "aform", "Content": "orakade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14639", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte har rakat sig", "ID": "9025287"}, "Example": [{"ID": "8017359", "Content": "m\u00e4nnen var orakade efter tre dagar p\u00e5 sj\u00f6n"}]}]}, {"Value": "o|realistisk", "VariantID": "12549", "ID": "1101881", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/270690_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:realis:tisk"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "orealistiskt"}, {"Form": "aform", "Content": "orealistiska"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12549", "ID": "14683", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte realistisk", "ID": "9025331"}, "Example": [{"ID": "1101887", "Content": "orealistiska krav p\u00e5 10 procents l\u00f6nelyft"}]}]}, {"Value": "o|reda", "VariantID": "12550", "ID": "1101888", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/270693_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:re:da"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "oredan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12550", "ID": "14684", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "oordning, r\u00f6ra", "ID": "9025332"}, "Example": [{"ID": "9000662", "Content": "oredan i barnens rum"}]}]}, {"Value": "o|redig", "VariantID": "12551", "ID": "1101896", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/270699_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:re:dig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oredigt"}, {"Form": "aform", "Content": "orediga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12551", "ID": "14685", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "oklar, virrig", "ID": "9025333"}}]}, {"Value": "o|regelbunden", "VariantID": "12552", "ID": "1101903", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/270717_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:re:gelbun:den"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oregelbundet"}, {"Form": "aform", "Content": "oregelbundna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12552", "ID": "14686", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte regelbunden, oj\u00e4mn, v\u00e4xlande", "ID": "9025334"}, "Example": [{"ID": "9000663", "Content": "ett oregelbundet m\u00f6nster"}, {"ID": "1101909", "Content": "hon arbetar p\u00e5 oregelbundna tider"}]}]}, {"Value": "o|regerlig", "VariantID": "12553", "ID": "1101910", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/270725_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:reje:r\u203flig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oregerligt"}, {"Form": "aform", "Content": "oregerliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12553", "ID": "14687", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "sv\u00e5r att styra\u00a0(2), br\u00e5kig", "ID": "9025335"}, "Example": [{"ID": "9000665", "Content": "h\u00e4sten var oregerlig"}]}]}, {"Value": "o|renar", "VariantID": "", "ID": "8017629", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2o\u0323:re:nar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "orena"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "orenade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "orenat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "orenad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "orena"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14688", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "smutsar ner", "ID": "9025336"}, "Comment": {"ID": "8033595", "Type": "style", "Content": "\u00e5lderdomligt"}, "Example": [{"ID": "8017635", "Content": "hunden hade orenat i trappuppg\u00e5ngen"}], "Graminfo": [{"ID": "8017634-1", "Order": "1", "Content": "ngn/ngt orenar PLATS"}]}]}, {"Value": "o|resonlig", "VariantID": "12554", "ID": "1101917", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/270770_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:reso:nlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oresonligt"}, {"Form": "aform", "Content": "oresonliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12554", "ID": "14689", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "om\u00f6jlig att tala med, omedg\u00f6rlig", "ID": "9025337"}, "Example": [{"ID": "9000666", "Content": "Det gick inte att tala med henne, hon var helt oresonlig!"}]}]}, {"Value": "o|riktig", "VariantID": "12578", "ID": "1102098", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/271087_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:rik:tig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oriktigt"}, {"Form": "aform", "Content": "oriktiga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12578", "ID": "14715", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "felaktig", "ID": "9025363"}, "Example": [{"ID": "1102104", "OldID": "7032", "Content": "ett oriktigt p\u00e5st\u00e5ende"}]}]}, {"Value": "o|rimlig", "VariantID": "12579", "ID": "1102106", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/271091_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:rim:lig"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/271091_2.mp3", "Content": "o:ri\u0323m:lig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "orimligt"}, {"Form": "aform", "Content": "orimliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12579", "ID": "14716", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "uppenbart felaktig", "ID": "9025364"}, "Example": [{"ID": "1102115", "OldID": "7034", "Content": "ett orimligt p\u00e5st\u00e5ende"}], "Cycle": [{"CycleID": "9000678", "Comment": {"ID": "9000679", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "oacceptabel", "ID": "1102113"}, "Example": [{"ID": "1102114", "Content": "orimliga krav"}]}]}]}, {"Value": "o|ro", "VariantID": "12586", "ID": "1102169", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/271351_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ro:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "oron"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12586", "ID": "14726", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "r\u00e4dsla f\u00f6r att n\u00e5got obehagligt skall h\u00e4nda", "ID": "9025374"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "lugn", "Lemmano": "2", "Lexemeno": "2"}], "Compound": [{"ID": "1102182", "OldID": "4953", "Content": "oro|v\u00e4ckande"}], "Example": [{"ID": "1102178", "Content": "det blir h\u00e5rda vindar men det finns ingen anledning till oro"}, {"ID": "1102179", "Content": "kriminella g\u00e4ng spred oro bland befolkningen"}]}]}, {"Value": "o|roar", "VariantID": "12587", "ID": "1102185", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/oroar.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ro:ar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "oroa"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "oroade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "oroat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "oroad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "oroa"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12587", "ID": "14727", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "orsakar oro hos, st\u00f6r", "ID": "9025375"}, "Example": [{"ID": "1102193", "Content": "Oroa inte mormor med artiklar om influensan!"}], "Graminfo": [{"ID": "1102191-1", "Order": "1", "Content": "ngn oroar ngn"}]}]}, {"Value": "o|roar sig", "VariantID": "", "ID": "3006408", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2o\u0323:roar\u203fsej"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "oroa sig"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "oroade sig"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "oroat sig"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "oroad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "oroa dig"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14728", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "\u00e4r orolig", "ID": "9025376"}, "Example": [{"ID": "3007188", "Content": "hon oroade sig f\u00f6r familjens ekonomi"}], "Graminfo": [{"ID": "3007187-1", "Order": "1", "Content": "ngn oroar sig (f\u00f6r/\u00f6ver ngn/ngt/att+VERB/SATS)"}]}]}, {"Value": "o|rolig", "VariantID": "12588, 12589", "ID": "1102197", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/271381_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ro:lig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oroligt"}, {"Form": "aform", "Content": "oroliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12588", "ID": "14729", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "som k\u00e4nner oro, \u00e4ngslig, bekymrad", "ID": "9025377"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "lugn", "Lemmano": "1", "Lexemeno": "2"}], "Example": [{"ID": "1102207", "Content": "han \u00e4r alltid orolig f\u00f6r barnen"}], "Graminfo": [{"ID": "1102206-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r orolig (f\u00f6r/\u00f6ver ngn/ngt/SATS)"}]}, {"VariantID": "12589", "ID": "14730", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "br\u00e5kig", "ID": "9025378"}, "Example": [{"ID": "1102212", "OldID": "7044", "Content": "oroliga elever"}]}]}, {"Value": "o|rolighet", "VariantID": "12590", "ID": "1102214", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/271383_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ro:lighe:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "oroligheten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "oroligheter"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "oroligheterna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12590", "ID": "14731", "Lexemeno": "\u2219", "Gramcom": {"Content": "ofta i plural", "ID": "9000682"}, "Definition": {"Content": "br\u00e5k\u00a0(1), uppror", "ID": "9025379"}, "Example": [{"ID": "1102220", "Content": "efter de senaste oroligheterna sitter regeringen l\u00f6st"}]}]}, {"Value": "o|rubbad", "VariantID": "12601", "ID": "1102310", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/271668_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:rub:ad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "orubbat"}, {"Form": "aform", "Content": "orubbade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12601", "ID": "14744", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte har f\u00f6r\u00e4ndrats", "ID": "9025392"}, "Example": [{"ID": "9000686", "Content": "v\u00e4ljarnas f\u00f6rtroende f\u00f6r statsministern \u00e4r orubbat"}]}]}, {"Value": "o|rubblig", "VariantID": "12602", "ID": "1102317", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/271670_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:rub:lig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "orubbligt"}, {"Form": "aform", "Content": "orubbliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12602", "ID": "14745", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "of\u00f6r\u00e4nderlig, fast", "ID": "9025393"}, "Example": [{"ID": "9000687", "Content": "hon var orubblig i sitt beslut"}]}]}, {"Value": "o|r\u00e5d", "VariantID": "12603", "ID": "1102385", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/271698_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:r\u00e5:d"}], "Type": "subst., ingen b\u00f6jning", "Lexeme": [{"VariantID": "12603", "ID": "14746", "Lexemeno": "\u2219", "Idioms": [{"ID": "1102390", "Content": "anar or\u00e5d", "Definition": {"Content": "misst\u00e4nker att n\u00e5got \u00e4r p\u00e5 tok", "ID": "1102391"}}]}]}, {"Value": "o|r\u00e4dd", "VariantID": "", "ID": "8015764", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/271702_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:red:"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "\u2013"}, {"Form": "aform", "Content": "or\u00e4dda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14747", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte r\u00e4dd, dj\u00e4rv", "ID": "9025394"}, "Example": [{"ID": "8015769", "Content": "hon \u00e4r en or\u00e4dd journalist som v\u00e5gar st\u00e4lla obehagliga fr\u00e5gor"}], "Graminfo": [{"ID": "7001251-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r or\u00e4dd (f\u00f6r ngn/ngt/att+VERB/SATS)"}]}]}, {"Value": "o|r\u00e4ddhet", "VariantID": "", "ID": "8019491", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2o\u0323:red:he:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "or\u00e4ddheten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14748", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "egenskapen att vara or\u00e4dd, dj\u00e4rvhet, mod\u00a0(1)", "ID": "9025395"}}]}, {"Value": "o|r\u00e4knelig", "VariantID": "12604", "ID": "1102324", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/271710_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:r\u00e4:knelig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "or\u00e4kneligt"}, {"Form": "aform", "Content": "or\u00e4kneliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12604", "ID": "14749", "Lexemeno": "\u2219", "Gramcom": {"Content": "oftast i plural", "ID": "9000688"}, "Definition": {"Content": "oerh\u00f6rt m\u00e5nga", "ID": "9025396"}, "Example": [{"ID": "9000689", "Content": "hon hade or\u00e4kneliga g\u00e5nger varnat barnen f\u00f6r att leka n\u00e4ra gatan"}]}]}, {"Value": "o|r\u00e4tt", "VariantID": "12605", "ID": "1102331", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/271716_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ret:"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "or\u00e4tt"}, {"Form": "aform", "Content": "or\u00e4tta"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12605", "ID": "14750", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "moraliskt felaktig", "ID": "9025397"}, "Example": [{"ID": "1102338", "OldID": "7051", "Content": "det \u00e4r or\u00e4tt att stj\u00e4la"}], "Cycle": [{"CycleID": "8008338", "Comment": {"ID": "8008339", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "felaktig", "ID": "8008340"}, "Example": [{"ID": "1102339", "Content": "pengarna hamnade i or\u00e4tta h\u00e4nder"}]}]}]}, {"Value": "o|r\u00e4tt", "VariantID": "12606", "ID": "1102342", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/271718_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ret:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "or\u00e4tten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12606", "ID": "14751", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "or\u00e4ttvisa", "ID": "9025398"}, "Example": [{"ID": "1102349", "Content": "testamentet innebar en or\u00e4tt mot den yngsta dottern"}]}]}, {"Value": "o|r\u00e4ttf\u00e4rdig", "VariantID": "", "ID": "1102352", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/271724_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ret:f\u00e4:r\u203fdig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "or\u00e4ttf\u00e4rdigt"}, {"Form": "aform", "Content": "or\u00e4ttf\u00e4rdiga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14752", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "or\u00e4ttvis, elak", "ID": "9025399"}}]}, {"Value": "o|r\u00e4ttm\u00e4tig", "VariantID": "12608", "ID": "1102359", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/271728_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ret:m\u00e4:tig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "or\u00e4ttm\u00e4tigt"}, {"Form": "aform", "Content": "or\u00e4ttm\u00e4tiga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12608", "ID": "14753", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "olaglig, orimlig", "ID": "9025400"}, "Example": [{"ID": "1102365", "Content": "hans anspr\u00e5k var or\u00e4ttm\u00e4tiga"}]}]}, {"Value": "o|r\u00e4ttvis", "VariantID": "12609", "ID": "1102367", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/271736_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ret:vi:s"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "or\u00e4ttvist"}, {"Form": "aform", "Content": "or\u00e4ttvisa"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12609", "ID": "14754", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte r\u00e4ttvis; partisk", "ID": "9025401"}, "Example": [{"ID": "1102374", "OldID": "7055", "Content": "or\u00e4ttvisa betyg"}, {"ID": "9000691", "Content": "en or\u00e4ttvis l\u00e4rare"}, {"ID": "9000692", "Content": "Det \u00e4r or\u00e4ttvist att Jens ska ha lika mycket n\u00e4r han har jobbat minst!"}], "Graminfo": [{"ID": "8025230-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r or\u00e4ttvis (mot ngn)"}, {"ID": "8025230-2", "Order": "2", "Content": "ngt \u00e4r or\u00e4ttvist (mot ngn)"}]}]}, {"Value": "o|r\u00e4ttvisa", "VariantID": "12610", "ID": "1102377", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/271738_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ret:vi:sa"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "or\u00e4ttvisan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "or\u00e4ttvisor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "or\u00e4ttvisorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12610", "ID": "14755", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "brist p\u00e5 r\u00e4ttvisa, partiskhet", "ID": "9025402"}, "Example": [{"ID": "1102383", "Content": "han k\u00e4mpade hela livet mot sociala or\u00e4ttvisor"}]}]}, {"Value": "o|r\u00f6rd", "VariantID": "12611", "ID": "1102393", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/271744_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:r\u00f6:r\u203fd"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "or\u00f6rt"}, {"Form": "aform", "Content": "or\u00f6rda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12611", "ID": "14756", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte exploaterats, intakt", "ID": "9025403"}, "Example": [{"ID": "1102399", "Content": "fortfarande finns mycket or\u00f6rd natur i Norrland"}]}]}, {"Value": "o|r\u00f6rlig", "VariantID": "12612", "ID": "1102401", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/271746_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:r\u00f6:r\u203flig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "or\u00f6rligt"}, {"Form": "aform", "Content": "or\u00f6rliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12612", "ID": "14757", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte r\u00f6r sig", "ID": "9025404"}, "Example": [{"ID": "9000693", "Content": "hon l\u00e5g or\u00f6rlig p\u00e5 marken"}]}]}, {"Value": "o|sagt", "VariantID": "12615", "ID": "1102422", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/osagd.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:sak:t"}], "Type": "adj., ingen b\u00f6jning", "Lexeme": [{"VariantID": "12615", "ID": "14761", "Lexemeno": "\u2219", "Idioms": [{"ID": "1102427", "Content": "l\u00e5ter n\u00e5got vara osagt", "Definition": {"Content": "vill inte yttra sig om n\u00e5got", "ID": "1102428"}}]}]}, {"Value": "o|saklig", "VariantID": "12616", "ID": "1102430", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/271764_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:sa:klig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "osakligt"}, {"Form": "aform", "Content": "osakliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12616", "ID": "14762", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte saklig, subjektiv", "ID": "9025408"}, "Example": [{"ID": "1102436", "OldID": "7058", "Content": "osaklig reklam"}]}]}, {"Value": "o|sammanh\u00e4ngande", "VariantID": "12617", "ID": "1102437", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/271781_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:sam:anhe\u014b:ande"}], "Type": "adj., ingen b\u00f6jning", "Lexeme": [{"VariantID": "12617", "ID": "14763", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte har n\u00e5got inre sammanhang, r\u00f6rig", "ID": "9025409"}, "Example": [{"ID": "1102441", "OldID": "7059", "Content": "en osammanh\u00e4ngande ber\u00e4ttelse"}]}]}, {"Value": "o|sams", "VariantID": "12618", "ID": "1102444", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/271791_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:sam:s"}], "Type": "adj., ingen b\u00f6jning", "Lexeme": [{"VariantID": "12618", "ID": "14764", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "oenig; ov\u00e4nner", "ID": "9025410"}, "Example": [{"ID": "1102451", "Content": "de blev osams med grannarna"}, {"ID": "1102450", "OldID": "7060", "Content": "barnen \u00e4r osams"}], "Graminfo": [{"ID": "1102448-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r osams med ngn"}, {"ID": "1102448-2", "Order": "2", "Content": "n\u00e5gra \u00e4r osams"}]}]}, {"Value": "o|sann", "VariantID": "12619", "ID": "1102452", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/271801_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:san:"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "osant"}, {"Form": "aform", "Content": "osanna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12619", "ID": "14765", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte sann, falsk", "ID": "9025411"}, "Example": [{"ID": "1102458", "OldID": "7062", "Content": "osann information"}]}]}, {"Value": "o|sanning", "VariantID": "12620", "ID": "1102460", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/271809_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:san:i\u014b"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "osanningen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "osanningar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "osanningarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12620", "ID": "14766", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "oriktig uppgift, l\u00f6gn", "ID": "9025412"}, "Idioms": [{"ID": "1102466", "Content": "far med osanning", "Definition": {"Content": "ljuger", "ID": "8012385"}}]}]}, {"Value": "o|sannolik", "VariantID": "12621", "ID": "1102467", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/271815_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:san:oli:k"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "osannolikt"}, {"Form": "aform", "Content": "osannolika"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12621", "ID": "14767", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "f\u00f6ga trolig", "ID": "9025413"}, "Example": [{"ID": "8026922", "Content": "de tr\u00e4ffades p\u00e5 ett helt osannolikt s\u00e4tt p\u00e5 en \u00f6 utanf\u00f6r Afrikas kust"}]}]}, {"Value": "o|sedvanlig", "VariantID": "12623", "ID": "1102482", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/271849_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:se:dva:nlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "osedvanligt"}, {"Form": "aform", "Content": "osedvanliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12623", "ID": "14769", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ovanlig", "ID": "9025415"}, "Example": [{"ID": "1102489", "Content": "en osedvanligt talangfull spelare"}]}]}, {"Value": "o|sj\u00e4lvisk", "VariantID": "12624", "ID": "1102492", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/271883_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:\u0283el:visk"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "osj\u00e4lviskt"}, {"Form": "aform", "Content": "osj\u00e4lviska"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12624", "ID": "14770", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte sj\u00e4lvisk, oegennyttig", "ID": "9025416"}}]}, {"Value": "o|sj\u00e4lviskhet", "VariantID": "", "ID": "8024400", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2o\u0323:\u0283el:viskhe:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "osj\u00e4lviskheten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14771", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "egenskapen att vara osj\u00e4lvisk, altruism", "ID": "9025417"}}]}, {"Value": "o|sj\u00e4lvst\u00e4ndig", "VariantID": "", "ID": "8019401", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/271887_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:\u0283el:vsten:dig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "osj\u00e4lvst\u00e4ndigt"}, {"Form": "aform", "Content": "osj\u00e4lvst\u00e4ndiga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14772", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte sj\u00e4lvst\u00e4ndig", "ID": "9025418"}, "Example": [{"ID": "8019406", "Content": "riksdagsledam\u00f6terna \u00e4r lojala mot sina partier men ofta ganska osj\u00e4lvst\u00e4ndiga"}]}]}, {"Value": "o|skadad", "VariantID": "", "ID": "8014412", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/271891_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ska:dad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oskadat"}, {"Form": "aform", "Content": "oskadade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14773", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte skadad, hel", "ID": "9025419"}, "Example": [{"ID": "8014417", "Content": "alla klarade sig oskadade fr\u00e5n olyckan"}]}]}, {"Value": "o|skadd", "VariantID": "12625", "ID": "1102499", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/271893_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:skad:"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oskatt"}, {"Form": "aform", "Content": "oskadda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12625", "ID": "14774", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "oskadad", "ID": "9025420"}, "Example": [{"ID": "1102505", "Content": "det var en sv\u00e5r krock, men passagerarna undkom oskadda"}]}]}, {"Value": "o|skadlig|g\u00f6r", "VariantID": "12626", "ID": "1102507", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/oskadligg0366r.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ska:dligj\u00f6:r"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "oskadligg\u00f6ra"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "oskadliggjorde"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "oskadliggjort"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "oskadliggjord"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "oskadligg\u00f6r"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12626", "ID": "14775", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "f\u00f6rs\u00e4tter ur stridbart skick, g\u00f6r ofarlig", "ID": "9025421"}, "Example": [{"ID": "1102514", "Content": "bomben hittades och oskadliggjordes innan den hann detonera"}], "Graminfo": [{"ID": "1102513-1", "Order": "1", "Content": "ngn oskadligg\u00f6r ngn/ngt"}]}]}, {"Value": "o|skarp", "VariantID": "", "ID": "8018524", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/271913_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:skar:p"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oskarpt"}, {"Form": "aform", "Content": "oskarpa"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14776", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte skarp, otydlig", "ID": "9025422"}, "Example": [{"ID": "8018529", "Content": "i datorn kan en oskarp bild g\u00f6ras skarpare"}]}]}, {"Value": "o|skick", "VariantID": "12627", "ID": "1102517", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/271925_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:\u0283ik:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "oskicket"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "oskick"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "oskicken"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12627", "ID": "14777", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "d\u00e5ligt uppf\u00f6rande, ovana", "ID": "9025423"}, "Example": [{"ID": "9000695", "Content": "det \u00e4r ett oskick att prata i biosalongen"}]}]}, {"Value": "o|skicklig", "VariantID": "", "ID": "8015207", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/271927_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:\u0283ik:lig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oskickligt"}, {"Form": "aform", "Content": "oskickliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14778", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte skicklig, fumlig", "ID": "9025424"}, "Example": [{"ID": "8015212", "Content": "polisen hanterade situationen oskickligt och det blev en del on\u00f6diga v\u00e5ldsamheter"}]}]}, {"Value": "o|skiftad", "VariantID": "12628", "ID": "1102524", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/271933_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:\u0283if:tad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oskiftat"}, {"Form": "aform", "Content": "oskiftade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12628", "ID": "14779", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte har delats", "ID": "9025425"}, "Example": [{"ID": "1102530", "Content": "ett oskiftat bo"}]}]}, {"Value": "o|skiljaktig", "VariantID": "12629", "ID": "1102532", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/271937_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:\u0283il:jak:tig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oskiljaktigt"}, {"Form": "aform", "Content": "oskiljaktiga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12629", "ID": "14780", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte g\u00e5r att skilja \u00e5t; som alltid h\u00e5ller ihop", "ID": "9025426"}, "Example": [{"ID": "9000696", "Content": "Anna och Louise var oskiljaktiga under hela skoltiden"}], "Graminfo": [{"ID": "7001252-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r oskiljaktig (fr\u00e5n ngn)"}, {"ID": "7001252-2", "Order": "2", "Content": "ngt \u00e4r oskiljaktigt (fr\u00e5n ngt)"}, {"ID": "7001252-3", "Order": "3", "Content": "n\u00e5gra \u00e4r oskiljaktiga"}]}]}, {"Value": "o|skriven", "VariantID": "12630", "ID": "1102539", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/271951_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:skri:ven"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oskrivet"}, {"Form": "aform", "Content": "oskrivna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12630", "ID": "14781", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte har skrivits ner (men som \u00e4nd\u00e5 ofta g\u00e4ller)", "ID": "9025427"}, "Example": [{"ID": "1102545", "Content": "en oskriven lag"}], "Idioms": [{"ID": "8028871", "Content": "n\u00e5gon \u00e4r ett oskrivet blad", "Definition": {"Content": "man vet \u00e4nnu ingenting om n\u00e5gon", "ID": "8028870"}}]}]}, {"Value": "o|skuld", "VariantID": "12631, 12632, 12633", "ID": "1102547", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/271962_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:skul:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "oskulden"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "oskulder"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "oskulderna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12631", "ID": "14782", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "det att vara oskyldig", "ID": "9025428"}, "Example": [{"ID": "1102554", "Content": "han lyckades bevisa sin oskuld"}]}, {"VariantID": "12632", "ID": "14783", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "(barnslig) okunnighet", "ID": "9025429"}, "Compound": [{"ID": "1102559", "OldID": "4960", "Content": "oskulds|full"}]}, {"VariantID": "12633", "ID": "14784", "Lexemeno": "3", "Definition": {"Content": "person (s\u00e4rskild flicka eller kvinna) som inte har haft samlag", "ID": "9025430"}, "Example": [{"ID": "1102563", "Content": "v\u00e4ldigt f\u00e5 personer \u00e4r numera oskulder n\u00e4r de gifter sig"}]}]}, {"Value": "o|skyldig", "VariantID": "12634", "ID": "1102565", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/271992_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:\u0283yl:dig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oskyldigt"}, {"Form": "aform", "Content": "oskyldiga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12634", "ID": "14786", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte skyldig", "ID": "9025432"}, "Example": [{"ID": "1102573", "Content": "hon f\u00f6rklarade sig oskyldig till brottet"}], "Graminfo": [{"ID": "7001253-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r oskyldig (till ngt)"}], "Cycle": [{"CycleID": "9000699", "Comment": {"ID": "9000700", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "ofarlig, harml\u00f6s", "ID": "1102572"}, "Example": [{"ID": "1102574", "Content": "en oskyldig lek"}]}]}]}, {"Value": "o|sk\u00e4lig", "VariantID": "12635", "ID": "1102577", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272010_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:\u0283\u00e4:lig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "osk\u00e4ligt"}, {"Form": "aform", "Content": "osk\u00e4liga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12635", "ID": "14787", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte sk\u00e4lig, orimlig", "ID": "9025433"}, "Example": [{"ID": "1102583", "Content": "de osk\u00e4liga bonusarna till direkt\u00f6rerna"}]}]}, {"Value": "o|slagbar", "VariantID": "12636", "ID": "1102585", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272041_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:sla:gba:r"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oslagbart"}, {"Form": "aform", "Content": "oslagbara"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12636", "ID": "14788", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "om\u00f6jlig att besegra eller \u00f6vertr\u00e4ffa", "ID": "9025434"}, "Example": [{"ID": "1102591", "Content": "v\u00e4rldsrekordet i l\u00e4ngdhopp verkade l\u00e4nge oslagbart"}]}]}, {"Value": "o|smaklig", "VariantID": "12637", "ID": "1102593", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272071_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:sma:klig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "osmakligt"}, {"Form": "aform", "Content": "osmakliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12637", "ID": "14789", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "motbjudande, \u00e4cklig", "ID": "9025435"}}]}, {"Value": "o|sminkad", "VariantID": "12638", "ID": "1102600", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272087_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:smi\u014b:kad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "osminkat"}, {"Form": "aform", "Content": "osminkade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12638", "ID": "14790", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som \u00e4r utan smink", "ID": "9025436"}, "Cycle": [{"CycleID": "6002598", "Comment": {"ID": "6002599", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "\u00e4rlig, verklig", "ID": "1102607"}, "Example": [{"ID": "1102608", "Content": "den osminkade sanningen"}]}]}]}, {"Value": "o|sportslig", "VariantID": "12639", "ID": "1102610", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272516_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:sp\u00e5r\u203ft:slig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "osportsligt"}, {"Form": "aform", "Content": "osportsliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12639", "ID": "14791", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som bryter mot etiska regler inom idrotten", "ID": "9025437"}, "Example": [{"ID": "9000703", "Content": "det \u00e4r osportsligt att f\u00f6rs\u00f6ka lura domaren"}]}]}, {"Value": "o|stadig", "VariantID": "12643", "ID": "1102642", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272189_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:sta:dig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ostadigt"}, {"Form": "aform", "Content": "ostadiga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12643", "ID": "14794", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "v\u00e4xlande, skiftande", "ID": "9025440"}, "Example": [{"ID": "1102648", "Content": "det blir ostadigt v\u00e4der med en del regnskurar"}]}]}, {"Value": "o|st\u00e4dad", "VariantID": "12645", "ID": "1102656", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272440_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:st\u00e4:dad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ost\u00e4dat"}, {"Form": "aform", "Content": "ost\u00e4dade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12645", "ID": "14796", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte st\u00e4dad, nedskr\u00e4pad", "ID": "9025442"}, "Example": [{"ID": "1102662", "Content": "rummet var ost\u00e4dat efter festen"}]}]}, {"Value": "o|st\u00f6rd", "VariantID": "", "ID": "8018299", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272451_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:st\u00f6:r\u203fd"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ost\u00f6rt"}, {"Form": "aform", "Content": "ost\u00f6rda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14797", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "utan att st\u00f6ras", "ID": "9025443"}, "Example": [{"ID": "8018304", "Content": "han gick upp tidigt f\u00f6r att f\u00e5 arbeta ost\u00f6rd ett par timmar"}]}]}, {"Value": "o|sund", "VariantID": "12646", "ID": "1102664", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272457_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:sun:d"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "osunt"}, {"Form": "aform", "Content": "osunda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12646", "ID": "14798", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "oh\u00e4lsosam", "ID": "9025444"}, "Example": [{"ID": "1102670", "OldID": "7080", "Content": "osund livsf\u00f6ring"}]}, {"VariantID": "", "ID": "14799", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "inte hederlig", "ID": "9025445"}, "Example": [{"ID": "1102671", "Content": "osunda aff\u00e4rsmetoder"}]}]}, {"Value": "o|sviklig", "VariantID": "12648", "ID": "1102680", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272465_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:svi:klig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "osvikligt"}, {"Form": "aform", "Content": "osvikliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12648", "ID": "14801", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som alltid fungerar", "ID": "9025447"}, "Example": [{"ID": "1102686", "Content": "hon sk\u00f6t straffen med osviklig precision"}]}]}, {"Value": "o|svuret", "VariantID": "12649", "ID": "1102689", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/osvuren.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:svu:ret"}], "Type": "adj., ingen b\u00f6jning", "Lexeme": [{"VariantID": "12649", "ID": "14802", "Lexemeno": "\u2219", "Idioms": [{"ID": "1102694", "OldID": "1134", "Content": "osvuret \u00e4r b\u00e4st", "Definition": {"Content": "det \u00e4r b\u00e4st att inte vara f\u00f6r s\u00e4ker eller lova f\u00f6r mycket", "ID": "1102695"}}]}]}, {"Value": "o|sympatisk", "VariantID": "", "ID": "8036020", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272481_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:sympa:tisk"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "osympatiskt"}, {"Form": "aform", "Content": "osympatiska"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14803", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte sympatisk, fr\u00e5nst\u00f6tande", "ID": "9025448"}}]}, {"Value": "o|synlig", "VariantID": "12650", "ID": "1102697", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272485_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:sy:nlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "osynligt"}, {"Form": "aform", "Content": "osynliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12650", "ID": "14804", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "om\u00f6jlig att se, som inte syns", "ID": "9025449"}, "Example": [{"ID": "9000707", "Content": "hon var n\u00e4stan osynlig i dimman"}]}]}, {"Value": "o|s\u00e4ker", "VariantID": "12651, 12652", "ID": "1102704", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272513_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:s\u00e4:ker"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "os\u00e4kert"}, {"Form": "aform", "Content": "os\u00e4kra"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12651", "ID": "14805", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "inte s\u00e4ker eller sj\u00e4lvklar", "ID": "9025450"}, "Example": [{"ID": "1102712", "Content": "f\u00f6retagets framtid \u00e4r os\u00e4ker"}]}, {"VariantID": "12652", "ID": "14806", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "som saknar sj\u00e4lvf\u00f6rtroende; tveksam\u00a0(1)", "ID": "9025451"}, "Example": [{"ID": "1102723", "Content": "ton\u00e5ringar \u00e4r ofta os\u00e4kra p\u00e5 sig sj\u00e4lva"}, {"ID": "1102722", "Content": "Jag ska f\u00f6rs\u00f6ka komma, men jag \u00e4r os\u00e4ker om jag hinner!"}], "Graminfo": [{"ID": "1102720-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r os\u00e4ker (om/p\u00e5 ngn/ngt/SATS)"}]}]}, {"Value": "o|s\u00e4kerhet", "VariantID": "", "ID": "8015822", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2o\u0323:s\u00e4:kerhe:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "os\u00e4kerheten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14807", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "egenskapen att vara os\u00e4ker", "ID": "9025452"}, "Example": [{"ID": "8015832", "Content": "talarens os\u00e4kerhet m\u00e4rktes tydligt"}]}]}, {"Value": "o|tack", "VariantID": "12653", "ID": "1102725", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272557_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:tak:"}], "Type": "subst., ingen b\u00f6jning", "Lexeme": [{"VariantID": "12653", "ID": "14808", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "brist p\u00e5 tacksamhet", "ID": "9025453"}, "Idioms": [{"ID": "2005185", "OldID": "7086", "Content": "otack \u00e4r v\u00e4rldens l\u00f6n", "Definition": {"Content": "man blir s\u00e4llan tackad", "ID": "2005184"}}]}]}, {"Value": "o|tacksam", "VariantID": "12654", "ID": "1102731", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272563_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:tak:sam:"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "otacksamt"}, {"Form": "aform", "Content": "otacksamma"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12654", "ID": "14809", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte tackar", "ID": "9025454"}, "Example": [{"ID": "1102739", "OldID": "7087", "Content": "en otacksam person"}], "Cycle": [{"CycleID": "9000708", "Comment": {"ID": "9000709", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "som man inte f\u00e5r tillr\u00e4cklig tacksamhet f\u00f6r, sv\u00e5r (1)", "ID": "1102738"}, "Example": [{"ID": "1102740", "Content": "en otacksam uppgift"}]}]}]}, {"Value": "o|takt", "VariantID": "12655", "ID": "1102742", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272572_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:tak:t"}], "Type": "subst., ingen b\u00f6jning", "Lexeme": [{"VariantID": "12655", "ID": "14810", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "brist p\u00e5 takt\u00a0(2)", "ID": "9025455"}, "Example": [{"ID": "1102746", "Content": "han gick i otakt med musiken"}]}]}, {"Value": "o|tal", "VariantID": "12656", "ID": "1102748", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272574_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ta:l"}], "Type": "subst., ingen b\u00f6jning", "Lexeme": [{"VariantID": "12656", "ID": "14811", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "stor m\u00e4ngd, massa", "ID": "9025456"}, "Example": [{"ID": "1102753", "Content": "hon har varit i Stockholm ett otal g\u00e5nger"}]}]}, {"Value": "o|talt", "VariantID": "12657", "ID": "1102755", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272582_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ta:lt"}], "Type": "adj., ingen b\u00f6jning", "Lexeme": [{"VariantID": "12657", "ID": "14812", "Lexemeno": "\u2219", "Idioms": [{"ID": "1102758", "Content": "har n\u00e5got otalt med n\u00e5gon", "Definition": {"Content": "har en ouppklarad konflikt med n\u00e5gon", "ID": "1102759"}}]}]}, {"Value": "o|tid", "VariantID": "12658", "ID": "1102760", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272598_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ti:d"}], "Type": "subst., ingen b\u00f6jning", "Lexeme": [{"VariantID": "12658", "ID": "14813", "Lexemeno": "\u2219", "Idioms": [{"ID": "1102763", "OldID": "1136", "Content": "i tid och otid", "Definition": {"Content": "j\u00e4mt och st\u00e4ndigt, n\u00e4stan alltid", "ID": "1102764"}}]}]}, {"Value": "o|tidsenlig", "VariantID": "12659", "ID": "1102766", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272605_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ti:dse:nlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "otidsenligt"}, {"Form": "aform", "Content": "otidsenliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12659", "ID": "14814", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "omodern", "ID": "9025457"}}]}, {"Value": "o|tillb\u00f6rlig", "VariantID": "12660", "ID": "1102773", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272609_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:til:b\u00f6:r\u203flig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "otillb\u00f6rligt"}, {"Form": "aform", "Content": "otillb\u00f6rliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12660", "ID": "14815", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "opassande, ol\u00e4mplig", "ID": "9025458"}, "Example": [{"ID": "8026923", "Content": "relationen mellan l\u00e4raren och eleven ans\u00e5gs otillb\u00f6rlig"}]}]}, {"Value": "o|tillfredsst\u00e4llande", "VariantID": "12661", "ID": "1102781", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272621_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:til:fre:dstel:ande"}], "Type": "adj., ingen b\u00f6jning", "Lexeme": [{"VariantID": "12661", "ID": "14816", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte bra", "ID": "9025459"}, "Example": [{"ID": "1102785", "Content": "hon r\u00e4knade med medalj, s\u00e5 tolfteplatsen \u00e4r klart otillfredsst\u00e4llande"}]}]}, {"Value": "o|tillfredsst\u00e4lld", "VariantID": "", "ID": "8019484", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272625_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:til:fre:dstel:d"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "otillfredsst\u00e4llt"}, {"Form": "aform", "Content": "otillfredsst\u00e4llda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14817", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte tillfredsst\u00e4lld, missn\u00f6jd", "ID": "9025460"}, "Example": [{"ID": "8019489", "Content": "l\u00e4raren k\u00e4nde sig otillfredsst\u00e4lld f\u00f6r att han inte hade hunnit med hela kursen"}]}]}, {"Value": "o|tillg\u00e4nglig", "VariantID": "", "ID": "8021001", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272637_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:til:je\u014b:lig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "otillg\u00e4ngligt"}, {"Form": "aform", "Content": "otillg\u00e4ngliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14818", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte tillg\u00e4nglig\u00a0(1, 2), inbunden", "ID": "9025461"}, "Example": [{"ID": "8021006", "Content": "hon f\u00f6rs\u00f6kte tala med pojken, men han var helt otillg\u00e4nglig"}]}]}, {"Value": "o|tillr\u00e4cklig", "VariantID": "12662", "ID": "1102786", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272643_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:til:rek:lig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "otillr\u00e4ckligt"}, {"Form": "aform", "Content": "otillr\u00e4ckliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12662", "ID": "14819", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte tillr\u00e4cklig", "ID": "9025462"}, "Example": [{"ID": "1102792", "Content": "tillg\u00e5ngen p\u00e5 medicin \u00e4r otillr\u00e4cklig p\u00e5 m\u00e5nga h\u00e5ll i Afrika"}]}]}, {"Value": "o|tillr\u00e4knelig", "VariantID": "12663", "ID": "1102795", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272647_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:til:r\u00e4:knelig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "otillr\u00e4kneligt"}, {"Form": "aform", "Content": "otillr\u00e4kneliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12663", "ID": "14820", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte kan ansvara f\u00f6r sina handlingar", "ID": "9025463"}, "Example": [{"ID": "8008342", "Content": "hon \u00e4r senil och helt otillr\u00e4knelig"}]}]}, {"Value": "o|tillst\u00e4ndig", "VariantID": "12664", "ID": "1102802", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272655_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:til:sten:dig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "otillst\u00e4ndigt"}, {"Form": "aform", "Content": "otillst\u00e4ndiga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12664", "ID": "14821", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "mycket ol\u00e4mplig, oacceptabel", "ID": "9025464"}, "Example": [{"ID": "8026924", "Content": "ett otillst\u00e4ndigt och kr\u00e4nkande brev"}]}]}, {"Value": "o|till\u00e5ten", "VariantID": "", "ID": "8022254", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272659_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:til:\u00e5:ten"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "otill\u00e5tet"}, {"Form": "aform", "Content": "otill\u00e5tna"}], "Hyphenate": "otill-l\u00e5ten", "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14822", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte till\u00e5ten, f\u00f6rbjuden", "ID": "9025465"}, "Example": [{"ID": "8022259", "Content": "filmen \u00e4r otill\u00e5ten f\u00f6r barn under 15 \u00e5r"}]}]}, {"Value": "o|till\u00e5tlig", "VariantID": "12665", "ID": "1102809", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272661_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:til:\u00e5:tlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "otill\u00e5tligt"}, {"Form": "aform", "Content": "otill\u00e5tliga"}], "Hyphenate": "otill-l\u00e5tlig", "Lexeme": [{"VariantID": "12665", "ID": "14823", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte kan till\u00e5tas eller accepteras", "ID": "9025466"}}]}, {"Value": "o|tippad", "VariantID": "12666", "ID": "1102817", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272671_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:tip:ad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "otippat"}, {"Form": "aform", "Content": "otippade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12666", "ID": "14824", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ov\u00e4ntad, \u00f6verraskande", "ID": "9025467"}, "Example": [{"ID": "1102823", "OldID": "7093", "Content": "en otippad vinnare"}]}]}, {"Value": "o|tj\u00e4nlig", "VariantID": "12667", "ID": "1102825", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272681_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:\u00e7\u00e4:nlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "otj\u00e4nligt"}, {"Form": "aform", "Content": "otj\u00e4nliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12667", "ID": "14825", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte anv\u00e4ndbar, ol\u00e4mplig", "ID": "9025468"}, "Example": [{"ID": "1102831", "Content": "svamparna var otj\u00e4nliga som f\u00f6da f\u00f6r m\u00e4nniskor"}]}]}, {"Value": "o|tj\u00e4nst", "VariantID": "12668", "ID": "1102833", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272685_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:\u00e7en:st"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "otj\u00e4nsten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "otj\u00e4nster"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "otj\u00e4nsterna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12668", "ID": "14826", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "handling som skadar n\u00e5gon", "ID": "9025469"}, "Example": [{"ID": "1102839", "Content": "man g\u00f6r barnen en otj\u00e4nst genom att ge dem allt de vill ha"}]}]}, {"Value": "o|trevlig", "VariantID": "12669", "ID": "1102842", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272717_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:tre:vlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "otrevligt"}, {"Form": "aform", "Content": "otrevliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12669", "ID": "14827", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte trevlig, obehaglig", "ID": "9025470"}, "Example": [{"ID": "1102849", "Content": "rummet var kalt och otrevligt"}, {"ID": "8025231", "Content": "vakterna var otrevliga mot dem"}], "Graminfo": [{"ID": "1102848-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r otrevlig (mot ngn)"}]}]}, {"Value": "o|trogen", "VariantID": "12670", "ID": "1102851", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272737_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:tro:gen"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "otroget"}, {"Form": "aform", "Content": "otrogna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12670", "ID": "14828", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte trogen (s\u00e4rskilt sexuellt)", "ID": "9025471"}, "Example": [{"ID": "9000713", "Content": "han hade varit otrogen och hon ville skiljas"}], "Graminfo": [{"ID": "7001254-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r otrogen (mot ngn)"}]}]}, {"Value": "o|trohet", "VariantID": "12671", "ID": "1102861", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272740_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:tro:he:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "otroheten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12671", "ID": "14829", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "brist p\u00e5 (sexuell) trohet", "ID": "9025472"}, "Compound": [{"ID": "8012393", "Content": "otrohets|aff\u00e4r"}]}]}, {"Value": "o|trolig", "VariantID": "12672", "ID": "1102869", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272744_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:tro:lig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "otroligt"}, {"Form": "aform", "Content": "otroliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12672", "ID": "14830", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "om\u00f6jlig att tro p\u00e5", "ID": "9025473"}, "Example": [{"ID": "9000718", "Content": "en otrolig historia"}], "Cycle": [{"CycleID": "9000714", "Comment": {"ID": "9000715", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven allm\u00e4nt f\u00f6rst\u00e4rkande"}, "Definition": {"Content": "mycket stor", "ID": "1102876"}, "Example": [{"ID": "1102877", "Content": "han har ett otroligt t\u00e5lamod"}]}]}]}, {"Value": "o|tr\u00f6stlig", "VariantID": "12673", "ID": "1102879", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272773_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:tr\u00f6s:tlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "otr\u00f6stligt"}, {"Form": "aform", "Content": "otr\u00f6stliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12673", "ID": "14831", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "om\u00f6jlig att tr\u00f6sta, f\u00f6rtvivlad", "ID": "9025474"}, "Example": [{"ID": "8026925", "Content": "pojken var otr\u00f6stlig n\u00e4r leksaksbilen gick s\u00f6nder"}]}]}, {"Value": "o|tukt", "VariantID": "12675", "ID": "1102893", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272807_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:tuk:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "otukten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12675", "ID": "14833", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "straffbar sexuell handling", "ID": "9025476"}, "Example": [{"ID": "8012394", "Content": "han d\u00f6mdes f\u00f6r otukt med minder\u00e5riga"}]}]}, {"Value": "o|tur", "VariantID": "12676", "ID": "1102900", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272821_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:tu:r"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "oturen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12676", "ID": "14834", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "motg\u00e5ng som beror p\u00e5 slumpen", "ID": "9025477"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "tur", "Lexemeno": "2"}], "Compound": [{"ID": "1102908", "OldID": "4969", "Content": "oturs|dag"}], "Example": [{"ID": "1102906", "Content": "han hade oturen att f\u00e5 m\u00f6ta favoriten i f\u00f6rsta omg\u00e5ngen"}]}]}, {"Value": "o|tvetydig", "VariantID": "12677", "ID": "1102911", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272835_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:tve:ty:dig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "otvetydigt"}, {"Form": "aform", "Content": "otvetydiga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12677", "ID": "14835", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "klar\u00a0(2), tydlig", "ID": "9025478"}}]}, {"Value": "o|tvivelaktigt", "VariantID": "12678", "ID": "1102918", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/otvivelaktigt.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:tvi:velak:tit"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "12678", "ID": "14836", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "utan tvivel, uppenbart", "ID": "9025479"}}]}, {"Value": "o|tvungen", "VariantID": "12679", "ID": "1102922", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272845_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:tvu\u014b:en"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "otvunget"}, {"Form": "aform", "Content": "otvungna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12679", "ID": "14837", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "naturlig\u00a0(2), ledig\u00a0(2)", "ID": "9025480"}}]}, {"Value": "o|tydlig", "VariantID": "12680", "ID": "1102929", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272857_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ty:dlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "otydligt"}, {"Form": "aform", "Content": "otydliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12680", "ID": "14838", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "sv\u00e5r att uppfatta", "ID": "9025481"}, "Example": [{"ID": "6002606", "Content": "en otydlig handstil"}], "Cycle": [{"CycleID": "6002602", "Comment": {"ID": "6002603", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "sv\u00e5rbegriplig", "ID": "1102936"}, "Example": [{"ID": "6002607", "Content": "otydliga instruktioner"}]}]}]}, {"Value": "o|tyg", "VariantID": "12681", "ID": "1102939", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272861_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ty:g"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "otyget"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12681", "ID": "14839", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "n\u00e5got obehagligt eller skadligt", "ID": "9025482"}, "Example": [{"ID": "1102945", "Content": "eng\u00e5ngsgrillar \u00e4r ett otyg"}]}]}, {"Value": "o|tymplig", "VariantID": "12682", "ID": "1102948", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272865_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:tym:plig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "otympligt"}, {"Form": "aform", "Content": "otympliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12682", "ID": "14840", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "klumpig, oformlig", "ID": "9025483"}}]}, {"Value": "o|t\u00e5lig", "VariantID": "12683", "ID": "1102970", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272869_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:t\u00e5:lig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ot\u00e5ligt"}, {"Form": "aform", "Content": "ot\u00e5liga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12683", "ID": "14841", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "irriterad (t.ex. \u00f6ver att beh\u00f6va v\u00e4nta)", "ID": "9025484"}, "Example": [{"ID": "8012395", "Content": "hon blir l\u00e4tt ot\u00e5lig p\u00e5 barnen"}, {"ID": "8033612", "Content": "k\u00f6n r\u00f6rde sig inte och folk b\u00f6rjade bli ot\u00e5liga"}], "Graminfo": [{"ID": "7001255-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r ot\u00e5lig (p\u00e5 ngn)"}, {"ID": "7001255-2", "Order": "2", "Content": "ngn \u00e4r ot\u00e5lig (\u00f6ver ngt/SATS)"}]}]}, {"Value": "o|t\u00e4ck", "VariantID": "12684", "ID": "1102955", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272877_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:tek:"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ot\u00e4ckt"}, {"Form": "aform", "Content": "ot\u00e4cka"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12684", "ID": "14842", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "mycket obehaglig, skr\u00e4mmande", "ID": "9025485"}, "Example": [{"ID": "1102961", "Content": "filmens ot\u00e4cka v\u00e5ldsscener"}]}]}, {"Value": "o|t\u00e4nkbar", "VariantID": "12685", "ID": "1102963", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272904_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:te\u014b:kba:r"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ot\u00e4nkbart"}, {"Form": "aform", "Content": "ot\u00e4nkbara"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12685", "ID": "14843", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "om\u00f6jlig, orimlig", "ID": "9025486"}, "Example": [{"ID": "8026926", "Content": "han \u00e4r \u00e4nnu ot\u00e4nkbar som chef eftersom han \u00e4r s\u00e5 ung"}]}]}, {"Value": "o|t\u00e4t", "VariantID": "", "ID": "8021589", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272908_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:t\u00e4:t"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ot\u00e4tt"}, {"Form": "aform", "Content": "ot\u00e4ta"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14844", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som l\u00e4cker, inte t\u00e4t\u00a0(1)", "ID": "9025487"}, "Example": [{"ID": "8021594", "Content": "b\u00e5ten var ot\u00e4t och tog in vatten"}]}]}, {"Value": "o|umb\u00e4rlig", "VariantID": "12686", "ID": "1102977", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272916_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:um:b\u00e4:r\u203flig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oumb\u00e4rligt"}, {"Form": "aform", "Content": "oumb\u00e4rliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12686", "ID": "14845", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "om\u00f6jlig att vara utan, n\u00f6dv\u00e4ndig, oers\u00e4ttlig", "ID": "9025488"}, "Example": [{"ID": "1102983", "Content": "kompassen \u00e4r ett oumb\u00e4rligt hj\u00e4lpmedel vid orientering"}]}]}, {"Value": "o|undg\u00e4nglig", "VariantID": "12687", "ID": "1102985", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272922_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:un:dje\u014b:lig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oundg\u00e4ngligt"}, {"Form": "aform", "Content": "oundg\u00e4ngliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12687", "ID": "14846", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "n\u00f6dv\u00e4ndig, oumb\u00e4rlig", "ID": "9025489"}, "Example": [{"ID": "1102991", "OldID": "7102", "Content": "goda spr\u00e5kkunskaper \u00e4r oundg\u00e4ngliga i internationellt arbete"}]}]}, {"Value": "o|undviklig", "VariantID": "12688", "ID": "1102993", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272934_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:un:dvi:klig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oundvikligt"}, {"Form": "aform", "Content": "oundvikliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12688", "ID": "14847", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "om\u00f6jlig att undvika, ofr\u00e5nkomlig", "ID": "9025490"}, "Example": [{"ID": "1102999", "Content": "d\u00f6den \u00e4r oundviklig"}]}]}, {"Value": "o|uppfostrad", "VariantID": "", "ID": "8014418", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272958_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:up:fos:trad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ouppfostrat"}, {"Form": "aform", "Content": "ouppfostrade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14848", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "d\u00e5ligt uppfostrad, vanartig", "ID": "9025491"}}]}, {"Value": "o|upph\u00f6rligt", "VariantID": "12689", "ID": "1103000", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/oupph0366rligt.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:up:h\u00f6:r\u203flit"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "12689", "ID": "14849", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "utan avbrott, hela tiden", "ID": "9025492"}, "Example": [{"ID": "1103004", "Content": "en av passagerarna pratade oupph\u00f6rligt i mobilen"}]}]}, {"Value": "o|uppklarad", "VariantID": "", "ID": "3009377", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272984_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:up:kla:rad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ouppklarat"}, {"Form": "aform", "Content": "ouppklarade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14850", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte har klarats upp", "ID": "9025493"}, "Example": [{"ID": "3009386", "Content": "polisen arbetar med m\u00e5nga ouppklarade brott"}]}]}, {"Value": "o|uppn\u00e5elig", "VariantID": "", "ID": "3009404", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273018_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:up:n\u00e5:elig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ouppn\u00e5eligt"}, {"Form": "aform", "Content": "ouppn\u00e5eliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14851", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "om\u00f6jlig att f\u00f6rverkliga", "ID": "9025494"}, "Example": [{"ID": "3009409", "Content": "f\u00f6r miljontals barn i v\u00e4rlden \u00e4r en ordentlig skolg\u00e5ng en ouppn\u00e5elig dr\u00f6m"}]}]}, {"Value": "o|utgrundlig", "VariantID": "12690", "ID": "1103005", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273085_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:u:tgrun:dlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "outgrundligt"}, {"Form": "aform", "Content": "outgrundliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12690", "ID": "14852", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "om\u00f6jlig att f\u00f6rst\u00e5, ofattbar", "ID": "9025495"}, "Example": [{"ID": "1103011", "Content": "av n\u00e5gon outgrundlig anledning tackade hon nej till det fina jobbet"}]}]}, {"Value": "o|uth\u00e4rdlig", "VariantID": "12691", "ID": "1103012", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273091_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:u:th\u00e4:r\u203fdlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "outh\u00e4rdligt"}, {"Form": "aform", "Content": "outh\u00e4rdliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12691", "ID": "14853", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som knappt kan uth\u00e4rdas, olidlig", "ID": "9025496"}, "Example": [{"ID": "1103018", "Content": "hon k\u00e4nde en outh\u00e4rdlig sm\u00e4rta"}]}]}, {"Value": "o|uttalad", "VariantID": "12695", "ID": "1103042", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273172_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:u:ta:lad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "outtalat"}, {"Form": "aform", "Content": "outtalade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12695", "ID": "14857", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte har uttalats", "ID": "9025500"}, "Example": [{"ID": "1103048", "OldID": "7107", "Content": "en outtalad fr\u00e5ga"}]}]}, {"Value": "o|uttr\u00f6ttlig", "VariantID": "12696", "ID": "1103050", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273178_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:u:tr\u00f6t:lig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "outtr\u00f6ttligt"}, {"Form": "aform", "Content": "outtr\u00f6ttliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12696", "ID": "14858", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som aldrig blir tr\u00f6tt, flitig", "ID": "9025501"}, "Example": [{"ID": "9000722", "Content": "Ted Kennedy arbetade outtr\u00f6ttligt f\u00f6r en sjukv\u00e5rdsreform"}]}]}, {"Value": "o|utt\u00f6mlig", "VariantID": "12697", "ID": "1103058", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273188_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:u:t\u00f6m:lig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "outt\u00f6mligt"}, {"Form": "aform", "Content": "outt\u00f6mliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12697", "ID": "14859", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte tar slut", "ID": "9025502"}, "Example": [{"ID": "1103064", "Content": "jordens f\u00f6rr\u00e5d av fossila br\u00e4nslen \u00e4r inte outt\u00f6mliga"}]}]}, {"Value": "o|van", "VariantID": "12699", "ID": "1103072", "Variant": "3", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273241_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:va:n"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ovant"}, {"Form": "aform", "Content": "ovana"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12699", "ID": "14864", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte van, oerfaren", "ID": "9025507"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "van"}], "Example": [{"ID": "9000723", "Content": "han \u00e4r ovan vid automatv\u00e4xlade bilar"}], "Graminfo": [{"ID": "1103081-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r ovan (vid ngt/att+VERB)"}, {"ID": "1103081-2", "Order": "2", "Content": "ngn \u00e4r ovan (att+VERB)"}], "Cycle": [{"CycleID": "9000724", "Comment": {"ID": "9000725", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "som man inte har erfarenhet av", "ID": "1103080"}, "Example": [{"ID": "1103082", "Content": "en ovan milj\u00f6"}]}]}]}, {"Value": "o|vana", "VariantID": "12703, 12704", "ID": "1103103", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273243_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:va:na"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "ovanan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "ovanor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "ovanorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12703", "ID": "14865", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "bristande vana", "ID": "9025508"}, "Example": [{"ID": "9000728", "Content": "deras ovana vid den nya tv\u00e4ttmaskinen"}]}, {"VariantID": "12704", "ID": "14866", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "d\u00e5lig vana, oskick", "ID": "9025509"}, "Example": [{"ID": "1103112", "OldID": "7113", "Content": "han hade den fula ovanan att spotta p\u00e5 golvet"}]}]}, {"Value": "o|vanlig", "VariantID": "12706", "ID": "1103122", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273289_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:va:nlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ovanligt"}, {"Form": "aform", "Content": "ovanliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12706", "ID": "14868", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte vanlig, s\u00e4llsynt", "ID": "9025511"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "vanlig"}], "Example": [{"ID": "1103128", "Content": "vargen \u00e4r en ovanlig syn i Sverige"}, {"ID": "1103129", "OldID": "7117", "Content": "en ovanligt mild vinter"}]}]}, {"Value": "o|vanlighet", "VariantID": "12707", "ID": "1103132", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273293_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:va:nlighe:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "ovanligheten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "ovanligheter"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "ovanligheterna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12707", "ID": "14869", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "det att vara ovanlig", "ID": "9025512"}, "Idioms": [{"ID": "1103138", "OldID": "1138", "Content": "f\u00f6r ovanlighetens skull", "Definition": {"Content": "f\u00f6r en g\u00e5ngs skull", "ID": "1103139"}}]}]}, {"Value": "o|varsam", "VariantID": "12711", "ID": "1103164", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273342_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:va:r\u203fsam:"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ovarsamt"}, {"Form": "aform", "Content": "ovarsamma"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12711", "ID": "14873", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte varsam, of\u00f6rsiktig", "ID": "9025516"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "varsam"}], "Example": [{"ID": "1103170", "Content": "en ovarsam hotellg\u00e4st hade skadat parketten"}], "Graminfo": [{"ID": "7001256-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r ovarsam (med ngn/ngt)"}]}]}, {"Value": "o|varsamhet", "VariantID": "", "ID": "4002521", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2o\u0323:va:r\u203fsam:he:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "ovarsamheten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14874", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "egenskapen att vara ovarsam", "ID": "9025517"}, "Example": [{"ID": "8030182", "Content": "f\u00f6rs\u00e4kringen g\u00e4ller inte vid ovarsamhet i trafiken."}]}]}, {"Value": "o|verklig", "VariantID": "12716", "ID": "1103203", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273396_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:v\u00e4r:klig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "overkligt"}, {"Form": "aform", "Content": "overkliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12716", "ID": "14879", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte verklig, mystisk", "ID": "9025522"}, "Example": [{"ID": "1103209", "Content": "hon tyckte det k\u00e4ndes overkligt att flyga \u00f6ver Atlanten"}]}]}, {"Value": "o|verksam", "VariantID": "12717", "ID": "1103212", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273400_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:v\u00e4r:ksam:"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "overksamt"}, {"Form": "aform", "Content": "overksamma"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12717", "ID": "14880", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "sysslol\u00f6s", "ID": "9025523"}, "Example": [{"ID": "1103218", "Content": "hon \u00e4r inte overksam bara f\u00f6r att hon blivit pension\u00e4r"}]}]}, {"Value": "o|vetande", "VariantID": "12718", "ID": "1103220", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273409_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ve:tande"}], "Type": "adj., ingen b\u00f6jning", "Lexeme": [{"VariantID": "12718", "ID": "14881", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "okunnig, omedveten", "ID": "9025524"}, "Example": [{"ID": "9000733", "Content": "de var ovetande om faran"}], "Graminfo": [{"ID": "7001257-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r ovetande (om ngt/SATS)"}]}]}, {"Value": "o|vidkommande", "VariantID": "12719", "ID": "1103225", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273435_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:vi:dk\u00e5m:ande"}], "Type": "adj., ingen b\u00f6jning", "Lexeme": [{"VariantID": "12719", "ID": "14882", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte har med saken att g\u00f6ra, irrelevant", "ID": "9025525"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "relevant"}], "Example": [{"ID": "1103229", "Content": "deckaren inneh\u00f6ll m\u00e4ngder av ovidkommande sidosp\u00e5r som aldrig f\u00f6ljdes upp"}]}]}, {"Value": "o|viktig", "VariantID": "", "ID": "8019302", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2o\u0323:vik:tig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "oviktigt"}, {"Form": "aform", "Content": "oviktiga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14883", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte viktig", "ID": "9025526"}, "Example": [{"ID": "8019307", "Content": "det var f\u00f6r m\u00e5nga oviktiga detaljer i boken"}]}]}, {"Value": "o|vilja", "VariantID": "12720", "ID": "1103232", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273451_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:vil:ja"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "oviljan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12720", "ID": "14884", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "bristande vilja", "ID": "9025527"}, "Example": [{"ID": "1103238", "Content": "hans ovilja mot alla nyheter"}]}]}, {"Value": "o|villig", "VariantID": "12721", "ID": "1103241", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273453_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:vil:ig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ovilligt"}, {"Form": "aform", "Content": "ovilliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12721", "ID": "14885", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte villig", "ID": "9025528"}, "Example": [{"ID": "1103248", "Content": "han var ovillig att l\u00e4mna ifr\u00e5n sig passet p\u00e5 hotellet"}], "Graminfo": [{"ID": "1103247-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r ovillig (att+VERB)"}]}]}, {"Value": "o|villkorlig", "VariantID": "12722", "ID": "1103250", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273457_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:vil:k\u00e5:r\u203flig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ovillkorligt"}, {"Form": "aform", "Content": "ovillkorliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12722", "ID": "14886", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som g\u00e4ller utan undantag, n\u00f6dv\u00e4ndig", "ID": "9025529"}, "Example": [{"ID": "8012396", "Content": "ett ovillkorlig krav"}, {"ID": "8012397", "Content": "de allierade kr\u00e4vde ovillkorlig kapitulation av Tyskland"}], "Idioms": [{"ID": "1103256", "OldID": "1139", "Content": "ovillkorlig dom", "Definition": {"Content": "icke villkorlig dom", "ID": "1103257"}}]}]}, {"Value": "o|villkorligen", "VariantID": "", "ID": "8036180", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273459_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:vil:k\u00e5:r\u203fligen"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14887", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "till varje pris, absolut", "ID": "9025530"}, "Example": [{"ID": "8036185", "Content": "l\u00e5net m\u00e5ste ovillkorligen vara \u00e5terbetalat inom en vecka"}]}]}, {"Value": "o|viss", "VariantID": "12723", "ID": "1103259", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273469_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:vis:"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ovisst"}, {"Form": "aform", "Content": "ovissa"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12723", "ID": "14888", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte s\u00e4ker, os\u00e4ker", "ID": "9025531"}, "Example": [{"ID": "1103266", "OldID": "7128", "Content": "en oviss framtid"}, {"ID": "1103267", "Content": "det \u00e4r ovisst om den skadade \u00f6verlever"}], "Graminfo": [{"ID": "7001258-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r oviss (om ngt/SATS)"}, {"ID": "7001258-2", "Order": "2", "Content": "ngt \u00e4r ovisst"}]}]}, {"Value": "o|visshet", "VariantID": "12724", "ID": "1103268", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273472_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:vis:he:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "ovissheten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12724", "ID": "14889", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "det att inte veta", "ID": "9025532"}, "Idioms": [{"ID": "1103274", "Content": "sv\u00e4var i ovisshet", "Definition": {"Content": "\u00e4r os\u00e4ker, saknar k\u00e4nnedom om n\u00e5got", "ID": "9000734"}}]}]}, {"Value": "o|v\u00e5rdad", "VariantID": "", "ID": "8017502", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273483_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:v\u00e5:r\u203fdad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ov\u00e5rdat"}, {"Form": "aform", "Content": "ov\u00e5rdade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14890", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte v\u00e5rdad, inte snygg", "ID": "9025533"}}]}, {"Value": "o|v\u00e4der", "VariantID": "12725", "ID": "1103276", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273489_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:v\u00e4:der"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "ov\u00e4dret"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "ov\u00e4der"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "ov\u00e4dren"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12725", "ID": "14891", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "d\u00e5ligt v\u00e4der, \u00e5skv\u00e4der, storm", "ID": "9025534"}, "Theme": "32:64"}]}, {"Value": "o|v\u00e4lkommen", "VariantID": "", "ID": "2003936", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273515_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:v\u00e4:lk\u00e5m:en"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ov\u00e4lkommet"}, {"Form": "aform", "Content": "ov\u00e4lkomna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14892", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte \u00e4r \u00f6nskad", "ID": "9025535"}}]}, {"Value": "o|v\u00e4n", "VariantID": "12726", "ID": "1103284", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273517_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ven:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "ov\u00e4nnen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "ov\u00e4nner"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "ov\u00e4nnerna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12726", "ID": "14893", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "person som man \u00e4r i konflikt med", "ID": "9025536"}, "Example": [{"ID": "1103290", "Content": "de blev ov\u00e4nner n\u00e4r de s\u00f6kte samma jobb"}]}]}, {"Value": "o|v\u00e4nlig", "VariantID": "", "ID": "8014424", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273519_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ven:lig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ov\u00e4nligt"}, {"Form": "aform", "Content": "ov\u00e4nliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14894", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte v\u00e4nlig, irriterad, vresig", "ID": "9025537"}, "Example": [{"ID": "8014429", "Content": "\"Jag vore tacksam om du l\u00e4mnade oss i fred!\" sa han ov\u00e4nligt"}]}]}, {"Value": "o|v\u00e4nskap", "VariantID": "", "ID": "8021739", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/855699_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ven:ska:p"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "ov\u00e4nskapen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14895", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "d\u00e5lig (ibland fientlig) relation mellan tv\u00e5 personer", "ID": "9025538"}}]}, {"Value": "o|v\u00e4ntad", "VariantID": "12727", "ID": "1103292", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273527_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ven:tad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ov\u00e4ntat"}, {"Form": "aform", "Content": "ov\u00e4ntade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12727", "ID": "14896", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte v\u00e4ntad", "ID": "9025539"}, "Example": [{"ID": "1103298", "Content": "en ov\u00e4ntad seger f\u00f6r bortalaget"}]}]}, {"Value": "o|v\u00e4rderlig", "VariantID": "12728", "ID": "1103301", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273533_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:v\u00e4r\u203fde:r\u203flig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ov\u00e4rderligt"}, {"Form": "aform", "Content": "ov\u00e4rderliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12728", "ID": "14897", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte kan v\u00e4rderas i pengar, oers\u00e4ttlig", "ID": "9025540"}, "Example": [{"ID": "9000737", "Content": "de fick ov\u00e4rderlig hj\u00e4lp av sina v\u00e4nner n\u00e4r de hade ont om pengar"}]}]}, {"Value": "o|v\u00e4sen", "VariantID": "12729", "ID": "1103307", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273543_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:v\u00e4:sen"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "ov\u00e4sendet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12729", "ID": "14898", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "st\u00f6rande ljud, v\u00e4sen", "ID": "9025541"}, "Example": [{"ID": "1103313", "Content": "barnen f\u00f6rde ov\u00e4sen i trappuppg\u00e5ngen"}]}]}, {"Value": "o|v\u00e4sentlig", "VariantID": "12730", "ID": "1103316", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273545_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:vesen:tlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ov\u00e4sentligt"}, {"Form": "aform", "Content": "ov\u00e4sentliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12730", "ID": "14899", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte v\u00e4sentlig, betydelsel\u00f6s", "ID": "9025542"}, "Example": [{"ID": "1103322", "Content": "en ov\u00e4sentlig detalj"}]}]}, {"Value": "o|\u00e5terkallelig", "VariantID": "12733", "ID": "1103371", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273726_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:\u00e5:terkal:elig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "o\u00e5terkalleligt"}, {"Form": "aform", "Content": "o\u00e5terkalleliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12733", "ID": "14902", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte m\u00f6jlig att \u00e4ndra, definitiv", "ID": "9025545"}, "Example": [{"ID": "1103377", "OldID": "7136", "Content": "ett o\u00e5terkalleligt beslut"}]}]}, {"Value": "o|\u00e5tkomlig", "VariantID": "12734", "ID": "1103379", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273732_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:\u00e5:tk\u00e5m:lig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "o\u00e5tkomligt"}, {"Form": "aform", "Content": "o\u00e5tkomliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12734", "ID": "14903", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "om\u00f6jlig att n\u00e5 fram till", "ID": "9025546"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "\u00e5tkomlig"}], "Graminfo": [{"ID": "7001357-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r o\u00e5tkomlig (f\u00f6r ngn)"}, {"ID": "7001357-2", "Order": "2", "Content": "ngt \u00e4r o\u00e5tkomligt (f\u00f6r ngn)"}]}]}, {"Value": "o|\u00e4kta", "VariantID": "12736", "ID": "1103345", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273744_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:ek:ta"}], "Type": "adj., ingen b\u00f6jning", "Lexeme": [{"VariantID": "12736", "ID": "14904", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte \u00e4kta, falsk", "ID": "9025547"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "\u00e4kta", "Lexemeno": "1"}], "Example": [{"ID": "9000739", "Content": "o\u00e4kta p\u00e4rlor"}]}]}, {"Value": "o|\u00e4ndlig", "VariantID": "12737", "ID": "1103350", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273752_1.mp3", "Content": "oe\u0323n:dlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "o\u00e4ndligt"}, {"Form": "aform", "Content": "o\u00e4ndliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12737", "ID": "14905", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "utan gr\u00e4ns, utan slut", "ID": "9025548"}, "Example": [{"ID": "1103358", "Content": "universum \u00e4r o\u00e4ndligt"}], "Cycle": [{"CycleID": "9000740", "Comment": {"ID": "9000741", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "mycket stor", "ID": "1103357"}, "Example": [{"ID": "1103359", "Content": "en o\u00e4ndlig m\u00e4ngd best\u00e4mmelser"}]}]}]}, {"Value": "o|\u00e4ndlighet", "VariantID": "", "ID": "4002525", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273756_1.mp3", "Content": "oe\u0323n:dlighe:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "o\u00e4ndligheten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14906", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "egenskapen att vara o\u00e4ndlig", "ID": "9025549"}, "Example": [{"ID": "8025468", "Content": "rymdens o\u00e4ndlighet"}]}]}, {"Value": "o|\u00e4rlig", "VariantID": "", "ID": "8017093", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273772_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:\u00e4:r\u203flig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "o\u00e4rligt"}, {"Form": "aform", "Content": "o\u00e4rliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14907", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte \u00e4rlig, ohederlig", "ID": "9025550"}, "Example": [{"ID": "8017098", "Content": "n\u00e5gon o\u00e4rlig m\u00e4nniska hade tydligen hittat hans pl\u00e5nbok och beh\u00e5llit den"}], "Graminfo": [{"ID": "7001259-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r o\u00e4rlig (mot ngn)"}]}]}, {"Value": "o|\u00e4tlig", "VariantID": "", "ID": "8017360", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273782_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:\u00e4:tlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "o\u00e4tligt"}, {"Form": "aform", "Content": "o\u00e4tliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14908", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte m\u00f6jlig att \u00e4ta", "ID": "9025551"}, "Example": [{"ID": "8017365", "Content": "k\u00f6ttet var en vecka gammalt och helt o\u00e4tligt"}]}]}, {"Value": "o|\u00e4ven", "VariantID": "12738", "ID": "1103363", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273786_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:\u00e4:ven"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "o\u00e4vet"}, {"Form": "aform", "Content": "o\u00e4vna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12738", "ID": "14909", "Lexemeno": "\u2219", "Idioms": [{"ID": "1103368", "OldID": "1140", "Content": "inte o\u00e4ven", "Definition": {"Content": "inte s\u00e5 d\u00e5lig, r\u00e4tt bra", "ID": "1103369"}}]}]}, {"Value": "o|\u00f6m", "VariantID": "", "ID": "5002219", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273788_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:\u00f6m:"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "o\u00f6mt"}, {"Form": "aform", "Content": "o\u00f6mma"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14910", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "t\u00e5lig, robust", "ID": "9025552"}, "Example": [{"ID": "5002224", "Content": "p\u00e5 utflykten ska barnen ha o\u00f6mma kl\u00e4der och mats\u00e4ck med sig"}]}]}, {"Value": "o|\u00f6nskad", "VariantID": "", "ID": "2003103", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273792_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:\u00f6n:skad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "o\u00f6nskat"}, {"Form": "aform", "Content": "o\u00f6nskade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14911", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som ingen vill ha eller f\u00e5", "ID": "9025553"}, "Example": [{"ID": "2003108", "Content": "lagen f\u00f6rbjuder o\u00f6nskad reklam \u00f6ver Internet"}]}]}, {"Value": "o|\u00f6verkomlig", "VariantID": "12739", "ID": "1103386", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273804_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:\u00f6:verk\u00e5m:lig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "o\u00f6verkomligt"}, {"Form": "aform", "Content": "o\u00f6verkomliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12739", "ID": "14912", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte kan passeras eller \u00f6vervinnas, o\u00f6verstiglig", "ID": "9025554"}, "Example": [{"ID": "1103392", "OldID": "7139", "Content": "o\u00f6verkomliga sv\u00e5righeter"}]}]}, {"Value": "o|\u00f6verlagd", "VariantID": "", "ID": "8018011", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273807_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:\u00f6:ver\u203flag:d"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "o\u00f6verlagt"}, {"Form": "aform", "Content": "o\u00f6verlagda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14913", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "inte \u00f6verlagd, som man inte har t\u00e4nkt igenom ordentligt", "ID": "9025555"}, "Example": [{"ID": "8018017", "Content": "ett o\u00f6verlagt beslut"}]}]}, {"Value": "o|\u00f6versk\u00e5dlig", "VariantID": "12740", "ID": "1103395", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273821_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:\u00f6:ver\u203fsk\u00e5:dlig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "o\u00f6versk\u00e5dligt"}, {"Form": "aform", "Content": "o\u00f6versk\u00e5dliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12740", "ID": "14914", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "om\u00f6jlig att \u00f6verblicka", "ID": "9025556"}, "Example": [{"ID": "9000744", "Content": "en l\u00e5ng och o\u00f6versk\u00e5dlig text"}], "Cycle": [{"CycleID": "6002612", "Comment": {"ID": "6002613", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven allm\u00e4nt f\u00f6rst\u00e4rkande"}, "Definition": {"Content": "mycket stor", "ID": "8012398"}, "Example": [{"ID": "1103403", "Content": "nedl\u00e4ggningen av sjukhuset kan f\u00e5 o\u00f6versk\u00e5dliga f\u00f6ljder"}]}]}]}, {"Value": "o|\u00f6verstiglig", "VariantID": "12741", "ID": "1103406", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273825_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:\u00f6:ver\u203fsti:glig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "o\u00f6verstigligt"}, {"Form": "aform", "Content": "o\u00f6verstigliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12741", "ID": "14915", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "o\u00f6verkomlig", "ID": "9025557"}, "Example": [{"ID": "8026935", "Content": "att skaffa visum visade sig inneb\u00e4ra o\u00f6verstigliga problem"}]}]}, {"Value": "o|\u00f6vertr\u00e4ffad", "VariantID": "12742", "ID": "1103413", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273837_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:\u00f6:ver\u203ftref:ad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "o\u00f6vertr\u00e4ffat"}, {"Form": "aform", "Content": "o\u00f6vertr\u00e4ffade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12742", "ID": "14916", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte \u00f6vertr\u00e4ffats", "ID": "9025558"}, "Example": [{"ID": "9000746", "Content": "en o\u00f6vertr\u00e4ffad prestation"}]}]}, {"Value": "o|\u00f6vertr\u00e4fflig", "VariantID": "", "ID": "1103420", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273841_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:\u00f6:ver\u203ftref:lig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "o\u00f6vertr\u00e4ffligt"}, {"Form": "aform", "Content": "o\u00f6vertr\u00e4ffliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "14917", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte kan \u00f6vertr\u00e4ffas", "ID": "9025559"}}]}, {"Value": "o|\u00f6vervinnerlig", "VariantID": "12744", "ID": "1103428", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/273849_3.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:\u00f6:vervin:er\u203flig"}], "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "o|\u00f6vervinnelig", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/o0366vervinnelig.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:\u00f6:vervin:elig"}]}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "o\u00f6vervinnerligt", "Alternate": [{"Content": "o\u00f6vervinneligt"}]}, {"Form": "aform", "Content": "o\u00f6vervinnerliga", "Alternate": [{"Content": "o\u00f6vervinneliga"}]}], "Lexeme": [{"VariantID": "12744", "ID": "14918", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "om\u00f6jlig att besegra", "ID": "9025560"}}]}, {"Value": "o|skadliggjord", "VariantID": "", "ID": "7505271", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2o\u0323:ska:dligjo:r\u203fd"}], "Type": "verb", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "oskadligg\u00f6r"}]}]}