{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "om|v\u00e4rderar", "VariantID": "12446", "ID": "1101007", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/omv0344rderar.mp3", "Content": "\u00b2\u00e5\u0323m:v\u00e4r\u203fde:rar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "omv\u00e4rdera"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "omv\u00e4rderade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "omv\u00e4rderat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "omv\u00e4rderad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "omv\u00e4rdera"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12446", "ID": "14564", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "v\u00e4rderar p\u00e5 nytt s\u00e4tt", "ID": "9025216"}, "Example": [{"ID": "1101014", "Content": "hon ans\u00e5gs tidigare vara en obetydlig f\u00f6rfattare, men nu har hon omv\u00e4rderats"}], "Graminfo": [{"ID": "1101013-1", "Order": "1", "Content": "ngn omv\u00e4rderar ngn/ngt"}]}]}]}