{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "organiserar", "VariantID": "12560", "ID": "1101964", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/organiserar.mp3", "Content": "\u00e5rganise\u0323:rar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "organisera"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "organiserade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "organiserat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "organiserad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "organisera"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12560", "ID": "14696", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "arrangerar; planerar, ordnar", "ID": "9025344"}, "Example": [{"ID": "1101973", "Content": "institutionen ska organisera en konferens"}], "Graminfo": [{"ID": "1101972-1", "Order": "1", "Content": "ngn organiserar ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "9000669", "Comment": {"ID": "9000670", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "g\u00f6r till medlem i en organisation", "ID": "1101971"}, "Example": [{"ID": "1101975", "Content": "\u00c4r du fackligt organiserad?"}], "Graminfo": [{"ID": "5003549-1", "Order": "1", "Content": "ngn organiserar ngn"}]}]}]}]}