{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "o|s\u00e4ker", "VariantID": "12651, 12652", "ID": "1102704", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/272513_1.mp3", "Content": "\u00b2o\u0323:s\u00e4:ker"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "os\u00e4kert"}, {"Form": "aform", "Content": "os\u00e4kra"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12651", "ID": "14805", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "inte s\u00e4ker eller sj\u00e4lvklar", "ID": "9025450"}, "Example": [{"ID": "1102712", "Content": "f\u00f6retagets framtid \u00e4r os\u00e4ker"}]}, {"VariantID": "12652", "ID": "14806", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "som saknar sj\u00e4lvf\u00f6rtroende; tveksam\u00a0(1)", "ID": "9025451"}, "Example": [{"ID": "1102723", "Content": "ton\u00e5ringar \u00e4r ofta os\u00e4kra p\u00e5 sig sj\u00e4lva"}, {"ID": "1102722", "Content": "Jag ska f\u00f6rs\u00f6ka komma, men jag \u00e4r os\u00e4ker om jag hinner!"}], "Graminfo": [{"ID": "1102720-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r os\u00e4ker (om/p\u00e5 ngn/ngt/SATS)"}]}]}]}