{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "parallell", "VariantID": "12839", "ID": "1104214", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/275407_1.mp3", "Content": "parale\u0323l:"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "parallellt"}, {"Form": "aform", "Content": "parallella"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12839", "ID": "15031", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som l\u00f6per bredvid (varandra) i exakt samma riktning", "ID": "9025671"}, "Example": [{"ID": "1104223", "Content": "Kungsgatan \u00e4r parallell med Drottninggatan i G\u00f6teborg"}], "Graminfo": [{"ID": "7001260-1", "Order": "1", "Content": "ngt \u00e4r parallellt med ngt"}, {"ID": "7001260-2", "Order": "2", "Content": "n\u00e5gra \u00e4r parallella"}], "Cycle": [{"CycleID": "6002625", "Comment": {"ID": "6002626", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "likartad, motsvarande", "ID": "1104222"}, "Example": [{"ID": "1104225", "Content": "Europas ekonomiska utveckling \u00e4r ofta parallell med USA:s"}]}]}]}, {"Value": "parallell", "VariantID": "12840", "ID": "1104226", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/275409_1.mp3", "Content": "parale\u0323l:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "parallellen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "paralleller"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "parallellerna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "12840", "ID": "15032", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "j\u00e4mf\u00f6relse", "ID": "9025672"}, "Example": [{"ID": "1104233", "Content": "hon drog paralleller mellan Saddam Husseins Irak och Hitlertyskland"}]}]}]}