{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "pl\u00e5ga", "VariantID": "13233", "ID": "1107617", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/281741_1.mp3", "Content": "\u00b2pl\u00e5\u0323:ga"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "pl\u00e5gan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "pl\u00e5gor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "pl\u00e5gorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "13233", "ID": "15486", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "sv\u00e5r och ih\u00e5llande (fysisk eller psykisk) sm\u00e4rta, pina", "ID": "9026121"}, "Example": [{"ID": "1107624", "Content": "mormor fick d\u00f6 utan pl\u00e5gor"}], "Cycle": [{"CycleID": "9001001", "Comment": {"ID": "9001002", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "n\u00e5gon eller n\u00e5got som orsakar pl\u00e5ga", "ID": "9001003"}, "Example": [{"ID": "1107625", "Content": "han \u00e4r en pl\u00e5ga f\u00f6r sin omgivning"}]}]}]}, {"Value": "pl\u00e5gar", "VariantID": "13234", "ID": "1107627", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/pl0345gar.mp3", "Content": "\u00b2pl\u00e5\u0323:gar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "pl\u00e5ga"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "pl\u00e5gade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "pl\u00e5gat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "pl\u00e5gad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "pl\u00e5ga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "13234", "ID": "15487", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "uts\u00e4tter f\u00f6r pl\u00e5ga", "ID": "9026122"}, "Example": [{"ID": "1107635", "OldID": "7369", "Content": "Pl\u00e5ga inte katten!"}, {"ID": "1107636", "Content": "familjen pl\u00e5gas av d\u00e5lig ekonomi"}], "Graminfo": [{"ID": "1107634-1", "Order": "1", "Content": "ngn/ngt pl\u00e5gar ngn/ngt"}]}]}]}