{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "press|konferens", "VariantID": "", "ID": "8003993", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/285386_1.mp3", "Content": "\u00b2pre\u0323s:k\u00e5nferen:s"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "presskonferensen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "presskonferenser"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "presskonferenserna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "15741", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "tillf\u00e4lle n\u00e4r m\u00e5nga journalister f\u00e5r st\u00e4lla fr\u00e5gor till en viktig person", "ID": "9026377"}, "Example": [{"ID": "8004003", "Content": "statsministern h\u00e5ller presskonferens klockan 15"}]}]}, {"Value": "konferens", "VariantID": "8959", "ID": "1072775", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/212679_1.mp3", "Content": "k\u00e5nfere\u0323n:s"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/212679_2.mp3", "Content": "k\u00e5nfera\u0323\u014b:s"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "konferensen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "konferenser"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "konferenserna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "8959", "ID": "10425", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "sammankomst (ofta kring ett tema)", "ID": "9021164"}, "Compound": [{"ID": "3010453", "Content": "konferens|resa"}, {"ID": "8014013", "Content": "dialekt|konferens"}, {"ID": "1072782", "OldID": "3625", "Content": "press|konferens"}, {"ID": "8008927", "Content": "\u00e4mnes|konferens"}]}]}]}