{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "pressar", "VariantID": "13457, 13458", "ID": "1109439", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/pressar.mp3", "Content": "\u00b2pre\u0323s:ar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "pressa"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "pressade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "pressat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "pressad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "pressa"}], "Lexeme": [{"VariantID": "13457", "ID": "15739", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "trycker (ihop)", "ID": "9026375"}, "Example": [{"ID": "8007991", "Content": "hon pressade citronen"}, {"ID": "1109449", "Content": "han pressade ner f\u00f6tterna i skorna"}], "Graminfo": [{"ID": "1109448-1", "Order": "1", "Content": "ngn/ngt pressar ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "6002727", "Comment": {"ID": "6002728", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "stressar", "ID": "1109447"}, "Example": [{"ID": "1109452", "Content": "hon k\u00e4nde sig pressad av alla krav"}], "Graminfo": [{"ID": "5003570-1", "Order": "1", "Content": "ngn/ngt pressar ngn"}]}]}, {"VariantID": "13458", "ID": "15740", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "stryker\u00a0(2)", "ID": "9026376"}, "Compound": [{"ID": "1109458", "OldID": "5354", "Content": "press|veck"}], "Example": [{"ID": "1109457", "Content": "han pressar sj\u00e4lv sina byxor"}], "Graminfo": [{"ID": "1109456-1", "Order": "1", "Content": "ngn pressar ngt"}]}]}, {"Value": "press", "VariantID": "13453, 13454, 13455", "ID": "1109409", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/285262_1.mp3", "Content": "pres:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "pressen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "pressar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "pressarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "13453", "ID": "15735", "Lexemeno": "1", "Gramcom": {"Content": "endast i singular", "ID": "1109415"}, "Definition": {"Content": "tidningar", "ID": "9026371"}, "Compound": [{"ID": "1109419", "Content": "press|frihet"}, {"ID": "8007990", "OldID": "5352", "Content": "vecko|press"}], "Example": [{"ID": "1109417", "OldID": "7484", "Content": "den svenska pressen"}]}, {"VariantID": "13454", "ID": "15736", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "p\u00e5frestning", "ID": "9026372"}, "Example": [{"ID": "1109425", "Content": "den misst\u00e4nkte utsattes f\u00f6r h\u00e5rd press"}]}, {"VariantID": "13455", "ID": "15737", "Lexemeno": "3", "Definition": {"Content": "maskin som man pressar med, tryckpress", "ID": "9026373"}, "Compound": [{"ID": "8012038", "Content": "potatis|press"}], "Example": [{"ID": "8037039", "Content": "Stoppa pressarna, presidenten \u00e4r m\u00f6rdad!"}]}]}]}