{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "prim\u00e4r|val", "VariantID": "", "ID": "8004006", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/285799_1.mp3", "Content": "\u00b2prim\u00e4\u0323:rva:l"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "prim\u00e4rvalet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "prim\u00e4rval"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "prim\u00e4rvalen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "15771", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "f\u00f6rberedande val (s\u00e4rskilt inf\u00f6r ett presidentval i USA)", "ID": "9026406"}, "Example": [{"ID": "8004016", "Content": "Obama fick en fin start n\u00e4r han vann prim\u00e4rvalet i Iowa"}]}]}, {"Value": "prim\u00e4r", "VariantID": "13488", "ID": "1109684", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/285757_1.mp3", "Content": "prim\u00e4\u0323:r"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "prim\u00e4rt"}, {"Form": "aform", "Content": "prim\u00e4ra"}], "Lexeme": [{"VariantID": "13488", "ID": "15770", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "prelimin\u00e4r, f\u00f6rberedande", "ID": "9026405"}, "Compound": [{"ID": "1109694", "OldID": "5361", "Content": "prim\u00e4r|val"}], "Cycle": [{"CycleID": "3009489", "Comment": {"ID": "1109690", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "grundl\u00e4ggande", "ID": "1109691"}, "Example": [{"ID": "1109693", "Content": "m\u00e4nniskans prim\u00e4ra behov: att \u00e4ta och dricka"}]}]}]}]}