{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "privilegium", "VariantID": "13511", "ID": "1109910", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/286407_2.mp3", "Content": "\u00b2privile\u0323:gium"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/286407_1.mp3", "Content": "privile\u0323:gium"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "privilegiet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "privilegier"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "privilegierna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "13511", "ID": "15798", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "f\u00f6rm\u00e5n", "ID": "9026433"}, "Comment": {"ID": "1109916", "Type": "style", "Content": "mest historiskt"}, "Example": [{"ID": "1109917", "Content": "adeln har f\u00f6rlorat sina tidigare privilegier"}], "Cycle": [{"CycleID": "8033719", "Comment": {"ID": "8033720", "Type": "general", "Content": "ibland i artighetsfraser"}, "Example": [{"ID": "8033722", "Content": "Jag tackar f\u00f6r privilegiet att f\u00e5 \u00f6ppna konferensen!"}]}]}]}]}