{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "profil", "VariantID": "13542", "ID": "1110187", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/286917_1.mp3", "Content": "profi\u0323:l"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "profilen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "profiler"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "profilerna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "13542", "ID": "15831", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "huvud eller figur\u00a0(1) fr\u00e5n sidan", "ID": "9026466"}, "Example": [{"ID": "1110195", "Content": "han har en vacker profil"}], "Cycle": [{"CycleID": "6002739", "Comment": {"ID": "6002740", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "typiskt k\u00e4nnetecken, karakt\u00e4r", "ID": "1110194"}, "Example": [{"ID": "1110196", "Content": "tidningen har en konservativ profil"}]}]}]}]}