{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "proppar", "VariantID": "13594, 13595", "ID": "1110612", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/proppar.mp3", "Content": "\u00b2pr\u00e5\u0323p:ar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "proppa"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "proppade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "proppat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "proppad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "proppa"}], "Lexeme": [{"VariantID": "13594", "ID": "15882", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "stoppar (full), packar (full)", "ID": "9026517"}, "Example": [{"ID": "8033733", "Content": "han proppade v\u00e4skan s\u00e5 att den knappt gick att st\u00e4nga"}, {"ID": "1110622", "Content": "barnen proppade i sig litervis med glass"}], "Graminfo": [{"ID": "1110619-1", "Order": "1", "Content": "ngn proppar ngt (i ngt)"}, {"ID": "1110619-2", "Order": "2", "Content": "ngn proppar i sig ngt"}]}, {"VariantID": "13595", "ID": "15883", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "st\u00e4nger (igen)", "ID": "9026518"}, "Example": [{"ID": "1110628", "Content": "den skadade lastbilen proppade igen motorv\u00e4gen i timmar"}], "Graminfo": [{"ID": "1110627-1", "Order": "1", "Content": "ngt proppar till/igen ngt"}]}]}, {"Value": "propp", "VariantID": "13592, 13593", "ID": "1110589", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/287618_1.mp3", "Content": "pr\u00e5p:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "proppen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "proppar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "propparna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "13592", "ID": "15880", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "n\u00e5got som t\u00e4pper till ett h\u00e5l, tapp, plugg", "ID": "9026515"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=10&subpage=2"}], "Theme": "11:23", "Compound": [{"ID": "1110602", "Content": "disk|propp"}], "Example": [{"ID": "1110599", "Content": "Dra ut proppen ur badkaret!"}], "Cycle": [{"CycleID": "6002743", "Comment": {"ID": "6002744", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "hinder", "ID": "1110597"}, "Compound": [{"ID": "1110603", "Content": "blod|propp"}, {"ID": "1110604", "Content": "trafik|propp"}]}], "Idioms": [{"ID": "1110600", "Content": "\u00e5ker p\u00e5 en propp", "Definition": {"Content": "f\u00e5r ett slag i ansiktet", "ID": "1110601"}}]}, {"VariantID": "13593", "ID": "15881", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "elektrisk s\u00e4kring", "ID": "9026516"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=29&subpage=4"}], "Theme": "11:22, 12:25, 31:62", "Example": [{"ID": "1110610", "Content": "Tv:n slocknade, det m\u00e5ste ha g\u00e5tt en propp!"}]}]}]}