{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "pr\u00e5lar", "VariantID": "13651", "ID": "1111169", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/pr0345lar.mp3", "Content": "\u00b2pr\u00e5\u0323:lar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "pr\u00e5la"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "pr\u00e5lade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "pr\u00e5lat"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "pr\u00e5la"}], "Lexeme": [{"VariantID": "13651", "ID": "15945", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "\u00e4r (\u00f6verdrivet) grann och lysande", "ID": "9026579"}, "Graminfo": [{"ID": "1111175-1", "Order": "1", "Content": "ngn/ngt pr\u00e5lar (med ngt)"}]}]}]}