{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "p\u00e4rla", "VariantID": "13864", "ID": "1112153", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/291374_1.mp3", "Content": "\u00b2p\u00e4\u0323:r\u203fla"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "p\u00e4rlan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "p\u00e4rlor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "p\u00e4rlorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "13864", "ID": "16185", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "liten h\u00e5rd kula av p\u00e4rlemor", "ID": "9026815"}, "Compound": [{"ID": "1112164", "Content": "p\u00e4rl|halsband"}], "Example": [{"ID": "1112161", "OldID": "7773", "Content": "\u00e4kta p\u00e4rlor"}], "Cycle": [{"CycleID": "3000621", "Comment": {"ID": "3000622", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "mycket v\u00e4rdefull person eller f\u00f6reteelse", "ID": "3000624"}, "Example": [{"ID": "1112162", "Content": "den nya medarbetaren \u00e4r en p\u00e4rla"}, {"ID": "6005079", "Content": "den klassiska musikens p\u00e4rlor"}]}]}]}, {"Value": "p\u00e4rlar", "VariantID": "", "ID": "3000625", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2p\u00e4\u0323:r\u203flar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "p\u00e4rla"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "p\u00e4rlade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "p\u00e4rlat"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "p\u00e4rla"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "16186", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "bildar sm\u00e5 droppar eller bubblor", "ID": "9026816"}, "Example": [{"ID": "3000631", "Content": "svetten p\u00e4rlade i pannan p\u00e5 henne"}, {"ID": "3000632", "Content": "champagnen p\u00e4rlade i glaset"}], "Graminfo": [{"ID": "3000630-1", "Order": "1", "Content": "ngt p\u00e4rlar"}]}]}]}