{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "p\u00e5|kallar", "VariantID": "13813", "ID": "1112493", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/p0345kallar.mp3", "Content": "\u00b2p\u00e5\u0323:kal:ar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "p\u00e5kalla"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "p\u00e5kallade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "p\u00e5kallat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "p\u00e5kallad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "p\u00e5kalla"}], "Lexeme": [{"VariantID": "13813", "ID": "16128", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ber om", "ID": "9026759"}, "Example": [{"ID": "1112500", "Content": "F\u00e5r jag p\u00e5kalla er uppm\u00e4rksamhet ett \u00f6gonblick?"}], "Graminfo": [{"ID": "1112499-1", "Order": "1", "Content": "ngn p\u00e5kallar ngt"}]}]}]}