{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "rasar", "VariantID": "14005, 14006", "ID": "1114016", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/rasar.mp3", "Content": "\u00b2ra\u0323:sar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "rasa"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "rasade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "rasat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "rasad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "rasa"}], "Lexeme": [{"VariantID": "14005", "ID": "16348", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "st\u00f6rtar samman (och f\u00f6rst\u00f6rs)", "ID": "9026977"}, "Example": [{"ID": "1114025", "Content": "bron rasade"}], "Graminfo": [{"ID": "1114024-1", "Order": "1", "Content": "ngt rasar"}], "Cycle": [{"CycleID": "6002827", "Comment": {"ID": "6002828", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "1114026", "Content": "hela hennes v\u00e4rld rasade efter skilsm\u00e4ssan"}]}]}, {"VariantID": "14006", "ID": "16349", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "h\u00e4rjar v\u00e5ldsamt", "ID": "9026978"}, "Example": [{"ID": "1114033", "Content": "stormen rasade"}], "Graminfo": [{"ID": "1114032-1", "Order": "1", "Content": "ngn/ngt rasar"}], "Cycle": [{"CycleID": "6002831", "Comment": {"ID": "6002832", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "leker v\u00e5ldsamt", "ID": "1114031"}, "Example": [{"ID": "8012440", "Content": "barnen rasade i tr\u00e4dg\u00e5rden"}]}]}]}]}