{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "real-", "VariantID": "14043", "ID": "1114347", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/real-.mp3", "Content": "\u00b2rea\u0323:l-"}], "Type": "f\u00f6rled", "Lexeme": [{"VariantID": "14043", "ID": "16393", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "verklig, faktisk", "ID": "9027022"}, "Compound": [{"ID": "1114351", "OldID": "5573", "Content": "real|kapital"}, {"ID": "1114352", "OldID": "5575", "Content": "real|politik"}, {"ID": "1114353", "OldID": "5574", "Content": "real|r\u00e4nta"}]}]}, {"Value": "real|l\u00f6n", "VariantID": "14055", "ID": "1114431", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/293809_1.mp3", "Content": "\u00b2rea\u0323:l\u00f6:n"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "reall\u00f6nen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "reall\u00f6ner"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "reall\u00f6nerna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "14055", "ID": "16406", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "l\u00f6n med tanke p\u00e5 vad man kan k\u00f6pa f\u00f6r den", "ID": "9027035"}, "Example": [{"ID": "8006324", "Content": "reall\u00f6nerna har stigit under 2000-talet"}]}]}, {"Value": "real|tid", "VariantID": "", "ID": "3004099", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/874915_1.mp3", "Content": "\u00b2rea\u0323:lti:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "realtiden"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "16407", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "det att n\u00e5got dokumenteras samtidigt som det h\u00e4nder (ofta med eller via dator)", "ID": "9027036"}, "Example": [{"ID": "3004104", "Content": "en konversation i realtid p\u00e5 Internet"}]}]}, {"Value": "politik", "VariantID": "13289", "ID": "1108037", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/282664_1.mp3", "Content": "politi\u0323:k"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "politiken"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "13289", "ID": "15550", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "fr\u00e5gor som r\u00f6r samh\u00e4llet och dess medborgare; statskonst", "ID": "9026185"}, "Compound": [{"ID": "1108045", "OldID": "5288", "Content": "parti|politik"}, {"ID": "1108046", "OldID": "5289", "Content": "real|politik"}, {"ID": "1108048", "OldID": "5291", "Content": "reform|politik"}, {"ID": "1108049", "OldID": "5292", "Content": "utrikes|politik"}], "Cycle": [{"CycleID": "9001011", "Comment": {"ID": "9001012", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven allm\u00e4nt"}, "Definition": {"Content": "s\u00e4tt att driva en fr\u00e5ga", "ID": "1108044"}, "Compound": [{"ID": "1108047", "Content": "personal|politik"}]}]}]}]}