{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "reflekterar", "VariantID": "14102, 14103", "ID": "1114824", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/reflekterar.mp3", "Content": "reflekte\u0323:rar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "reflektera"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "reflekterade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "reflekterat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "reflekterad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "reflektera"}], "Lexeme": [{"VariantID": "14102", "ID": "16460", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "\u00e5terkastar, speglar", "ID": "9027089"}, "Example": [{"ID": "1114832", "Content": "solljuset reflekterades i f\u00f6nstret"}, {"ID": "1114833", "Content": "debatten reflekterar st\u00e4mningarna i samh\u00e4llet"}], "Graminfo": [{"ID": "1114831-1", "Order": "1", "Content": "ngt reflekterar ngt"}]}, {"VariantID": "14103", "ID": "16461", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "t\u00e4nker", "ID": "9027090"}, "Example": [{"ID": "1114837", "Content": "hon reflekterade \u00f6ver vad pr\u00e4sten hade sagt"}], "Graminfo": [{"ID": "1114836-1", "Order": "1", "Content": "ngn reflekterar \u00f6ver ngt/SATS"}]}]}]}