{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "reflex", "VariantID": "14105, 14106, 14107", "ID": "1114841", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/294362_1.mp3", "Content": "refle\u0323k:s"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "reflexen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "reflexer"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "reflexerna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "14105", "ID": "16462", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "\u00e5terspegling, \u00e5terverkan", "ID": "9027091"}, "Theme": "18:36", "Compound": [{"ID": "8017893", "Content": "sol|reflex"}], "Example": [{"ID": "1114850", "OldID": "7929", "Content": "gatljusens reflexer i den v\u00e5ta asfalten"}]}, {"VariantID": "14106", "ID": "16463", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "(f\u00f6rm\u00e5ga till) snabb r\u00f6relse som reaktion p\u00e5 n\u00e5got", "ID": "9027092"}, "Compound": [{"ID": "8033520", "Content": "reflex|r\u00e4ddning"}], "Example": [{"ID": "8006310", "Content": "en m\u00e5lvakt m\u00e5ste ha snabba reflexer"}]}, {"VariantID": "14107", "ID": "16464", "Lexemeno": "3", "Definition": {"Content": "m\u00e4rke eller band som reflekterar ljus i m\u00f6rker", "ID": "9027093"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=17&subpage=1"}], "Compound": [{"ID": "8012460", "Content": "reflex|band"}], "Example": [{"ID": "8012461", "Content": "cykeln hade reflexer b\u00e5de bak och fram"}]}]}]}