{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "regemente", "VariantID": "14126", "ID": "1115011", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/294586_1.mp3", "Content": "regeme\u0323n:te"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/294586_2.mp3", "Content": "\u00b2regeme\u0323n:te"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/294586_3.mp3", "Content": "rejeme\u0323n:te"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/294586_4.mp3", "Content": "\u00b2rejeme\u0323n:te"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "regementet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "regementen"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "regementena"}], "Lexeme": [{"VariantID": "14126", "ID": "16485", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "den h\u00f6gsta administrativa milit\u00e4ra enheten p\u00e5 lokal niv\u00e5", "ID": "9027114"}, "Compound": [{"ID": "1115021", "OldID": "5610", "Content": "regements|chef"}], "Example": [{"ID": "1115019", "Content": "m\u00e5nga svenska regementen har lagts ner de senaste \u00e5rtiondena"}], "Cycle": [{"CycleID": "6002848", "Comment": {"ID": "6002849", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "h\u00e5rdh\u00e4nt ledning (1)", "ID": "1115018"}, "Example": [{"ID": "1115020", "Content": "den nye rektorn f\u00f6rde ett str\u00e4ngt regemente"}]}]}]}]}