{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "regnar", "VariantID": "14153", "ID": "1115259", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/regnar.mp3", "Content": "\u00b2re\u0323\u014b:nar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "regna"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "regnade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "regnat"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "imperativ", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "14153", "ID": "16516", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "faller regn", "ID": "9027145"}, "Example": [{"ID": "1115268", "OldID": "7964", "Content": "det har regnat hela h\u00f6sten"}], "Graminfo": [{"ID": "1115267-1", "Order": "1", "Content": "det regnar"}], "Cycle": [{"CycleID": "6002860", "Comment": {"ID": "6002861", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "tillfaller i stor m\u00e4ngd", "ID": "1115266"}, "Example": [{"ID": "6002864", "Content": "utm\u00e4rkelserna regnade \u00f6ver den unge f\u00f6rfattaren"}], "Graminfo": [{"ID": "8036521-1", "Order": "1", "Content": "ngt regnar (\u00f6ver ngn)"}]}], "Idioms": [{"ID": "1115269", "OldID": "1223", "Content": "l\u00e5tsas som (om) det regnar", "Definition": {"Content": "l\u00e5tsas som om ingenting h\u00e4nt", "ID": "1115270"}}]}]}]}