{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "relaterar", "VariantID": "14191, 14192", "ID": "1115571", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/relaterar.mp3", "Content": "relate\u0323:rar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "relatera"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "relaterade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "relaterat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "relaterad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "relatera"}], "Lexeme": [{"VariantID": "14191", "ID": "16558", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "(\u00e5ter)ber\u00e4ttar", "ID": "9027187"}, "Example": [{"ID": "1115579", "Content": "han relaterade hela h\u00e4ndelsef\u00f6rloppet fram till olyckan"}], "Graminfo": [{"ID": "1115578-1", "Order": "1", "Content": "ngn relaterar ngt/SATS"}]}, {"VariantID": "14192", "ID": "16559", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "s\u00e4tter i samband med", "ID": "9027188"}, "Example": [{"ID": "1115584", "Content": "hon relaterade ordet \"sv\u00e4lt\" till dagens sv\u00e4ltkatastrofer p\u00e5 den afrikanska kontinenten"}], "Graminfo": [{"ID": "1115583-1", "Order": "1", "Content": "ngn relaterar ngt till ngt"}]}]}]}