{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "representerar", "VariantID": "14263", "ID": "1116168", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/representerar.mp3", "Content": "represente\u0323:rar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "representera"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "representerade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "representerat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "representerad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "representera"}], "Lexeme": [{"VariantID": "14263", "ID": "16636", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "\u00e4r representant f\u00f6r; \u00e4r exempel p\u00e5", "ID": "9027265"}, "Example": [{"ID": "8008098", "Content": "hon representerar G\u00f6teborg p\u00e5 kongressen"}], "Graminfo": [{"ID": "1116176-1", "Order": "1", "Content": "ngn representerar ngn/ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "8008099", "Comment": {"ID": "8008100", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "upptr\u00e4der p\u00e5 ett v\u00e4rdigt och v\u00e4rldsvant s\u00e4tt", "ID": "8008101"}, "Example": [{"ID": "8008102", "Content": "barnen i kungafamiljen fick mycket \u00f6vning i att representera"}], "Graminfo": [{"ID": "7001018-1", "Order": "1", "Content": "ngn representerar"}]}]}]}]}