{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "resp.", "VariantID": "", "ID": "1116586", "Type": "adj. och adv.", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "respektive", "Lemmano": "1-2"}]}, {"Value": "respektive", "VariantID": "14318", "ID": "1116629", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/297294_1.mp3", "Content": "respekti\u0323:ve"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/297294_2.mp3", "Content": "re\u0323s:pekti:ve"}], "Type": "adj., ingen b\u00f6jning", "Abbreviate": {"Content": "resp.", "ID": "2004025"}, "Lexeme": [{"VariantID": "14318", "ID": "16694", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "var och en s\u00e4rskilt (f\u00f6r f\u00f6rtydligande)", "ID": "9027322"}, "Example": [{"ID": "1116635", "Content": "Anders och Eva satte sig p\u00e5 sina respektive platser"}], "Cycle": [{"CycleID": "8035683", "Comment": {"ID": "8035687", "Type": "general", "Content": "ibland som en sorts substantiv (om make/maka)"}, "Example": [{"ID": "8035686", "Content": "v\u00e4nnerna \u00e5kte till Spanien utan sina respektive"}]}]}]}, {"Value": "respektive", "VariantID": "14319", "ID": "1116636", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/297292_1.mp3", "Content": "respekti\u0323:ve"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/297292_2.mp3", "Content": "re\u0323s:pekti:ve"}], "Type": "adv.", "Abbreviate": {"Content": "resp.", "ID": "2004026"}, "Lexeme": [{"VariantID": "14319", "ID": "16695", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "och i det senare fallet (f\u00f6r f\u00f6rtydligande)", "ID": "9027323"}, "Example": [{"ID": "1116641", "Content": "Socialdemokraterna och Moderaterna fick 35 respektive 26 procent av r\u00f6sterna i valet 2006"}]}]}]}