{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "riks-", "VariantID": "14407", "ID": "1117359", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/riks-.mp3", "Content": "\u00b2ri\u0323k:s-"}], "Type": "f\u00f6rled", "Lexeme": [{"VariantID": "14407", "ID": "16790", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som g\u00e4ller hela landet", "ID": "9027418"}, "Compound": [{"ID": "1117363", "OldID": "5730", "Content": "riks|bank"}, {"ID": "1117364", "OldID": "5731", "Content": "riks|\u00e5klagare"}]}]}, {"Value": "riks|bekant", "VariantID": "14409", "ID": "1117371", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/298538_1.mp3", "Content": "\u00b2ri\u0323k:sbekan:t"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "riksbekant"}, {"Form": "aform", "Content": "riksbekanta"}], "Lexeme": [{"VariantID": "14409", "ID": "16792", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "k\u00e4nd \u00f6ver hela landet", "ID": "9027420"}}]}, {"Value": "riks|dag", "VariantID": "14410", "ID": "1117379", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/298550_1.mp3", "Content": "ri\u0323k:sda:g"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/298550_2.mp3", "Content": "\u00b2ri\u0323k:sda:g"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "riksdagen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "riksdagar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "riksdagarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "14410", "ID": "16793", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "en grupp med 349 ledam\u00f6ter som v\u00e4ljs av svenska folket och beslutar om lagar, skatt till staten och hur statens pengar ska anv\u00e4ndas", "ID": "9027421"}, "Compound": [{"ID": "1117389", "OldID": "5734", "Content": "riksdags|beslut"}, {"ID": "1117390", "OldID": "5735", "Content": "riksdags|ledamot"}], "Example": [{"ID": "1117386", "Content": "regeringen b\u00f6r ha majoritet i riksdagen f\u00f6r att fungera bra"}]}]}, {"Value": "riks|daler", "VariantID": "14414", "ID": "1117416", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/298652_1.mp3", "Content": "rik:sda\u0323:ler"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "riksdalern"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "riksdaler"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "riksdalerna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "14414", "ID": "16797", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ett gammalt svenskt mynt", "ID": "9027425"}, "Cycle": [{"CycleID": "8033538", "Comment": {"ID": "8035694", "Type": "style", "Content": "sk\u00e4mtsamt"}, "Definition": {"Content": "krona (1)", "ID": "8033540"}, "Example": [{"ID": "8033541", "Content": "boken kostar 75 riksdaler"}]}]}]}, {"Value": "riks|f\u00f6rbund", "VariantID": "14415", "ID": "1117426", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/298660_1.mp3", "Content": "\u00b2ri\u0323k:sf\u00f6rbun:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "riksf\u00f6rbundet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "riksf\u00f6rbund"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "riksf\u00f6rbunden"}], "Lexeme": [{"VariantID": "14415", "ID": "16798", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "organisation som omfattar hela Sverige", "ID": "9027426"}, "Example": [{"ID": "1117432", "Content": "Hyresg\u00e4stf\u00f6reningen hette tidigare Hyresg\u00e4sternas riksf\u00f6rbund"}]}]}, {"Value": "riks|larm", "VariantID": "", "ID": "3009579", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2ri\u0323k:slar:m"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "rikslarmet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "rikslarm"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "rikslarmen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "16800", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "larm och efterlysning som g\u00e4ller i hela landet f\u00f6r att efterlysa n\u00e5gon som har beg\u00e5tt ett sv\u00e5rt brott", "ID": "9027428"}, "Example": [{"ID": "3009584", "Content": "polisen har utf\u00e4rdat rikslarm, men den misst\u00e4nkte m\u00f6rdaren \u00e4r fortfarande p\u00e5 fri fot"}]}]}, {"Value": "riks|likare", "VariantID": "14417", "ID": "1117442", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/298736_1.mp3", "Content": "\u00b2ri\u0323k:sli:kare"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "rikslikaren"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "rikslikare"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "rikslikarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "14417", "ID": "16801", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "norm som g\u00e4ller f\u00f6r hela landet", "ID": "9027429"}, "Comment": {"ID": "8035695", "Type": "style", "Content": "n\u00e5got h\u00f6gtidligt"}, "Example": [{"ID": "8012680", "Content": "Svenska Akademiens ordlista \u00e4r rikslikare f\u00f6r den svenska stavningen"}]}]}, {"Value": "riks|marskalk", "VariantID": "14418", "ID": "1117450", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/298742_1.mp3", "Content": "\u00b2ri\u0323k:smar\u0283al:k"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "riksmarskalken"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "riksmarskalkar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "riksmarskalkarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "14418", "ID": "16802", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "den h\u00f6gste \u00e4mbetsmannen vid hovet", "ID": "9027430"}}]}, {"Value": "riks|m\u00f6te", "VariantID": "14419", "ID": "1117458", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/298764_1.mp3", "Content": "\u00b2ri\u0323k:sm\u00f6:te"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "riksm\u00f6tet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "riksm\u00f6ten"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "riksm\u00f6tena"}], "Lexeme": [{"VariantID": "14419", "ID": "16803", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "den period under ett \u00e5r d\u00e5 riksdagen arbetar (september/oktober \u2013 maj/juni)", "ID": "9027431"}, "Example": [{"ID": "8012681", "Content": "riksm\u00f6tets h\u00f6gtidliga \u00f6ppnande"}]}]}, {"Value": "riks|organisation", "VariantID": "14420", "ID": "1117466", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/298778_1.mp3", "Content": "\u00b2ri\u0323k:s\u00e5rganisa\u0283o:n"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "riksorganisationen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "riksorganisationer"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "riksorganisationerna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "14420", "ID": "16804", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "organisation som omfattar hela landet", "ID": "9027432"}, "Example": [{"ID": "8012682", "Content": "Pension\u00e4rernas Riksorganisation (PRO)"}]}]}, {"Value": "riks|regalier", "VariantID": "14422", "ID": "1117480", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/298796_1.mp3", "Content": "\u00b2ri\u0323k:srega:lier"}], "Type": "subst. plural", "Inflection": [{"Content": "riksregalierna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "14422", "ID": "16806", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "symboler f\u00f6r den kungliga v\u00e4rdigheten i Sverige (krona, spira, sv\u00e4rd, \u00e4pple och nycklar)", "ID": "9027434"}}]}, {"Value": "riks|samtal", "VariantID": "14423", "ID": "1117485", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/298820_1.mp3", "Content": "\u00b2ri\u0323k:sam:ta:l"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "rikssamtalet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "rikssamtal"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "rikssamtalen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "14423", "ID": "16807", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "telefonsamtal till n\u00e5gon med annat riktnummer", "ID": "9027435"}}]}, {"Value": "riks|spr\u00e5k", "VariantID": "14424", "ID": "1117498", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/298834_1.mp3", "Content": "\u00b2ri\u0323k:spr\u00e5:k"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "riksspr\u00e5ket"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "riksspr\u00e5k"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "riksspr\u00e5ken"}], "Lexeme": [{"VariantID": "14424", "ID": "16808", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "variant av ett spr\u00e5k som \u00e4r anv\u00e4ndbar i ett helt land, standardspr\u00e5k", "ID": "9027436"}, "Example": [{"ID": "8028428", "Content": "dialekterna \u00e4r hela tiden utsatta f\u00f6r p\u00e5verkan fr\u00e5n riksspr\u00e5ket"}]}]}, {"Value": "riks|st\u00e4mma", "VariantID": "14425", "ID": "1117506", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/riksst0344mma.mp3", "Content": "\u00b2ri\u0323k:stem:a"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "riksst\u00e4mman"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "riksst\u00e4mmor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "riksst\u00e4mmorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "14425", "ID": "16809", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "m\u00f6te med ombud fr\u00e5n hela landet f\u00f6r en viss organisation", "ID": "9027437"}}]}, {"Value": "riks|svenska", "VariantID": "14426", "ID": "1117512", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/298868_1.mp3", "Content": "\u00b2ri\u0323k:sven:ska"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "rikssvenskan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "14426", "ID": "16810", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "svenskt riksspr\u00e5k", "ID": "9027438"}}]}, {"Value": "riks|t\u00e4ckande", "VariantID": "14427", "ID": "1117520", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/772152_1.mp3", "Content": "\u00b2ri\u0323k:stek:ande"}], "Type": "adj., ingen b\u00f6jning", "Lexeme": [{"VariantID": "14427", "ID": "16811", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som omfattar hela landet", "ID": "9027439"}, "Example": [{"ID": "8012685", "Content": "rikst\u00e4ckande tv-kanaler"}, {"ID": "1117524", "Content": "Dagens Nyheter \u00e4r en rikst\u00e4ckande dagstidning"}]}]}, {"Value": "riks|vapen", "VariantID": "14428", "ID": "1117526", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/298891_1.mp3", "Content": "\u00b2ri\u0323k:sva:pen"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "riksvapnet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "riksvapen"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "riksvapnen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "14428", "ID": "16812", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "statens heraldiska symbol", "ID": "9027440"}}]}, {"Value": "riks|v\u00e4g", "VariantID": "14429", "ID": "1117534", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/298899_1.mp3", "Content": "\u00b2ri\u0323k:sv\u00e4:g"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "riksv\u00e4gen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "riksv\u00e4gar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "riksv\u00e4garna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "14429", "ID": "16813", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "huvudv\u00e4g i landet", "ID": "9027441"}, "Example": [{"ID": "8012686", "Content": "en singelolycka p\u00e5 riksv\u00e4g 45"}]}]}, {"Value": "riks|\u00e5klagare", "VariantID": "14430", "ID": "1117542", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/298903_1.mp3", "Content": "\u00b2ri\u0323k:s\u00e5:kla:gare"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "riks\u00e5klagaren"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "riks\u00e5klagare"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "riks\u00e5klagarna"}], "Abbreviate": {"Content": "R\u00c5", "ID": "7506079"}, "Lexeme": [{"VariantID": "14430", "ID": "16814", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "h\u00f6gste allm\u00e4nne \u00e5klagaren", "ID": "9027442"}}]}, {"Value": "genom|snitt", "VariantID": "6042", "ID": "1049216", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/168842_1.mp3", "Content": "\u00b2je\u0323:n\u00e5msnit:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "genomsnittet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "genomsnitt"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "genomsnitten"}], "Lexeme": [{"VariantID": "6042", "ID": "6952", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "medeltal, medelv\u00e4rde", "ID": "9017772"}, "Compound": [{"ID": "1049223", "OldID": "2477", "Content": "genomsnitts|familj"}, {"ID": "1049224", "OldID": "2478", "Content": "genomsnitts|l\u00f6n"}, {"ID": "1049225", "OldID": "2476", "Content": "riks|genomsnitt"}], "Example": [{"ID": "1049222", "Content": "hon tr\u00e4nar i genomsnitt tre g\u00e5nger i veckan"}]}]}, {"Value": "gr\u00e4ns", "VariantID": "6429", "ID": "1052294", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/174708_1.mp3", "Content": "gren:s"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "gr\u00e4nsen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "gr\u00e4nser"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "gr\u00e4nserna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "6429", "ID": "7391", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "(t\u00e4nkt) linje som skiljer tv\u00e5 omr\u00e5den \u00e5t", "ID": "9018203"}, "Compound": [{"ID": "1052303", "OldID": "2653", "Content": "gr\u00e4ns|dragning"}, {"ID": "8021812", "Content": "gr\u00e4ns|linje"}, {"ID": "1052304", "OldID": "2652", "Content": "kommun|gr\u00e4ns"}, {"ID": "1052305", "Content": "riks|gr\u00e4ns"}, {"ID": "8020402", "OldID": "2651", "Content": "tr\u00e4d|gr\u00e4ns"}], "Example": [{"ID": "1052300", "Content": "Haparanda ligger vid gr\u00e4nsen till Finland"}], "Cycle": [{"CycleID": "8015389", "Comment": {"ID": "8015390", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven i fr\u00e5ga om tid"}, "Compound": [{"ID": "8015391", "Content": "tids|gr\u00e4ns"}]}, {"CycleID": "8016300", "Comment": {"ID": "8016301", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "norm", "ID": "8016302"}, "Example": [{"ID": "8016303", "Content": "f\u00f6r\u00e4ldrarna m\u00e5ste s\u00e4tta gr\u00e4nser f\u00f6r barnen"}]}]}]}, {"Value": "rike", "VariantID": "14401", "ID": "1117307", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/298449_1.mp3", "Content": "\u00b2ri\u0323:ke"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "riket"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "riken"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "rikena"}], "Lexeme": [{"VariantID": "14401", "ID": "16784", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "land, stat", "ID": "9027412"}, "Compound": [{"ID": "1117314", "OldID": "5726", "Content": "riks|bank"}, {"ID": "1117316", "OldID": "5724", "Content": "kunga|rike"}], "Example": [{"ID": "8012676", "Content": "Sveriges rikes lag"}], "Idioms": [{"ID": "1117313", "Content": "far land och rike runt", "Definition": {"Content": "far omkring i olika delar av landet", "ID": "8006595"}}]}]}, {"Value": "vapen", "VariantID": "20534, 20535, 20536", "ID": "1167400", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/386793_1.mp3", "Content": "va\u0323:pen"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "vapnet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "vapen"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "vapnen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20536", "ID": "23635", "Lexemeno": "3", "Definition": {"Content": "tecken (p\u00e5 sk\u00f6ld) f\u00f6r en sl\u00e4kt, stad eller stat", "ID": "9034142"}, "Compound": [{"ID": "1167420", "OldID": "7705", "Content": "riks|vapen"}, {"ID": "1167421", "OldID": "7704", "Content": "stads|vapen"}], "Example": [{"ID": "8034649", "Content": "\u00e4tten Silfversk\u00f6lds vapen"}]}]}, {"Value": "\u00e5|klagare", "VariantID": "21466", "ID": "1176123", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/399323_1.mp3", "Content": "\u00b2\u00e5\u0323:kla:gare"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "\u00e5klagaren"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u00e5klagare"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u00e5klagarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21466", "ID": "24674", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "jurist som inf\u00f6r domstol kr\u00e4ver ansvar (straff) f\u00f6r brott", "ID": "9035147"}, "Compound": [{"ID": "1176129", "OldID": "7992", "Content": "riks|\u00e5klagare"}, {"ID": "1176130", "OldID": "7993", "Content": "\u00e5klagar|myndighet"}], "Example": [{"ID": "8013402", "Content": "\u00e5klagaren yrkade ett \u00e5rs f\u00e4ngelse"}]}]}]}