{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "riktar in sig", "VariantID": "", "ID": "5005023", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "rikt:ari\u0323n:sej"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "rikta in sig"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "riktade in sig"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "riktat in sig"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "inriktad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "rikta in dig"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "16817", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "har som m\u00e5l\u00a0(1), koncentrerar sig, inriktar sig", "ID": "9027445"}, "Example": [{"ID": "5005029", "Content": "han har fyllt 60 och riktar in sig p\u00e5 att g\u00e5 i pension om tv\u00e5 \u00e5r"}], "Graminfo": [{"ID": "5005028-1", "Order": "1", "Content": "ngn riktar in sig p\u00e5 ngt/att+VERB/SATS"}]}]}]}