{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "rot", "VariantID": "14569", "ID": "1118705", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/300466_1.mp3", "Content": "ro:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "roten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "r\u00f6tter"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "r\u00f6tterna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "14569", "ID": "16959", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "den underjordiska delen av en v\u00e4xt", "ID": "9027588"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=2&subpage=4"}, {"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=23&subpage=4"}, {"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=22&subpage=1"}], "Theme": "2:5, 23:46, 24:48", "Compound": [{"ID": "1118716", "OldID": "5800", "Content": "bj\u00f6rk|rot"}], "Example": [{"ID": "1118714", "OldID": "8233", "Content": "\u00e4ppeltr\u00e4det slog rot"}], "Cycle": [{"CycleID": "8034197", "Comment": {"ID": "8034198", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven n\u00e5got utvidgat"}, "Compound": [{"ID": "8034200", "Content": "rot|fyllning"}], "Example": [{"ID": "8034201", "Content": "tandens rot"}]}, {"CycleID": "6002902", "Comment": {"ID": "6002903", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "grund, ursprung", "ID": "1118712"}, "Example": [{"ID": "1118715", "Content": "man m\u00e5ste ta itu med roten till det onda"}, {"ID": "8008116", "Content": "han bor i G\u00f6teborg men har sina r\u00f6tter i Norrland"}]}]}, {"VariantID": "", "ID": "16960", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "kvadratrot", "ID": "9027589"}, "Example": [{"ID": "8035698", "Content": "roten ur 9 \u00e4r 3"}]}]}]}