{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "r\u00e5kas", "VariantID": "", "ID": "8008127", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/302663_1.mp3", "Content": "\u00b2r\u00e5\u0323:kas"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "r\u00e5kas"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "r\u00e5kades"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "r\u00e5kats"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "r\u00e5kas"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "17189", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "m\u00f6ts, tr\u00e4ffas", "ID": "9027818"}, "Comment": {"ID": "5003623", "Type": "style", "Content": "mindre brukligt"}, "Example": [{"ID": "8008133", "Content": "de r\u00e5kades i aff\u00e4ren"}], "Graminfo": [{"ID": "8008132-1", "Order": "1", "Content": "n\u00e5gra r\u00e5kas"}]}]}, {"Value": "r\u00e5ka", "VariantID": "14773", "ID": "1121221", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/302655_1.mp3", "Content": "\u00b2r\u00e5\u0323:ka"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "r\u00e5kan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "r\u00e5kor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "r\u00e5korna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "14773", "ID": "17184", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "en ganska stor, svart f\u00e5gel som \u00e4r sl\u00e4kt med kr\u00e5kan (Corvus frugilegus)", "ID": "9027813"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=25&subpage=3"}], "Theme": "26:53"}]}, {"Value": "r\u00e5kar", "VariantID": "14774, 14775, 14776", "ID": "1121229", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/r0345kar.mp3", "Content": "\u00b2r\u00e5\u0323:kar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "r\u00e5ka"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "r\u00e5kade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "r\u00e5kat"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "imperativ", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "14774", "ID": "17185", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "m\u00f6ter, tr\u00e4ffar p\u00e5", "ID": "9027814"}, "Comment": {"ID": "8008126", "Type": "style", "Content": "mindre brukligt"}, "Graminfo": [{"ID": "1121236-1", "Order": "1", "Content": "ngn r\u00e5kar ngn"}]}, {"VariantID": "14775", "ID": "17186", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "g\u00f6r h\u00e4ndelsevis n\u00e5got", "ID": "9027815"}, "Example": [{"ID": "8012787", "Content": "han r\u00e5kade knuffa till henne i tr\u00e4ngseln"}, {"ID": "1121243", "Content": "hon r\u00e5kade tappa brevet"}], "Graminfo": [{"ID": "1121241-1", "Order": "1", "Content": "ngn r\u00e5kar VERB"}]}, {"VariantID": "14776", "ID": "17187", "Lexemeno": "3", "Definition": {"Content": "hamnar (i viss situation)", "ID": "9027816"}, "Example": [{"ID": "8012788", "Content": "han r\u00e5kade i sv\u00e5righeter"}, {"ID": "1121248", "Content": "hon r\u00e5kade i slagsm\u00e5l"}], "Graminfo": [{"ID": "1121247-1", "Order": "1", "Content": "ngn r\u00e5kar i ngt"}], "Idioms": [{"ID": "2004831", "Content": "r\u00e5kar i klorna p\u00e5 n\u00e5gon", "Definition": {"Content": "r\u00e5kar i n\u00e5gons v\u00e5ld", "ID": "2004830"}}]}]}]}