{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "r\u00f6star", "VariantID": "14951", "ID": "1121845", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/r0366star.mp3", "Content": "\u00b2r\u00f6\u0323s:tar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "r\u00f6sta"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "r\u00f6stade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "r\u00f6stat"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "r\u00f6sta"}], "Lexeme": [{"VariantID": "14951", "ID": "17376", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "uttrycker sin mening i val\u00a0(2)", "ID": "9028000"}, "Example": [{"ID": "1121855", "Content": "majoriteten r\u00f6stade nej"}, {"ID": "1121853", "Content": "han r\u00f6stade f\u00f6r f\u00f6rslaget"}, {"ID": "1121854", "Content": "hon r\u00f6stade mot f\u00f6rslaget"}, {"ID": "1121852", "Content": "han r\u00f6stade p\u00e5 Centerpartiet i det senaste valet"}], "Graminfo": [{"ID": "1121851-1", "Order": "1", "Content": "ngn r\u00f6star (p\u00e5 ngn/ngt)"}, {"ID": "1121851-2", "Order": "2", "Content": "ngn r\u00f6star (f\u00f6r/mot/om ngt/ngn/att+VERB/SATS)"}], "Cycle": [{"CycleID": "8035709", "Comment": {"ID": "8035712", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven f\u00f6rsvagat"}, "Example": [{"ID": "8035711", "Content": "Det \u00e4r kallt, jag r\u00f6star f\u00f6r att vi g\u00e5r in!"}], "Graminfo": [{"ID": "8035710-1", "Order": "1", "Content": "ngn r\u00f6star f\u00f6r SATS"}]}]}]}]}