{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "sagt", "VariantID": "14997", "ID": "1122197", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/sagt.mp3", "Content": "sak:t"}], "Type": "verb", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "s\u00e4ger"}]}, {"Value": "s\u00e4ger", "VariantID": "18238", "ID": "1148521", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/s0344ger.mp3", "Content": "se\u0323j:er"}], "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "s\u00e4jer", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/s0344ger.mp3", "Content": "se\u0323j:er"}]}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "s\u00e4ga", "Alternate": [{"Content": "s\u00e4ja"}]}, {"Form": "imperfekt", "Content": "sade", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "sa"}]}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "sagt"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "sagd"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "s\u00e4g", "Alternate": [{"Content": "s\u00e4j"}]}], "Lexeme": [{"VariantID": "18238", "ID": "21011", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "meddelar i ord, uttalar", "ID": "9031560"}, "Example": [{"ID": "1148535", "Content": "\"Vi ses p\u00e5 skolg\u00e5rden 7.30!\" sa l\u00e4raren"}], "Graminfo": [{"ID": "1148532-1", "Order": "1", "Content": "ngn s\u00e4ger ngt/SATS"}], "Cycle": [{"CycleID": "5003751", "Comment": {"ID": "5003752", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "tycker", "ID": "5003753"}, "Example": [{"ID": "5003754", "Content": "Vad s\u00e4ger ni om f\u00f6rslaget?"}]}], "Idioms": [{"ID": "2004577", "Content": "det sa klick (mellan dem)", "Definition": {"Content": "de blev genast k\u00e4ra", "ID": "2004576"}}, {"ID": "1148536", "OldID": "1560", "Content": "det s\u00e4ger sig sj\u00e4lvt", "Definition": {"Content": "det \u00e4r sj\u00e4lvklart", "ID": "1148537"}}, {"ID": "1148540", "Content": "det vill s\u00e4ga (dvs.)", "Definition": {"Content": "det betyder, allts\u00e5", "ID": "1148541"}}, {"ID": "2004708", "Content": "Hur sa?", "Definition": {"Content": "Vad sa du?", "ID": "2004707"}}, {"ID": "2004827", "Content": "kort sagt", "Definition": {"Content": "kortfattat, i korthet", "ID": "2004826"}}, {"ID": "2004881", "Content": "minst sagt", "Definition": {"Content": "verkligen, sannerligen", "ID": "2004880"}}, {"ID": "2005275", "Content": "rent ut sagt", "Definition": {"Content": "sagt rakt p\u00e5 sak, utan omskrivning", "ID": "2005274"}}, {"ID": "7503041", "Content": "r\u00e4ttare sagt", "Definition": {"Content": "korrektare uttryckt", "ID": "7503040"}}, {"ID": "2005719", "Content": "sanningen att s\u00e4ga", "Definition": {"Content": "om man verkligen ska tala sanning", "ID": "2005718"}}, {"ID": "2005799", "Content": "som sagt var", "Definition": {"Content": "som jag tidigare sade", "ID": "2005798"}}, {"ID": "2005865", "OldID": "1562", "Content": "s\u00e5 att s\u00e4ga", "Definition": {"Content": "f\u00f6r att uttrycka sig s\u00e5", "ID": "2005864"}}, {"ID": "2005869", "Content": "s\u00e4ger ett sanningens ord", "Definition": {"Content": "\u00e4r uppriktig", "ID": "7503149"}}, {"ID": "7503148", "Content": "s\u00e4ger ja till n\u00e5got", "Definition": {"Content": "accepterar n\u00e5got", "ID": "7503147"}}, {"ID": "2006065", "Content": "uppriktigt sagt", "Definition": {"Content": "\u00e4rligt talat", "ID": "2006064"}}]}]}]}