{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "sam-", "VariantID": "15041", "ID": "1122561", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/306346_1.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:-"}], "Type": "f\u00f6rled", "Lexeme": [{"VariantID": "15041", "ID": "17471", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "tillsammans, gemensam", "ID": "9028094"}, "Compound": [{"ID": "1122565", "OldID": "5963", "Content": "sam|distribution"}, {"ID": "1122566", "OldID": "5962", "Content": "sam|existens"}]}]}, {"Value": "sam|arbetar", "VariantID": "15042", "ID": "1122568", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/samarbetar.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:ar:be:tar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "samarbeta"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "samarbetade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "samarbetat"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "samarbeta"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15042", "ID": "17472", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "arbetar tillsammans, samverkar", "ID": "9028095"}, "Example": [{"ID": "1122575", "Content": "eleverna samarbetade bra"}], "Graminfo": [{"ID": "1122574-1", "Order": "1", "Content": "ngn samarbetar med ngn"}, {"ID": "1122574-2", "Order": "2", "Content": "n\u00e5gra samarbetar"}]}]}, {"Value": "sam|arbete", "VariantID": "15043", "ID": "1122577", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/306351_1.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:ar:be:te"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "samarbetet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "samarbeten"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "samarbetena"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15043", "ID": "17473", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "gemensamt arbete, samverkan", "ID": "9028096"}, "Compound": [{"ID": "1122586", "OldID": "5965", "Content": "samarbets|vilja"}], "Example": [{"ID": "1122583", "Content": "utst\u00e4llningen \u00e4r resultatet av ett samarbete mellan flera olika museer"}]}]}, {"Value": "sam|band", "VariantID": "15045", "ID": "1122593", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/306399_1.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:ban:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "sambandet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "samband"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "sambanden"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15045", "ID": "17475", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "(logisk) f\u00f6rbindelse mellan olika f\u00f6reteelser", "ID": "9028098"}, "Example": [{"ID": "1122599", "OldID": "8530", "Content": "det finns inget samband mellan de tv\u00e5 h\u00e4ndelserna"}, {"ID": "1122600", "OldID": "8531", "Content": "i samband med att oljan blev dyrare \u00f6kade inflationen"}]}]}, {"Value": "sam|bo", "VariantID": "15046", "ID": "1122603", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/306415_1.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:bo(:)"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/306415_2.mp3", "Content": "sa\u0323m:bo(:)"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "sambon"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "sambor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "samborna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15046", "ID": "17476", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "person som bor tillsammans med en annan person (utan att de \u00e4r gifta)", "ID": "9028099"}, "Example": [{"ID": "8006460", "Content": "Peter och Anna \u00e4r sambor men inte gifta"}]}]}, {"Value": "sam|fund", "VariantID": "15049", "ID": "1122617", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/306487_1.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:fun:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "samfundet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "samfund"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "samfunden"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15049", "ID": "17480", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "andlig eller vetenskaplig sammanslutning", "ID": "9028102"}, "Compound": [{"ID": "1122623", "OldID": "5967", "Content": "kyrko|samfund"}], "Example": [{"ID": "8006461", "Content": "ett vetenskapligt samfund"}]}]}, {"Value": "sam|f\u00e4lld", "VariantID": "15050", "ID": "1122626", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/306507_1.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:fel:d"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "samf\u00e4llt"}, {"Form": "aform", "Content": "samf\u00e4llda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15050", "ID": "17481", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "f\u00f6renad, unison", "ID": "9028103"}, "Example": [{"ID": "1122632", "Content": "fr\u00e5gan besvarades med ett samf\u00e4llt nej av f\u00f6rsamlingen"}]}]}, {"Value": "sam|f\u00e4rdsel", "VariantID": "15051", "ID": "1122634", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/306519_1.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:f\u00e4:r\u203fdsel"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "samf\u00e4rdseln"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15051", "ID": "17482", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "transport och passagerartrafik", "ID": "9028104"}}]}, {"Value": "sam|f\u00f6rst\u00e5nd", "VariantID": "15052", "ID": "1122641", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/306535_1.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:f\u00f6r\u203fst\u00e5n:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "samf\u00f6rst\u00e5ndet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15052", "ID": "17483", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "\u00f6msesidig f\u00f6rst\u00e5else", "ID": "9028105"}, "Compound": [{"ID": "1122649", "OldID": "5968", "Content": "samf\u00f6rst\u00e5nds|l\u00f6sning"}], "Example": [{"ID": "1122647", "Content": "de skildes i b\u00e4sta samf\u00f6rst\u00e5nd"}]}]}, {"Value": "sam|g\u00e5ende", "VariantID": "15053", "ID": "1122651", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/306559_1.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:g\u00e5:ende"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "samg\u00e5endet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "samg\u00e5enden"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "samg\u00e5endena"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15053", "ID": "17484", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "samverkan, sammanslagning", "ID": "9028106"}, "Example": [{"ID": "9040023", "Content": "ett samg\u00e5ende mellan de tv\u00e5 politiska partierna har tidigare diskuterats"}]}]}, {"Value": "sam|h\u00e4lle", "VariantID": "15054, 15055", "ID": "1122659", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/306567_1.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:hel:e"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "samh\u00e4llet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "samh\u00e4llen"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "samh\u00e4llena"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15054", "ID": "17485", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "(del av) t\u00e4tort", "ID": "9028107"}, "Compound": [{"ID": "1122667", "OldID": "5969", "Content": "villa|samh\u00e4lle"}], "Example": [{"ID": "1122666", "OldID": "8536", "Content": "hon bodde i ett litet samh\u00e4lle i H\u00e4lsingland"}]}, {"VariantID": "15055", "ID": "17486", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "(stor) grupp m\u00e4nniskor (eller djur) med gemensamma regler och sedv\u00e4njor; nation, land", "ID": "9028108"}, "Compound": [{"ID": "1122677", "OldID": "5972", "Content": "samh\u00e4lls|kritik"}, {"ID": "1122678", "OldID": "5973", "Content": "samh\u00e4lls|liv"}, {"ID": "1122679", "OldID": "5974", "Content": "samh\u00e4lls|planering"}, {"ID": "1122680", "Content": "samh\u00e4lls|system"}, {"ID": "8020013", "Content": "bi|samh\u00e4lle"}, {"ID": "8007208", "OldID": "5971", "Content": "klassamh\u00e4lle (klass-samh\u00e4lle)"}, {"ID": "1122675", "Content": "v\u00e4lf\u00e4rds|samh\u00e4lle"}], "Example": [{"ID": "8007209", "Content": "det svenska samh\u00e4llet"}, {"ID": "1122676", "Content": "medborgarnas krav p\u00e5 samh\u00e4llet"}]}]}, {"Value": "sam|h\u00e4llelig", "VariantID": "15056", "ID": "1122683", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/306571_1.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:hel:elig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "samh\u00e4lleligt"}, {"Form": "aform", "Content": "samh\u00e4lleliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15056", "ID": "17487", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som r\u00f6r samh\u00e4llet\u00a0(2)", "ID": "9028109"}}]}, {"Value": "sam|h\u00f6righet", "VariantID": "15058", "ID": "1122700", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/306831_1.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:h\u00f6:righe:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "samh\u00f6righeten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15058", "ID": "17490", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "anknytning genom intressen, \u00e5sikter och k\u00e4nslor", "ID": "9028112"}, "Example": [{"ID": "1122706", "Content": "hon k\u00e4nner stark samh\u00f6righet med sina sl\u00e4ktingar i USA"}]}]}, {"Value": "sam|klang", "VariantID": "15062", "ID": "1122721", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/306849_1.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:kla\u014b:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "samklangen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15062", "ID": "17494", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "det att st\u00e4mma \u00f6verens, harmoni", "ID": "9028116"}}]}, {"Value": "sam|kv\u00e4m", "VariantID": "15063", "ID": "1122728", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/306857_1.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:kv\u00e4:m"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "samkv\u00e4met"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "samkv\u00e4m"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "samkv\u00e4men"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15063", "ID": "17495", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "enklare fest", "ID": "9028117"}}]}, {"Value": "sam|k\u00f6rning", "VariantID": "15064", "ID": "1122736", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/306874_1.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:\u00e7\u00f6:r\u203fni\u014b"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "samk\u00f6rningen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "samk\u00f6rningar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "samk\u00f6rningarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15064", "ID": "17496", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "k\u00f6rning av flera dataregister samtidigt", "ID": "9028118"}}]}, {"Value": "sam|lag", "VariantID": "15066", "ID": "1122752", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/306885_1.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:la:g"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "samlaget"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "samlag"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "samlagen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15066", "ID": "17498", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "sexuellt umg\u00e4nge", "ID": "9028120"}, "Example": [{"ID": "8006462", "Content": "de hade samlag i bastun"}]}]}, {"Value": "sam|levnad", "VariantID": "15068", "ID": "1122773", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/306932_1.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:le:vnad"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "samlevnaden"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15068", "ID": "17503", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "det att leva tillsammans med andra m\u00e4nniskor", "ID": "9028125"}, "Compound": [{"ID": "1122779", "OldID": "5976", "Content": "samlevnads|fr\u00e5ga"}], "Cycle": [{"CycleID": "8010389", "Comment": {"ID": "8010390", "Type": "general", "Content": "speciellt med erotisk inneb\u00f6rd"}, "Example": [{"ID": "8010392", "Content": "sexuell samlevnad"}]}]}]}, {"Value": "sam|liv", "VariantID": "", "ID": "2002945", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/306979_1.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:li:v"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "samlivet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "17507", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "liv tillsammans med en annan person, samlevnad", "ID": "9028129"}, "Example": [{"ID": "2002961", "Content": "sexuellt samliv"}]}]}, {"Value": "sam|nordisk", "VariantID": "", "ID": "8020773", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2sa\u0323m:no:r\u203fdisk"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "samnordiskt"}, {"Form": "aform", "Content": "samnordiska"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "17551", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "internordisk", "ID": "9028173"}}]}, {"Value": "sam|ordnar", "VariantID": "15110", "ID": "1123119", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/samordnar.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:\u00e5:r\u203fdnar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "samordna"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "samordnade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "samordnat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "samordnad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "samordna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15110", "ID": "17552", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "anpassar tv\u00e5 eller flera saker till varandra, koordinerar", "ID": "9028174"}, "Example": [{"ID": "1123127", "OldID": "8578", "Content": "l\u00f6ntagarorganisationerna samordnade sina f\u00f6rhandlingar"}], "Graminfo": [{"ID": "1123126-1", "Order": "1", "Content": "ngn samordnar n\u00e5gra"}]}]}, {"Value": "sam|ordnare", "VariantID": "", "ID": "8016357", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2sa\u0323m:\u00e5:r\u203fdnare"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "samordnaren"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "samordnare"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "samordnarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "17553", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "person som samordnar n\u00e5got med n\u00e5got annat", "ID": "9028175"}}]}, {"Value": "sam|ordning", "VariantID": "", "ID": "4002601", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/307751_1.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:\u00e5:r\u203fdni\u014b"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "samordningen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "samordningar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "samordningarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "17554", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "handlingen att samordna n\u00e5got med n\u00e5got annat", "ID": "9028176"}}]}, {"Value": "sam|r\u00e5d", "VariantID": "15111", "ID": "1123130", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/307784_1.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:r\u00e5:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "samr\u00e5det"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "samr\u00e5d"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "samr\u00e5den"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15111", "ID": "17555", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "diskussion, \u00f6verl\u00e4ggning", "ID": "9028177"}, "Example": [{"ID": "1123136", "Content": "chefens beslut \u00e4r fattat i samr\u00e5d med personalen"}]}]}, {"Value": "sam|r\u00f6re", "VariantID": "15112", "ID": "1123138", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/307788_1.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:r\u00f6:re"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "samr\u00f6ret"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15112", "ID": "17556", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "(ol\u00e4mpligt) samarbete", "ID": "9028178"}, "Example": [{"ID": "1123144", "Content": "han h\u00e4ktades f\u00f6r samr\u00f6re med maffian"}]}]}, {"Value": "sam|spel", "VariantID": "15115", "ID": "1123162", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/307828_1.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:spe:l"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "samspelet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15115", "ID": "17559", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "det att spela (fotboll, musik etc.) v\u00e4l tillsammans; samverkan", "ID": "9028181"}, "Example": [{"ID": "1123170", "Content": "det var ett fint samspel i orkestern"}, {"ID": "8033839", "Content": "samspelet mellan mittf\u00e4ltet och anfallet funkade inte"}]}]}, {"Value": "sam|spelt", "VariantID": "", "ID": "8004413", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/307840_1.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:spe:lt"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "samspelt"}, {"Form": "aform", "Content": "samspelta"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "17560", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som spelar eller arbetar tillsammans p\u00e5 ett bra s\u00e4tt", "ID": "9028182"}, "Example": [{"ID": "8004418", "Content": "ett samspelt lag"}, {"ID": "8004419", "Content": "en samspelt orkester"}]}]}, {"Value": "sam|spr\u00e5k", "VariantID": "15116", "ID": "1123175", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/307844_1.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:spr\u00e5:k"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "samspr\u00e5ket"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15116", "ID": "17561", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "samtal", "ID": "9028183"}, "Example": [{"ID": "1123181", "Content": "de kom i samspr\u00e5k med varandra p\u00e5 t\u00e5get"}]}]}, {"Value": "sam|st\u00e4md", "VariantID": "15117", "ID": "1123182", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/307850_1.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:stem:d"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "samst\u00e4mt"}, {"Form": "aform", "Content": "samst\u00e4mda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15117", "ID": "17562", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som passar v\u00e4l ihop, samspelt", "ID": "9028184"}}]}, {"Value": "sam|st\u00e4mmig", "VariantID": "15118", "ID": "1123190", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/307858_1.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:stem:ig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "samst\u00e4mmigt"}, {"Form": "aform", "Content": "samst\u00e4mmiga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15118", "ID": "17563", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som st\u00e4mmer \u00f6verens, enig", "ID": "9028185"}, "Example": [{"ID": "1123196", "Content": "enligt samst\u00e4mmiga vittnesb\u00f6rd hade mannen bl\u00e5 kavaj"}]}]}, {"Value": "sam|st\u00e4mmighet", "VariantID": "", "ID": "8027619", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2sa\u0323m:stem:ighe:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "samst\u00e4mmigheten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "17564", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "det att vara samst\u00e4mmiga (eniga)", "ID": "9028186"}, "Example": [{"ID": "8027629", "Content": "det r\u00e5dde total samst\u00e4mmighet p\u00e5 \u00e5rsm\u00f6tet"}]}]}, {"Value": "sam|s\u00e4ndning", "VariantID": "15119", "ID": "1123198", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/307874_1.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:sen:dni\u014b"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "sams\u00e4ndningen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "sams\u00e4ndningar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "sams\u00e4ndningarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15119", "ID": "17565", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "s\u00e4ndning av samma program i flera radiokanaler eller tv-kanaler", "ID": "9028187"}}]}, {"Value": "sam|tal", "VariantID": "15121", "ID": "1123212", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/307885_1.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:ta:l"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "samtalet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "samtal"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "samtalen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15121", "ID": "17567", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "muntligt utbyte av tankar", "ID": "9028189"}, "Compound": [{"ID": "1123221", "OldID": "5991", "Content": "samtals|terapi"}, {"ID": "8035359", "Content": "grupp|samtal"}], "Example": [{"ID": "1123219", "OldID": "8588", "Content": "ett givande samtal"}], "Idioms": [{"ID": "7503340", "Content": "ett samtal mellan fyra \u00f6gon", "Definition": {"Content": "ett samtal mellan tv\u00e5 personer", "ID": "7503339"}}]}]}, {"Value": "sam|talar", "VariantID": "15122", "ID": "1123224", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/samtalar.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:ta:lar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "samtala"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "samtalade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "samtalat"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "samtala"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15122", "ID": "17568", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "utbyter tankar muntligt", "ID": "9028190"}, "Reference": [{"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/samtalar.mp4"}], "Graminfo": [{"ID": "1123230-1", "Order": "1", "Content": "ngn samtalar med ngn (om ngn/ngt/SATS)"}, {"ID": "1123230-2", "Order": "2", "Content": "n\u00e5gra samtalar (om ngn/ngt/SATS)"}]}]}, {"Value": "sam|tid", "VariantID": "15123", "ID": "1123233", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/307926_1.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:ti:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "samtiden"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15123", "ID": "17569", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "en persons egen tid, nutid", "ID": "9028191"}, "Example": [{"ID": "1123239", "Content": "Strindberg blev inte alltid uppskattad av sin samtid"}]}]}, {"Value": "sam|tida", "VariantID": "15124", "ID": "1123240", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/307928_1.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:ti:da"}], "Type": "adj., ingen b\u00f6jning", "Lexeme": [{"VariantID": "15124", "ID": "17570", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som tillh\u00f6r samma tid som n\u00e5gon annan", "ID": "9028192"}, "Example": [{"ID": "8007211", "Content": "en f\u00f6rfattare som var samtida med Strindberg"}], "Graminfo": [{"ID": "7001277-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r samtida med ngn"}, {"ID": "7001277-2", "Order": "2", "Content": "n\u00e5gra \u00e4r samtida"}]}]}, {"Value": "sam|tidig", "VariantID": "15125", "ID": "1123245", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/307932_1.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:ti:dig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "samtidigt"}, {"Form": "aform", "Content": "samtidiga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15125", "ID": "17571", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som h\u00e4nder p\u00e5 samma g\u00e5ng", "ID": "9028193"}, "Graminfo": [{"ID": "8035745-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r samtidig med ngn"}, {"ID": "8035745-2", "Order": "2", "Content": "ngt \u00e4r samtidigt med ngt"}, {"ID": "8035745-3", "Order": "3", "Content": "n\u00e5gra \u00e4r samtidiga"}]}]}, {"Value": "sam|tidighet", "VariantID": "", "ID": "2002851", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/307934_1.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:ti:dighe:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "samtidigheten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "17572", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "egenskapen att vara samtidig", "ID": "9028194"}}]}, {"Value": "sam|tidigt", "VariantID": "15126", "ID": "1123254", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/307936_1.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:ti:dit"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "15126", "ID": "17573", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "p\u00e5 samma g\u00e5ng", "ID": "9028195"}, "Example": [{"ID": "1123258", "Content": "de blev f\u00e4rdiga n\u00e4stan samtidigt"}, {"ID": "8007212", "Content": "samtidigt som klockan slog 12 b\u00f6rjade fyrverkerierna"}]}]}, {"Value": "sam|tycke", "VariantID": "15128", "ID": "1123266", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/307968_1.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:tyk:e"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "samtycket"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15128", "ID": "17575", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "medgivande", "ID": "9028197"}, "Example": [{"ID": "1123272", "Content": "barnen fr\u00e5gade om de fick g\u00e5 p\u00e5 bio, och hon gav sitt samtycke"}]}]}, {"Value": "sam|tycker", "VariantID": "15129", "ID": "1123274", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/samtycker.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:tyk:er"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "samtycka"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "samtyckte"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "samtyckt"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "samtyckt"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "samtyck"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15129", "ID": "17576", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "g\u00e5r med p\u00e5 n\u00e5got, s\u00e4ger ja till n\u00e5got", "ID": "9028198"}, "Graminfo": [{"ID": "1123280-1", "Order": "1", "Content": "ngn samtycker (till ngt)"}]}]}, {"Value": "sam|varo", "VariantID": "15130", "ID": "1123282", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/307988_1.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:va:ro"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "samvaron"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15130", "ID": "17577", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "det att vara tillsammans", "ID": "9028199"}, "Example": [{"ID": "1123288", "OldID": "8595", "Content": "en angen\u00e4m samvaro"}]}]}, {"Value": "sam|verkan", "VariantID": "15131", "ID": "1123290", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/307992_1.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:v\u00e4r:kan"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "samverkan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15131", "ID": "17578", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "samarbete", "ID": "9028200"}, "Example": [{"ID": "7500740", "Content": "en v\u00e4rdefull samverkan"}, {"ID": "1123296", "Content": "konserten anordnas av kyrkan i samverkan med kulturn\u00e4mnden"}]}]}, {"Value": "sam|verkar", "VariantID": "15132", "ID": "1123300", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/samverkar.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:v\u00e4r:kar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "samverka"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "samverkade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "samverkat"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "samverka"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15132", "ID": "17579", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "samarbetar", "ID": "9028201"}, "Example": [{"ID": "8035748", "Content": "det fanns flera samverkande orsaker till branden"}], "Graminfo": [{"ID": "1123306-1", "Order": "1", "Content": "ngn samverkar med ngn"}, {"ID": "1123306-2", "Order": "2", "Content": "n\u00e5gra samverkar"}]}]}, {"Value": "sam|vete", "VariantID": "15133", "ID": "1123311", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/307996_1.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:ve:te"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "samvetet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "samveten"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "samvetena"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15133", "ID": "17580", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "k\u00e4nsla f\u00f6r vad som \u00e4r r\u00e4tt och or\u00e4tt", "ID": "9028202"}, "Compound": [{"ID": "1123319", "Content": "samvets|bet\u00e4nkligheter"}, {"ID": "8017289", "OldID": "5993", "Content": "samvets|l\u00f6s"}], "Idioms": [{"ID": "1123317", "Content": "har d\u00e5ligt samvete", "Definition": {"Content": "\u00e4r skuldmedveten", "ID": "1123318"}}, {"ID": "2004526", "Content": "(lovar) p\u00e5 heder och samvete", "Definition": {"Content": "(lovar) s\u00e4kert, p\u00e5 ett moraliskt bindande s\u00e4tt", "ID": "2004525"}}]}]}, {"Value": "sam|\u00e5ker", "VariantID": "15137", "ID": "1123343", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/sam0345ker.mp3", "Content": "\u00b2sa\u0323m:\u00e5:ker"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "sam\u00e5ka"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "sam\u00e5kte"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "sam\u00e5kt"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "sam\u00e5k"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15137", "ID": "17584", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "\u00e5ker flera personer i en bil (t.ex. till och fr\u00e5n arbetet) och delar p\u00e5 kostnaden", "ID": "9028206"}, "Graminfo": [{"ID": "1123349-1", "Order": "1", "Content": "n\u00e5gra sam\u00e5ker"}, {"ID": "1123349-2", "Order": "2", "Content": "ngn sam\u00e5ker med ngn"}]}]}]}