{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "samlar sig", "VariantID": "", "ID": "3005667", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2sa\u0323m:lar\u203fsej"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "samla sig"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "samlade sig"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "samlat sig"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "samla dig"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "17501", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "kommer samman i grupp", "ID": "9028123"}, "Example": [{"ID": "3005960", "Content": "folk b\u00f6rjade redan samla sig i entr\u00e9n"}], "Graminfo": [{"ID": "3005959-1", "Order": "1", "Content": "n\u00e5gra samlar sig"}]}, {"VariantID": "", "ID": "17502", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "g\u00f6r sig beredd, koncentrerar sig", "ID": "9028124"}, "Example": [{"ID": "3005966", "Content": "han samlade sig en stund innan han gick in p\u00e5 scenen"}], "Graminfo": [{"ID": "8006131-1", "Order": "1", "Content": "ngn samlar sig"}]}]}]}