{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "sedan", "VariantID": "15244", "ID": "1124197", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/309814_1.mp3", "Content": "\u00b2se\u0323:dan"}], "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "sen", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "sen:"}]}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "15244", "ID": "17703", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "d\u00e4refter, d\u00e4rp\u00e5", "ID": "9028321"}, "Example": [{"ID": "1124203", "Content": "f\u00f6rst \u00e5t de och sedan gick de ut och s\u00e5g p\u00e5 stan"}], "Idioms": [{"ID": "7503287", "Content": "\u00c4n sen d\u00e5?", "Definition": {"Content": "Vad \u00e4r det med det?", "ID": "7503286"}}]}]}, {"Value": "sedan", "VariantID": "15245", "ID": "1124206", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/309817_1.mp3", "Content": "\u00b2se\u0323:dan"}], "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "sen", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "sen:"}]}], "Type": "konj.", "Lexeme": [{"VariantID": "15245", "ID": "17704", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "efter det att", "ID": "9028322"}, "Example": [{"ID": "1124211", "Content": "Vi har inte tr\u00e4ffats sedan vi gick i skolan!"}], "Idioms": [{"ID": "2005918", "Content": "sedan gammalt", "Definition": {"Content": "sedan l\u00e5ng tid tillbaka", "ID": "2005917"}}, {"ID": "8033849", "Content": "sedan sist", "Definition": {"Content": "sedan f\u00f6rra tillf\u00e4llet", "ID": "8033850"}}]}]}, {"Value": "sedan", "VariantID": "15246", "ID": "1124213", "Variant": "3", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/309819_1.mp3", "Content": "\u00b2se\u0323:dan"}], "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "sen", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "sen:"}]}], "Type": "prep.", "Lexeme": [{"VariantID": "15246", "ID": "17705", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "fr\u00e5n, efter", "ID": "9028323"}, "Example": [{"ID": "1124219", "Content": "det har h\u00e4nt mycket sedan 2000"}, {"ID": "1124221", "Content": "tryckta b\u00f6cker har funnits \u00e4nda sedan medeltiden"}], "Idioms": [{"ID": "1124220", "OldID": "8641", "Content": "f\u00f6r m\u00e5nga \u00e5r sedan", "Definition": {"Content": "m\u00e5nga \u00e5r tillbaka i tiden", "ID": "8007223"}}]}]}]}