{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "sjuk|v\u00e5rd", "VariantID": "15564", "ID": "1126821", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/315162_1.mp3", "Content": "\u00b2\u0283u\u0323:kv\u00e5:r\u203fd"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "sjukv\u00e5rden"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15564", "ID": "18063", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "v\u00e5rd av sjuka", "ID": "9028671"}, "Theme": "4:8", "Compound": [{"ID": "1126830", "OldID": "6173", "Content": "sjukv\u00e5rds|distrikt"}], "Example": [{"ID": "1126828", "Content": "det \u00e4r f\u00f6r l\u00e5nga k\u00f6er i sjukv\u00e5rden"}]}]}, {"Value": "v\u00e5rd", "VariantID": "21101, 21102", "ID": "1174065", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/394223_1.mp3", "Content": "v\u00e5:r\u203fd"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "v\u00e5rden"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "v\u00e5rdar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "v\u00e5rdarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21101", "ID": "24246", "Lexemeno": "1", "Gramcom": {"Content": "ej i plural", "ID": "1174071"}, "Definition": {"Content": "sk\u00f6tsel, tillsyn, behandling (av svaga eller sjuka personer)", "ID": "9034724"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=4&subpage=3"}], "Compound": [{"ID": "1174078", "OldID": "7876", "Content": "barna|v\u00e5rd"}, {"ID": "8017318", "Content": "fri|v\u00e5rd"}, {"ID": "1174079", "OldID": "7877", "Content": "intensiv|v\u00e5rd"}, {"ID": "1174080", "OldID": "7878", "Content": "sjuk|v\u00e5rd"}, {"ID": "8018813", "Content": "specialist|v\u00e5rd"}, {"ID": "1174081", "OldID": "7879", "Content": "tand|v\u00e5rd"}, {"ID": "1174082", "OldID": "7881", "Content": "v\u00e5rd|plats"}, {"ID": "1174083", "OldID": "7880", "Content": "v\u00e5rd|sektor"}], "Example": [{"ID": "8007361", "Content": "v\u00e5rd av gamla"}, {"ID": "8013675", "Content": "han \u00e4r sjuk och m\u00e5ste komma under v\u00e5rd"}], "Cycle": [{"CycleID": "8028498", "Comment": {"ID": "8028499", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "plats eller organisation f\u00f6r v\u00e5rd", "ID": "8028500"}, "Example": [{"ID": "8028501", "Content": "hon jobbar i v\u00e5rden"}]}], "Idioms": [{"ID": "1174074", "OldID": "1846", "Content": "sluten v\u00e5rd", "Definition": {"Content": "v\u00e5rd d\u00e4r patienterna \u00e4r intagna p\u00e5 sjukhus eller annan institution", "ID": "1174075"}}, {"ID": "1174076", "OldID": "1845", "Content": "\u00f6ppen v\u00e5rd", "Definition": {"Content": "v\u00e5rd utanf\u00f6r sjukhus eller anstalt", "ID": "1174077"}}]}]}]}