{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "sj\u00e4l", "VariantID": "15582, 15583", "ID": "1126955", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/315396_1.mp3", "Content": "\u0283\u00e4:l"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "sj\u00e4len"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "sj\u00e4lar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "sj\u00e4larna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15582", "ID": "18085", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "en m\u00e4nniskas intellekt, k\u00e4nsla och vilja", "ID": "9028692"}, "Compound": [{"ID": "1126963", "OldID": "6179", "Content": "sj\u00e4la|v\u00e5rd"}, {"ID": "1126964", "OldID": "6178", "Content": "sj\u00e4ls|liv"}], "Example": [{"ID": "1126962", "OldID": "8818", "Content": "kropp och sj\u00e4l"}], "Cycle": [{"CycleID": "8008367", "Comment": {"ID": "8008368", "Type": "general", "Content": "s\u00e4rskilt i religionen, bl.a. kristendomen"}, "Example": [{"ID": "8006769", "Content": "m\u00e4nniskans od\u00f6dliga sj\u00e4l"}]}], "Idioms": [{"ID": "8033099", "Content": "i sj\u00e4l och hj\u00e4rta", "Definition": {"Content": "i n\u00e5gons innersta tankar, innerst inne", "ID": "8033098"}}]}, {"VariantID": "15583", "ID": "18086", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "m\u00e4nniska", "ID": "9028693"}, "Comment": {"ID": "1126967", "Type": "style", "Content": "i vissa fraser"}, "Compound": [{"ID": "1126972", "OldID": "6180", "Content": "eld|sj\u00e4l"}], "Example": [{"ID": "1126969", "Content": "han \u00e4r en enkel sj\u00e4l"}, {"ID": "8035805", "Content": "det bor bara 50 sj\u00e4lar i byn"}], "Idioms": [{"ID": "1126970", "OldID": "1333", "Content": "inte en sj\u00e4l", "Definition": {"Content": "inte en m\u00e4nniska", "ID": "1126971"}}]}]}]}