{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "skada", "VariantID": "15647, 15648", "ID": "1127481", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/316999_1.mp3", "Content": "\u00b2ska\u0323:da"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "skadan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "skador"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "skadorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15647", "ID": "18161", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "(ben)brott; s\u00e5r", "ID": "9028768"}, "Compound": [{"ID": "1127490", "OldID": "6201", "Content": "br\u00e4nn|skada"}, {"ID": "1127491", "OldID": "6202", "Content": "person|skada"}], "Example": [{"ID": "8006793", "Content": "han hade b\u00e5de yttre och inre skador"}, {"ID": "8006794", "Content": "ingen av passagerarna kom till skada vid kollisionen"}], "Cycle": [{"CycleID": "8008386", "Comment": {"ID": "8008387", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "\u00e5verkan", "ID": "8008388"}, "Example": [{"ID": "1127488", "Content": "stormen v\u00e5llade sv\u00e5ra skador p\u00e5 skogen"}]}], "Idioms": [{"ID": "7503173", "Content": "vis av skadan", "Definition": {"Content": "klokare tack vare en negativ erfarenhet", "ID": "7503172"}}]}, {"VariantID": "15648", "ID": "18162", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "f\u00f6rh\u00e5llande som man beklagar, synd\u00a0(2)", "ID": "9028769"}, "Example": [{"ID": "1127497", "Content": "Det \u00e4r skada att hon inte kan komma!"}]}]}, {"Value": "skadar", "VariantID": "15649", "ID": "1127499", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/skadar.mp3", "Content": "\u00b2ska\u0323:dar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "skada"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "skadade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "skadat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "skadad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "skada"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15649", "ID": "18163", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "g\u00f6r illa, s\u00e5rar", "ID": "9028770"}, "Example": [{"ID": "1127508", "OldID": "8850", "Content": "hon har skadat sig i foten"}, {"ID": "1127510", "OldID": "8852", "Content": "ett sv\u00e5rt skadat djur"}], "Graminfo": [{"ID": "1127507-1", "Order": "1", "Content": "ngn/ngt skadar ngn/ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "6003111", "Comment": {"ID": "6003112", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "f\u00f6rs\u00e4mrar", "ID": "1127506"}, "Example": [{"ID": "1127509", "Content": "skandalen skadade hans anseende"}]}], "Idioms": [{"ID": "1127511", "Content": "det skadar inte att (f\u00f6rs\u00f6ka igen)", "Definition": {"Content": "man kan gott (f\u00f6rs\u00f6ka igen)", "ID": "1127512"}}]}]}]}