{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "skild", "VariantID": "15794, 15795", "ID": "1128678", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/318941_1.mp3", "Content": "\u0283il:d"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "skilt"}, {"Form": "aform", "Content": "skilda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15794", "ID": "18309", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "varierande", "ID": "9028911"}, "Example": [{"ID": "1128686", "Content": "det var frukter av skilda slag i salladen"}], "Idioms": [{"ID": "2006338", "Content": "(de har) vitt skilda \u00e5sikter", "Definition": {"Content": "(de har) helt olika \u00e5sikter", "ID": "2006337"}}]}, {"VariantID": "15795", "ID": "18310", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "inte l\u00e4ngre gift", "ID": "9028912"}, "Compound": [{"ID": "1128691", "OldID": "6267", "Content": "fr\u00e5n|skild"}], "Example": [{"ID": "8008400", "Content": "Peter och Lisa \u00e4r skilda och har delad v\u00e5rdnad om barnen"}]}]}, {"Value": "skiljer", "VariantID": "15803, 15804", "ID": "1128743", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/skiljer.mp3", "Content": "\u0283i\u0323l:jer"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "skilja"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "skilde", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "skiljde"}]}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "skilt", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "skiljt"}]}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "skild"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "skilj"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15803", "ID": "18317", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "avl\u00e4gsnar", "ID": "9028919"}, "Example": [{"ID": "1128751", "Content": "han skilde de stridande \u00e5t"}], "Graminfo": [{"ID": "1128750-1", "Order": "1", "Content": "ngn skiljer ngn/ngt fr\u00e5n ngn/ngt"}, {"ID": "1128750-2", "Order": "2", "Content": "ngn skiljer n\u00e5gra (\u00e5t)"}], "Idioms": [{"ID": "8028296", "Content": "skiljer agnarna fr\u00e5n vetet", "Definition": {"Content": "skiljer det onda fr\u00e5n det goda", "ID": "8028295"}}]}, {"VariantID": "15804", "ID": "18318", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "ser skillnaden, s\u00e4rskiljer", "ID": "9028920"}, "Example": [{"ID": "1128756", "Content": "barn kan inte alltid skilja mellan verklighet och fantasi"}], "Graminfo": [{"ID": "1128755-1", "Order": "1", "Content": "ngn skiljer mellan/p\u00e5 n\u00e5gra"}], "Idioms": [{"ID": "7503187", "Content": "(de har) vitt skilda \u00e5sikter", "Definition": {"Content": "(de har) helt olika \u00e5sikter", "ID": "7503186"}}]}]}, {"Value": "skiljer sig", "VariantID": "15805, 15806", "ID": "1128765", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/skiljer sig.mp3", "Content": "\u0283i\u0323l:jer\u203fsej"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "skilja sig"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "skilde sig", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "skiljde sig"}]}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "skilt sig", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "skiljt sig"}]}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "skild"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "skilj dig"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15805", "ID": "18320", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "\u00e4r annorlunda", "ID": "9028922"}, "Example": [{"ID": "1128773", "Content": "Johan skiljer sig fr\u00e5n andra barn p\u00e5 m\u00e5nga s\u00e4tt"}], "Graminfo": [{"ID": "1128772-1", "Order": "1", "Content": "ngn/ngt skiljer sig fr\u00e5n ngn/ngt"}]}, {"VariantID": "", "ID": "18321", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "uppl\u00f6ser sitt \u00e4ktenskap", "ID": "8008421"}, "Example": [{"ID": "8008422", "Content": "Olle och Sara skilde sig"}], "Graminfo": [{"ID": "5003645-1", "Order": "1", "Content": "ngn skiljer sig (fr\u00e5n ngn)"}, {"ID": "5003645-2", "Order": "2", "Content": "n\u00e5gra skiljer sig"}]}]}, {"Value": "skils", "VariantID": "15812", "ID": "1128814", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/skils.mp3", "Content": "\u0283il:s"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "skiljas"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "skildes"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "skilts"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "skild"}, {"Form": "imperativ", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15812", "ID": "18327", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "l\u00e4mnar varandra", "ID": "9028928"}, "Example": [{"ID": "8008401", "Content": "de skildes p\u00e5 stationen"}], "Graminfo": [{"ID": "1128820-1", "Order": "1", "Content": "ngn skils fr\u00e5n ngn"}, {"ID": "1128820-2", "Order": "2", "Content": "n\u00e5gra skils"}]}, {"VariantID": "", "ID": "18328", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "tar ut skilsm\u00e4ssa\u00a0(2)", "ID": "9028929"}, "Example": [{"ID": "8008402", "Content": "Anna och Per ska skiljas"}], "Graminfo": [{"ID": "8033962-1", "Order": "1", "Content": "ngn skils fr\u00e5n ngn"}, {"ID": "8033962-2", "Order": "2", "Content": "n\u00e5gra skils"}]}]}]}