{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "skola", "VariantID": "15874, 15875, 15876", "ID": "1129350", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/320205_1.mp3", "Content": "\u00b2sko\u0323:la"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "skolan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "skolor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "skolorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15874", "ID": "18392", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "l\u00e4roanstalt; undervisning", "ID": "9028992"}, "Theme": "15:30", "Compound": [{"ID": "8017245", "Content": "skol|barn"}, {"ID": "8017242", "Content": "skol|dag"}, {"ID": "8035328", "Content": "skol|ledning"}, {"ID": "8016797", "Content": "skol|\u00e4mne"}], "Example": [{"ID": "1129358", "Content": "Per \u00e4r bara 6 \u00e5r men g\u00e5r redan i skolan"}, {"ID": "1129357", "Content": "en nybyggd skola i omr\u00e5det"}, {"ID": "1129359", "Content": "skolan b\u00f6rjar klockan 8 varje morgon"}], "Cycle": [{"CycleID": "8006942", "Comment": {"ID": "8006943", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven n\u00e5got utvidgat"}, "Compound": [{"ID": "1129364", "Content": "kanot|skola"}, {"ID": "8035236", "Content": "sim|skola"}]}]}, {"VariantID": "15876", "ID": "18393", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "riktning inom konst, vetenskap etc.", "ID": "9028993"}, "Example": [{"ID": "1129370", "Content": "en teori som bildade skola"}, {"ID": "8006944", "Content": "Rembrandts skola"}]}]}, {"Value": "ska", "VariantID": "15643, 15644", "ID": "1127446", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/320214_2.mp3", "Content": "ska:"}], "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "skall", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/320214_2.mp3", "Content": "skal:"}]}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "skola"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "skulle"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "skolat"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "imperativ", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15643", "ID": "18157", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "kommer att", "ID": "9028764"}, "Example": [{"ID": "1127456", "OldID": "8844", "Content": "huset ska rivas"}, {"ID": "8033937", "Content": "Jag ska \u00e5ka till Stockholm n\u00e4sta vecka!"}], "Graminfo": [{"ID": "1127455-1", "Order": "1", "Content": "ngn/ngt ska VERB"}]}, {"VariantID": "15644", "ID": "18158", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "\u00e4r tvungen, m\u00e5ste", "ID": "9028765"}, "Example": [{"ID": "1127462", "Content": "Du ska g\u00f6ra som l\u00e4raren s\u00e4ger!"}], "Graminfo": [{"ID": "1127461-1", "Order": "1", "Content": "ngn ska VERB"}]}]}, {"Value": "skola", "VariantID": "15873", "ID": "1129345", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/320214_1.mp3", "Content": "\u00b2sko\u0323:la"}], "Type": "verb", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "ska"}]}, {"Value": "skolar", "VariantID": "15877", "ID": "1129372", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/skolar.mp3", "Content": "\u00b2sko\u0323:lar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "skola"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "skolade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "skolat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "skolad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "skola"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15877", "ID": "18394", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "utbildar, l\u00e4r\u00a0(2)", "ID": "9028994"}, "Example": [{"ID": "1129379", "Content": "han skolades till snickare"}], "Graminfo": [{"ID": "1129378-1", "Order": "1", "Content": "ngn skolar ngn (till ngn)"}]}]}]}