{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "skugg|sida", "VariantID": "", "ID": "8004517", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/322559_1.mp3", "Content": "\u00b2sku\u0323g:si:da"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "skuggsidan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "skuggsidor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "skuggsidorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "18592", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "sida (t.ex. av hus) som \u00e4r i skugga", "ID": "9029191"}, "Cycle": [{"CycleID": "8004530", "Comment": {"ID": "8004531", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "s\u00e4mre (ofta fattigare) del", "ID": "8004532"}, "Example": [{"ID": "8004533", "Content": "han v\u00e4xte upp p\u00e5 samh\u00e4llets skuggsida"}]}]}]}, {"Value": "sida", "VariantID": "15424, 15425", "ID": "1125631", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/312450_1.mp3", "Content": "\u00b2si\u0323:da"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "sidan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "sidor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "sidorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "15424", "ID": "17908", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "kant, del (som inte \u00e4r i mitten)", "ID": "9028523"}, "Compound": [{"ID": "8023575", "Content": "sid|fl\u00e4sk"}, {"ID": "8024775", "Content": "sid|linje"}, {"ID": "1125651", "Content": "kort|sida"}, {"ID": "1125653", "Content": "l\u00e5ng|sida"}, {"ID": "8012896", "OldID": "6113", "Content": "skugg|sida"}, {"ID": "8012897", "OldID": "6111", "Content": "syd|sida"}, {"ID": "8023708", "Content": "under|sida"}, {"ID": "8023709", "Content": "\u00f6ver|sida"}], "Example": [{"ID": "1125642", "Content": "hon l\u00e5g p\u00e5 sidan och vilade"}], "Cycle": [{"CycleID": "6003062", "Comment": {"ID": "6003063", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Compound": [{"ID": "1125652", "Content": "sido|gren"}, {"ID": "1125655", "Content": "personal|sida"}], "Example": [{"ID": "1125645", "Content": "han tog upp en annan sida av saken"}]}], "Idioms": [{"ID": "1125647", "Content": "har vaknat p\u00e5 fel sida", "Definition": {"Content": "\u00e4r sur och grinig", "ID": "9001184"}}, {"ID": "1125649", "Content": "sida vid sida", "Definition": {"Content": "bredvid varandra", "ID": "1125650"}}, {"ID": "7503130", "Content": "vid sidan av n\u00e5got", "Definition": {"Content": "bredvid n\u00e5got; utom n\u00e5got", "ID": "7503129"}}, {"ID": "8035790", "Content": "vid sidan om (arbetet)", "Definition": {"Content": "utanf\u00f6r (arbetet)", "ID": "8035789"}}, {"ID": "8035788", "OldID": "1312", "Content": "\u00e5 ena sidan ... \u00e5 andra sidan", "Definition": {"Content": "sett fr\u00e5n en synpunkt ... sett fr\u00e5n en annan synpunkt", "ID": "8035787"}}, {"ID": "8035786", "Content": "\u00e4r p\u00e5 den s\u00e4kra sidan", "Definition": {"Content": "\u00e4r s\u00e4ker p\u00e5 att n\u00e5got inte blir fel", "ID": "8035785"}}]}]}, {"Value": "skugga", "VariantID": "16050", "ID": "1130772", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/322488_1.mp3", "Content": "\u00b2sku\u0323g:a"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "skuggan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "skuggor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "skuggorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "16050", "ID": "18589", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "m\u00f6rkt omr\u00e5de d\u00e4r (sol)ljuset hindras av n\u00e5got; skydd mot solen", "ID": "9029188"}, "Compound": [{"ID": "1130786", "OldID": "6340", "Content": "skugg|sida"}], "Example": [{"ID": "1130780", "Content": "de satt i skuggan av ett tr\u00e4d"}], "Cycle": [{"CycleID": "6003202", "Comment": {"ID": "6003203", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "undanskymd st\u00e4llning", "ID": "1130779"}, "Example": [{"ID": "8008441", "Content": "han fick alltid st\u00e5 i skuggan av sin ber\u00f6mde bror"}]}], "Idioms": [{"ID": "1130784", "Content": "\u00e4r en skugga av sitt forna jag", "Definition": {"Content": "\u00e4r mycket s\u00e4mre \u00e4n tidigare", "ID": "1130785"}}]}]}]}