{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "sk\u00e4rpa", "VariantID": "16201, 16202", "ID": "1131938", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/324403_1.mp3", "Content": "\u00b2\u0283\u00e4\u0323r:pa"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "sk\u00e4rpan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "16201", "ID": "18746", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "egenskapen att vara skarp eller vass", "ID": "9029339"}, "Example": [{"ID": "1131945", "OldID": "9123", "Content": "kniven hade f\u00f6rlorat sin sk\u00e4rpa"}]}, {"VariantID": "16202", "ID": "18747", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "exakthet i sinnesintryck; intellektuell klarhet", "ID": "9029340"}, "Compound": [{"ID": "1131952", "OldID": "6373", "Content": "syn|sk\u00e4rpa"}, {"ID": "1131953", "OldID": "6374", "Content": "tanke|sk\u00e4rpa"}], "Example": [{"ID": "8034030", "Content": "bildens sk\u00e4rpa var f\u00f6r d\u00e5lig"}, {"ID": "8007029", "Content": "sk\u00e4rpan i hennes resonemang"}], "Cycle": [{"CycleID": "8007025", "Comment": {"ID": "8007026", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "allvar, best\u00e4mdhet", "ID": "8007027"}, "Example": [{"ID": "1131951", "Content": "Jag vill med sk\u00e4rpa understryka att r\u00f6kning \u00e4r f\u00f6rbjuden!"}]}]}]}, {"Value": "sk\u00e4rper", "VariantID": "16203, 16204", "ID": "1131955", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/sk0344rper.mp3", "Content": "\u0283\u00e4\u0323r:per"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "sk\u00e4rpa"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "sk\u00e4rpte"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "sk\u00e4rpt"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "sk\u00e4rpt"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "sk\u00e4rp"}], "Lexeme": [{"VariantID": "16203", "ID": "18748", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "g\u00f6r skarp", "ID": "9029341"}, "Example": [{"ID": "1131964", "Content": "han sk\u00e4rpte kniven"}], "Graminfo": [{"ID": "1131963-1", "Order": "1", "Content": "ngn sk\u00e4rper ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "6003246", "Comment": {"ID": "6003247", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "1131965", "Content": "analysen beh\u00f6ver sk\u00e4rpas en del"}]}]}, {"VariantID": "16204", "ID": "18749", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "g\u00f6r str\u00e4ngare", "ID": "9029342"}, "Example": [{"ID": "1131970", "Content": "regeringen sk\u00e4rpte tonen mot oppositionen"}, {"ID": "1131971", "Content": "sk\u00e4rpt bevakning av f\u00e5ngarna"}], "Graminfo": [{"ID": "1131969-1", "Order": "1", "Content": "ngn sk\u00e4rper ngt"}]}]}]}