{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "sk\u00f6rdar", "VariantID": "16226", "ID": "1132288", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/sk0366rdar.mp3", "Content": "\u00b2\u0283\u00f6\u0323:r\u203fdar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "sk\u00f6rda"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "sk\u00f6rdade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "sk\u00f6rdat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "sk\u00f6rdad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "sk\u00f6rda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "16226", "ID": "18780", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "tar hand om det som odlats", "ID": "9029373"}, "Reference": [{"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/skordar.mp4"}, {"Type": "antonym", "Value": "s\u00e5r", "Lemmano": "2"}], "Example": [{"ID": "1132297", "Content": "de sk\u00f6rdade \u00e4pplena i september"}], "Graminfo": [{"ID": "1132296-1", "Order": "1", "Content": "ngn sk\u00f6rdar ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "6003254", "Comment": {"ID": "6003255", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "f\u00e5r som resultat; inh\u00f6star", "ID": "1132295"}, "Example": [{"ID": "1132299", "Content": "andra v\u00e4rldskriget sk\u00f6rdade miljontals offer"}, {"ID": "8034033", "Content": "hon fick sk\u00f6rda mycket ber\u00f6m f\u00f6r sin bok"}], "Graminfo": [{"ID": "7001041-1", "Order": "1", "Content": "ngt sk\u00f6rdar ngn/ngt"}]}]}]}, {"Value": "sk\u00f6rd", "VariantID": "16225", "ID": "1132276", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/324766_1.mp3", "Content": "\u0283\u00f6:r\u203fd"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "sk\u00f6rden"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "sk\u00f6rdar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "sk\u00f6rdarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "16225", "ID": "18779", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "handlingen att sk\u00f6rda; n\u00e5got som sk\u00f6rdas", "ID": "9029372"}, "Compound": [{"ID": "1132285", "OldID": "6383", "Content": "sk\u00f6rde|fest"}, {"ID": "1132286", "OldID": "6382", "Content": "vete|sk\u00f6rd"}], "Example": [{"ID": "8007126", "Content": "en god sk\u00f6rd"}], "Cycle": [{"CycleID": "8007037", "Comment": {"ID": "8007038", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "8007040", "Content": "\u00e5rets sk\u00f6rd av romaner"}]}]}]}]}