{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "smal", "VariantID": "16467, 16468, 16469", "ID": "1134347", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/328105_1.mp3", "Content": "sma:l"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "smalt"}, {"Form": "aform", "Content": "smala"}], "Lexeme": [{"VariantID": "16467", "ID": "19057", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "inte bred, tr\u00e5ng", "ID": "9029646"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "bred"}], "Example": [{"ID": "1134356", "Content": "en smal gr\u00e4nd"}]}, {"VariantID": "16468", "ID": "19058", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "mager, slank", "ID": "9029647"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "tjock", "Lexemeno": "1"}], "Compound": [{"ID": "8037011", "Content": "tr\u00e5d|smal"}], "Example": [{"ID": "1134363", "Content": "smala mannek\u00e4nger"}]}, {"VariantID": "16469", "ID": "19059", "Lexemeno": "3", "Definition": {"Content": "enkel", "ID": "9029648"}, "Comment": {"ID": "8034093", "Type": "style", "Content": "i vissa fraser"}, "Example": [{"ID": "1134369", "Content": "att laga cykeln var en smal sak"}]}]}, {"Value": "smalt", "VariantID": "16473", "ID": "1134392", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/328192_1.mp3", "Content": "smal:t"}], "Type": "verb", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "sm\u00e4lter", "Lemmano": "1"}]}, {"Value": "sm\u00e4lter", "VariantID": "16579", "ID": "1135046", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/sm0344lter.mp3", "Content": "sme\u0323l:ter"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "sm\u00e4lta"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "sm\u00e4lte", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "smalt"}]}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "sm\u00e4lt"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "sm\u00e4lt"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "sm\u00e4lt"}], "Lexeme": [{"VariantID": "16579", "ID": "19174", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "blir flytande (genom att v\u00e4rme kommer till); l\u00f6ses upp", "ID": "9029760"}, "Reference": [{"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/smalter.mp4"}, {"Type": "antonym", "Value": "stelnar"}], "Compound": [{"ID": "1135064", "OldID": "6481", "Content": "sm\u00e4lt|ost"}], "Example": [{"ID": "1135061", "Content": "sn\u00f6n sm\u00e4lte bort"}], "Graminfo": [{"ID": "1135059-1", "Order": "1", "Content": "ngt sm\u00e4lter (bort)"}], "Cycle": [{"CycleID": "8007182", "Comment": {"ID": "8007179", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt, speciellt"}, "Definition": {"Content": "ger upp k\u00e4nslom\u00e4ssigt motst\u00e5nd", "ID": "1135057"}, "Example": [{"ID": "1135063", "Content": "hon sm\u00e4lte f\u00f6r hans b\u00f6ner"}], "Graminfo": [{"ID": "5003673-1", "Order": "1", "Content": "ngn sm\u00e4lter (f\u00f6r ngt)"}]}]}]}]}