{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "sm\u00e4lter", "VariantID": "16579", "ID": "1135046", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/sm0344lter.mp3", "Content": "sme\u0323l:ter"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "sm\u00e4lta"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "sm\u00e4lte", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "smalt"}]}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "sm\u00e4lt"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "sm\u00e4lt"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "sm\u00e4lt"}], "Lexeme": [{"VariantID": "16579", "ID": "19174", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "blir flytande (genom att v\u00e4rme kommer till); l\u00f6ses upp", "ID": "9029760"}, "Reference": [{"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/smalter.mp4"}, {"Type": "antonym", "Value": "stelnar"}], "Compound": [{"ID": "1135064", "OldID": "6481", "Content": "sm\u00e4lt|ost"}], "Example": [{"ID": "1135061", "Content": "sn\u00f6n sm\u00e4lte bort"}], "Graminfo": [{"ID": "1135059-1", "Order": "1", "Content": "ngt sm\u00e4lter (bort)"}], "Cycle": [{"CycleID": "8007182", "Comment": {"ID": "8007179", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt, speciellt"}, "Definition": {"Content": "ger upp k\u00e4nslom\u00e4ssigt motst\u00e5nd", "ID": "1135057"}, "Example": [{"ID": "1135063", "Content": "hon sm\u00e4lte f\u00f6r hans b\u00f6ner"}], "Graminfo": [{"ID": "5003673-1", "Order": "1", "Content": "ngn sm\u00e4lter (f\u00f6r ngt)"}]}]}]}, {"Value": "sm\u00e4lter", "VariantID": "", "ID": "7505613", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "sme\u0323l:ter"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "sm\u00e4lta"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "sm\u00e4lte"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "sm\u00e4lt"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "sm\u00e4lt"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "sm\u00e4lt"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "19175", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "g\u00f6r flytande (genom att tillf\u00f6ra v\u00e4rme)", "ID": "9029761"}, "Example": [{"ID": "7505617", "Content": "hon sm\u00e4lte sm\u00f6ret i stekpannan"}], "Graminfo": [{"ID": "7505618-1", "Order": "1", "Content": "ngn sm\u00e4lter ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "8036742", "Comment": {"ID": "8036745", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "bearbetar f\u00f6da i kroppen", "ID": "8036744"}, "Example": [{"ID": "8036743", "Content": "Vi kan v\u00e4l sm\u00e4lta maten innan vi badar!"}]}, {"CycleID": "7505624", "Comment": {"ID": "7505623", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "f\u00f6rst\u00e5r", "ID": "7505622"}, "Example": [{"ID": "7505620", "Content": "eleverna hade sv\u00e5rt att sm\u00e4lta det fysikl\u00e4raren sa"}], "Graminfo": [{"ID": "7505621-1", "Order": "1", "Content": "ngn sm\u00e4lter ngt/SATS"}]}]}]}]}