{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "sm\u00e4rta", "VariantID": "16585", "ID": "1135105", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/330181_1.mp3", "Content": "\u00b2sm\u00e4\u0323r\u203ft:a"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "sm\u00e4rtan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "sm\u00e4rtor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "sm\u00e4rtorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "16585", "ID": "19182", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "kroppsligt obehag, det att det g\u00f6r ont", "ID": "9029768"}, "Compound": [{"ID": "1135114", "OldID": "6484", "Content": "sm\u00e4rt|gr\u00e4ns"}, {"ID": "1135115", "OldID": "6483", "Content": "sm\u00e4rt|lindring"}, {"ID": "1135116", "OldID": "6482", "Content": "rygg|sm\u00e4rta"}], "Example": [{"ID": "1135111", "OldID": "9390", "Content": "akut sm\u00e4rta"}, {"ID": "1135113", "Content": "hon skrek av sm\u00e4rtan"}], "Cycle": [{"CycleID": "8007189", "Comment": {"ID": "8007190", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "1135112", "Content": "psykisk sm\u00e4rta"}]}]}]}, {"Value": "sm\u00e4rt", "VariantID": "16584", "ID": "1135098", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/330179_1.mp3", "Content": "sm\u00e4r\u203ft:"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "sm\u00e4rt"}, {"Form": "aform", "Content": "sm\u00e4rta"}], "Lexeme": [{"VariantID": "16584", "ID": "19181", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "smal, slank", "ID": "9029767"}, "Example": [{"ID": "8007188", "Content": "han \u00e4r l\u00e5ng och sm\u00e4rt"}]}]}, {"Value": "sm\u00e4rtar", "VariantID": "16586", "ID": "1135119", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/sm0344rtar.mp3", "Content": "\u00b2sm\u00e4\u0323r\u203ft:ar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "sm\u00e4rta"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "sm\u00e4rtade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "sm\u00e4rtat"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "imperativ", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "16586", "ID": "19183", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "g\u00f6r ont", "ID": "9029769"}, "Example": [{"ID": "1135127", "Content": "det sm\u00e4rtar i foten n\u00e4r han g\u00e5r"}], "Graminfo": [{"ID": "1135125-1", "Order": "1", "Content": "ngt sm\u00e4rtar"}, {"ID": "1135125-2", "Order": "2", "Content": "det sm\u00e4rtar i ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "5003675", "Comment": {"ID": "5003676", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "g\u00f6r sorgsen eller bedr\u00f6vad", "ID": "5003677"}, "Example": [{"ID": "5003678", "Content": "det sm\u00e4rtade henne att beh\u00f6va avskeda honom"}], "Graminfo": [{"ID": "5003679-1", "Order": "1", "Content": "ngt/det sm\u00e4rtar ngn"}]}]}]}]}