{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "solar", "VariantID": "16794", "ID": "1137006", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/333038_1.mp3", "Content": "\u00b2so\u0323:lar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "sola"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "solade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "solat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "solad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "sola"}], "Lexeme": [{"VariantID": "16794", "ID": "19421", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "uts\u00e4tter kroppen f\u00f6r solsken, solbadar", "ID": "9030001"}, "Reference": [{"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/solar.mp4"}], "Example": [{"ID": "1137013", "Content": "hon l\u00e5g p\u00e5 stranden och solade hela dagen"}], "Graminfo": [{"ID": "1137012-1", "Order": "1", "Content": "ngn solar"}]}]}, {"Value": "sol", "VariantID": "16793", "ID": "1136990", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/333028_1.mp3", "Content": "so:l"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "solen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "solar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "solarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "16793", "ID": "19420", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "den starkt lysande himlakropp som jorden f\u00e5r ljus och v\u00e4rme av; solsken", "ID": "9030000"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=30&subpage=2"}], "Theme": "22:44", "Compound": [{"ID": "1137002", "OldID": "6553", "Content": "sol|energi"}, {"ID": "1137003", "Content": "sol|ljus"}, {"ID": "8017841", "OldID": "6552", "Content": "v\u00e5r|sol"}], "Example": [{"ID": "1136997", "Content": "solen sken fr\u00e5n en molnfri himmel"}, {"ID": "1136998", "Content": "hon satt i solen och nj\u00f6t"}], "Idioms": [{"ID": "1137000", "Content": "\u00e4r uppe med solen", "Definition": {"Content": "\u00e4r uppe tidigt", "ID": "1137001"}}]}]}]}