{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "sol|nedg\u00e5ng", "VariantID": "16815", "ID": "8004636", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/333366_1.mp3", "Content": "\u00b2so\u0323:lne:dg\u00e5\u014b:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "solnedg\u00e5ngen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "solnedg\u00e5ngar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "solnedg\u00e5ngarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "16815", "ID": "19444", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "tidpunkten n\u00e4r solen f\u00f6rsvinner under horisonten p\u00e5 kv\u00e4llen", "ID": "9030024"}, "Example": [{"ID": "8004646", "Content": "de gick ner till stranden f\u00f6r att titta p\u00e5 solnedg\u00e5ngen"}]}]}, {"Value": "ned|g\u00e5ng", "VariantID": "11701, 11702", "ID": "1094921", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/256051_1.mp3", "Content": "\u00b2ne\u0323:dg\u00e5\u014b:"}], "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "ner|g\u00e5ng", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2ne\u0323:rg\u00e5\u014b:"}]}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "nedg\u00e5ngen", "Alternate": [{"Content": "nerg\u00e5ngen"}]}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "nedg\u00e5ngar", "Alternate": [{"Content": "nerg\u00e5ngar"}]}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "nedg\u00e5ngarna", "Alternate": [{"Content": "nerg\u00e5ngarna"}]}], "Lexeme": [{"VariantID": "11701", "ID": "13670", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "det att g\u00e5 ner", "ID": "9024345"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "uppg\u00e5ng", "Lexemeno": "1"}], "Compound": [{"ID": "1094933", "OldID": "4692", "Content": "sol|nedg\u00e5ng"}], "Example": [{"ID": "6002370", "Content": "man b\u00f6r ta ner flaggan vid solens nedg\u00e5ng"}], "Cycle": [{"CycleID": "6002366", "Comment": {"ID": "6002367", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "s\u00e4nkning, f\u00f6rs\u00e4mring", "ID": "1094930"}, "Compound": [{"ID": "1094934", "Content": "konjunktur|nedg\u00e5ng"}]}]}]}]}