{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "speglar", "VariantID": "16950", "ID": "1138250", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/speglar.mp3", "Content": "\u00b2spe\u0323:glar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "spegla"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "speglade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "speglat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "speglad"}, {"Form": "imperativ", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "16950", "ID": "19604", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ger en spegelbild av", "ID": "9030181"}, "Example": [{"ID": "8029833", "Content": "solen speglades i f\u00f6nstret mittemot"}], "Graminfo": [{"ID": "1138258-1", "Order": "1", "Content": "ngt speglar ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "6003476", "Comment": {"ID": "6003477", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "\u00e4r uttryck f\u00f6r", "ID": "1138257"}, "Example": [{"ID": "1138259", "Content": "ber\u00e4ttelsen speglar sin tids kvinnosyn"}]}]}]}, {"Value": "spegel", "VariantID": "16949", "ID": "1138235", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/335497_1.mp3", "Content": "\u00b2spe\u0323:gel"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "spegeln"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "speglar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "speglarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "16949", "ID": "19603", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "reflekterande skiva d\u00e4r man t.ex. kan se sin egen bild", "ID": "9030180"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=10&subpage=2"}, {"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=11&subpage=3"}], "Theme": "11:23, 12:25", "Compound": [{"ID": "1138246", "OldID": "6605", "Content": "spegel|bild"}], "Example": [{"ID": "1138243", "Content": "hon s\u00e5g sig i spegeln innan hon gick upp i talarstolen"}], "Cycle": [{"CycleID": "6003472", "Comment": {"ID": "1138241", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "motsvarighet, analogi", "ID": "8034196"}, "Example": [{"ID": "1138244", "Content": "skolan \u00e4r en spegel av samh\u00e4llet"}]}]}]}]}