{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "spektrum", "VariantID": "16956", "ID": "1138299", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/335621_2.mp3", "Content": "\u00b2spe\u0323k:trum"}, {"Spec": "eller", "File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/335621_1.mp3", "Content": "spe\u0323k:trum"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "spektrumet", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "spektret"}]}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "spektrum", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "spektra"}]}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "spektrumen", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "spektra"}]}], "Lexeme": [{"VariantID": "16956", "ID": "19610", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ljusets f\u00e4rgskala", "ID": "9030187"}, "Example": [{"ID": "9001337", "Content": "regnb\u00e5gens spektrum"}], "Cycle": [{"CycleID": "6003480", "Comment": {"ID": "6003481", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "6003483", "Content": "regeringen representerade ett brett politiskt spektrum"}]}]}]}]}