{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "spikar", "VariantID": "16994", "ID": "1138656", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/spikar.mp3", "Content": "\u00b2spi\u0323:kar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "spika"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "spikade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "spikat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "spikad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "spika"}], "Lexeme": [{"VariantID": "16994", "ID": "19654", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "f\u00e4ster med spik, hamrar", "ID": "9030231"}, "Example": [{"ID": "1138665", "Content": "han spikade ihop en l\u00e5da"}], "Graminfo": [{"ID": "1138664-1", "Order": "1", "Content": "ngn spikar (ngt)"}, {"ID": "1138664-2", "Order": "2", "Content": "ngn spikar (ihop/upp ngt)"}], "Cycle": [{"CycleID": "6003502", "Comment": {"ID": "6003503", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "sl\u00e5r fast, best\u00e4mmer", "ID": "1138663"}, "Example": [{"ID": "1138667", "Content": "de har spikat dagen f\u00f6r m\u00f6tet"}]}]}]}, {"Value": "spik", "VariantID": "16992", "ID": "1138637", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/336104_1.mp3", "Content": "spi:k"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "spiken"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "spikar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "spikarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "16992", "ID": "19652", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "liten spetsig metallpinne med huvud", "ID": "9030229"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=13&subpage=1"}], "Theme": "14:29", "Compound": [{"ID": "1138645", "OldID": "6623", "Content": "st\u00e5l|spik"}], "Example": [{"ID": "1138644", "Content": "H\u00e4mta hammare och spik s\u00e5 h\u00e4nger vi upp tavlan!"}]}]}]}