{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "spr\u00e5kar", "VariantID": "", "ID": "8034271", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2spr\u00e5\u0323:kar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "spr\u00e5ka"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "spr\u00e5kade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "spr\u00e5kat"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "spr\u00e5ka"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "19759", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "samtalar", "ID": "9030335"}, "Example": [{"ID": "8034277", "Content": "de satt p\u00e5 kaf\u00e9et och spr\u00e5kade"}], "Graminfo": [{"ID": "8034276-1", "Order": "1", "Content": "ngn spr\u00e5kar med ngn"}, {"ID": "8034276-2", "Order": "2", "Content": "n\u00e5gra spr\u00e5kar"}]}]}]}