{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "stammar", "VariantID": "17212, 17213", "ID": "1140479", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/stammar.mp3", "Content": "\u00b2sta\u0323m:ar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "stamma"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "stammade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "stammat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "stammad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "stamma"}], "Lexeme": [{"VariantID": "17212", "ID": "19898", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "har sitt ursprung, h\u00e4rstammar", "ID": "9030472"}, "Example": [{"ID": "8008577", "Content": "sl\u00e4kten stammar fr\u00e5n Tyskland"}], "Graminfo": [{"ID": "1140486-1", "Order": "1", "Content": "ngn stammar fr\u00e5n ngt"}]}, {"VariantID": "17213", "ID": "19899", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "talar os\u00e4kert, s\u00f6ker orden, hackar", "ID": "9030473"}, "Example": [{"ID": "9001453", "Content": "hon var s\u00e5 uppr\u00f6rd att hon stammade fram orden"}], "Graminfo": [{"ID": "1140489-1", "Order": "1", "Content": "ngn stammar (fram ngt)/SATS"}]}]}, {"Value": "stam", "VariantID": "17208, 17209, 17210", "ID": "1140450", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/339786_1.mp3", "Content": "stam:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "stammen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "stammar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "stammarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "17208", "ID": "19892", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "den lodr\u00e4ta delen av ett tr\u00e4d som grenarna utg\u00e5r fr\u00e5n", "ID": "9030466"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=22&subpage=1"}], "Theme": "23:46", "Compound": [{"ID": "1140458", "OldID": "6696", "Content": "tr\u00e4d|stam"}]}, {"VariantID": "17209", "ID": "19893", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "grupp m\u00e4nniskor med samma ursprung och livsvillkor", "ID": "9030467"}, "Compound": [{"ID": "1140463", "OldID": "6699", "Content": "stam|fader"}, {"ID": "8024774", "OldID": "6700", "Content": "stam|tavla"}, {"ID": "1140465", "OldID": "6701", "Content": "stam|tr\u00e4d"}, {"ID": "1140466", "Content": "folk|stam"}, {"ID": "1140467", "OldID": "6697", "Content": "indian|stam"}], "Cycle": [{"CycleID": "8008573", "Comment": {"ID": "8008574", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven om djur"}, "Compound": [{"ID": "1140464", "Content": "bakterie|stam"}]}]}, {"VariantID": "17210", "ID": "19894", "Lexemeno": "3", "Definition": {"Content": "del av ett ord som inte f\u00f6r\u00e4ndras vid b\u00f6jning", "ID": "9030468"}, "Compound": [{"ID": "1140472", "OldID": "6702", "Content": "ord|stam"}], "Example": [{"ID": "9001452", "Content": "stammen av \"flicka\" \u00e4r \"flick\""}]}]}]}