{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "startar", "VariantID": "17237", "ID": "1140691", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/startar.mp3", "Content": "\u00b2sta\u0323r\u203ft:ar"}, {"Spec": "eller", "File": "", "Content": "\u00b2sta\u0323:r\u203ftar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "starta"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "startade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "startat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "startad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "starta"}], "Lexeme": [{"VariantID": "17237", "ID": "19927", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "b\u00f6rjar, s\u00e4tter ig\u00e5ng", "ID": "9030501"}, "Reference": [{"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/startar.mp4"}], "Example": [{"ID": "5003695", "Content": "hon startade bilen"}, {"ID": "1140698", "Content": "man har startat en f\u00f6rs\u00f6ksverksamhet med mindre grupper i f\u00f6rskolan"}, {"ID": "1140699", "Content": "de startade fr\u00e5n G\u00f6teborg kl. 6"}], "Graminfo": [{"ID": "1140697-1", "Order": "1", "Content": "ngn startar (ngt)"}], "Cycle": [{"CycleID": "8035893", "Comment": {"ID": "8035896", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "g\u00e5r ig\u00e5ng, b\u00f6rjar fungera", "ID": "8035895"}, "Example": [{"ID": "8035894", "Content": "bilen startade inte"}], "Graminfo": [{"ID": "8035897-1", "Order": "1", "Content": "ngt startar"}]}]}]}]}