{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "stats|makterna", "VariantID": "17264", "ID": "1140904", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/statsmakterna.mp3", "Content": "\u00b2sta\u0323t:smak:ter\u203fna"}], "Type": "subst. best\u00e4md form plural", "Lexeme": [{"VariantID": "17264", "ID": "19951", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "regering och riksdag", "ID": "9030524"}}]}, {"Value": "makt", "VariantID": "10628, 10629", "ID": "1086040", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/237934_1.mp3", "Content": "mak:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "makten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "makter"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "makterna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "10628", "ID": "12379", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "f\u00f6rm\u00e5ga och kraft att styra\u00a0(2), herrav\u00e4lde", "ID": "9023080"}, "Compound": [{"ID": "1086053", "OldID": "4227", "Content": "makt|balans"}, {"ID": "1086056", "OldID": "4231", "Content": "makt|havare"}, {"ID": "1086057", "OldID": "4232", "Content": "makt|kamp"}, {"ID": "1086058", "OldID": "4230", "Content": "makt|koncentration"}, {"ID": "8005577", "Content": "makt|missbruk"}, {"ID": "1086059", "OldID": "4233", "Content": "makt|\u00f6vertagande"}, {"ID": "8018124", "Content": "regerings|makt"}, {"ID": "1086055", "OldID": "4229", "Content": "stats|makt"}, {"ID": "1086051", "OldID": "4225", "Content": "vapen|makt"}], "Example": [{"ID": "1086048", "OldID": "5750", "Content": "vanans makt"}, {"ID": "1086049", "Content": "Hitler kom till makten 1933"}, {"ID": "1086050", "Content": "Socialdemokraterna satt vid makten i \u00f6ver 40 \u00e5r"}]}, {"VariantID": "10629", "ID": "12380", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "nation, stat", "ID": "9023081"}, "Compound": [{"ID": "8013062", "OldID": "4235", "Content": "kolonial|makt"}, {"ID": "1086065", "Content": "stats|makt"}, {"ID": "1086066", "OldID": "4234", "Content": "stor|makt"}, {"ID": "1086067", "OldID": "4236", "Content": "v\u00e4st|makt"}], "Example": [{"ID": "1086064", "Content": "en fr\u00e4mmande makt kr\u00e4nkte Sveriges gr\u00e4nser"}], "Idioms": [{"ID": "2005263", "Content": "Milda makter!", "Definition": {"Content": "Oj!", "ID": "2005262"}, "Comment": {"Content": "ett milt kraftuttryck", "ID": "2005261"}}]}]}]}