{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "sten-", "VariantID": "17299", "ID": "1141201", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/341304_1.mp3", "Content": "\u00b2ste\u0323:n-"}], "Type": "f\u00f6rled", "Lexeme": [{"VariantID": "17299", "ID": "19992", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "mycket", "ID": "9030565"}, "Comment": {"ID": "1141205", "Type": "style", "Content": "vardagligt"}, "Compound": [{"ID": "1141206", "OldID": "6744", "Content": "sten|h\u00e5rd"}, {"ID": "1141207", "OldID": "6743", "Content": "sten|kul"}]}]}, {"Value": "sten|ansikte", "VariantID": "", "ID": "8025773", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/341308_1.mp3", "Content": "\u00b2ste\u0323:nansik:te"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "stenansiktet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "stenansikten"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "stenansiktena"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "19993", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "or\u00f6rligt ansikte som inte visar n\u00e5gra k\u00e4nslor, pokeransikte", "ID": "9030566"}}]}, {"Value": "sten|d\u00f6d", "VariantID": "", "ID": "8004708", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/858645_1.mp3", "Content": "\u00b2ste\u0323:nd\u00f6:d"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "stend\u00f6tt"}, {"Form": "aform", "Content": "stend\u00f6da"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "19996", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "helt d\u00f6d", "ID": "9030569"}, "Cycle": [{"CycleID": "8004714", "Comment": {"ID": "8004715", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "helt inaktuell", "ID": "8004716"}, "Example": [{"ID": "8004717", "Content": "m\u00e5nga tror att den vanliga papperstidningen kommer att vara stend\u00f6d om 20 \u00e5r"}]}]}]}, {"Value": "sten|d\u00f6v", "VariantID": "", "ID": "8004718", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/341398_1.mp3", "Content": "\u00b2ste\u0323:nd\u00f6:v"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "stend\u00f6vt"}, {"Form": "aform", "Content": "stend\u00f6va"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "19997", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "alldeles d\u00f6v", "ID": "9030570"}}]}, {"Value": "sten|gods", "VariantID": "17303", "ID": "1141230", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/341430_1.mp3", "Content": "\u00b2ste\u0323:ngot:s"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "stengodset"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "17303", "ID": "19998", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "en sorts keramik f\u00f6r bruksvaror och prydnadsf\u00f6rem\u00e5l", "ID": "9030571"}}]}, {"Value": "sten|kaka", "VariantID": "17305", "ID": "1141243", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/341478_1.mp3", "Content": "\u00b2ste\u0323:nka:ka"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "stenkakan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "stenkakor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "stenkakorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "17305", "ID": "20000", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "gammal grammofonskiva", "ID": "9030573"}, "Comment": {"ID": "1141249", "Type": "style", "Content": "vardagligt"}}]}, {"Value": "sten|kast", "VariantID": "17306", "ID": "1141252", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/341488_1.mp3", "Content": "\u00b2ste\u0323:nkas:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "stenkastet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "stenkast"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "stenkasten"}], "Lexeme": [{"VariantID": "17306", "ID": "20001", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "kast med sten", "ID": "9030574"}, "Cycle": [{"CycleID": "6003638", "Comment": {"ID": "6003639", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "kort avst\u00e5nd", "ID": "1141258"}, "Example": [{"ID": "1141259", "Content": "hotellet ligger bara ett stenkast fr\u00e5n j\u00e4rnv\u00e4gsstationen"}]}]}]}, {"Value": "sten|skott", "VariantID": "17308", "ID": "1141268", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/341646_1.mp3", "Content": "\u00b2ste\u0323:nsk\u00e5t:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "stenskottet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "stenskott"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "stenskotten"}], "Lexeme": [{"VariantID": "17308", "ID": "20003", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "tr\u00e4ff mot vindruta av mindre sten som slungats upp fr\u00e5n v\u00e4gen av bild\u00e4ck", "ID": "9030576"}}]}, {"Value": "sten|\u00e5ldern", "VariantID": "17309", "ID": "1141276", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/sten0345ldern.mp3", "Content": "\u00b2ste\u0323:n\u00e5l:der\u203fn"}], "Type": "subst. best\u00e4md form singular", "Lexeme": [{"VariantID": "17309", "ID": "20004", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "den \u00e4ldsta f\u00f6rhistoriska perioden, d\u00e5 redskap gjordes av sten", "ID": "9030577"}}]}, {"Value": "an|sikte", "VariantID": "510", "ID": "1004174", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/105138_1.mp3", "Content": "\u00b2a\u0323n:sik:te"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "ansiktet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "ansikten"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "ansiktena"}], "Lexeme": [{"VariantID": "510", "ID": "576", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "framsidan av huvudet", "ID": "9011552"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=2&subpage=3"}, {"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=2&subpage=2"}], "Theme": "2:5", "Compound": [{"ID": "8021629", "Content": "ansikts|f\u00e4rg"}, {"ID": "1004189", "OldID": "186", "Content": "ansikts|mask"}, {"ID": "1004190", "OldID": "184", "Content": "ansikts|uttryck"}, {"ID": "1004191", "OldID": "185", "Content": "sten|ansikte"}], "Idioms": [{"ID": "1004181", "OldID": "61", "Content": "bekanta ansikten", "Definition": {"Content": "k\u00e4nda personer", "ID": "1004182"}}, {"ID": "1004183", "Content": "ett slag i ansiktet", "Definition": {"Content": "en grov f\u00f6rol\u00e4mpning", "ID": "1004184"}}, {"ID": "1004185", "Content": "f\u00f6rlorar/tappar ansiktet", "Definition": {"Content": "f\u00f6rlorar sitt anseende", "ID": "1004186"}}, {"ID": "1004187", "Content": "st\u00e5r ansikte mot ansikte med n\u00e5gon/n\u00e5got", "Definition": {"Content": "st\u00e5r mittemot, omedelbart inf\u00f6r n\u00e5gon/n\u00e5got", "ID": "1004188"}}]}]}, {"Value": "block", "VariantID": "2011, 2012, 2013", "ID": "1016656", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/120766_1.mp3", "Content": "bl\u00e5k:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "blocket"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "block"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "blocken"}], "Lexeme": [{"VariantID": "2011", "ID": "2294", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "sammanh\u00e4ngande helhet (av h\u00e5rt material, t.ex. sten)", "ID": "9013221"}, "Compound": [{"ID": "1016666", "OldID": "752", "Content": "sten|block"}], "Cycle": [{"CycleID": "6000266", "Comment": {"ID": "6000267", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "sammanslutning av organisationer eller partier (2)", "ID": "1016664"}, "Compound": [{"ID": "8034844", "Content": "block|politik"}], "Example": [{"ID": "1016665", "Content": "det borgerliga blocket"}, {"ID": "5002716", "Content": "det socialistiska blocket"}]}]}]}, {"Value": "brott", "VariantID": "2379, 2380, 2381", "ID": "1019702", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/125879_1.mp3", "Content": "br\u00e5t:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "brottet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "brott"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "brotten"}], "Lexeme": [{"VariantID": "2381", "ID": "2732", "Lexemeno": "3", "Gramcom": {"Content": "mest i sammans\u00e4ttningar", "ID": "1019722"}, "Definition": {"Content": "plats d\u00e4r man bryter sten", "ID": "9013651"}, "Compound": [{"ID": "1019724", "OldID": "923", "Content": "dag|brott"}, {"ID": "1019725", "OldID": "922", "Content": "sten|brott"}]}]}, {"Value": "bumling", "VariantID": "2550", "ID": "1021118", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/127734_1.mp3", "Content": "\u00b2bu\u0323m:li\u014b"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "bumlingen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "bumlingar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "bumlingarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "2550", "ID": "2940", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "stort klumpigt f\u00f6rem\u00e5l eller stor sten", "ID": "9013853"}, "Compound": [{"ID": "8031889", "Content": "sten|bumling"}]}]}, {"Value": "damm", "VariantID": "2939", "ID": "1024270", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/132509_1.mp3", "Content": "dam:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "dammet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "2939", "ID": "3404", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "fint stoft", "ID": "9014309"}, "Compound": [{"ID": "1024277", "OldID": "1198", "Content": "damm|sugare"}, {"ID": "1024278", "OldID": "1197", "Content": "sten|damm"}], "Example": [{"ID": "8016719", "Content": "hon \u00e4r allergisk mot damm"}, {"ID": "5003193", "Content": "det var fullt med damm under s\u00e4ngarna"}]}]}, {"Value": "d\u00f6d", "VariantID": "3656", "ID": "1029999", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/139982_1.mp3", "Content": "d\u00f6:d"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "d\u00f6tt"}, {"Form": "aform", "Content": "d\u00f6da"}], "Lexeme": [{"VariantID": "3656", "ID": "4194", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som har slutat leva, avliden, livl\u00f6s", "ID": "9015079"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "levande"}], "Compound": [{"ID": "1030009", "OldID": "1483", "Content": "sten|d\u00f6d"}], "Example": [{"ID": "1030006", "Content": "Lever din gamle far? \u2013 Nej han \u00e4r d\u00f6d"}], "Idioms": [{"ID": "1030008", "OldID": "2152", "Content": "d\u00f6tt lopp", "Definition": {"Content": "oavgjort lopp", "ID": "9001952"}}]}]}, {"Value": "d\u00f6v", "VariantID": "3687", "ID": "1030278", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/140372_1.mp3", "Content": "d\u00f6:v"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "d\u00f6vt"}, {"Form": "aform", "Content": "d\u00f6va"}], "Lexeme": [{"VariantID": "3687", "ID": "4230", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte h\u00f6r, h\u00f6rselskadad", "ID": "9015115"}, "Compound": [{"ID": "1030289", "OldID": "1508", "Content": "d\u00f6v|tolk"}, {"ID": "1030290", "OldID": "1509", "Content": "sten|d\u00f6v"}], "Cycle": [{"CycleID": "6000600", "Comment": {"ID": "6000601", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "9001966", "Content": "regeringen var d\u00f6v f\u00f6r folkets krav"}]}], "Idioms": [{"ID": "1030286", "Content": "talar f\u00f6r d\u00f6va \u00f6ron", "Definition": {"Content": "talar utan att n\u00e5gon lyssnar", "ID": "1030287"}}]}]}, {"Value": "frukt", "VariantID": "4993, 4994", "ID": "1040539", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/156882_1.mp3", "Content": "fruk:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "frukten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "frukter"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "frukterna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "4993", "ID": "5726", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "den del av en v\u00e4xt d\u00e4r fr\u00f6na finns", "ID": "9016581"}, "Theme": "23:47", "Compound": [{"ID": "1040547", "OldID": "2032", "Content": "sten|frukt"}]}]}, {"Value": "hj\u00e4rta", "VariantID": "6978, 6979", "ID": "1056960", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/183072_1.mp3", "Content": "\u00b2j\u00e4\u0323r\u203ft:a"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "hj\u00e4rtat"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "hj\u00e4rtan"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "hj\u00e4rtana"}], "Lexeme": [{"VariantID": "6979", "ID": "8046", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "f\u00f6rm\u00e5ga till medk\u00e4nsla (och andra k\u00e4nslor)", "ID": "9018832"}, "Compound": [{"ID": "1056990", "OldID": "2931", "Content": "hj\u00e4rte|sorg"}, {"ID": "1056991", "OldID": "2930", "Content": "faders|hj\u00e4rta"}, {"ID": "1056992", "OldID": "2929", "Content": "sten|hj\u00e4rta"}], "Example": [{"ID": "1056986", "Content": "hon har ett gott hj\u00e4rta"}, {"ID": "1056987", "Content": "han deltar med glatt hj\u00e4rta i alla festligheter"}, {"ID": "1056988", "Content": "Alice Babs har en s\u00e4rskild plats i folkets hj\u00e4rta"}], "Idioms": [{"ID": "1056976", "Content": "har inte hj\u00e4rta att (g\u00f6ra n\u00e5got)", "Definition": {"Content": "kan inte (g\u00f6ra n\u00e5got) p\u00e5 grund av medlidande", "ID": "1056977"}}, {"ID": "8029192", "Content": "i sj\u00e4l och hj\u00e4rta", "Definition": {"Content": "i n\u00e5gons innersta tankar, innerst inne", "ID": "8029191"}}, {"ID": "7503097", "Content": "krossar n\u00e5gons hj\u00e4rta", "Definition": {"Content": "g\u00f6r n\u00e5gon f\u00f6rtvivlad", "ID": "7503096"}}, {"ID": "8033096", "Content": "n\u00e5got ligger n\u00e5gon varmt om hj\u00e4rtat", "Definition": {"Content": "n\u00e5got \u00e4r angel\u00e4get f\u00f6r n\u00e5gon", "ID": "8033097"}}]}]}, {"Value": "hus", "VariantID": "7077", "ID": "1057860", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/185690_1.mp3", "Content": "hu:s"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "huset"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "hus"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "husen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "7077", "ID": "8170", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "byggnad d\u00e4r m\u00e4nniskor bor, arbetar eller f\u00f6rvarar saker", "ID": "9018953"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=9&subpage=1"}], "Theme": "10:20", "Compound": [{"ID": "8014133", "Content": "enfamiljs|hus"}, {"ID": "8015188", "OldID": "2993", "Content": "fritids|hus"}, {"ID": "1057871", "OldID": "2990", "Content": "rad|hus"}, {"ID": "1057872", "OldID": "2991", "Content": "sjuk|hus"}, {"ID": "1057873", "OldID": "2992", "Content": "sten|hus"}, {"ID": "1057874", "Content": "tv\u00e5v\u00e5nings|hus"}, {"ID": "1057875", "OldID": "2995", "Content": "varu|hus"}, {"ID": "1057876", "OldID": "2994", "Content": "v\u00e4xt|hus"}], "Example": [{"ID": "8013642", "Content": "huset beh\u00f6vde renoveras"}, {"ID": "8013643", "Content": "de ska s\u00e4lja l\u00e4genheten och k\u00f6pa hus"}], "Idioms": [{"ID": "1057867", "OldID": "548", "Content": "Folkets hus", "Definition": {"Content": "byggnad med allm\u00e4nna samlingslokaler", "ID": "1057868"}}, {"ID": "1057869", "Content": "fullt hus", "Definition": {"Content": "uts\u00e5lt", "ID": "1057870"}}, {"ID": "2004332", "Content": "har \u00f6ppet hus", "Definition": {"Content": "tar emot g\u00e4ster som sj\u00e4lva v\u00e4ljer n\u00e4r de vill komma", "ID": "2004331"}}, {"ID": "7503368", "Content": "h\u00e5ller hus", "Definition": {"Content": "befinner sig", "ID": "7503367"}}]}]}, {"Value": "mur", "VariantID": "11385", "ID": "1092259", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/249735_1.mp3", "Content": "mu:r"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "muren"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "murar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "murarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "11385", "ID": "13300", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "v\u00e4gg eller inh\u00e4gnad (ofta av sten eller tegel)", "ID": "9023984"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=27&subpage=5"}], "Theme": "29:58", "Compound": [{"ID": "1092268", "OldID": "4541", "Content": "mur|sten"}, {"ID": "1092269", "OldID": "4539", "Content": "stads|mur"}, {"ID": "1092271", "OldID": "4538", "Content": "sten|mur"}], "Cycle": [{"CycleID": "6002261", "Comment": {"ID": "6002262", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "hinder", "ID": "1092266"}, "Compound": [{"ID": "1092270", "Content": "tull|mur"}], "Example": [{"ID": "6002265", "Content": "frisparken gick rakt p\u00e5 motst\u00e5ndarlagets mur"}]}]}]}, {"Value": "sten", "VariantID": "17298", "ID": "1141191", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/341302_1.mp3", "Content": "ste:n"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "stenen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "stenar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "stenarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "17298", "ID": "19991", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "(liten l\u00f6s bit av) det h\u00e5rda material som finns i berg", "ID": "9030564"}, "Compound": [{"ID": "1141198", "OldID": "6742", "Content": "sten|golv"}, {"ID": "1141199", "OldID": "6741", "Content": "kalk|sten"}], "Example": [{"ID": "1141197", "OldID": "9774", "Content": "Kasta inte sten p\u00e5 sm\u00e5f\u00e5glarna!"}], "Cycle": [{"CycleID": "8023770", "Comment": {"ID": "8023771", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven om st\u00f6rre (fast) sten"}, "Compound": [{"ID": "8023774", "Content": "minnes|sten"}, {"ID": "8023775", "Content": "run|sten"}]}], "Idioms": [{"ID": "2004109", "Content": "hugger i sten", "Definition": {"Content": "tar helt fel", "ID": "2004108"}}, {"ID": "2004567", "Content": "l\u00e4gger sten p\u00e5 b\u00f6rda", "Definition": {"Content": "\u00f6kar bekymren", "ID": "2004566"}}]}]}, {"Value": "\u00e5lder", "VariantID": "21471, 21472", "ID": "1176169", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/399355_1.mp3", "Content": "\u00e5\u0323l:der"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "\u00e5ldern"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u00e5ldrar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u00e5ldrarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21472", "ID": "24681", "Lexemeno": "2", "Gramcom": {"Content": "endast i sammans\u00e4ttningar", "ID": "1176187"}, "Definition": {"Content": "period, epok", "ID": "9035154"}, "Compound": [{"ID": "1176189", "Content": "atom|\u00e5ldern"}, {"ID": "1176190", "Content": "sten|\u00e5ldern"}]}]}]}