{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "stormar", "VariantID": "17433, 17434", "ID": "1142297", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/stormar.mp3", "Content": "\u00b2st\u00e5\u0323r:mar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "storma"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "stormade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "stormat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "stormad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "storma"}], "Lexeme": [{"VariantID": "17433", "ID": "20145", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "bl\u00e5ser h\u00e5rt", "ID": "9030717"}, "Example": [{"ID": "1142306", "Content": "det stormade ute p\u00e5 havet"}], "Graminfo": [{"ID": "1142305-1", "Order": "1", "Content": "det stormar"}], "Cycle": [{"CycleID": "6003650", "Comment": {"ID": "6003651", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "pr\u00e4glas av uppr\u00f6rdhet och starka k\u00e4nslor", "ID": "8034290"}, "Example": [{"ID": "1142307", "Content": "stormande k\u00e4nslor"}, {"ID": "9001542", "Content": "det stormade kring partiledaren"}]}]}, {"VariantID": "17434", "ID": "20146", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "g\u00e5r till angrepp mot, intar", "ID": "9030718"}, "Example": [{"ID": "1142311", "Content": "polisen stormade ambassaden f\u00f6r att befria gisslan"}], "Graminfo": [{"ID": "1142310-1", "Order": "1", "Content": "ngn stormar ngt"}]}]}, {"Value": "storm", "VariantID": "17431", "ID": "1142275", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/343540_1.mp3", "Content": "st\u00e5r:m"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "stormen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "stormar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "stormarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "17431", "ID": "20143", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "mycket stark bl\u00e5st", "ID": "9030715"}, "Theme": "32:64", "Compound": [{"ID": "1142287", "OldID": "6801", "Content": "h\u00f6st|storm"}], "Cycle": [{"CycleID": "6003646", "Comment": {"ID": "6003647", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "h\u00e4ftig (allm\u00e4n) reaktion", "ID": "1142282"}, "Example": [{"ID": "1142284", "Content": "planerna p\u00e5 nedl\u00e4ggning utl\u00f6ste en storm av protester"}]}], "Idioms": [{"ID": "1142285", "Content": "g\u00e5r till storms mot n\u00e5gon/n\u00e5got", "Definition": {"Content": "angriper n\u00e5gon/n\u00e5got h\u00e4ftigt", "ID": "1142286"}}, {"ID": "2005133", "Content": "lugnet f\u00f6re stormen", "Definition": {"Content": "det lugn som r\u00e5der innan n\u00e5got v\u00e5ldsamt intr\u00e4ffar", "ID": "2005132"}}]}]}]}