{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "strejkar", "VariantID": "17475", "ID": "1142641", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/strejkar.mp3", "Content": "\u00b2stre\u0323j:kar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "strejka"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "strejkade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "strejkat"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "strejka"}], "Lexeme": [{"VariantID": "17475", "ID": "20191", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "g\u00e5r i strejk, l\u00e4gger ner arbetet", "ID": "9030762"}, "Example": [{"ID": "1142650", "Content": "gruvarbetarna strejkade f\u00f6r h\u00f6gre l\u00f6ner"}], "Graminfo": [{"ID": "1142649-1", "Order": "1", "Content": "ngn strejkar (f\u00f6r ngt)"}], "Cycle": [{"CycleID": "6003667", "Comment": {"ID": "6003668", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "fungerar inte", "ID": "1142648"}, "Example": [{"ID": "1142651", "Content": "motorn strejkade"}], "Graminfo": [{"ID": "7001051-1", "Order": "1", "Content": "ngt strejkar"}]}]}]}]}