{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "strid", "VariantID": "17482", "ID": "1142707", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/344683_1.mp3", "Content": "stri:d"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "stritt"}, {"Form": "aform", "Content": "strida"}], "Lexeme": [{"VariantID": "17482", "ID": "20203", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "starkt forsande", "ID": "9030774"}, "Example": [{"ID": "1142714", "Content": "en strid flod"}], "Cycle": [{"CycleID": "9001558", "Comment": {"ID": "9001559", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "9001561", "Content": "en strid str\u00f6m av rapporter kom in fr\u00e5n katastrofomr\u00e5det"}]}]}]}, {"Value": "strid", "VariantID": "17483", "ID": "1142716", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/344685_1.mp3", "Content": "stri:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "striden"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "strider"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "striderna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "17483", "ID": "20204", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "kamp mellan trupper", "ID": "9030775"}, "Compound": [{"ID": "1142731", "OldID": "6817", "Content": "strids|medel"}], "Example": [{"ID": "1142726", "Content": "strider rasade i gr\u00e4nsomr\u00e5det"}], "Cycle": [{"CycleID": "9001562", "Comment": {"ID": "9001563", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "tvist, oenighet", "ID": "1142724"}, "Compound": [{"ID": "1142730", "Content": "val|strid"}], "Example": [{"ID": "1142725", "Content": "fr\u00e5gan v\u00e5llade strid p\u00e5 m\u00f6tet"}]}], "Idioms": [{"ID": "1142728", "Content": "st\u00e5r i strid med", "Definition": {"Content": "mots\u00e4ger", "ID": "1142729"}}]}]}, {"Value": "strider", "VariantID": "17485, 17486", "ID": "1142742", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/strider.mp3", "Content": "stri\u0323:der"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "strida"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "stred"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "stridit"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "strid"}], "Lexeme": [{"VariantID": "17485", "ID": "20206", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "utk\u00e4mpar strid", "ID": "9030777"}, "Example": [{"ID": "1142748", "Content": "soldaterna stred tappert mot \u00f6vermakten"}], "Graminfo": [{"ID": "1142747-1", "Order": "1", "Content": "ngn strider mot/med ngn"}]}, {"VariantID": "17486", "ID": "20207", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "\u00e4r i mots\u00e4ttning till", "ID": "9030778"}, "Example": [{"ID": "1142752", "Content": "deras aff\u00e4rsmetoder strider mot lagen"}], "Graminfo": [{"ID": "1142751-1", "Order": "1", "Content": "ngt strider mot ngt"}]}]}]}