{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "stryker \u00f6ver", "VariantID": "", "ID": "3007662", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "stry:ker\u00f6\u0323:ver"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "stryka \u00f6ver"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "str\u00f6k \u00f6ver"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "strukit \u00f6ver"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "\u00f6verstruken"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "stryk \u00f6ver"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "20260", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "drar ett streck \u00f6ver", "ID": "9030830"}, "Example": [{"ID": "3008117", "Content": "Stryk \u00f6ver de meningar som inte beh\u00f6ver vara med i texten!"}], "Graminfo": [{"ID": "3008116-1", "Order": "1", "Content": "ngn stryker \u00f6ver ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "3008124", "Comment": {"ID": "3008125", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "gl\u00f6mmer gamla konflikter och blir sams", "ID": "3008126"}, "Example": [{"ID": "3008127", "Content": "de best\u00e4mde sig f\u00f6r att stryka \u00f6ver och g\u00e5 vidare"}], "Graminfo": [{"ID": "3008128-1", "Order": "1", "Content": "ngn stryker \u00f6ver (ngt)"}]}]}]}]}