{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "styrka", "VariantID": "17661, 17662, 17663", "ID": "1144195", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/346933_1.mp3", "Content": "\u00b2sty\u0323r:ka"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "styrkan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "styrkor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "styrkorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "17661", "ID": "20391", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "fysisk eller psykisk kraft", "ID": "9030956"}, "Compound": [{"ID": "1144203", "OldID": "6893", "Content": "styrke|demonstration"}, {"ID": "1144204", "OldID": "6892", "Content": "muskel|styrka"}, {"ID": "1144205", "OldID": "6891", "Content": "vilje|styrka"}], "Example": [{"ID": "1144202", "Content": "hon hade tillr\u00e4cklig styrka f\u00f6r att ta ansvar f\u00f6r begravningen"}]}, {"VariantID": "17662", "ID": "20392", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "procenthalt, grad\u00a0(4), intensitet", "ID": "9030957"}, "Compound": [{"ID": "1144211", "OldID": "6895", "Content": "str\u00f6m|styrka"}, {"ID": "1144212", "OldID": "6894", "Content": "ljud|styrka"}], "Example": [{"ID": "1144210", "Content": "vinets styrka var 13 %"}]}, {"VariantID": "17663", "ID": "20393", "Lexemeno": "3", "Definition": {"Content": "grupp som arbetar tillsammans", "ID": "9030958"}, "Compound": [{"ID": "1144219", "OldID": "6897", "Content": "arbets|styrka"}, {"ID": "1144220", "OldID": "6898", "Content": "polis|styrka"}], "Cycle": [{"CycleID": "9001658", "Comment": {"ID": "9001659", "Type": "general", "Content": "speciellt"}, "Definition": {"Content": "milit\u00e4r grupp", "ID": "8008609"}, "Compound": [{"ID": "2003089", "Content": "vapen|styrka"}], "Example": [{"ID": "1144217", "Content": "fr\u00e4mmande styrkor tr\u00e4ngde in i landet"}]}]}]}, {"Value": "styrker", "VariantID": "17664, 17665", "ID": "1144223", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/styrker.mp3", "Content": "sty\u0323r:ker"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "styrka"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "styrkte"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "styrkt"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "styrkt"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "styrk"}], "Lexeme": [{"VariantID": "17664", "ID": "20394", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "bevisar, intygar", "ID": "9030959"}, "Example": [{"ID": "1144231", "Content": "hon fick styrka sin identitet f\u00f6r att f\u00e5 ut pengarna"}], "Graminfo": [{"ID": "1144230-1", "Order": "1", "Content": "ngn styrker ngt/SATS"}]}, {"VariantID": "17665", "ID": "20395", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "st\u00e4rker", "ID": "9030960"}, "Example": [{"ID": "9001662", "Content": "partiledarens tal styrkte dem i deras \u00f6vertygelse"}], "Graminfo": [{"ID": "7001107-1", "Order": "1", "Content": "ngn/ngt styrker ngn (i ngt)"}]}]}]}