{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "st\u00e4nger", "VariantID": "17765, 17766", "ID": "1144770", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/st0344nger.mp3", "Content": "ste\u0323\u014b:er"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "st\u00e4nga"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "st\u00e4ngde"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "st\u00e4ngt"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "st\u00e4ngd"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "st\u00e4ng"}], "Lexeme": [{"VariantID": "17765", "ID": "20505", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "tillsluter, sl\u00e5r igen", "ID": "9031069"}, "Reference": [{"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/stanger.mp4"}, {"Type": "antonym", "Value": "\u00f6ppnar", "Lexemeno": "1"}], "Example": [{"ID": "1144779", "OldID": "10028", "Content": "St\u00e4ng f\u00f6nstret!"}, {"ID": "1144780", "Content": "landet st\u00e4ngde gr\u00e4nserna"}], "Graminfo": [{"ID": "1144778-1", "Order": "1", "Content": "ngn st\u00e4nger ngt"}], "Idioms": [{"ID": "2004224", "Content": "bakom st\u00e4ngda d\u00f6rrar", "Definition": {"Content": "enskilt, utan tilltr\u00e4de f\u00f6r allm\u00e4nheten", "ID": "2004223"}}]}, {"VariantID": "17766", "ID": "20506", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "avslutar sin verksamhet", "ID": "9031070"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "\u00f6ppnar", "Lexemeno": "2"}], "Example": [{"ID": "1144787", "Content": "aff\u00e4ren st\u00e4nger klockan 8"}], "Graminfo": [{"ID": "1144786-1", "Order": "1", "Content": "ngn st\u00e4nger ngt"}]}]}, {"Value": "st\u00e5ng", "VariantID": "17692", "ID": "1145004", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/347434_1.mp3", "Content": "st\u00e5\u014b:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "st\u00e5ngen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "st\u00e4nger"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "st\u00e4ngerna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "17692", "ID": "20425", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "l\u00e5ngsmalt och j\u00e4mntjockt f\u00f6rem\u00e5l", "ID": "9030990"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=13&subpage=2"}], "Theme": "10:20, 14:29", "Compound": [{"ID": "1145013", "OldID": "6906", "Content": "flagg|st\u00e5ng"}, {"ID": "1145014", "OldID": "6905", "Content": "j\u00e4rn|st\u00e5ng"}], "Cycle": [{"CycleID": "8035922", "Comment": {"ID": "8035926", "Type": "general", "Content": "speciellt"}, "Definition": {"Content": "r\u00e4cke", "ID": "8035925"}, "Example": [{"ID": "8035924", "Content": "H\u00e5ll i dig i st\u00e5ngen n\u00e4r du g\u00e5r upp f\u00f6r trappan!"}]}], "Idioms": [{"ID": "1145011", "Content": "flaggar p\u00e5 halv st\u00e5ng", "Definition": {"Content": "har flaggan s\u00e4nkt till h\u00e4lften f\u00f6r att n\u00e5gon \u00e4r d\u00f6d", "ID": "1145012"}}, {"ID": "7500429", "Content": "h\u00e5ller n\u00e5gon st\u00e5ngen", "Definition": {"Content": "ger inte vika f\u00f6r n\u00e5gon", "ID": "7500430"}}]}]}, {"Value": "st\u00e4nger", "VariantID": "17764", "ID": "1144765", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/st0344nger.mp3", "Content": "ste\u0323\u014b:er"}], "Type": "subst.", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "st\u00e5ng"}]}]}