{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "st\u00e4dad", "VariantID": "17711", "ID": "1144333", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/347538_1.mp3", "Content": "\u00b2st\u00e4\u0323:dad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "st\u00e4dat"}, {"Form": "aform", "Content": "st\u00e4dade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "17711", "ID": "20445", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "prydlig, ordentlig", "ID": "9031009"}, "Example": [{"ID": "6003733", "Content": "festen var lugn och st\u00e4dad"}]}]}, {"Value": "st\u00e4dar", "VariantID": "17712", "ID": "1144342", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/st0344dar.mp3", "Content": "\u00b2st\u00e4\u0323:dar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "st\u00e4da"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "st\u00e4dade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "st\u00e4dat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "st\u00e4dad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "st\u00e4da"}], "Lexeme": [{"VariantID": "17712", "ID": "20446", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "g\u00f6r rent i en lokal; r\u00f6jer upp", "ID": "9031010"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=12&subpage=3"}], "Example": [{"ID": "1144349", "Content": "hon har inte st\u00e4dat sin l\u00e4genhet p\u00e5 flera veckor"}, {"ID": "1144350", "Content": "St\u00e4da undan on\u00f6diga papper!"}], "Graminfo": [{"ID": "1144348-1", "Order": "1", "Content": "ngn st\u00e4dar (undan) (ngt)"}]}]}]}