{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "st\u00e5ngas", "VariantID": "17693", "ID": "1145016", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/347438_1.mp3", "Content": "\u00b2st\u00e5\u0323\u014b:as"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "st\u00e5ngas"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "st\u00e5ngades"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "st\u00e5ngats"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "st\u00e5ngad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "st\u00e5ngas"}], "Lexeme": [{"VariantID": "17693", "ID": "20426", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "st\u00f6ter med (hornen p\u00e5) huvudet", "ID": "9030991"}, "Example": [{"ID": "1145023", "Content": "tjuren st\u00e5ngades"}], "Graminfo": [{"ID": "1145022-1", "Order": "1", "Content": "ngt st\u00e5ngas"}], "Cycle": [{"CycleID": "8008612", "Comment": {"ID": "8008613", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "k\u00e4mpar", "ID": "8008614"}, "Example": [{"ID": "8008615", "Content": "han var van vid att st\u00e5ngas med byr\u00e5krater"}], "Graminfo": [{"ID": "5003723-1", "Order": "1", "Content": "ngn st\u00e5ngas (med ngn/ngt)"}]}]}]}]}