{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "st\u00f6per", "VariantID": "17795", "ID": "1145311", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/st0366per.mp3", "Content": "st\u00f6\u0323:per"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "st\u00f6pa"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "st\u00f6pte"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "st\u00f6pt"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "st\u00f6pt"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "st\u00f6p"}], "Lexeme": [{"VariantID": "17795", "ID": "20536", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "formar, gjuter", "ID": "9031100"}, "Example": [{"ID": "1145319", "Content": "i december brukade de st\u00f6pa ljus"}], "Graminfo": [{"ID": "1145318-1", "Order": "1", "Content": "ngn st\u00f6per ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "6003773", "Comment": {"ID": "6003774", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "1145320", "Content": "hela organisationen skulle st\u00f6pas om"}], "Graminfo": [{"ID": "7001060-1", "Order": "1", "Content": "ngn st\u00f6per om ngt"}]}]}]}]}