{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "st\u00f6der sig", "VariantID": "", "ID": "3007664", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "st\u00f6\u0323:der\u203fsej"}], "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "st\u00f6djer sig", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "st\u00f6\u0323:djer\u203fsej"}]}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "st\u00f6dja sig", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "st\u00f6da sig"}]}, {"Form": "imperfekt", "Content": "st\u00f6dde sig"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "st\u00f6tt sig"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "st\u00f6d dig"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "20525", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "lutar sig mot", "ID": "9031089"}, "Example": [{"ID": "3008158", "Content": "hon st\u00f6dde sig mot d\u00f6rrkarmen"}], "Graminfo": [{"ID": "3008157-1", "Order": "1", "Content": "ngn st\u00f6der sig mot ngn/ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "3008159", "Comment": {"ID": "3008160", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "h\u00e4mtar moraliskt st\u00f6d", "ID": "3008161"}, "Example": [{"ID": "3008162", "Content": "hon beh\u00f6vde n\u00e5gon att st\u00f6dja sig p\u00e5 under den sv\u00e5ra tiden"}], "Graminfo": [{"ID": "7001059-1", "Order": "1", "Content": "ngn st\u00f6der sig p\u00e5 ngn/ngt"}]}]}]}]}