{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "st\u00f6d", "VariantID": "17779, 17780", "ID": "1145157", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/348027_1.mp3", "Content": "st\u00f6:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "st\u00f6det"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "st\u00f6d"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "st\u00f6den"}], "Lexeme": [{"VariantID": "17779", "ID": "20520", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "n\u00e5got som st\u00f6der n\u00e5got annat", "ID": "9031084"}, "Compound": [{"ID": "1145165", "OldID": "6933", "Content": "st\u00f6d|f\u00f6rband"}, {"ID": "1145166", "OldID": "6932", "Content": "bok|st\u00f6d"}], "Example": [{"ID": "1145164", "Content": "han tog st\u00f6d mot v\u00e4ggen"}], "Cycle": [{"CycleID": "9001719", "Comment": {"ID": "9001720", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven mer abstrakt"}, "Example": [{"ID": "8011823", "Content": "barnen var hennes st\u00f6d p\u00e5 \u00e5lderdomen"}]}]}, {"VariantID": "17780", "ID": "20521", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "hj\u00e4lp, underst\u00f6d", "ID": "9031085"}, "Compound": [{"ID": "1145174", "OldID": "6935", "Content": "parti|st\u00f6d"}, {"ID": "1145175", "OldID": "6934", "Content": "presst\u00f6d (press-st\u00f6d)"}], "Example": [{"ID": "1145170", "Content": "hon klarade krisen med st\u00f6d av sina v\u00e4nner"}, {"ID": "1145172", "Content": "han fick st\u00f6d f\u00f6r sin uppfattning"}]}]}, {"Value": "st\u00f6der", "VariantID": "17782, 17783", "ID": "1145187", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/st0366der.mp3", "Content": "st\u00f6\u0323:der"}], "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "st\u00f6djer", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "st\u00f6\u0323:djer"}]}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "st\u00f6dja", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "st\u00f6da"}]}, {"Form": "imperfekt", "Content": "st\u00f6dde"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "st\u00f6tt"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "st\u00f6dd"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "st\u00f6d"}], "Lexeme": [{"VariantID": "17782", "ID": "20523", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "h\u00e5ller uppr\u00e4tt", "ID": "9031087"}, "Example": [{"ID": "1145199", "Content": "han haltade och hon fick st\u00f6dja honom"}], "Graminfo": [{"ID": "1145198-1", "Order": "1", "Content": "ngn st\u00f6der ngn"}]}, {"VariantID": "17783", "ID": "20524", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "ger st\u00f6d \u00e5t, hj\u00e4lper", "ID": "9031088"}, "Example": [{"ID": "1145207", "OldID": "10050", "Content": "Vilket parti st\u00f6der du i valet?"}], "Graminfo": [{"ID": "1145206-1", "Order": "1", "Content": "ngn st\u00f6der ngn/ngt"}]}]}]}