{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "sval", "VariantID": "17928", "ID": "1146414", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/349599_1.mp3", "Content": "sva:l"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "svalt"}, {"Form": "aform", "Content": "svala"}], "Lexeme": [{"VariantID": "17928", "ID": "20677", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "kylig (ofta p\u00e5 ett behagligt s\u00e4tt)", "ID": "9031236"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "varm, het"}], "Example": [{"ID": "1146425", "Content": "en sval sommarkv\u00e4ll"}, {"ID": "8008623", "Content": "det var svalt och sk\u00f6nt i skuggan"}], "Cycle": [{"CycleID": "6003810", "Comment": {"ID": "6003811", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "oengagerad", "ID": "9001774"}, "Example": [{"ID": "1146426", "Content": "publiken visade ett svalt intresse f\u00f6r filmen"}]}]}]}, {"Value": "svalt", "VariantID": "17940", "ID": "1146520", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/svalt.mp3", "Content": "sva:lt"}], "Type": "verb", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "sv\u00e4ljer"}]}, {"Value": "svalt", "VariantID": "17941", "ID": "1146525", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/svalt.mp3", "Content": "sval:t"}], "Type": "verb", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "sv\u00e4lter"}]}, {"Value": "sv\u00e4ljer", "VariantID": "18048", "ID": "1147252", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/sv0344ljer.mp3", "Content": "sve\u0323l:jer"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "sv\u00e4lja"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "svalde"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "svalt"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "svald"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "sv\u00e4lj"}], "Lexeme": [{"VariantID": "18048", "ID": "20801", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "l\u00e5ter f\u00f6da e.d. glida ner genom matstrupen", "ID": "9031356"}, "Example": [{"ID": "1147261", "Content": "hon svalde tabletten hel"}], "Graminfo": [{"ID": "1147260-1", "Order": "1", "Content": "ngn sv\u00e4ljer (ngt)"}], "Cycle": [{"CycleID": "6003849", "Comment": {"ID": "6003850", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "accepterar, tror p\u00e5", "ID": "1147259"}, "Example": [{"ID": "9001809", "Content": "hon hade sv\u00e5rt att sv\u00e4lja den or\u00e4ttvisa kritiken"}, {"ID": "1147262", "Content": "han svalde hennes f\u00f6rklaring utan att ifr\u00e5gas\u00e4tta den"}], "Graminfo": [{"ID": "8036539-1", "Order": "1", "Content": "ngn sv\u00e4ljer ngt"}]}], "Idioms": [{"ID": "2004390", "Content": "sv\u00e4ljer f\u00f6rtreten", "Definition": {"Content": "visar inte sin irritation", "ID": "2004389"}}]}]}, {"Value": "sv\u00e4lter", "VariantID": "18051", "ID": "1147285", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/sv0344lter.mp3", "Content": "sve\u0323l:ter"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "sv\u00e4lta"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "svalt"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "svultit"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "imperativ", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "18051", "ID": "20804", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "f\u00e5r f\u00f6r lite mat under l\u00e4ngre tid", "ID": "9031359"}, "Example": [{"ID": "1147294", "Content": "sv\u00e4ltande barn i u-l\u00e4nderna"}], "Graminfo": [{"ID": "1147293-1", "Order": "1", "Content": "ngn sv\u00e4lter"}]}]}]}