{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "svart|m\u00e5lar", "VariantID": "17962", "ID": "1146707", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/svartm0345lar.mp3", "Content": "\u00b2sva\u0323r\u203ft:m\u00e5:lar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "svartm\u00e5la"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "svartm\u00e5lade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "svartm\u00e5lat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "svartm\u00e5lad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "svartm\u00e5la"}], "Lexeme": [{"VariantID": "17962", "ID": "20709", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "f\u00f6rtalar; uttrycker pessimism", "ID": "9031266"}, "Example": [{"ID": "8030023", "Content": "han gjorde allt f\u00f6r att svartm\u00e5la sina fiender"}], "Graminfo": [{"ID": "1146713-1", "Order": "1", "Content": "ngn svartm\u00e5lar ngn/ngt"}]}]}]}