{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "svider", "VariantID": "18003", "ID": "1146991", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/svider.mp3", "Content": "svi\u0323:der"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "svida"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "sved"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "svidit"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "imperativ", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "18003", "ID": "20753", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "g\u00f6r ont p\u00e5 ett br\u00e4nnande s\u00e4tt", "ID": "9031308"}, "Example": [{"ID": "6003839", "Content": "s\u00e5ret sved n\u00e4r han badade i saltvatten"}], "Graminfo": [{"ID": "1146998-1", "Order": "1", "Content": "ngt svider"}], "Cycle": [{"CycleID": "6003835", "Comment": {"ID": "6003836", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "1146999", "Content": "den h\u00e5rda kritiken sved (i skinnet)"}]}]}]}, {"Value": "svidit", "VariantID": "", "ID": "7501409", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2svi\u0323:dit"}], "Type": "verb", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "svider"}]}]}