{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "sv\u00e4ng", "VariantID": "18053", "ID": "1147308", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/351269_1.mp3", "Content": "sve\u014b:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "sv\u00e4ngen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "sv\u00e4ngar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "sv\u00e4ngarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "18053", "ID": "20806", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "sv\u00e4ngande r\u00f6relse", "ID": "9031361"}, "Compound": [{"ID": "1147320", "OldID": "7014", "Content": "v\u00e4nster|sv\u00e4ng"}], "Cycle": [{"CycleID": "6003869", "Comment": {"ID": "6003870", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "st\u00e4lle d\u00e4r en v\u00e4g (eller j\u00e4rnv\u00e4g) g\u00f6r en kr\u00f6k", "ID": "1147315"}, "Example": [{"ID": "1147318", "Content": "han fick ett m\u00f6te i en skarp sv\u00e4ng"}]}, {"CycleID": "6003865", "Comment": {"ID": "6003866", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "liten tur (1)", "ID": "1147317"}, "Example": [{"ID": "1147319", "Content": "de tog en sv\u00e4ng ut p\u00e5 landet"}]}]}]}, {"Value": "sv\u00e4nger", "VariantID": "18054, 18055", "ID": "1147322", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/sv0344nger.mp3", "Content": "sve\u0323\u014b:er"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "sv\u00e4nga"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "sv\u00e4ngde"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "sv\u00e4ngt"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "sv\u00e4ngd"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "sv\u00e4ng"}], "Lexeme": [{"VariantID": "18054", "ID": "20807", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "r\u00f6r sig i en b\u00e5ge fram och tillbaka", "ID": "9031362"}, "Compound": [{"ID": "1147337", "OldID": "7016", "Content": "sv\u00e4ng|d\u00f6rr"}], "Example": [{"ID": "1147332", "Content": "grinden sv\u00e4ngde i vinden"}], "Graminfo": [{"ID": "1147331-1", "Order": "1", "Content": "ngt sv\u00e4nger"}], "Cycle": [{"CycleID": "6003873", "Comment": {"ID": "6003874", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "\u00e4ndrar \u00e5sikt", "ID": "1147330"}, "Example": [{"ID": "1147333", "Content": "Centerpartiet sv\u00e4ngde i k\u00e4rnkraftsfr\u00e5gan"}], "Graminfo": [{"ID": "5003748-1", "Order": "1", "Content": "ngn/ngt sv\u00e4nger"}]}], "Idioms": [{"ID": "1147334", "Content": "det sv\u00e4nger om musiken", "Definition": {"Content": "musiken har sk\u00f6n rytm", "ID": "1147335"}}]}, {"VariantID": "18055", "ID": "20808", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "f\u00e5r att sv\u00e4nga", "ID": "9031363"}, "Reference": [{"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/svanger_till_hoger.mp4"}, {"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/svanger_till_vanster.mp4"}], "Example": [{"ID": "1147343", "Content": "han sv\u00e4ngde (bilen) \u00e5t h\u00f6ger"}], "Graminfo": [{"ID": "1147342-1", "Order": "1", "Content": "ngn sv\u00e4nger (ngt) (RIKTNING)"}]}]}]}