{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "sv\u00e4rta", "VariantID": "18074", "ID": "1147484", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/351476_1.mp3", "Content": "\u00b2sv\u00e4\u0323r\u203ft:a"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "sv\u00e4rtan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "18074", "ID": "20827", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "svart f\u00e4rg; svarthet", "ID": "9031382"}, "Example": [{"ID": "5004024", "Content": "hon lade sv\u00e4rta runt \u00f6gonen"}, {"ID": "9001813", "Content": "tv-sk\u00e4rmens sv\u00e4rta \u00e4r viktig f\u00f6r bildkvalit\u00e9n"}], "Cycle": [{"CycleID": "5004026", "Comment": {"ID": "5004027", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "dysterhet", "ID": "5004029"}, "Example": [{"ID": "5004028", "Content": "han blandar komik med sv\u00e4rta i sin nya film"}]}]}]}, {"Value": "sv\u00e4rtar", "VariantID": "18075", "ID": "1147490", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/sv0344rtar.mp3", "Content": "\u00b2sv\u00e4\u0323r\u203ft:ar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "sv\u00e4rta"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "sv\u00e4rtade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "sv\u00e4rtat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "sv\u00e4rtad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "sv\u00e4rta"}], "Lexeme": [{"VariantID": "18075", "ID": "20828", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "g\u00f6r svart", "ID": "9031383"}, "Example": [{"ID": "1147497", "Content": "hon sv\u00e4rtade \u00f6gonbrynen"}], "Graminfo": [{"ID": "1147496-1", "Order": "1", "Content": "ngn sv\u00e4rtar ngt"}]}]}]}