{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "synd", "VariantID": "18120", "ID": "1147958", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/352031_1.mp3", "Content": "syn:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "synden"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "synder"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "synderna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "18120", "ID": "20884", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "brott\u00a0(2) mot Guds bud; brott", "ID": "9031439"}, "Compound": [{"ID": "1147966", "OldID": "7032", "Content": "d\u00f6ds|synd"}], "Example": [{"ID": "1147965", "Content": "att f\u00f6rneka Gud var den sv\u00e5raste synden"}, {"ID": "8008637", "Content": "det \u00e4r ingen stor synd att parkera fel"}]}]}, {"Value": "synd", "VariantID": "18121", "ID": "1147968", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/352031_1.mp3", "Content": "syn:d"}, {"Spec": "eller", "File": "", "Content": "syn:"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "18121", "ID": "20885", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "beklagligt, retfullt", "ID": "9031440"}, "Example": [{"ID": "1147975", "Content": "Det var synd att vi missade filmen!"}, {"ID": "1147976", "Content": "Det var synd att det regnade under utflykten!"}], "Cycle": [{"CycleID": "9001818", "Comment": {"ID": "9001819", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven f\u00f6r att visa medlidande"}, "Example": [{"ID": "1147973", "Content": "Det \u00e4r synd om Olof som \u00e4r sjuk s\u00e5 ofta!"}]}], "Idioms": [{"ID": "7502984", "Content": "tycker synd om n\u00e5gon/n\u00e5got", "Definition": {"Content": "k\u00e4nner medlidande med n\u00e5gon/n\u00e5got", "ID": "7502983"}}]}]}]}