{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "d\u00e5lig", "VariantID": "3620, 3621", "ID": "1029903", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/139707_1.mp3", "Content": "\u00b2d\u00e5\u0323:lig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "d\u00e5ligt"}, {"Spec": "komparation", "Form": "komparativ", "Content": "d\u00e5liga, s\u00e4mre"}, {"Form": "superlativ", "Content": "s\u00e4mst"}], "Lexeme": [{"VariantID": "3620", "ID": "4158", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "oduglig, usel; negativ", "ID": "9015047"}, "Example": [{"ID": "1029916", "Content": "en d\u00e5lig l\u00e4rare"}, {"ID": "1029920", "Content": "d\u00e5ligt v\u00e4der"}, {"ID": "1029917", "Content": "d\u00e5lig ekonomi"}, {"ID": "1029918", "Content": "han var p\u00e5 d\u00e5ligt hum\u00f6r"}, {"ID": "8010177", "Content": "aff\u00e4rerna gick d\u00e5ligt"}, {"ID": "8025219", "Content": "han \u00e4r d\u00e5lig i matte"}, {"ID": "8025218", "Content": "hon \u00e4r d\u00e5lig p\u00e5 att s\u00e4ga \"f\u00f6rl\u00e5t\""}, {"ID": "8030354", "Content": "det g\u00e5r d\u00e5ligt i skolan f\u00f6r henne"}, {"ID": "7505475", "Content": "de hade aldrig haft s\u00e4mre v\u00e4der p\u00e5 en semester"}], "Graminfo": [{"ID": "1029914-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r d\u00e5lig (i ngt)"}, {"ID": "1029914-2", "Order": "2", "Content": "ngn \u00e4r d\u00e5lig (p\u00e5 ngt/att+VERB)"}], "Idioms": [{"ID": "2005849", "Content": "hamnar i d\u00e5ligt s\u00e4llskap", "Definition": {"Content": "b\u00f6rjar umg\u00e5s med personer som har d\u00e5ligt inflytande", "ID": "2005848"}}, {"ID": "2006247", "Content": "har d\u00e5ligt samvete", "Definition": {"Content": "\u00e4r skuldmedveten", "ID": "2006246"}}]}, {"VariantID": "3621", "ID": "4159", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "sjuk, svag", "ID": "9015048"}, "Example": [{"ID": "1029910", "Content": "hon k\u00e4nde sig d\u00e5lig dagen efter festen"}]}]}, {"Value": "s\u00e4mst", "VariantID": "18281", "ID": "1148868", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/774711_1.mp3", "Content": "sem:st"}], "Type": "adj.", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "d\u00e5lig"}]}]}