{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "s\u00e4r-", "VariantID": "18298", "ID": "1149004", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/354026_1.mp3", "Content": "\u00b2s\u00e4\u0323:r-"}], "Type": "f\u00f6rled", "Lexeme": [{"VariantID": "18298", "ID": "21076", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "speciell, \u00e5tskild", "ID": "9031624"}, "Compound": [{"ID": "8008682", "Content": "s\u00e4r|behandling"}, {"ID": "1149008", "Content": "s\u00e4r|beskattning"}, {"ID": "1149009", "Content": "s\u00e4r|best\u00e4mmelse"}]}]}, {"Value": "s\u00e4r|art", "VariantID": "18300", "ID": "1149020", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/354032_1.mp3", "Content": "\u00b2s\u00e4\u0323:ra:r\u203ft"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "s\u00e4rarten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "18300", "ID": "21078", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "utm\u00e4rkande drag, egenart", "ID": "9031626"}, "Example": [{"ID": "9001886", "Content": "landets minoriteter har lyckats beh\u00e5lla sin s\u00e4rart"}]}]}, {"Value": "s\u00e4r|behandlar", "VariantID": "18301", "ID": "1149028", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/s0344rbehandlar.mp3", "Content": "\u00b2s\u00e4\u0323:rbehan:dlar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "s\u00e4rbehandla"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "s\u00e4rbehandlade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "s\u00e4rbehandlat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "s\u00e4rbehandlad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "s\u00e4rbehandla"}], "Lexeme": [{"VariantID": "18301", "ID": "21079", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "behandlar p\u00e5 ett speciellt s\u00e4tt", "ID": "9031627"}, "Example": [{"ID": "1149035", "Content": "han blev alltid s\u00e4rbehandlad i skolan f\u00f6r att han var son till rektorn"}], "Graminfo": [{"ID": "1149034-1", "Order": "1", "Content": "ngn s\u00e4rbehandlar ngn/ngt"}]}]}, {"Value": "s\u00e4r|behandling", "VariantID": "", "ID": "8004957", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/859554_1.mp3", "Content": "\u00b2s\u00e4\u0323:rbehan:dli\u014b"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "s\u00e4rbehandlingen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "s\u00e4rbehandlingar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "s\u00e4rbehandlingarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "21080", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "gynnande eller missgynnande av en s\u00e4rskild grupp i samh\u00e4llet", "ID": "9031628"}, "Idioms": [{"ID": "8004968", "Content": "positiv s\u00e4rbehandling", "Definition": {"Content": "gynnande av en grupp i samh\u00e4llet (t.ex. kvinnor) som tidigare har varit missgynnad", "ID": "8004969"}}]}]}, {"Value": "s\u00e4r|beskattning", "VariantID": "18302", "ID": "1149038", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/s0344rbeskattning.mp3", "Content": "\u00b2s\u00e4\u0323:rbeskat:ni\u014b"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "s\u00e4rbeskattningen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "18302", "ID": "21081", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "beskattning av \u00e4kta makars inkomster var f\u00f6r sig", "ID": "9031629"}}]}, {"Value": "s\u00e4r|bo", "VariantID": "", "ID": "8033878", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/354046_1.mp3", "Content": "\u00b2s\u00e4\u0323:rbo(:)"}, {"Spec": "eller", "File": "", "Content": "s\u00e4\u0323:rbo(:)"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "s\u00e4rbon"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "s\u00e4rbor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "s\u00e4rborna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "21082", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "person som man \u00e4r tillsammans med men inte bor ihop med; pojkv\u00e4n eller flickv\u00e4n", "ID": "9031630"}, "Example": [{"ID": "8034389", "Content": "han bor i Stockholm och hans s\u00e4rbo i Helsingfors"}]}]}, {"Value": "s\u00e4r|deles", "VariantID": "18303", "ID": "1149047", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/354048_1.mp3", "Content": "\u00b2s\u00e4\u0323:r\u203fde(:)les"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "18303", "ID": "21083", "Lexemeno": "\u2219", "Gramcom": {"Content": "ofta med negation", "ID": "1149050"}, "Definition": {"Content": "i h\u00f6g grad", "ID": "9031631"}, "Example": [{"ID": "1149052", "Content": "hon var inte s\u00e4rdeles f\u00f6rtjust \u00f6ver uppdraget som ordf\u00f6rande"}]}]}, {"Value": "s\u00e4r|drag", "VariantID": "18304", "ID": "1149054", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/354052_1.mp3", "Content": "\u00b2s\u00e4\u0323:r\u203fdra:g"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "s\u00e4rdraget"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "s\u00e4rdrag"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "s\u00e4rdragen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "18304", "ID": "21084", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "utm\u00e4rkande egenskap", "ID": "9031632"}}]}, {"Value": "s\u00e4r|egen", "VariantID": "18305", "ID": "1149062", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/354054_1.mp3", "Content": "\u00b2s\u00e4\u0323:re:gen"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "s\u00e4reget"}, {"Form": "aform", "Content": "s\u00e4regna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "18305", "ID": "21085", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ovanlig, m\u00e4rklig", "ID": "9031633"}, "Example": [{"ID": "1149068", "Content": "\u00d6lands s\u00e4regna natur"}]}]}, {"Value": "s\u00e4r|klass", "VariantID": "18306", "ID": "1149070", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/354076_1.mp3", "Content": "\u00b2s\u00e4\u0323:rklas:"}], "Type": "subst., ingen b\u00f6jning", "Lexeme": [{"VariantID": "18306", "ID": "21086", "Lexemeno": "\u2219", "Idioms": [{"ID": "1149073", "Content": "i s\u00e4rklass (b\u00e4st)", "Definition": {"Content": "utan j\u00e4mf\u00f6relse (b\u00e4st)", "ID": "1149074"}}]}]}, {"Value": "s\u00e4r|klassig", "VariantID": "", "ID": "9001888", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/354078_1.mp3", "Content": "\u00b2s\u00e4\u0323:rklas:ig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "s\u00e4rklassigt"}, {"Form": "aform", "Content": "s\u00e4rklassiga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "21087", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som \u00e4r i s\u00e4rklass", "ID": "9031634"}, "Example": [{"ID": "9001893", "Content": "8,63 i l\u00e4ngd, kv\u00e4llens s\u00e4rklassigt b\u00e4sta resultat"}]}]}, {"Value": "s\u00e4r|pr\u00e4gel", "VariantID": "18308", "ID": "1149085", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/354112_1.mp3", "Content": "\u00b2s\u00e4\u0323:rpr\u00e4:gel"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "s\u00e4rpr\u00e4geln"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "18308", "ID": "21089", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "utm\u00e4rkande drag", "ID": "9031636"}}]}, {"Value": "s\u00e4r|pr\u00e4glad", "VariantID": "18309", "ID": "1149092", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/354116_1.mp3", "Content": "\u00b2s\u00e4\u0323:rpr\u00e4:glad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "s\u00e4rpr\u00e4glat"}, {"Form": "aform", "Content": "s\u00e4rpr\u00e4glade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "18309", "ID": "21090", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "annorlunda, karakteristisk", "ID": "9031637"}, "Example": [{"ID": "8011894", "Content": "det s\u00e4rpr\u00e4glade landskapet p\u00e5 Island"}]}]}, {"Value": "s\u00e4r|skild", "VariantID": "18310, 18311", "ID": "1149100", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/354124_1.mp3", "Content": "\u00b2s\u00e4\u0323:r\u203f\u0283il:d"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "s\u00e4rskilt"}, {"Form": "aform", "Content": "s\u00e4rskilda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "18310", "ID": "21091", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "speciell", "ID": "9031638"}, "Example": [{"ID": "1149108", "Content": "barn behandlas p\u00e5 en s\u00e4rskild avdelning"}]}, {"VariantID": "18311", "ID": "21092", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "viss best\u00e4md (person eller sak)", "ID": "9031639"}, "Example": [{"ID": "1149113", "Content": "Har du t\u00e4nkt dig n\u00e5gon s\u00e4rskild f\u00e4rg till tapeterna?"}]}]}, {"Value": "s\u00e4r|skiljer", "VariantID": "18312", "ID": "1149115", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/s0344rskiljer.mp3", "Content": "\u00b2s\u00e4\u0323:r\u203f\u0283il:jer"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "s\u00e4rskilja"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "s\u00e4rskilde", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "s\u00e4rskiljde"}]}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "s\u00e4rskilt", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "s\u00e4rskiljt"}]}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "s\u00e4rskild"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "s\u00e4rskilj"}], "Lexeme": [{"VariantID": "18312", "ID": "21093", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "h\u00e5ller is\u00e4r", "ID": "9031640"}, "Example": [{"ID": "1149122", "Content": "det gick inte att s\u00e4rskilja pojkar och flickor i m\u00f6rkret"}], "Graminfo": [{"ID": "1149121-1", "Order": "1", "Content": "ngn s\u00e4rskiljer n\u00e5gra"}]}]}, {"Value": "s\u00e4r|skilt", "VariantID": "18313", "ID": "1149125", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/354134_1.mp3", "Content": "\u00b2s\u00e4\u0323:r\u203f\u0283il:t"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "18313", "ID": "21094", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "i synnerhet", "ID": "9031641"}, "Example": [{"ID": "1149129", "OldID": "10335", "Content": "alla klarade skrivningen bra, s\u00e4rskilt flickorna"}], "Idioms": [{"ID": "8008683", "Content": "inte s\u00e4rskilt bra", "Definition": {"Content": "ganska d\u00e5lig", "ID": "8008684"}}]}]}, {"Value": "s\u00e4r|skola", "VariantID": "18314", "ID": "1149132", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/354136_1.mp3", "Content": "\u00b2s\u00e4\u0323:r\u203fsko:la"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "s\u00e4rskolan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "s\u00e4rskolor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "s\u00e4rskolorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "18314", "ID": "21095", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "skola f\u00f6r elever som inte kan f\u00f6lja undervisningen i vanlig skola, t.ex. f\u00f6r att de har en utvecklingsst\u00f6rning", "ID": "9031642"}}]}, {"Value": "s\u00e4r|st\u00e4llning", "VariantID": "18315", "ID": "1149142", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/354149_1.mp3", "Content": "\u00b2s\u00e4\u0323:r\u203fstel:ni\u014b"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "s\u00e4rst\u00e4llningen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "s\u00e4rst\u00e4llningar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "s\u00e4rst\u00e4llningarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "18315", "ID": "21096", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "s\u00e4rskild (god) st\u00e4llning", "ID": "9031643"}, "Example": [{"ID": "8030076", "Content": "den svenska adeln hade l\u00e4nge en s\u00e4rst\u00e4llning"}]}]}]}