{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "s\u00e4r|skilt", "VariantID": "18313", "ID": "1149125", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/354134_1.mp3", "Content": "\u00b2s\u00e4\u0323:r\u203f\u0283il:t"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "18313", "ID": "21094", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "i synnerhet", "ID": "9031641"}, "Example": [{"ID": "1149129", "OldID": "10335", "Content": "alla klarade skrivningen bra, s\u00e4rskilt flickorna"}], "Idioms": [{"ID": "8008683", "Content": "inte s\u00e4rskilt bra", "Definition": {"Content": "ganska d\u00e5lig", "ID": "8008684"}}]}]}, {"Value": "s\u00e4r|skild", "VariantID": "18310, 18311", "ID": "1149100", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/354124_1.mp3", "Content": "\u00b2s\u00e4\u0323:r\u203f\u0283il:d"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "s\u00e4rskilt"}, {"Form": "aform", "Content": "s\u00e4rskilda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "18310", "ID": "21091", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "speciell", "ID": "9031638"}, "Example": [{"ID": "1149108", "Content": "barn behandlas p\u00e5 en s\u00e4rskild avdelning"}]}, {"VariantID": "18311", "ID": "21092", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "viss best\u00e4md (person eller sak)", "ID": "9031639"}, "Example": [{"ID": "1149113", "Content": "Har du t\u00e4nkt dig n\u00e5gon s\u00e4rskild f\u00e4rg till tapeterna?"}]}]}, {"Value": "s\u00e4r|skiljer", "VariantID": "18312", "ID": "1149115", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/s0344rskiljer.mp3", "Content": "\u00b2s\u00e4\u0323:r\u203f\u0283il:jer"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "s\u00e4rskilja"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "s\u00e4rskilde", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "s\u00e4rskiljde"}]}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "s\u00e4rskilt", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "s\u00e4rskiljt"}]}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "s\u00e4rskild"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "s\u00e4rskilj"}], "Lexeme": [{"VariantID": "18312", "ID": "21093", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "h\u00e5ller is\u00e4r", "ID": "9031640"}, "Example": [{"ID": "1149122", "Content": "det gick inte att s\u00e4rskilja pojkar och flickor i m\u00f6rkret"}], "Graminfo": [{"ID": "1149121-1", "Order": "1", "Content": "ngn s\u00e4rskiljer n\u00e5gra"}]}]}, {"Value": "s\u00e4rskilt", "VariantID": "", "ID": "7502916", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/354134_1.mp3", "Content": "\u00b2s\u00e4\u0323:r\u203f\u0283il:t"}], "Type": "verb", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "s\u00e4rskiljer"}]}]}