{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "s\u00e4te", "VariantID": "18317, 18318", "ID": "1149161", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/354225_1.mp3", "Content": "\u00b2s\u00e4\u0323:te"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "s\u00e4tet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "s\u00e4ten"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "s\u00e4tena"}], "Lexeme": [{"VariantID": "18317", "ID": "21098", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "sittplats", "ID": "9031645"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=17&subpage=2"}], "Theme": "18:36", "Compound": [{"ID": "1149170", "OldID": "7096", "Content": "bil|s\u00e4te"}], "Cycle": [{"CycleID": "8008685", "Comment": {"ID": "8008686", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "plats f\u00f6r viss institution", "ID": "8008687"}, "Compound": [{"ID": "1149171", "Content": "biskops|s\u00e4te"}]}]}, {"VariantID": "18318", "ID": "21099", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "bakdel, stj\u00e4rt", "ID": "9031646"}, "Example": [{"ID": "1149176", "Content": "hon hade ont i s\u00e4tet"}]}]}]}