{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "s\u00e5gar", "VariantID": "18195", "ID": "1149434", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/s0345gar.mp3", "Content": "\u00b2s\u00e5\u0323:gar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "s\u00e5ga"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "s\u00e5gade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "s\u00e5gat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "s\u00e5gad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "s\u00e5ga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "18195", "ID": "20966", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "sk\u00e4r med s\u00e5g", "ID": "9031516"}, "Reference": [{"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/sagar.mp4"}], "Example": [{"ID": "5003749", "Content": "hon s\u00e5gade veden"}, {"ID": "1149442", "Content": "han s\u00e5gade ner tr\u00e4det"}], "Graminfo": [{"ID": "1149441-1", "Order": "1", "Content": "ngn s\u00e5gar (ner) ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "8030051", "Comment": {"ID": "8030052", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "kritiserar h\u00e5rt, d\u00f6mer ut (2)", "ID": "8030053"}, "Example": [{"ID": "8030054", "Content": "filmen s\u00e5gades av alla de stora tidningarna"}], "Graminfo": [{"ID": "8036542-1", "Order": "1", "Content": "ngn s\u00e5gar ngt"}]}]}]}, {"Value": "s\u00e5g", "VariantID": "18194", "ID": "1149424", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/352794_1.mp3", "Content": "s\u00e5:g"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "s\u00e5gen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "s\u00e5gar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "s\u00e5garna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "18194", "ID": "20965", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ett tandat verktyg att sk\u00e4ra i tr\u00e4 (eller metall m.m.) med", "ID": "9031515"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=13&subpage=3"}], "Theme": "14:28", "Compound": [{"ID": "1149432", "Content": "metall|s\u00e5g"}, {"ID": "8034377", "OldID": "7050", "Content": "motor|s\u00e5g"}]}]}]}