{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "talar", "VariantID": "18437, 18438, 18439", "ID": "1150468", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/356003_1.mp3", "Content": "\u00b2ta\u0323:lar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "tala"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "talade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "talat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "talad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "tala"}], "Lexeme": [{"VariantID": "18437", "ID": "21243", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "anv\u00e4nder r\u00f6sten till spr\u00e5k, yttrar sig; samtalar", "ID": "9031791"}, "Reference": [{"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/talar.mp4"}], "Example": [{"ID": "1150475", "Content": "hon talar bra svenska"}, {"ID": "1150476", "Content": "F\u00e5r jag tala med dig en stund?"}], "Graminfo": [{"ID": "8009001-1", "Order": "1", "Content": "ngn talar (ngt)"}, {"ID": "8009001-2", "Order": "2", "Content": "ngn talar (med ngn) (om ngn/ngt/att+VERB/SATS)"}], "Idioms": [{"ID": "8028865", "Content": "bildligt talat", "Definition": {"Content": "uttryckt med en bild eller liknelse", "ID": "8028864"}}, {"ID": "1150478", "Content": "h\u00f6r talas om n\u00e5got", "Definition": {"Content": "f\u00e5r veta att n\u00e5got finns", "ID": "8007664"}}, {"ID": "2004260", "Content": "talar i enrum med n\u00e5gon", "Definition": {"Content": "talar enskilt (utan att n\u00e5gon annan \u00e4r med) med n\u00e5gon", "ID": "2004259"}}, {"ID": "2004674", "Content": "talar illa om n\u00e5gon", "Definition": {"Content": "f\u00f6rtalar n\u00e5gon", "ID": "2004673"}}, {"ID": "2005803", "Content": "talar n\u00e5gon till r\u00e4tta", "Definition": {"Content": "f\u00e5r n\u00e5gon p\u00e5 b\u00e4ttre tankar", "ID": "2005802"}}, {"ID": "7503303", "Content": "\u00e4rligt talat (s\u00e5 gillar jag inte opera)", "Definition": {"Content": "om jag ska s\u00e4ga min uppriktiga mening (s\u00e5 gillar jag inte opera)", "ID": "7503302"}}]}, {"VariantID": "18438", "ID": "21244", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "h\u00e5ller tal", "ID": "9031792"}, "Example": [{"ID": "1150487", "Content": "p\u00e5 f\u00f6rsta maj ska Socialdemokraternas ledare tala i G\u00f6teborg"}], "Graminfo": [{"ID": "8009002-1", "Order": "1", "Content": "ngn talar (om ngt/att+VERB/SATS)"}]}, {"VariantID": "18439", "ID": "21245", "Lexemeno": "3", "Definition": {"Content": "utg\u00f6r sk\u00e4l (f\u00f6r eller emot)", "ID": "9031793"}, "Example": [{"ID": "1150491", "Content": "mycket talar f\u00f6r att hon har r\u00e4tt"}], "Graminfo": [{"ID": "8009003-1", "Order": "1", "Content": "ngt talar f\u00f6r/mot ngt/SATS"}]}]}]}