{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "tal|k\u00f6r", "VariantID": "18450", "ID": "1150564", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/356150_1.mp3", "Content": "\u00b2ta\u0323:lk\u00f6:r"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "talk\u00f6ren"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "talk\u00f6rer"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "talk\u00f6rerna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "18450", "ID": "21261", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "grupp d\u00e4r alla samtidigt s\u00e4ger samma sak", "ID": "9031809"}, "Example": [{"ID": "8007672", "Content": "\"Frige de politiska f\u00e5ngarna!\" ropade demonstranterna i talk\u00f6r"}]}]}, {"Value": "k\u00f6r", "VariantID": "9705", "ID": "1078628", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/224365_1.mp3", "Content": "k\u00f6:r"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "k\u00f6ren"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "k\u00f6rer"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "k\u00f6rerna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "9705", "ID": "11290", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "grupp personer som sjunger (eller talar) tillsammans", "ID": "9022012"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=18&subpage=3"}], "Theme": "19:38", "Compound": [{"ID": "1078636", "Content": "barn|k\u00f6r"}, {"ID": "8016220", "Content": "dam|k\u00f6r"}, {"ID": "3002218", "OldID": "3921", "Content": "k\u00f6r|s\u00e5ng"}, {"ID": "8029270", "OldID": "3920", "Content": "mans|k\u00f6r"}, {"ID": "1078637", "Content": "tal|k\u00f6r"}], "Example": [{"ID": "8029271", "Content": "k\u00f6ren sj\u00f6ng juls\u00e5nger i kyrkan"}, {"ID": "8029272", "Content": "\"Vi vill ha glass\", sa barnen i k\u00f6r"}], "Idioms": [{"ID": "3002219", "Content": "blandad k\u00f6r", "Definition": {"Content": "k\u00f6r med b\u00e5de m\u00e4n och kvinnor", "ID": "8016221"}}]}]}]}