{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "tar \u00e5t sig", "VariantID": "18537", "ID": "3006283", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/tar 0345t sig.mp3", "Content": "ta:r\u00e5\u0323:tsej"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "ta \u00e5t sig"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "tog \u00e5t sig"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "tagit \u00e5t sig"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "ta \u00e5t dig"}], "Lexeme": [{"VariantID": "18537", "ID": "21380", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "ger sig sj\u00e4lv, l\u00e4gger beslag p\u00e5", "ID": "9031927"}, "Example": [{"ID": "3007524", "Content": "hon tog \u00e5t sig hela \u00e4ran av deras gemensamma arbete"}], "Graminfo": [{"ID": "3007523-1", "Order": "1", "Content": "ngn tar \u00e5t sig ngt"}]}, {"VariantID": "", "ID": "21381", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "uppfattar n\u00e5got negativt som att det \u00e4r riktat mot en sj\u00e4lv", "ID": "9031928"}, "Example": [{"ID": "3007529", "Content": "Jag t\u00e4nker inte ta \u00e5t mig av kritiken!"}], "Graminfo": [{"ID": "8006035-1", "Order": "1", "Content": "ngn tar \u00e5t sig (av ngt)"}], "Cycle": [{"CycleID": "3007530", "Comment": {"ID": "3007531", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "blir f\u00f6rn\u00e4rmad", "ID": "3007532"}, "Example": [{"ID": "3007533", "Content": "Han hade inte beh\u00f6vt ta \u00e5t sig s\u00e5, det var ju bara ett sk\u00e4mt!"}], "Graminfo": [{"ID": "8006036-1", "Order": "1", "Content": "ngn tar \u00e5t sig"}]}]}]}]}