{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "tonar ner", "VariantID": "", "ID": "1155451", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "to:nar\u203fne\u0323:r"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "tona ner"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "tonade ner"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "tonat ner"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "nedtonad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "tona ner"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "21939", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "s\u00e4nker ljudvolymen p\u00e5", "ID": "9032463"}, "Example": [{"ID": "7502215", "Content": "Kan du vara sn\u00e4ll och tona ner volymen p\u00e5 tv:n!"}], "Graminfo": [{"ID": "1155459-1", "Order": "1", "Content": "ngn tonar ner ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "6004015", "Comment": {"ID": "6004016", "Type": "general", "Content": "ofta bildligt"}, "Definition": {"Content": "d\u00e4mpar, f\u00f6rsvagar, nedtonar", "ID": "1155458"}, "Example": [{"ID": "1155460", "Content": "tidningen har tonat ner kritiken mot regeringen"}]}]}]}]}