{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "tr\u00e4ffas", "VariantID": "19352, 19353", "ID": "1157753", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/369835_1.mp3", "Content": "\u00b2tre\u0323f:as"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "tr\u00e4ffas"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "tr\u00e4ffades"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "tr\u00e4ffats"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "tr\u00e4ffas"}], "Lexeme": [{"VariantID": "19352", "ID": "22276", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "r\u00e5kas, m\u00f6ts", "ID": "9032798"}, "Reference": [{"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/traffas.mp4"}], "Example": [{"ID": "1157761", "Content": "Vi tr\u00e4ffas utanf\u00f6r biografen klockan sju!"}], "Graminfo": [{"ID": "1157760-1", "Order": "1", "Content": "n\u00e5gra tr\u00e4ffas"}]}, {"VariantID": "19353", "ID": "22277", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "\u00e4r antr\u00e4ffbar", "ID": "9032799"}, "Example": [{"ID": "1157767", "Content": "rektorn tr\u00e4ffas s\u00e4krast mellan 10 och 11 p\u00e5 tisdagar"}], "Graminfo": [{"ID": "1157766-1", "Order": "1", "Content": "ngn tr\u00e4ffas"}]}]}, {"Value": "tr\u00e4ffar", "VariantID": "19349, 19350, 19351", "ID": "1157734", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/tr0344ffar.mp3", "Content": "\u00b2tre\u0323f:ar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "tr\u00e4ffa"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "tr\u00e4ffade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "tr\u00e4ffat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "tr\u00e4ffad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "tr\u00e4ffa"}], "Lexeme": [{"VariantID": "19349", "ID": "22272", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "m\u00f6ter, r\u00e5kar\u00a0(1)", "ID": "9032795"}, "Example": [{"ID": "1157742", "Content": "hon brukade tr\u00e4ffa sin kusin p\u00e5 sommarlovet"}], "Graminfo": [{"ID": "1157741-1", "Order": "1", "Content": "ngn tr\u00e4ffar ngn"}]}, {"VariantID": "19350", "ID": "22273", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "prickar med ett skott\u00a0(1)", "ID": "9032796"}, "Example": [{"ID": "8010621", "Content": "kulan tr\u00e4ffade honom i benet"}], "Graminfo": [{"ID": "1157747-1", "Order": "1", "Content": "ngn/ngt tr\u00e4ffar ngn/ngt"}]}, {"VariantID": "19351", "ID": "22274", "Lexemeno": "3", "Idioms": [{"ID": "1157750", "Content": "tr\u00e4ffar avtal", "Definition": {"Content": "ing\u00e5r avtal", "ID": "1157751"}}]}]}]}