{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "tr\u00e4d", "VariantID": "19341", "ID": "1157668", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/369612_1.mp3", "Content": "tr\u00e4:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "tr\u00e4det"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "tr\u00e4d"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "tr\u00e4den"}], "Lexeme": [{"VariantID": "19341", "ID": "22261", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "h\u00f6g v\u00e4xt med h\u00e5rd stam och ofta f\u00f6rgrenad krona\u00a0(3)", "ID": "9032784"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=21&subpage=4"}, {"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=22&subpage=1"}], "Theme": "22:45, 23:46", "Compound": [{"ID": "8015521", "Content": "tr\u00e4d|stam"}, {"ID": "1157676", "OldID": "7395", "Content": "barr|tr\u00e4d"}, {"ID": "8010614", "OldID": "7396", "Content": "frukt|tr\u00e4d"}, {"ID": "1157677", "Content": "l\u00f6v|tr\u00e4d"}], "Example": [{"ID": "9002292", "Content": "hon s\u00f6kte skugga under tr\u00e4det"}], "Idioms": [{"ID": "7503297", "Content": "\u00e4pplet faller inte l\u00e5ngt fr\u00e5n tr\u00e4det", "Definition": {"Content": "barn liknar ofta sina f\u00f6r\u00e4ldrar", "ID": "7503296"}}]}]}, {"Value": "tr\u00e4der", "VariantID": "19343", "ID": "1157688", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/tr0344der.mp3", "Content": "tr\u00e4\u0323:der"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "tr\u00e4da"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "tr\u00e4dde"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "tr\u00e4tt"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "tr\u00e4d"}], "Lexeme": [{"VariantID": "19343", "ID": "22263", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "g\u00e5r, stiger\u00a0(1)", "ID": "9032786"}, "Comment": {"ID": "8010615", "Type": "style", "Content": "n\u00e5got h\u00f6gtidligt"}, "Example": [{"ID": "1157695", "Content": "kungen tr\u00e4dde in i salen"}], "Graminfo": [{"ID": "7001068-1", "Order": "1", "Content": "ngn tr\u00e4der RIKTNING"}], "Cycle": [{"CycleID": "8010616", "Comment": {"ID": "8010617", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "8010619", "Content": "n\u00e4r han var 70 \u00e5r tyckte han att det var dags att tr\u00e4da \u00e5t sidan"}]}], "Idioms": [{"ID": "1157698", "Content": "(avtalet) tr\u00e4der i kraft", "Definition": {"Content": "(avtalet) b\u00f6rjar g\u00e4lla", "ID": "1157699"}}, {"ID": "2004646", "Content": "tr\u00e4der emellan", "Definition": {"Content": "griper in f\u00f6r att medla", "ID": "2004645"}}]}]}]}