{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "tycker till", "VariantID": "", "ID": "3007681", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "tyk:er\u203fti\u0323l:"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "tycka till"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "tyckte till"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "tyckt till"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "tyck till"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "22492", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "framf\u00f6r sin \u00e5sikt", "ID": "9033010"}, "Comment": {"ID": "8034550", "Type": "style", "Content": "vardagligt"}, "Example": [{"ID": "3008230", "Content": "p\u00e5 forumet kan man tycka till om politik"}, {"ID": "3008231", "Content": "\u00c4r det n\u00e5gon som vill tycka till innan vi slutar?"}], "Graminfo": [{"ID": "3008229-1", "Order": "1", "Content": "ngn tycker till (om ngt/SATS)"}]}]}]}