{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "t\u00e4cke", "VariantID": "19601", "ID": "1159747", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/373662_1.mp3", "Content": "\u00b2te\u0323k:e"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "t\u00e4cket"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "t\u00e4cken"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "t\u00e4ckena"}], "Lexeme": [{"VariantID": "19601", "ID": "22551", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "stoppad del av s\u00e4ngkl\u00e4der", "ID": "9033068"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=11&subpage=2"}], "Theme": "12:25", "Compound": [{"ID": "1159755", "OldID": "7467", "Content": "s\u00e4ng|t\u00e4cke"}], "Example": [{"ID": "8010697", "Content": "det var sv\u00e5rt att f\u00e5 in t\u00e4cket i p\u00e5slakanet"}], "Cycle": [{"CycleID": "6005289", "Comment": {"ID": "6005290", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven om n\u00e5got t\u00e4ckande i allm\u00e4nhet"}, "Compound": [{"ID": "1159756", "Content": "sn\u00f6|t\u00e4cke"}]}]}]}]}