{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "t\u00e4nk", "VariantID": "", "ID": "7504131", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/920837_1.mp3", "Content": "te\u014b:k"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "t\u00e4nket"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "22577", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "s\u00e4tt att t\u00e4nka", "ID": "9033094"}, "Comment": {"ID": "7504137", "Type": "style", "Content": "vardagligt"}, "Example": [{"ID": "7504141", "Content": "f\u00f6retaget har introducerat ett helt nytt t\u00e4nk n\u00e4r det g\u00e4ller inredning"}]}]}, {"Value": "t\u00e4nker", "VariantID": "19628, 19629", "ID": "1159964", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/t0344nker.mp3", "Content": "te\u0323\u014b:ker"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "t\u00e4nka"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "t\u00e4nkte"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "t\u00e4nkt"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "t\u00e4nkt"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "t\u00e4nk"}], "Lexeme": [{"VariantID": "19628", "ID": "22581", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "arbetar med hj\u00e4rnan, funderar; f\u00f6rest\u00e4ller sig", "ID": "9033098"}, "Example": [{"ID": "1159974", "Content": "hon t\u00e4nkte p\u00e5 vad han hade sagt"}, {"ID": "5003824", "Content": "han var s\u00e5 uppr\u00f6rd att han inte kunde t\u00e4nka en vettig tanke"}, {"ID": "5003823", "Content": "hon t\u00e4nkte p\u00e5 sin mamma hela tiden"}], "Graminfo": [{"ID": "1159971-1", "Order": "1", "Content": "ngn t\u00e4nker (p\u00e5) ngn/ngt/SATS)"}, {"ID": "1159971-2", "Order": "2", "Content": "ngn t\u00e4nker ngt/SATS"}], "Idioms": [{"ID": "2004843", "Content": "det t\u00e5l att t\u00e4nka p\u00e5", "Definition": {"Content": "det f\u00f6rtj\u00e4nar att \u00f6verv\u00e4gas", "ID": "2004842"}}, {"ID": "7502998", "Content": "t\u00e4nker p\u00e5 refr\u00e4ngen", "Definition": {"Content": "f\u00f6rbereder sig p\u00e5 att avsluta n\u00e5got (t.ex. en fest)", "ID": "7502997"}}, {"ID": "2005711", "Content": "t\u00e4nker s\u00e5 att det knakar", "Definition": {"Content": "t\u00e4nker intensivt", "ID": "2005710"}}]}, {"VariantID": "19629", "ID": "22582", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "planerar att, \u00e4mnar", "ID": "9033099"}, "Example": [{"ID": "1159983", "Content": "han t\u00e4nker resa till Tyskland n\u00e4sta vecka"}], "Graminfo": [{"ID": "1159982-1", "Order": "1", "Content": "ngn t\u00e4nker VERB"}]}]}]}