{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "t\u00e5r", "VariantID": "19596", "ID": "1160308", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/373526_1.mp3", "Content": "t\u00e5:r"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "t\u00e5ren"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "t\u00e5rar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "t\u00e5rarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "19596", "ID": "22546", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "droppe av v\u00e4tska fr\u00e5n \u00f6gonen", "ID": "9033063"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=2&subpage=3"}], "Theme": "2:5", "Example": [{"ID": "1160318", "Content": "med t\u00e5rar i \u00f6gonen ber\u00e4ttade han att hans mor hade d\u00f6tt"}, {"ID": "1160317", "Content": "de skrattade s\u00e5 att t\u00e5rarna rann"}], "Cycle": [{"CycleID": "6005285", "Comment": {"ID": "6005286", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "liten m\u00e4ngd av en dryck", "ID": "6005287"}, "Compound": [{"ID": "1160319", "Content": "kaffe|t\u00e5r"}]}], "Idioms": [{"ID": "7503703", "Content": "t\u00e5rarna trillade", "Definition": {"Content": "t\u00e5rarna rann", "ID": "7503702"}}]}]}, {"Value": "t\u00e5", "VariantID": "19583", "ID": "1160198", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/373296_1.mp3", "Content": "t\u00e5:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "t\u00e5n"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "t\u00e5r"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "t\u00e5rna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "19583", "ID": "22530", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "r\u00f6rlig, smal del l\u00e4ngst fram p\u00e5 fot (en av fem)", "ID": "9033048"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=2&subpage=5"}], "Theme": "2:4", "Compound": [{"ID": "8010693", "Content": "lill|t\u00e5"}, {"ID": "8010694", "Content": "stor|t\u00e5"}, {"ID": "2002974", "Content": "t\u00e5|led"}, {"ID": "8020210", "Content": "t\u00e5|spets"}], "Example": [{"ID": "1160205", "Content": "hon gick p\u00e5 t\u00e5 f\u00f6r att inte v\u00e4cka barnen"}, {"ID": "8010692", "Content": "hon fick st\u00e4lla sig p\u00e5 t\u00e5 f\u00f6r att n\u00e5 \u00f6versta hyllan"}], "Idioms": [{"ID": "1160206", "OldID": "1690", "Content": "fr\u00e5n topp till t\u00e5", "Definition": {"Content": "fr\u00e5n hj\u00e4ssan till f\u00f6tterna", "ID": "1160207"}}, {"ID": "1160208", "Content": "trampar n\u00e5gon p\u00e5 t\u00e5rna", "Definition": {"Content": "f\u00f6rol\u00e4mpar n\u00e5gon", "ID": "1160209"}}]}]}]}