{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "t\u00f6|v\u00e4der", "VariantID": "19675", "ID": "1160504", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/374522_1.mp3", "Content": "\u00b2t\u00f6\u0323:v\u00e4:der"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "t\u00f6v\u00e4dret"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "19675", "ID": "22635", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "t\u00f6", "ID": "9033152"}, "Cycle": [{"CycleID": "6004196", "Comment": {"ID": "6004197", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "l\u00e4ttnad efter politiskt f\u00f6rtryck", "ID": "1160511"}, "Example": [{"ID": "6004200", "Content": "t\u00f6v\u00e4dret efter Stalins d\u00f6d"}]}]}]}, {"Value": "t\u00f6", "VariantID": "19656", "ID": "1160356", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/374273_1.mp3", "Content": "t\u00f6:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "t\u00f6et", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "t\u00f6n"}]}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "19656", "ID": "22615", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "temperatur \u00f6ver noll grader p\u00e5 vintern, blidv\u00e4der", "ID": "9033132"}, "Compound": [{"ID": "1160364", "OldID": "7482", "Content": "t\u00f6|v\u00e4der"}]}]}]}