{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "under|ordnad", "VariantID": "19764, 19765", "ID": "1161218", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/375994_1.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323n:der\u00e5:r\u203fdnad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "underordnat"}, {"Form": "aform", "Content": "underordnade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "19764", "ID": "22742", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "som har l\u00e5g position p\u00e5 sin arbetsplats", "ID": "9033256"}, "Example": [{"ID": "1161225", "Content": "en underordnad tj\u00e4nsteman"}], "Graminfo": [{"ID": "7001363-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r underordnad (ngn)"}, {"ID": "7001363-2", "Order": "2", "Content": "ngt \u00e4r underordnat (ngt)"}]}, {"VariantID": "19765", "ID": "22743", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "som kommer i andra hand, mindre viktig", "ID": "9033257"}, "Example": [{"ID": "1161228", "Content": "hans privatliv \u00e4r av underordnat intresse n\u00e4r vi diskuterar principfr\u00e5gor"}]}]}, {"Value": "under|ordnar", "VariantID": "19766", "ID": "1161229", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/underordnar.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323n:der\u00e5r:dnar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "underordna"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "underordnade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "underordnat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "underordnad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "underordna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "19766", "ID": "22744", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "l\u00e5ter bli beroende av", "ID": "9033258"}, "Graminfo": [{"ID": "1161237-1", "Order": "1", "Content": "ngn underordnar ngt ngt"}]}]}, {"Value": "under|ordnar sig", "VariantID": "", "ID": "5003825", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2u\u0323n:der\u00e5r:dnar\u203fsej"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "underordna sig"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "underordnade sig"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "underordnat sig"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "underordnad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "underordna dig"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "22745", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "fogar sig efter, lyder\u00a0(1)", "ID": "9033259"}, "Example": [{"ID": "5003831", "Content": "han hade sv\u00e5rt att underordna sig chefen"}], "Graminfo": [{"ID": "5003830-1", "Order": "1", "Content": "ngn underordnar sig (ngn/ngt)"}]}]}]}