{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "under|sk\u00f6terska", "VariantID": "", "ID": "5000386", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/376106_1.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323n:der\u203f\u0283\u00f6:ter\u203fska"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "undersk\u00f6terskan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "undersk\u00f6terskor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "undersk\u00f6terskorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "22758", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "person som \u00e4r anst\u00e4lld inom sjukv\u00e5rden och har l\u00e4gre utbildning \u00e4n en sjuksk\u00f6terska", "ID": "9033272"}}]}, {"Value": "sk\u00f6terska", "VariantID": "16233", "ID": "1132356", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/324884_1.mp3", "Content": "\u00b2\u0283\u00f6\u0323:ter\u203fska"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "sk\u00f6terskan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "sk\u00f6terskor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "sk\u00f6terskorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "16233", "ID": "18789", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "person som utbildats f\u00f6r att v\u00e5rda sjuka, sjuksyster", "ID": "9029382"}, "Theme": "4:9", "Compound": [{"ID": "3008855", "Content": "sjuk|sk\u00f6terska"}, {"ID": "3008856", "Content": "under|sk\u00f6terska"}]}]}, {"Value": "under", "VariantID": "19707, 19708, 19709, 19710", "ID": "1160789", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/375405_1.mp3", "Content": "u\u0323n:der"}], "Type": "prep.", "Lexeme": [{"VariantID": "19707", "ID": "22677", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "i l\u00e4ge nedanf\u00f6r", "ID": "9033193"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "ovanp\u00e5"}, {"Type": "antonym", "Value": "\u00f6ver", "Lemmano": "2"}, {"Type": "antonym", "Value": "ovan", "Lemmano": "2"}], "Example": [{"ID": "1160796", "Content": "de satte sig i skuggan under ett tr\u00e4d"}], "Cycle": [{"CycleID": "6004209", "Comment": {"ID": "6004210", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt om l\u00e4gre niv\u00e5, underordnad st\u00e4llning etc."}, "Compound": [{"ID": "6004213", "Content": "under|officer"}, {"ID": "8029674", "Content": "under|sk\u00f6terska"}]}]}]}]}