{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "upp|v\u00e4xt", "VariantID": "20085", "ID": "1163735", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/380069_1.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323p:vek:st"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "uppv\u00e4xten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20085", "ID": "23105", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "tid d\u00e5 man v\u00e4xer upp", "ID": "9033615"}, "Compound": [{"ID": "1163741", "OldID": "7564", "Content": "uppv\u00e4xt|milj\u00f6"}], "Example": [{"ID": "8029749", "Content": "hon har haft en tuff uppv\u00e4xt, hennes pappa dog n\u00e4r hon var tre \u00e5r"}]}]}, {"Value": "v\u00e4xer upp", "VariantID": "", "ID": "3007674", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "vek:seru\u0323p:"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "v\u00e4xa upp"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "v\u00e4xte upp"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "vuxit upp", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "v\u00e4xt upp"}]}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "uppvuxen", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "uppv\u00e4xt"}]}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "v\u00e4x upp"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "24530", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "utvecklas fr\u00e5n barn till vuxen", "ID": "9035006"}, "Example": [{"ID": "3008301", "Content": "han v\u00e4xte upp i Halmstad"}], "Graminfo": [{"ID": "3008300-1", "Order": "1", "Content": "ngn v\u00e4xer upp"}]}]}]}