{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "ur-", "VariantID": "20093, 20094", "ID": "1163798", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/380173_1.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323:r-"}], "Type": "f\u00f6rled", "Lexeme": [{"VariantID": "20093", "ID": "23113", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "fr\u00e5n \u00e4ldsta tid; allra f\u00f6rst", "ID": "9033622"}, "Compound": [{"ID": "1163803", "OldID": "7566", "Content": "ur|inv\u00e5nare"}, {"ID": "1163804", "OldID": "7567", "Content": "ur|premi\u00e4r"}]}, {"VariantID": "20094", "ID": "23114", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "i h\u00f6g grad, mycket", "ID": "9033623"}, "Compound": [{"ID": "1163807", "OldID": "7568", "Content": "ur|gammal"}, {"ID": "1163808", "OldID": "7569", "Content": "ur|usel"}]}]}, {"Value": "ur|artar", "VariantID": "20096", "ID": "1163818", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/urartar.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323:ra:r\u203ftar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "urarta"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "urartade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "urartat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "urartad"}, {"Form": "imperativ", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20096", "ID": "23116", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "f\u00f6r\u00e4ndras till det s\u00e4mre, sp\u00e5rar ur", "ID": "9033625"}, "Example": [{"ID": "1163825", "Content": "diskussionen urartade och till slut talade alla i munnen p\u00e5 varandra"}], "Graminfo": [{"ID": "1163824-1", "Order": "1", "Content": "ngt urartar"}]}]}, {"Value": "ur|befolkning", "VariantID": "", "ID": "5002364", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/380259_1.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323:rbef\u00e5l:kni\u014b"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "urbefolkningen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "urbefolkningar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "urbefolkningarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "23118", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "de m\u00e4nniskor som bodde f\u00f6rst p\u00e5 en plats (s\u00e4rskilt i ett omr\u00e5de som blivit koloniserat)", "ID": "9033627"}, "Example": [{"ID": "9000142", "Content": "aboriginerna, urbefolkningen i Australien"}]}]}, {"Value": "ur|berg", "VariantID": "20098", "ID": "1163834", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/380271_1.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323:rb\u00e4r:j"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "urberget"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20098", "ID": "23119", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "bergarter fr\u00e5n jordens \u00e4ldsta tid", "ID": "9033628"}}]}, {"Value": "ur|blekt", "VariantID": "20099", "ID": "1163840", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/380303_1.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323:rble:kt"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "urblekt"}, {"Form": "aform", "Content": "urblekta"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20099", "ID": "23120", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som f\u00f6rlorat sin f\u00e4rg (t.ex. av m\u00e5nga tv\u00e4ttar)", "ID": "9033629"}, "Example": [{"ID": "1163846", "OldID": "11266", "Content": "en urblekt skjorta"}, {"ID": "8029753", "Content": "urblekta jeans"}]}]}, {"Value": "ur|bl\u00e5st", "VariantID": "20100", "ID": "1163849", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/380309_1.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323:rbl\u00e5:st"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "urbl\u00e5st"}, {"Form": "aform", "Content": "urbl\u00e5sta"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20100", "ID": "23121", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som har bl\u00e5sts helt tom", "ID": "9033630"}, "Example": [{"ID": "1163857", "OldID": "11267", "Content": "ett urbl\u00e5st \u00e4gg"}], "Cycle": [{"CycleID": "6004241", "Comment": {"ID": "6004242", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "dum", "ID": "1163856"}}]}]}, {"Value": "ur|holkar", "VariantID": "20101", "ID": "1163860", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/urholkar.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323:rh\u00e5l:kar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "urholka"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "urholkade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "urholkat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "urholkad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "urholka"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20101", "ID": "23122", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "gr\u00e4ver ur, g\u00f6r ih\u00e5lig, holkar ur", "ID": "9033631"}, "Example": [{"ID": "1163870", "OldID": "11268", "Content": "en urholkad tr\u00e4dstam"}], "Graminfo": [{"ID": "1163868-1", "Order": "1", "Content": "ngn urholkar ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "6004246", "Comment": {"ID": "6004247", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "g\u00f6r mindre v\u00e4rd, f\u00f6rsvagar", "ID": "1163867"}, "Example": [{"ID": "1163871", "Content": "v\u00e4rdet p\u00e5 stipendiet har urholkats av inflationen"}], "Graminfo": [{"ID": "1163869-1", "Order": "1", "Content": "ngt urholkar ngt"}]}]}]}, {"Value": "ur|holkning", "VariantID": "", "ID": "4002806", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2u\u0323:rh\u00e5l:kni\u014b"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "urholkningen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "urholkningar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "urholkningarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "23123", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "handlingen att urholka n\u00e5got", "ID": "9033632"}, "Example": [{"ID": "8030283", "Content": "det har skett en urholkning av begreppet \"demokrati\""}]}]}, {"Value": "ur|inv\u00e5nare", "VariantID": "", "ID": "3002124", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/380530_1.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323:rin:v\u00e5:nare"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "urinv\u00e5naren"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "urinv\u00e5nare"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "urinv\u00e5narna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "23129", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "person som tillh\u00f6r en folkgrupp som \u00e4r den \u00e4ldsta k\u00e4nda inom ett omr\u00e5de", "ID": "9033639"}, "Example": [{"ID": "3002134", "Content": "indianerna, Amerikas urinv\u00e5nare"}]}]}, {"Value": "ur|klipp", "VariantID": "20107", "ID": "1163912", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/380548_1.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323:rklip:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "urklippet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "urklipp"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "urklippen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20107", "ID": "23131", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "n\u00e5got (t.ex. en artikel) som klippts ur en tidning", "ID": "9033641"}, "Example": [{"ID": "8029756", "Content": "hon samlade alla urklipp i en p\u00e4rm"}]}]}, {"Value": "ur|kund", "VariantID": "20108", "ID": "1163918", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/380616_1.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323:rkun:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "urkunden"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "urkunder"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "urkunderna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20108", "ID": "23132", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "skriftligt dokument", "ID": "9033642"}, "Compound": [{"ID": "1163924", "OldID": "7572", "Content": "urkunds|f\u00f6rfalskning"}], "Example": [{"ID": "8029757", "Content": "p\u00e5 universitetsbibliotekets handskriftsavdelning finns m\u00e5nga medeltida urkunder"}]}]}, {"Value": "ur|laddning", "VariantID": "20109", "ID": "1163925", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/380640_1.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323:r\u203flad:ni\u014b"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "urladdningen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "urladdningar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "urladdningarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20109", "ID": "23133", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "upph\u00f6rande av elektriskt sp\u00e4nningstillst\u00e5nd", "ID": "9033643"}, "Example": [{"ID": "8029758", "Content": "en blixt \u00e4r en elektrisk urladdning"}], "Cycle": [{"CycleID": "6004250", "Comment": {"ID": "1163931", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "1163932", "Content": "laget svarade f\u00f6r en rej\u00e4l urladdning i andra halvlek och gjorde fyra m\u00e5l"}]}]}]}, {"Value": "ur|lakad", "VariantID": "20110", "ID": "1163935", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/380646_1.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323:r\u203fla:kad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "urlakat"}, {"Form": "aform", "Content": "urlakade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20110", "ID": "23134", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "urvattnad", "ID": "9033644"}, "Cycle": [{"CycleID": "6004254", "Comment": {"ID": "6004255", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "utmattad", "ID": "1163942"}, "Example": [{"ID": "8029759", "Content": "efter loppet k\u00e4nde han sig helt urlakad"}]}]}]}, {"Value": "ur|lakar", "VariantID": "", "ID": "5004379", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2u\u0323:r\u203fla:kar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "urlaka"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "urlakade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "urlakat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "urlakad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "urlaka"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "23135", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "urvattnar, l\u00e4gger i bl\u00f6t, lakar ur", "ID": "9033645"}, "Graminfo": [{"ID": "5004384-1", "Order": "1", "Content": "ngn urlakar ngt"}]}]}, {"Value": "ur|makare", "VariantID": "20111", "ID": "1163945", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/380674_1.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323:rma:kare"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "urmakaren"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "urmakare"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "urmakarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20111", "ID": "23136", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "person som lagar och s\u00e4ljer klockor\u00a0(1)", "ID": "9033646"}}]}, {"Value": "ur|makeri", "VariantID": "20112", "ID": "1163952", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/380678_1.mp3", "Content": "u:rma:keri\u0323:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "urmakeriet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "urmakerier"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "urmakerierna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20112", "ID": "23137", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "aff\u00e4r\u00a0(2) d\u00e4r man lagar och s\u00e4ljer klockor\u00a0(1)", "ID": "9033647"}}]}, {"Value": "ur|minnes", "VariantID": "20113", "ID": "1163958", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/380687_1.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323:rmin:es"}], "Type": "adj., ingen b\u00f6jning", "Lexeme": [{"VariantID": "20113", "ID": "23138", "Lexemeno": "\u2219", "Idioms": [{"ID": "1163961", "OldID": "1731", "Content": "sedan urminnes tider", "Definition": {"Content": "sedan mycket l\u00e4nge", "ID": "1163962"}}]}]}, {"Value": "ur|modig", "VariantID": "20114", "ID": "1163964", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/380697_1.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323:rmo:dig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "urmodigt"}, {"Form": "aform", "Content": "urmodiga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20114", "ID": "23139", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "gammalmodig, omodern", "ID": "9033648"}}]}, {"Value": "ur|ringad", "VariantID": "20116", "ID": "1163978", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/380790_1.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323:ri\u014b:ad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "urringat"}, {"Form": "aform", "Content": "urringade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20116", "ID": "23141", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som har urringning runt bysten", "ID": "9033650"}, "Example": [{"ID": "1163985", "Content": "en urringad kl\u00e4nning"}]}]}, {"Value": "ur|ringning", "VariantID": "", "ID": "4002810", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/380792_1.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323:ri\u014b:ni\u014b"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "urringningen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "urringningar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "urringningarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "23142", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "vidgning av en \u00f6ppning i ett (kvinnligt) kl\u00e4desplagg (s\u00e4rskilt runt bysten)", "ID": "9033651"}, "Example": [{"ID": "8025585", "Content": "en kl\u00e4nning med djup urringning"}]}]}, {"Value": "ur|sinne", "VariantID": "20117", "ID": "1163987", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/380806_1.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323:r\u203fsin:e"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "ursinnet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20117", "ID": "23143", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "stark vrede, raseri", "ID": "9033652"}}]}, {"Value": "ur|sinnig", "VariantID": "20118", "ID": "1163995", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/380808_1.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323:r\u203fsin:ig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ursinnigt"}, {"Form": "aform", "Content": "ursinniga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20118", "ID": "23144", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "gripen av stark vrede, rasande", "ID": "9033653"}, "Example": [{"ID": "1164004", "Content": "den ironiska kommentaren gjorde honom ursinnig"}], "Graminfo": [{"ID": "1164002-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r ursinnig (p\u00e5 ngn/ngt)"}, {"ID": "1164002-2", "Order": "2", "Content": "ngn \u00e4r ursinnig (\u00f6ver ngt/SATS)"}], "Cycle": [{"CycleID": "9000159", "Comment": {"ID": "9000160", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "intensiv", "ID": "9000162"}, "Example": [{"ID": "1164005", "Content": "l\u00f6parna i t\u00e4ten h\u00f6ll ett ursinnigt tempo"}]}]}]}, {"Value": "ur|skiljer", "VariantID": "20119", "ID": "1164007", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/urskiljer.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323:r\u0283il:jer"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "urskilja"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "urskilde", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "urskiljde"}]}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "urskilt", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "urskiljt"}]}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "urskild"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "urskilj"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20119", "ID": "23145", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "uppfattar eller skiljer ut", "ID": "9033654"}, "Example": [{"ID": "1164015", "Content": "fotot var s\u00e5 m\u00f6rkt att det var sv\u00e5rt att urskilja alla detaljer"}], "Graminfo": [{"ID": "1164014-1", "Order": "1", "Content": "ngn urskiljer ngn/ngt"}]}]}, {"Value": "ur|skillning", "VariantID": "20120", "ID": "1164017", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/380829_1.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323:r\u0283il:ni\u014b"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "urskillningen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20120", "ID": "23146", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "omd\u00f6me; \u00e5tskillnad, skillnad", "ID": "9033655"}, "Compound": [{"ID": "1164024", "Content": "urskillnings|f\u00f6rm\u00e5ga"}, {"ID": "2003358", "OldID": "7576", "Content": "urskillnings|l\u00f6s"}], "Example": [{"ID": "1164023", "Content": "han sk\u00e4llde utan urskillning p\u00e5 allt och alla"}]}]}, {"Value": "ur|skog", "VariantID": "20121", "ID": "1164027", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/380835_1.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323:r\u203fsko:g"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "urskogen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "urskogar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "urskogarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20121", "ID": "23147", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "t\u00e4t och ogenomtr\u00e4nglig skog", "ID": "9033656"}, "Example": [{"ID": "8011441", "Content": "en hotad urskog i Norrlands inland"}]}]}, {"Value": "ur|skuldar sig", "VariantID": "20122", "ID": "1164034", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/urskuldar sig.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323:r\u203fskul:dar\u203fsej"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "urskulda sig"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "urskuldade sig"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "urskuldat sig"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "urskulda dig"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20122", "ID": "23148", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "f\u00f6rsvarar sig med urs\u00e4kter", "ID": "9033657"}, "Graminfo": [{"ID": "1164040-1", "Order": "1", "Content": "ngn urskuldar sig (f\u00f6r ngt/SATS)"}]}]}, {"Value": "ur|sprung", "VariantID": "20123", "ID": "1164042", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/380887_1.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323:r\u203fspru\u014b:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "ursprunget"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "ursprung"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "ursprungen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20123", "ID": "23149", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "b\u00f6rjan (i tid och rum), upphov, h\u00e4rkomst", "ID": "9033658"}, "Example": [{"ID": "1164048", "Content": "det baskiska spr\u00e5kets ursprung \u00e4r ok\u00e4nt"}]}]}, {"Value": "ur|sprunglig", "VariantID": "20124", "ID": "1164050", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/380889_1.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323:r\u203fspru\u014b:lig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "ursprungligt"}, {"Form": "aform", "Content": "ursprungliga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20124", "ID": "23150", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som fanns fr\u00e5n b\u00f6rjan", "ID": "9033659"}, "Example": [{"ID": "1164056", "Content": "de ursprungliga planerna fick revideras"}]}]}, {"Value": "ur|sprungligen", "VariantID": "20125", "ID": "1164057", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/380891_1.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323:r\u203fspru\u014b:ligen"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "20125", "ID": "23151", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "fr\u00e5n b\u00f6rjan", "ID": "9033660"}, "Example": [{"ID": "1164061", "Content": "huset var ursprungligen en skola"}]}]}, {"Value": "ur|sp\u00e5rning", "VariantID": "", "ID": "1164062", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/380929_1.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323:r\u203fsp\u00e5:r\u203fni\u014b"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "ursp\u00e5rningen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "ursp\u00e5rningar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "ursp\u00e5rningarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "23152", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "det att k\u00f6ra av sp\u00e5ret", "ID": "9033661"}, "Compound": [{"ID": "1164069", "Content": "t\u00e5g|ursp\u00e5rning"}]}]}, {"Value": "ur|s\u00e4kt", "VariantID": "20127, 20128", "ID": "1164070", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/380976_1.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323:r\u203fsek:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "urs\u00e4kten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "urs\u00e4kter"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "urs\u00e4kterna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20127", "ID": "23153", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "f\u00f6rl\u00e5telse", "ID": "9033662"}, "Example": [{"ID": "1164077", "Content": "Jag ber om urs\u00e4kt, jag visste inte att platsen var upptagen!"}]}, {"VariantID": "20128", "ID": "23154", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "f\u00f6rsvar eller motivering (f\u00f6r n\u00e5got felaktigt man gjort)", "ID": "9033663"}, "Example": [{"ID": "9000164", "Content": "hon var uppr\u00f6rd, men det \u00e4r ingen urs\u00e4kt f\u00f6r hennes beteende"}]}]}, {"Value": "ur|s\u00e4ktar", "VariantID": "20129", "ID": "1164081", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/urs0344ktar.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323:r\u203fsek:tar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "urs\u00e4kta"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "urs\u00e4ktade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "urs\u00e4ktat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "urs\u00e4ktad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "urs\u00e4kta"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20129", "ID": "23155", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "f\u00f6rl\u00e5ter; f\u00f6rsvarar", "ID": "9033664"}, "Example": [{"ID": "8029760", "Content": "Jag hoppas du urs\u00e4ktar (mig), men jag m\u00e5ste g\u00e5 nu!"}, {"ID": "8029761", "Content": "han var kr\u00e4nkt, men det urs\u00e4ktar inte hans beteende"}], "Graminfo": [{"ID": "1164087-1", "Order": "1", "Content": "ngn urs\u00e4ktar (ngn)"}, {"ID": "1164087-2", "Order": "2", "Content": "ngt urs\u00e4ktar ngn/ngt"}]}]}, {"Value": "ur|s\u00e4ktar sig", "VariantID": "", "ID": "3006295", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2u\u0323:r\u203fsek:tar\u203fsej"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "urs\u00e4kta sig"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "urs\u00e4ktade sig"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "urs\u00e4ktat sig"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "urs\u00e4kta dig"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "23156", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ber om urs\u00e4kt", "ID": "9033665"}, "Example": [{"ID": "3007587", "Content": "hon urs\u00e4ktade sig f\u00f6r att hon kom f\u00f6r sent"}], "Graminfo": [{"ID": "3007586-1", "Order": "1", "Content": "ngn urs\u00e4ktar sig (f\u00f6r ngt/SATS)"}], "Cycle": [{"CycleID": "3007588", "Comment": {"ID": "3007589", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "anger som sk\u00e4l", "ID": "3007590"}, "Example": [{"ID": "3007591", "Content": "han gick hem tidigt och urs\u00e4ktade sig med att barnen var ensamma hemma"}], "Graminfo": [{"ID": "8006037-1", "Order": "1", "Content": "ngn urs\u00e4ktar sig (med ngt/SATS)"}]}]}]}, {"Value": "ur|tag", "VariantID": "", "ID": "8026638", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/380989_1.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323:r\u203fta:g"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "urtaget"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "urtag"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "urtagen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "23157", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "sk\u00e5ra, slits", "ID": "9033666"}}]}, {"Value": "ur|tid", "VariantID": "20130", "ID": "1164095", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/381009_1.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323:r\u203fti:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "urtiden"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20130", "ID": "23158", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "jordens \u00e4ldsta tid", "ID": "9033667"}, "Compound": [{"ID": "1164101", "OldID": "7578", "Content": "urtids|djur"}]}]}, {"Value": "ur|usel", "VariantID": "20131", "ID": "1164104", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/381061_1.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323:ru:sel"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "uruselt"}, {"Form": "aform", "Content": "urusla"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20131", "ID": "23163", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "mycket d\u00e5lig", "ID": "9033672"}, "Graminfo": [{"ID": "7001316-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r urusel (p\u00e5 ngt/att+VERB)"}]}]}, {"Value": "ur|val", "VariantID": "20132, 20133", "ID": "1164111", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/381065_1.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323:rva:l"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "urvalet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "urval"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "urvalen"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20132", "ID": "23164", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "handlingen att v\u00e4lja ut ett mindre antal f\u00f6rem\u00e5l eller individer ur en st\u00f6rre grupp", "ID": "9033673"}, "Comment": {"ID": "8034624", "Type": "style", "Content": "s\u00e4rskilt som statistisk term"}, "Example": [{"ID": "1164118", "Content": "ett slumpm\u00e4ssigt urval"}]}, {"VariantID": "20133", "ID": "23165", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "n\u00e5got som valts ut, samling\u00a0(2)", "ID": "9033674"}, "Example": [{"ID": "1164122", "Content": "f\u00f6rlaget gav ut ett urval av Tomas Transtr\u00f6mers dikter"}]}]}, {"Value": "ur|vattnad", "VariantID": "20134", "ID": "1164125", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/urvattnad.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323:rvat:nad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "urvattnat"}, {"Form": "aform", "Content": "urvattnade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20134", "ID": "23166", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som saknar smak", "ID": "9033675"}, "Example": [{"ID": "8011442", "Content": "en urvattnad soppa"}], "Cycle": [{"CycleID": "6004258", "Comment": {"ID": "6004259", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "kraftl\u00f6s", "ID": "1164132"}, "Example": [{"ID": "9000165", "Content": "en urvattnad kompromiss"}]}]}]}, {"Value": "ur|vattnar", "VariantID": "", "ID": "8019713", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2u\u0323:rvat:nar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "urvattna"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "urvattnade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "urvattnat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "urvattnad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "urvattna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "23167", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "g\u00f6r mer utsp\u00e4dd, lakar ur", "ID": "9033676"}, "Graminfo": [{"ID": "8019718-1", "Order": "1", "Content": "ngn/ngt urvattnar ngt"}]}]}, {"Value": "befolkning", "VariantID": "1386", "ID": "1011390", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/115146_1.mp3", "Content": "bef\u00e5\u0323l:kni\u014b"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "befolkningen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "befolkningar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "befolkningarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "1386", "ID": "1600", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "folk, inv\u00e5nare", "ID": "9012542"}, "Compound": [{"ID": "1011396", "OldID": "542", "Content": "befolknings|grupp"}, {"ID": "1011397", "OldID": "541", "Content": "civil|befolkning"}, {"ID": "8026452", "Content": "ur|befolkning"}], "Example": [{"ID": "8032071", "Content": "Sveriges befolkning uppg\u00e5r till cirka 9 miljoner"}]}]}, {"Value": "bleker", "VariantID": "1978", "ID": "1016381", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/bleker.mp3", "Content": "ble\u0323:ker"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "bleka"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "blekte"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "blekt"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "blekt"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "blek"}], "Lexeme": [{"VariantID": "1978", "ID": "2261", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "g\u00f6r (ett material) blekare", "ID": "9013189"}, "Compound": [{"ID": "1016389", "OldID": "745", "Content": "blek|medel"}, {"ID": "1016390", "OldID": "746", "Content": "ur|blekt"}], "Example": [{"ID": "1016388", "OldID": "1260", "Content": "blekt papper"}, {"ID": "8028652", "Content": "en tandkr\u00e4m som bleker t\u00e4nderna"}], "Graminfo": [{"ID": "1016387-1", "Order": "1", "Content": "ngn/ngt bleker ngt"}]}]}, {"Value": "gammal", "VariantID": "5939", "ID": "1048342", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/167012_1.mp3", "Content": "\u00b2ga\u0323m:al"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "gammalt"}, {"Spec": "komparation", "Form": "komparativ", "Content": "gamla, \u00e4ldre"}, {"Form": "superlativ", "Content": "\u00e4ldst"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5939", "ID": "6833", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som har h\u00f6g \u00e5lder; som har existerat l\u00e4nge", "ID": "9017656"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "ung"}, {"Type": "antonym", "Value": "ny"}], "Compound": [{"ID": "1048355", "OldID": "2421", "Content": "ur|gammal"}], "Example": [{"ID": "1048351", "OldID": "3486", "Content": "en gammal kvinna"}, {"ID": "1048352", "OldID": "3487", "Content": "ett gammalt hus"}], "Cycle": [{"CycleID": "2001782", "Comment": {"ID": "2001783", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "som har viss \u00e5lder", "ID": "2001784"}, "Example": [{"ID": "1048350", "Content": "hon \u00e4r 14 \u00e5r gammal"}]}], "Idioms": [{"ID": "2004398", "Content": "av gammal vana", "Definition": {"Content": "f\u00f6r att man brukar g\u00f6ra s\u00e5", "ID": "2004397"}}, {"ID": "7503081", "Content": "gammal i gamet", "Definition": {"Content": "erfaren", "ID": "7503080"}}, {"ID": "8035763", "Content": "sedan gammalt", "Definition": {"Content": "sedan l\u00e5ng tid tillbaka", "ID": "8035762"}}]}]}, {"Value": "premi\u00e4r", "VariantID": "13437", "ID": "1109265", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/285035_1.mp3", "Content": "premi\u00e4\u0323:r"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "premi\u00e4ren"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "premi\u00e4rer"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "premi\u00e4rerna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "13437", "ID": "15715", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "f\u00f6rsta f\u00f6rest\u00e4llning", "ID": "9026351"}, "Compound": [{"ID": "1109274", "OldID": "5343", "Content": "ur|premi\u00e4r"}, {"ID": "8012027", "Content": "v\u00e4rlds|premi\u00e4r"}], "Example": [{"ID": "1109272", "OldID": "7472", "Content": "hennes nya pj\u00e4s hade premi\u00e4r ig\u00e5r"}, {"ID": "1109273", "OldID": "7473", "Content": "Ska du g\u00e5 p\u00e5 premi\u00e4ren?"}], "Cycle": [{"CycleID": "3009490", "Comment": {"ID": "1109271", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven allm\u00e4nnare"}, "Definition": {"Content": "f\u00f6rsta g\u00e5ngen som n\u00e5got sker", "ID": "3009491"}, "Example": [{"ID": "3009492", "Content": "i b\u00f6rjan av juni \u00e4r det premi\u00e4r f\u00f6r jordgubbarna"}]}]}]}, {"Value": "upp|f\u00f6rande", "VariantID": "19917, 19918", "ID": "1162412", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/377850_1.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323p:f\u00f6:rande"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "uppf\u00f6randet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "uppf\u00f6randen"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "uppf\u00f6randena"}], "Lexeme": [{"VariantID": "19918", "ID": "22902", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "framf\u00f6rande av ett konstn\u00e4rligt verk", "ID": "9033414"}, "Compound": [{"ID": "1162423", "OldID": "7528", "Content": "ur|uppf\u00f6rande"}]}]}, {"Value": "verk", "VariantID": "20698, 20699, 20700, 20701, 20702", "ID": "1168735", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/389443_1.mp3", "Content": "v\u00e4r:k"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "verket"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "verk"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "verken"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20701", "ID": "23804", "Lexemeno": "4", "Definition": {"Content": "mekanism", "ID": "9034299"}, "Compound": [{"ID": "1168766", "Content": "ur|verk"}]}]}]}