{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "ur|s\u00e4ktar sig", "VariantID": "", "ID": "3006295", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2u\u0323:r\u203fsek:tar\u203fsej"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "urs\u00e4kta sig"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "urs\u00e4ktade sig"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "urs\u00e4ktat sig"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "urs\u00e4kta dig"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "23156", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ber om urs\u00e4kt", "ID": "9033665"}, "Example": [{"ID": "3007587", "Content": "hon urs\u00e4ktade sig f\u00f6r att hon kom f\u00f6r sent"}], "Graminfo": [{"ID": "3007586-1", "Order": "1", "Content": "ngn urs\u00e4ktar sig (f\u00f6r ngt/SATS)"}], "Cycle": [{"CycleID": "3007588", "Comment": {"ID": "3007589", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "anger som sk\u00e4l", "ID": "3007590"}, "Example": [{"ID": "3007591", "Content": "han gick hem tidigt och urs\u00e4ktade sig med att barnen var ensamma hemma"}], "Graminfo": [{"ID": "8006037-1", "Order": "1", "Content": "ngn urs\u00e4ktar sig (med ngt/SATS)"}]}]}]}]}