{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "ut|bredd", "VariantID": "20159", "ID": "1164321", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/381393_1.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323:tbred:"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "utbrett"}, {"Form": "aform", "Content": "utbredda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20159", "ID": "23200", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "allm\u00e4nt spridd", "ID": "9033708"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "lokal", "Lemmano": "1"}], "Example": [{"ID": "1164327", "OldID": "11301", "Content": "en utbredd missuppfattning"}]}]}, {"Value": "breder ut", "VariantID": "", "ID": "3006317", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "bre:deru\u0323:t"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "breda ut"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "bredde ut"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "brett ut"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "utbredd"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "bred ut"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "2671", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "l\u00e4gger ut n\u00e5got s\u00e5 att en yta\u00a0(1) t\u00e4cks \u00f6ver", "ID": "9013591"}, "Example": [{"ID": "3006528", "Content": "hon bredde ut kartan \u00f6ver bordet"}, {"ID": "3006530", "Content": "de bredde ut filten i sanden"}], "Graminfo": [{"ID": "3006527-1", "Order": "1", "Content": "ngn breder ut ngt"}]}]}, {"Value": "breder ut sig", "VariantID": "2328", "ID": "1019255", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/breder ut sig.mp3", "Content": "bre:deru\u0323:tsej"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "breda ut sig"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "bredde ut sig"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "brett ut sig"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "utbredd"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "bred ut dig"}], "Lexeme": [{"VariantID": "2328", "ID": "2672", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "sprider sig, utbreder sig\u00a0(1)", "ID": "9013592"}, "Example": [{"ID": "7502768", "Content": "missn\u00f6jet med regeringen bredde ut sig mer och mer"}, {"ID": "8032198", "Content": "hon bredde ut sig \u00f6ver hela s\u00e4ngen n\u00e4r hon sov"}], "Graminfo": [{"ID": "7502774-1", "Order": "1", "Content": "ngt breder ut sig"}]}, {"VariantID": "", "ID": "2673", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "talar l\u00e4nge, utbreder sig\u00a0(2)", "ID": "9013593"}, "Example": [{"ID": "7502769", "Content": "han bredde ut sig om klimatproblemen"}], "Graminfo": [{"ID": "7502770-1", "Order": "1", "Content": "ngn breder ut sig om/\u00f6ver ngt/SATS"}]}]}, {"Value": "ut|breder sig", "VariantID": "20160, 20161", "ID": "1164328", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/utbreder sig.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323:tbre:der\u203fsej"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "utbreda sig"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "utbredde sig"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "utbrett sig"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "utbredd"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "utbred dig"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20160", "ID": "23201", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "sprider sig, breder ut sig\u00a0(1)", "ID": "9033709"}, "Example": [{"ID": "1164336", "Content": "missn\u00f6jet med regeringen utbredde sig mer och mer"}], "Graminfo": [{"ID": "1164335-1", "Order": "1", "Content": "ngt utbreder sig"}]}, {"VariantID": "20161", "ID": "23202", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "talar l\u00e4nge, breder ut sig\u00a0(2)", "ID": "9033710"}, "Example": [{"ID": "1164343", "Content": "han utbredde sig \u00f6ver klimatproblemen"}], "Graminfo": [{"ID": "1164342-1", "Order": "1", "Content": "ngn utbreder sig om/\u00f6ver ngt/SATS"}]}]}]}