{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "ut|f\u00f6r", "VariantID": "20203", "ID": "1164688", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/381991_1.mp3", "Content": "u\u0323:tf\u00f6:r"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "20203", "ID": "23255", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "i riktning ned\u00e5t", "ID": "9033763"}, "Compound": [{"ID": "1164693", "OldID": "7591", "Content": "utf\u00f6rs|\u00e5kning"}]}]}, {"Value": "ut|f\u00f6r", "VariantID": "20204", "ID": "1164695", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/utf0366r.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323:tf\u00f6:r"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "utf\u00f6ra"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "utf\u00f6rde"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "utf\u00f6rt"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "utf\u00f6rd"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "utf\u00f6r"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20204", "ID": "23256", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "g\u00f6r, genomf\u00f6r", "ID": "9033764"}, "Example": [{"ID": "1164703", "Content": "det anlitade en firma f\u00f6r att utf\u00f6ra m\u00e5lningsarbetet"}], "Graminfo": [{"ID": "1164702-1", "Order": "1", "Content": "ngn utf\u00f6r ngt"}]}]}]}