{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "ut|m\u00e5lar", "VariantID": "20268", "ID": "1165263", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/utm0345lar.mp3", "Content": "\u00b2u\u0323:tm\u00e5:lar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "utm\u00e5la"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "utm\u00e5lade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "utm\u00e5lat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "utm\u00e5lad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "utm\u00e5la"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20268", "ID": "23327", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "beskriver \u00e5sk\u00e5dligt, m\u00e5lar ut", "ID": "9033835"}, "Example": [{"ID": "1165270", "Content": "Kreta utm\u00e5las som ett paradis i reklamen"}, {"ID": "9000245", "Content": "han utm\u00e5lades som boven i dramat"}], "Graminfo": [{"ID": "1165269-1", "Order": "1", "Content": "ngn utm\u00e5lar ngn/ngt som ngn/ngt/ADJ, ngn utm\u00e5lar ngn/ngt S\u00c4TT"}]}]}]}