{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "vaka", "VariantID": "", "ID": "8006714", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/385451_1.mp3", "Content": "\u00b2va\u0323:ka"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "vakan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "vakor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "vakorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "23529", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "det att vara vaken p\u00e5 natten", "ID": "9034036"}, "Compound": [{"ID": "8006721", "Content": "val|vaka"}, {"ID": "8006722", "Content": "ny\u00e5rs|vaka"}]}]}, {"Value": "vakar", "VariantID": "20440", "ID": "1166619", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/vakar.mp3", "Content": "\u00b2va\u0323:kar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "vaka"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "vakade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "vakat"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "vaka"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20440", "ID": "23532", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "\u00e4r vaken p\u00e5 natten", "ID": "9034039"}, "Example": [{"ID": "1166629", "OldID": "11475", "Content": "barnen vakade vid moderns sjuks\u00e4ng"}], "Graminfo": [{"ID": "1166627-1", "Order": "1", "Content": "ngn vakar (vid ngn/ngt)"}], "Cycle": [{"CycleID": "8006727", "Comment": {"ID": "8006728", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "vaktar", "ID": "8006729"}, "Example": [{"ID": "8006730", "Content": "han vakar noga \u00f6ver sina \u00e4godelar"}], "Graminfo": [{"ID": "5003843-1", "Order": "1", "Content": "ngn vakar \u00f6ver ngn/ngt"}]}]}]}]}