{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "val|lokal", "VariantID": "20481", "ID": "1166962", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/385966_1.mp3", "Content": "\u00b2va\u0323:loka:l"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "vallokalen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "vallokaler"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "vallokalerna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20481", "ID": "23575", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "lokal (i ett valdistrikt) d\u00e4r man r\u00f6star vid riksdags- och kommunalval", "ID": "9034082"}, "Example": [{"ID": "8006755", "Content": "en f\u00f6rsta prognos kommer s\u00e5 snart vallokalerna har st\u00e4ngt"}]}]}, {"Value": "lokal", "VariantID": "10149", "ID": "1082188", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/231431_1.mp3", "Content": "loka\u0323:l"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "lokalen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "lokaler"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "lokalerna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "10149", "ID": "11810", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "rum eller byggnad som anv\u00e4nds f\u00f6r kollektiv verksamhet", "ID": "9022522"}, "Compound": [{"ID": "1082196", "Content": "n\u00f6jes|lokal"}, {"ID": "2003038", "OldID": "4086", "Content": "samlings|lokal"}, {"ID": "1082197", "OldID": "4085", "Content": "val|lokal"}], "Example": [{"ID": "1082195", "Content": "klubben har f\u00e5tt nya lokaler"}]}]}]}