{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "van-", "VariantID": "20498", "ID": "1167094", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/386407_1.mp3", "Content": "\u00b2va\u0323:n-"}], "Type": "f\u00f6rled", "Lexeme": [{"VariantID": "20498", "ID": "23592", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som utg\u00f6r motsatsen till (det \u00f6nskade), bristande", "ID": "9034099"}, "Compound": [{"ID": "1167098", "OldID": "7686", "Content": "van|f\u00f6rest\u00e4llning"}, {"ID": "1167099", "OldID": "7687", "Content": "van|sk\u00f6tsel"}, {"ID": "1167100", "OldID": "7688", "Content": "van|trivsel"}, {"ID": "1167101", "OldID": "7689", "Content": "van|v\u00e5rd"}]}]}, {"Value": "van|f\u00f6rest\u00e4llning", "VariantID": "20511", "ID": "1167203", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/386567_1.mp3", "Content": "\u00b2va\u0323:nf\u00f6:restel:ni\u014b"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "vanf\u00f6rest\u00e4llningen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "vanf\u00f6rest\u00e4llningar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "vanf\u00f6rest\u00e4llningarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20511", "ID": "23604", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "felaktig uppfattning", "ID": "9034111"}}]}, {"Value": "van|heder", "VariantID": "", "ID": "8014753", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/386575_1.mp3", "Content": "\u00b2va\u0323:nhe:der"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "vanhedern"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "23605", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "f\u00f6rlust av respekt och anseende, van\u00e4ra", "ID": "9034112"}}]}, {"Value": "van|hedrar", "VariantID": "20512", "ID": "1167210", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/vanhedrar.mp3", "Content": "\u00b2va\u0323:nhe:drar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "vanhedra"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "vanhedrade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "vanhedrat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "vanhedrad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "vanhedra"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20512", "ID": "23606", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "sk\u00e4mmer ut, drar skam \u00f6ver", "ID": "9034113"}, "Example": [{"ID": "1167217", "Content": "med sina skumma aff\u00e4rer vanhedrade han familjens namn"}], "Graminfo": [{"ID": "1167216-1", "Order": "1", "Content": "ngn vanhedrar ngn/ngt"}]}]}, {"Value": "van|helgar", "VariantID": "20513", "ID": "1167221", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/vanhelgar.mp3", "Content": "\u00b2va\u0323:nhel:gar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "vanhelga"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "vanhelgade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "vanhelgat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "vanhelgad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "vanhelga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20513", "ID": "23607", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "kr\u00e4nker n\u00e5got som uppfattas som heligt", "ID": "9034114"}, "Example": [{"ID": "1167228", "OldID": "11499", "Content": "kyrkan hade vanhelgats genom att anv\u00e4ndas som magasin"}], "Graminfo": [{"ID": "1167227-1", "Order": "1", "Content": "ngn vanhelgar ngt"}]}]}, {"Value": "van|makt", "VariantID": "20521", "ID": "1167287", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/386649_1.mp3", "Content": "\u00b2va\u0323:nmak:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "vanmakten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20521", "ID": "23615", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "maktl\u00f6shet, hj\u00e4lpl\u00f6shet", "ID": "9034122"}, "Example": [{"ID": "1167293", "Content": "hon k\u00e4nde vanmakt eftersom ingen lyssnade p\u00e5 henne"}]}]}, {"Value": "van|m\u00e4ktig", "VariantID": "", "ID": "8005261", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/386654_1.mp3", "Content": "\u00b2va\u0323:nmek:tig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "vanm\u00e4ktigt"}, {"Form": "aform", "Content": "vanm\u00e4ktiga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "23616", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "maktl\u00f6s, hj\u00e4lpl\u00f6s", "ID": "9034123"}}]}, {"Value": "van|sinne", "VariantID": "20523", "ID": "1167301", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/386672_1.mp3", "Content": "\u00b2va\u0323:nsin:e"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "vansinnet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20523", "ID": "23617", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "sjukligt sinnestillst\u00e5nd; bristande f\u00f6rnuft", "ID": "9034124"}, "Compound": [{"ID": "1167310", "OldID": "7694", "Content": "vansinnes|f\u00e4rd"}, {"ID": "1167311", "OldID": "7695", "Content": "vansinnes|k\u00f6rning"}], "Example": [{"ID": "1167309", "Content": "Det vore vansinne att ge sig ut p\u00e5 sj\u00f6n i det h\u00e4r v\u00e4dret!"}]}]}, {"Value": "van|sinnig", "VariantID": "20524", "ID": "1167314", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/386676_1.mp3", "Content": "\u00b2va\u0323:nsin:ig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "vansinnigt"}, {"Form": "aform", "Content": "vansinniga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20524", "ID": "23618", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "sinnessjuk; tokig, konstig", "ID": "9034125"}, "Example": [{"ID": "1167322", "OldID": "11508", "Content": "en vansinnig id\u00e9"}, {"ID": "8034648", "Content": "syskonen blev vansinniga p\u00e5 hans st\u00e4ndiga pianospel"}], "Graminfo": [{"ID": "7001321-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r vansinnig (p\u00e5 ngn/ngt)"}]}]}, {"Value": "van|sinnigt", "VariantID": "20525", "ID": "1167324", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/vansinnigt.mp3", "Content": "\u00b2va\u0323:nsin:it"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "20525", "ID": "23619", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "fantastiskt, enormt", "ID": "9034126"}, "Comment": {"ID": "1167329", "Type": "style", "Content": "vardagligt"}, "Example": [{"ID": "1167330", "OldID": "11509", "Content": "en vansinnigt rolig film"}]}]}, {"Value": "van|sk\u00f6ter", "VariantID": "", "ID": "8022344", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2va\u0323:n\u0283\u00f6:ter"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "vansk\u00f6ta"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "vansk\u00f6tte"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "vansk\u00f6tt"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "vansk\u00f6tt"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "vansk\u00f6t"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "23621", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "sk\u00f6ter mycket d\u00e5ligt", "ID": "9034128"}, "Example": [{"ID": "8022350", "Content": "han vansk\u00f6tte huset, och resultatet var att det f\u00f6rf\u00f6ll"}], "Graminfo": [{"ID": "8022349-1", "Order": "1", "Content": "ngn vansk\u00f6ter ngn/ngt"}]}]}, {"Value": "van|st\u00e4ller", "VariantID": "", "ID": "8022924", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2va\u0323:nstel:er"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "vanst\u00e4lla"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "vanst\u00e4llde"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "vanst\u00e4llt"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "vanst\u00e4lld"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "vanst\u00e4ll"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "23622", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "deformerar", "ID": "9034129"}, "Example": [{"ID": "8022930", "Content": "hennes ansikte blev vanst\u00e4llt i branden"}], "Graminfo": [{"ID": "8022929-1", "Order": "1", "Content": "ngn vanst\u00e4ller ngn/ngt"}]}]}, {"Value": "van|trivs", "VariantID": "20529", "ID": "1167355", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/vantrivs.mp3", "Content": "\u00b2va\u0323:ntri:vs"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "vantrivas"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "vantrivdes"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "vantrivts"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "vantrivs"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20529", "ID": "23624", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "trivs mycket d\u00e5ligt", "ID": "9034131"}, "Example": [{"ID": "1167362", "Content": "hon vantrivs med sitt jobb"}], "Graminfo": [{"ID": "1167361-1", "Order": "1", "Content": "ngn vantrivs (med ngt/att+VERB)"}]}]}, {"Value": "van|trivsel", "VariantID": "", "ID": "8028051", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/386737_1.mp3", "Content": "\u00b2va\u0323:ntri:vsel"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "vantrivseln"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "23625", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "k\u00e4nsla av att inte trivas", "ID": "9034132"}, "Example": [{"ID": "8028061", "Content": "hon sade upp sig fr\u00e5n sitt jobb p\u00e5 grund av vantrivsel"}]}]}, {"Value": "van|vett", "VariantID": "20530", "ID": "1167366", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/386759_1.mp3", "Content": "\u00b2va\u0323:nvet:"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "vanvettet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20530", "ID": "23626", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "vansinne", "ID": "9034133"}, "Example": [{"ID": "8028443", "Content": "krigets vanvett"}]}]}, {"Value": "van|vettig", "VariantID": "", "ID": "8006809", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/386761_1.mp3", "Content": "\u00b2va\u0323:nvet:ig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "vanvettigt"}, {"Form": "aform", "Content": "vanvettiga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "23627", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "vansinnig", "ID": "9034134"}, "Example": [{"ID": "8006814", "Content": "en vanvettig id\u00e9"}]}]}, {"Value": "van|vettigt", "VariantID": "", "ID": "8006815", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2va\u0323:nvet:it"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "23628", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "vansinnigt", "ID": "9034135"}, "Comment": {"ID": "8006821", "Type": "style", "Content": "vardagligt"}, "Example": [{"ID": "8006820", "Content": "pj\u00e4sen var venvettigt rolig"}]}]}, {"Value": "van|v\u00e5rdar", "VariantID": "20531", "ID": "1167373", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/vanv0345rdar.mp3", "Content": "\u00b2va\u0323:nv\u00e5:r\u203fdar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "vanv\u00e5rda"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "vanv\u00e5rdade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "vanv\u00e5rdat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "vanv\u00e5rdad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "vanv\u00e5rda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20531", "ID": "23629", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "v\u00e5rdar d\u00e5ligt", "ID": "9034136"}, "Example": [{"ID": "1167381", "Content": "hunden var vanv\u00e5rdad"}, {"ID": "1167380", "Content": "barnen hade trasiga kl\u00e4der och s\u00e5g vanv\u00e5rdade ut"}], "Graminfo": [{"ID": "1167379-1", "Order": "1", "Content": "ngn vanv\u00e5rdar ngn/ngt"}]}]}, {"Value": "van|v\u00f6rdig", "VariantID": "20532", "ID": "1167383", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/386779_1.mp3", "Content": "\u00b2va\u0323:nv\u00f6:r\u203fdig"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "vanv\u00f6rdigt"}, {"Form": "aform", "Content": "vanv\u00f6rdiga"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20532", "ID": "23630", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som inte visar v\u00f6rdnad, respektl\u00f6s", "ID": "9034137"}, "Example": [{"ID": "1167389", "Content": "den skallige l\u00e4raren kallades vanv\u00f6rdigt f\u00f6r \"\u00c4gget\""}]}]}, {"Value": "van|\u00e4ra", "VariantID": "20533", "ID": "1167391", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/386785_1.mp3", "Content": "\u00b2va\u0323:n\u00e4:ra"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "van\u00e4ran"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20533", "ID": "23631", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "f\u00f6rlust av respekt och anseende, vanheder", "ID": "9034138"}, "Example": [{"ID": "1167397", "Content": "med sina skriverier drog han van\u00e4ra \u00f6ver hela sl\u00e4kten"}]}]}, {"Value": "van|\u00e4rar", "VariantID": "", "ID": "8017384", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2va\u0323:n\u00e4:rar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "van\u00e4ra"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "van\u00e4rade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "van\u00e4rat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "van\u00e4rad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "van\u00e4ra"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "23632", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ger van\u00e4ra \u00e5t, sk\u00e4ndar", "ID": "9034139"}, "Example": [{"ID": "8017390", "Content": "han van\u00e4rade familjens goda namn"}], "Graminfo": [{"ID": "8017389-1", "Order": "1", "Content": "ngn van\u00e4rar ngn/ngt"}]}]}, {"Value": "f\u00f6re|st\u00e4llning", "VariantID": "5402, 5403", "ID": "1043887", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/161536_1.mp3", "Content": "\u00b2f\u00f6\u0323:restel:ni\u014b"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "f\u00f6rest\u00e4llningen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "f\u00f6rest\u00e4llningar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "f\u00f6rest\u00e4llningarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "5403", "ID": "6206", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "tanke, id\u00e9", "ID": "9017042"}, "Compound": [{"ID": "1043902", "OldID": "2217", "Content": "f\u00f6rest\u00e4llnings|v\u00e4rld"}, {"ID": "1043903", "OldID": "2216", "Content": "van|f\u00f6rest\u00e4llning"}], "Example": [{"ID": "1043901", "Content": "de kristnas f\u00f6rest\u00e4llningar om ett liv efter detta"}]}]}]}