{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "van|\u00e4ra", "VariantID": "20533", "ID": "1167391", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/386785_1.mp3", "Content": "\u00b2va\u0323:n\u00e4:ra"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "van\u00e4ran"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20533", "ID": "23631", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "f\u00f6rlust av respekt och anseende, vanheder", "ID": "9034138"}, "Example": [{"ID": "1167397", "Content": "med sina skriverier drog han van\u00e4ra \u00f6ver hela sl\u00e4kten"}]}]}, {"Value": "van|\u00e4rar", "VariantID": "", "ID": "8017384", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2va\u0323:n\u00e4:rar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "van\u00e4ra"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "van\u00e4rade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "van\u00e4rat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "van\u00e4rad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "van\u00e4ra"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "23632", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ger van\u00e4ra \u00e5t, sk\u00e4ndar", "ID": "9034139"}, "Example": [{"ID": "8017390", "Content": "han van\u00e4rade familjens goda namn"}], "Graminfo": [{"ID": "8017389-1", "Order": "1", "Content": "ngn van\u00e4rar ngn/ngt"}]}]}]}