{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "var|dag", "VariantID": "20558", "ID": "1167599", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/387037_1.mp3", "Content": "va\u0323:r\u203fda(:g)"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "vardagen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "vardagar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "vardagarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20558", "ID": "23654", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "dag utom s\u00f6ndag eller helgdag", "ID": "9034159"}, "Example": [{"ID": "1167607", "Content": "aff\u00e4ren hade \u00f6ppet vardagar 9\u201318"}], "Cycle": [{"CycleID": "6004370", "Comment": {"ID": "6004371", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "det normala eller alldagliga", "ID": "1167606"}, "Compound": [{"ID": "8024370", "Content": "vardags|livet"}], "Example": [{"ID": "1167608", "Content": "en sk\u00e5despelares vardag"}, {"ID": "8006836", "Content": "Nu \u00e4r vi tillbaka i vardagen efter VM!"}]}], "Idioms": [{"ID": "1167609", "OldID": "1769", "Content": "till vardags", "Definition": {"Content": "i normala fall", "ID": "1167610"}}]}]}]}