{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "vecka", "VariantID": "20651", "ID": "1168358", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/388735_1.mp3", "Content": "\u00b2ve\u0323k:a"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "veckan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "veckor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "veckorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20651", "ID": "23748", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "period av sju dagar (ofta fr\u00e5n m\u00e5ndag till s\u00f6ndag)", "ID": "9034243"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=28&subpage=1"}], "Theme": "30:61", "Compound": [{"ID": "1168368", "Content": "vecko|peng"}, {"ID": "3003401", "OldID": "7733", "Content": "arbets|vecka"}], "Example": [{"ID": "1168365", "Content": "n\u00e4sta vecka reser de till Rom"}, {"ID": "1168366", "Content": "han spelar tennis en g\u00e5ng i veckan"}, {"ID": "1168367", "Content": "kursen b\u00f6rjar vecka 3, allts\u00e5 strax efter ny\u00e5r"}]}]}, {"Value": "veckar", "VariantID": "20652", "ID": "1168372", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/veckar.mp3", "Content": "\u00b2ve\u0323k:ar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "vecka"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "veckade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "veckat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "veckad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "vecka"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20652", "ID": "23749", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "f\u00f6rser med veck", "ID": "9034244"}, "Example": [{"ID": "1168380", "OldID": "11591", "Content": "en veckad kjol"}], "Graminfo": [{"ID": "1168378-1", "Order": "1", "Content": "ngn veckar ngt"}]}]}]}