{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "vegeterar", "VariantID": "20675", "ID": "1168555", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/vegeterar.mp3", "Content": "vegete\u0323:rar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "vegetera"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "vegeterade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "vegeterat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "vegeterad"}, {"Form": "imperativ", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20675", "ID": "23775", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "lever (om v\u00e4xt)", "ID": "9034270"}, "Graminfo": [{"ID": "1168563-1", "Order": "1", "Content": "ngt vegeterar"}], "Cycle": [{"CycleID": "6004402", "Comment": {"ID": "6004403", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "\u00e4r helt passiv", "ID": "1168562"}, "Example": [{"ID": "8006871", "Content": "farfar \u00e4r mycket gammal och sitter mest och vegeterar"}], "Graminfo": [{"ID": "5003848-1", "Order": "1", "Content": "ngn vegeterar"}]}]}]}]}