{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "vek", "VariantID": "20677", "ID": "1168569", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/389116_1.mp3", "Content": "ve:k"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "vekt"}, {"Form": "aform", "Content": "veka"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20677", "ID": "23776", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som l\u00e4tt b\u00f6js eller g\u00e5r s\u00f6nder, svag", "ID": "9034271"}, "Example": [{"ID": "8006872", "Content": "grenen var f\u00f6r vek att sitta p\u00e5"}], "Cycle": [{"CycleID": "8006873", "Comment": {"ID": "8006874", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "eftergiven, mjuk", "ID": "1168577"}, "Example": [{"ID": "1168578", "Content": "han \u00e4r lite f\u00f6r vek f\u00f6r att passa som chef"}]}]}]}, {"Value": "vek", "VariantID": "20676", "ID": "1168565", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/389116_1.mp3", "Content": "ve:k"}], "Type": "verb", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "viker"}]}, {"Value": "viker", "VariantID": "20815, 20816, 20817", "ID": "1169720", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/viker.mp3", "Content": "vi\u0323:ker"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "vika"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "vek"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "vikt", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "vikit"}]}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "vikt", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "viken"}]}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "vik"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20815", "ID": "23927", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "l\u00e4gger dubbel eller i veck", "ID": "9034416"}, "Reference": [{"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/viker.mp4"}], "Example": [{"ID": "1169728", "OldID": "11707", "Content": "en vikt sedel"}], "Graminfo": [{"ID": "1169727-1", "Order": "1", "Content": "ngn viker ngt"}]}, {"VariantID": "20816", "ID": "23928", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "drar sig tillbaka, ger efter", "ID": "9034417"}, "Example": [{"ID": "1169732", "Content": "trots kritiken vek han inte fr\u00e5n sin st\u00e5ndpunkt"}], "Graminfo": [{"ID": "1169731-1", "Order": "1", "Content": "ngn viker fr\u00e5n ngt"}], "Idioms": [{"ID": "7502954", "Content": "viker inte en tum", "Definition": {"Content": "ger inte med sig (kompromissar inte) det minsta", "ID": "7502953"}}]}, {"VariantID": "20817", "ID": "23929", "Lexemeno": "3", "Definition": {"Content": "reserverar", "ID": "9034418"}, "Example": [{"ID": "1169736", "Content": "Kan vi vika torsdagen den 22 november f\u00f6r m\u00f6tet?"}], "Graminfo": [{"ID": "1169735-1", "Order": "1", "Content": "ngn viker ngt"}]}]}]}