{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "veke", "VariantID": "20678", "ID": "1168580", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/389119_1.mp3", "Content": "\u00b2ve\u0323:ke"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "veken"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "vekar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "vekarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20678", "ID": "23777", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "tr\u00e5d i stearinljus", "ID": "9034272"}}]}, {"Value": "vek", "VariantID": "20677", "ID": "1168569", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/389116_1.mp3", "Content": "ve:k"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "vekt"}, {"Form": "aform", "Content": "veka"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20677", "ID": "23776", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som l\u00e4tt b\u00f6js eller g\u00e5r s\u00f6nder, svag", "ID": "9034271"}, "Example": [{"ID": "8006872", "Content": "grenen var f\u00f6r vek att sitta p\u00e5"}], "Cycle": [{"CycleID": "8006873", "Comment": {"ID": "8006874", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "eftergiven, mjuk", "ID": "1168577"}, "Example": [{"ID": "1168578", "Content": "han \u00e4r lite f\u00f6r vek f\u00f6r att passa som chef"}]}]}]}]}