{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "veranda", "VariantID": "20692", "ID": "1168691", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/389361_1.mp3", "Content": "\u00b2vera\u0323n:da"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "verandan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "verandor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "verandorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20692", "ID": "23795", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "utbyggnad p\u00e5 ett hus i form av en uteplats under tak och med \u00f6ppna sidor", "ID": "9034290"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=9&subpage=3"}], "Theme": "10:20", "Example": [{"ID": "8011555", "Content": "p\u00e5 sommaren brukar de \u00e4ta frukost p\u00e5 verandan"}]}]}]}