{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "vid|br\u00e4nd", "VariantID": "20775", "ID": "1169386", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/390260_1.mp3", "Content": "\u00b2vi\u0323:dbren:d"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "vidbr\u00e4nt"}, {"Form": "aform", "Content": "vidbr\u00e4nda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20775", "ID": "23882", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som har br\u00e4nt fast i kastrull e.d. (om mat)", "ID": "9034374"}, "Example": [{"ID": "1169392", "OldID": "11687", "Content": "vidbr\u00e4nd gr\u00f6t"}]}]}, {"Value": "br\u00e4nd", "VariantID": "2478", "ID": "1020359", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/br0344nd.mp3", "Content": "bren:d"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "br\u00e4nt"}, {"Form": "aform", "Content": "br\u00e4nda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "2478", "ID": "2848", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "skadad av eld\u00a0(1) eller v\u00e4rme; brun", "ID": "9013765"}, "Compound": [{"ID": "8032238", "OldID": "957", "Content": "sol|br\u00e4nd"}, {"ID": "8032239", "Content": "vid|br\u00e4nd"}], "Example": [{"ID": "1020365", "Content": "det luktade br\u00e4nt i huset"}, {"ID": "8029003", "Content": "hon var br\u00e4nd av solen"}]}]}, {"Value": "br\u00e4nner vid", "VariantID": "2485", "ID": "1020423", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/br0344nner vid.mp3", "Content": "bren:ervi\u0323:d"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "br\u00e4nna vid"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "br\u00e4nde vid"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "br\u00e4nt vid"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "vidbr\u00e4nd"}, {"Form": "imperativ", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "2485", "ID": "2855", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "skadar (mat) genom f\u00f6r stark upphettning", "ID": "9013772"}, "Example": [{"ID": "8029006", "Content": "Nu m\u00e5ste jag l\u00e4gga p\u00e5 luren, f\u00f6r annars br\u00e4nner jag vid maten!"}], "Graminfo": [{"ID": "1020432-1", "Order": "1", "Content": "ngn br\u00e4nner vid ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "5002997", "Comment": {"ID": "5002998", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "blir br\u00e4nd", "ID": "5002999"}, "Example": [{"ID": "1020433", "Content": "gr\u00f6ten br\u00e4nde vid"}], "Graminfo": [{"ID": "8009676-1", "Order": "1", "Content": "ngt br\u00e4nner vid"}]}]}]}]}