{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "vid|l\u00e5der", "VariantID": "20787", "ID": "1169480", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/vidl0345der.mp3", "Content": "\u00b2vi\u0323:dl\u00e5:der"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "vidl\u00e5da"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "vidl\u00e5dde"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "vidl\u00e5tt"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "vidl\u00e5d"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20787", "ID": "23894", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "\u00e4r f\u00f6renad med, \u00e5tf\u00f6ljer", "ID": "9034385"}, "Comment": {"ID": "8034652", "Type": "style", "Content": "formellt"}, "Example": [{"ID": "1169486", "Content": "de problem som vidl\u00e5der antibiotika"}], "Graminfo": [{"ID": "5003851-1", "Order": "1", "Content": "ngt vidl\u00e5der ngn/ngt"}]}]}]}