{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "viker", "VariantID": "20815, 20816, 20817", "ID": "1169720", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/viker.mp3", "Content": "vi\u0323:ker"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "vika"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "vek"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "vikt", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "vikit"}]}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "vikt", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "viken"}]}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "vik"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20815", "ID": "23927", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "l\u00e4gger dubbel eller i veck", "ID": "9034416"}, "Reference": [{"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/viker.mp4"}], "Example": [{"ID": "1169728", "OldID": "11707", "Content": "en vikt sedel"}], "Graminfo": [{"ID": "1169727-1", "Order": "1", "Content": "ngn viker ngt"}]}, {"VariantID": "20816", "ID": "23928", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "drar sig tillbaka, ger efter", "ID": "9034417"}, "Example": [{"ID": "1169732", "Content": "trots kritiken vek han inte fr\u00e5n sin st\u00e5ndpunkt"}], "Graminfo": [{"ID": "1169731-1", "Order": "1", "Content": "ngn viker fr\u00e5n ngt"}], "Idioms": [{"ID": "7502954", "Content": "viker inte en tum", "Definition": {"Content": "ger inte med sig (kompromissar inte) det minsta", "ID": "7502953"}}]}, {"VariantID": "20817", "ID": "23929", "Lexemeno": "3", "Definition": {"Content": "reserverar", "ID": "9034418"}, "Example": [{"ID": "1169736", "Content": "Kan vi vika torsdagen den 22 november f\u00f6r m\u00f6tet?"}], "Graminfo": [{"ID": "1169735-1", "Order": "1", "Content": "ngn viker ngt"}]}]}, {"Value": "vikit", "VariantID": "", "ID": "7502482", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2vi\u0323:kit"}], "Type": "verb", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "viker"}]}]}