{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "vikt", "VariantID": "20819, 20820", "ID": "1169745", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/390712_1.mp3", "Content": "vik:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "vikten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "vikter"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "vikterna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20819", "ID": "23933", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "vad n\u00e5got v\u00e4ger", "ID": "9034422"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=29&subpage=3"}], "Theme": "31:62", "Compound": [{"ID": "8020031", "Content": "vikt|enhet"}], "Example": [{"ID": "1169753", "OldID": "11710", "Content": "m\u00e5tt och vikt"}, {"ID": "1169754", "Content": "hon har g\u00e5tt upp i vikt"}, {"ID": "8007242", "Content": "paketets vikt var 4 kilo"}], "Idioms": [{"ID": "2005197", "Content": "i l\u00f6s vikt", "Definition": {"Content": "inte i f\u00e4rdig f\u00f6rpackning", "ID": "2005196"}}]}, {"VariantID": "20820", "ID": "23934", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "betydelse", "ID": "9034423"}, "Example": [{"ID": "1169758", "Content": "partiet f\u00e4ster stor vikt vid folkopinionen"}, {"ID": "1169759", "Content": "hans l\u00e4kare talar st\u00e4ndigt om vikten av att sluta r\u00f6ka"}]}]}, {"Value": "viker", "VariantID": "20815, 20816, 20817", "ID": "1169720", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/viker.mp3", "Content": "vi\u0323:ker"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "vika"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "vek"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "vikt", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "vikit"}]}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "vikt", "Alternate": [{"Spec": "eller", "Content": "viken"}]}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "vik"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20815", "ID": "23927", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "l\u00e4gger dubbel eller i veck", "ID": "9034416"}, "Reference": [{"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/viker.mp4"}], "Example": [{"ID": "1169728", "OldID": "11707", "Content": "en vikt sedel"}], "Graminfo": [{"ID": "1169727-1", "Order": "1", "Content": "ngn viker ngt"}]}, {"VariantID": "20816", "ID": "23928", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "drar sig tillbaka, ger efter", "ID": "9034417"}, "Example": [{"ID": "1169732", "Content": "trots kritiken vek han inte fr\u00e5n sin st\u00e5ndpunkt"}], "Graminfo": [{"ID": "1169731-1", "Order": "1", "Content": "ngn viker fr\u00e5n ngt"}], "Idioms": [{"ID": "7502954", "Content": "viker inte en tum", "Definition": {"Content": "ger inte med sig (kompromissar inte) det minsta", "ID": "7502953"}}]}, {"VariantID": "20817", "ID": "23929", "Lexemeno": "3", "Definition": {"Content": "reserverar", "ID": "9034418"}, "Example": [{"ID": "1169736", "Content": "Kan vi vika torsdagen den 22 november f\u00f6r m\u00f6tet?"}], "Graminfo": [{"ID": "1169735-1", "Order": "1", "Content": "ngn viker ngt"}]}]}]}