{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "vilar", "VariantID": "20824, 20825", "ID": "1169789", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/vilar.mp3", "Content": "\u00b2vi\u0323:lar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "vila"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "vilade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "vilat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "vilad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "vila"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20824", "ID": "23939", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "\u00e4r inte i r\u00f6relse, tar igen sig", "ID": "9034428"}, "Example": [{"ID": "1169799", "Content": "Nu vilar vi ett tag s\u00e5 att vi f\u00e5r nya krafter!"}, {"ID": "1169801", "Content": "Jag m\u00e5ste vila benen!"}], "Graminfo": [{"ID": "1169798-1", "Order": "1", "Content": "ngn vilar (ngt)"}], "Cycle": [{"CycleID": "6004420", "Comment": {"ID": "6004421", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "ligger i graven", "ID": "1169797"}, "Example": [{"ID": "1169802", "Content": "\"Vila i frid!\" sade pr\u00e4sten"}], "Graminfo": [{"ID": "5003854-1", "Order": "1", "Content": "ngn vilar"}]}]}, {"VariantID": "20825", "ID": "23940", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "\u00e4r grundad", "ID": "9034429"}, "Example": [{"ID": "1169808", "Content": "staden vilar p\u00e5 vulkanisk mark"}], "Graminfo": [{"ID": "1169807-1", "Order": "1", "Content": "ngt vilar p\u00e5 ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "6004424", "Comment": {"ID": "6004425", "Type": "general", "Content": "mest bildligt"}, "Definition": {"Content": "st\u00f6der sig", "ID": "8007245"}, "Example": [{"ID": "1169809", "Content": "beslutet vilar p\u00e5 ett rej\u00e4lt underlag av fakta"}]}]}]}]}