{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "vilja", "VariantID": "20833", "ID": "1169871", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/390928_1.mp3", "Content": "\u00b2vi\u0323l:ja"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "viljan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "viljor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "viljorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20833", "ID": "23950", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "f\u00f6rm\u00e5ga och avsikt att best\u00e4mma sina egna handlingar, \u00f6nskan", "ID": "9034439"}, "Compound": [{"ID": "1169886", "OldID": "7790", "Content": "vilje|l\u00f6s"}, {"ID": "8016915", "Content": "kamp|vilja"}, {"ID": "8016916", "Content": "seger|vilja"}], "Example": [{"ID": "1169878", "Content": "hon har en stark vilja"}, {"ID": "1169879", "Content": "vissa elever saknar vilja att l\u00e4ra sig n\u00e5got"}], "Idioms": [{"ID": "1169880", "Content": "f\u00e5r sin vilja fram", "Definition": {"Content": "f\u00e5r som man vill", "ID": "1169881"}}, {"ID": "1169882", "Content": "god vilja", "Definition": {"Content": "v\u00e4lvilja", "ID": "1169883"}}, {"ID": "2004446", "Content": "har en vilja av j\u00e4rn", "Definition": {"Content": "har en mycket stark vilja", "ID": "2004445"}}, {"ID": "2004730", "Content": "med vett och vilja", "Definition": {"Content": "med avsikt", "ID": "2004729"}}, {"ID": "7503124", "OldID": "1811", "Content": "mot sin vilja", "Definition": {"Content": "motvilligt", "ID": "7503123"}}]}]}, {"Value": "vilja", "VariantID": "20832", "ID": "1169866", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/390930_1.mp3", "Content": "\u00b2vi\u0323l:ja"}], "Type": "verb", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "vill"}]}, {"Value": "vill", "VariantID": "20840", "ID": "1169929", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/391005_1.mp3", "Content": "vil:"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "vilja"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "ville"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "velat"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "imperativ", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20840", "ID": "23957", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "\u00f6nskar, str\u00e4var efter", "ID": "9034445"}, "Example": [{"ID": "1169937", "Content": "Jag vill inte g\u00e5 och l\u00e4gga mig!"}, {"ID": "1169938", "OldID": "11739", "Content": "Vad vill du ha till middag?"}, {"ID": "8011561", "Content": "hon vill bli l\u00e4kare n\u00e4r hon blir stor"}], "Graminfo": [{"ID": "1169936-1", "Order": "1", "Content": "ngn vill VERB/SATS"}], "Cycle": [{"CycleID": "8007251", "Comment": {"ID": "8007252", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven f\u00f6rsvagat i artiga uppmaningar"}, "Example": [{"ID": "8007253", "Content": "Vill du st\u00e4nga f\u00f6nstret \u00e4r du sn\u00e4ll!"}]}], "Idioms": [{"ID": "1169941", "Content": "Det vill jag lova!", "Definition": {"Content": "Det kan jag f\u00f6rs\u00e4kra!", "ID": "1169942"}}, {"ID": "1169943", "Content": "det vill s\u00e4ga (dvs.)", "Definition": {"Content": "det betyder, allts\u00e5", "ID": "1169944"}}, {"ID": "1169945", "Content": "det vill till (ett under)", "Definition": {"Content": "det beh\u00f6vs (ett under)", "ID": "1169946"}}, {"ID": "2005121", "OldID": "1815", "Content": "om det vill sig v\u00e4l", "Definition": {"Content": "om det g\u00e5r bra", "ID": "2005120"}}]}]}]}