{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "vindar", "VariantID": "20872", "ID": "1170202", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/vindar.mp3", "Content": "\u00b2vi\u0323n:dar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "vinda"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "vindade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "vindat"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "vinda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20872", "ID": "23989", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "har \u00f6gonen riktade \u00e5t olika h\u00e5ll, skelar", "ID": "9034475"}, "Example": [{"ID": "8028479", "Content": "barnen skrattade n\u00e4r pappa vindlade med \u00f6gonen"}], "Graminfo": [{"ID": "1170208-1", "Order": "1", "Content": "ngn vindar"}]}]}, {"Value": "vind", "VariantID": "20870, 20871", "ID": "1170181", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/391288_1.mp3", "Content": "vin:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "vinden"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "vindar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "vindarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20870", "ID": "23987", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "naturlig luft i r\u00f6relse, bl\u00e5st", "ID": "9034473"}, "Theme": "32:64", "Compound": [{"ID": "1170194", "Content": "vind|drag"}, {"ID": "8017875", "OldID": "7802", "Content": "vind|styrka"}, {"ID": "1170195", "OldID": "7801", "Content": "mot|vind"}], "Example": [{"ID": "1170190", "OldID": "11756", "Content": "v\u00e4stlig vind"}, {"ID": "1170191", "Content": "vinden tilltog"}, {"ID": "8008216", "Content": "vinden mojnade"}], "Idioms": [{"ID": "2004760", "Content": "l\u00e4mnar vind f\u00f6r v\u00e5g", "Definition": {"Content": "l\u00e4mnar utan tillsyn", "ID": "7503155"}}, {"ID": "7503154", "Content": "v\u00e4nder kappan efter vinden", "Definition": {"Content": "\u00e4r op\u00e5litlig, \u00e4ndrar \u00e5sikt under p\u00e5tryckningar", "ID": "7503157"}}]}, {"VariantID": "20871", "ID": "23988", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "utrymme (som inte \u00e4r inrett) under yttertaket i ett hus", "ID": "9034474"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=9&subpage=2"}], "Theme": "10:20", "Compound": [{"ID": "1170200", "Content": "vinds|f\u00f6rr\u00e5d"}, {"ID": "8011563", "OldID": "7803", "Content": "vinds|v\u00e5ning"}]}]}]}