{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "vinter|lov", "VariantID": "", "ID": "5004446", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2vi\u0323n:ter\u203fl\u00e5:v"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "vinterlovet"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "vinterlov"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "vinterloven"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "24032", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "sportlov", "ID": "9034518"}, "Example": [{"ID": "5004456", "Content": "de brukar \u00e5ka till fj\u00e4llen p\u00e5 vinterlovet"}]}]}, {"Value": "vinter", "VariantID": "20906", "ID": "1170485", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/391873_1.mp3", "Content": "vi\u0323n:ter"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "vintern"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "vintrar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "vintrarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20906", "ID": "24028", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "den kallaste \u00e5rstiden", "ID": "9034514"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=28&subpage=1"}, {"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=20&subpage=3"}], "Theme": "30:60\u201361", "Compound": [{"ID": "8022864", "Content": "vinter|dag"}, {"ID": "1170492", "OldID": "7814", "Content": "vinter|d\u00e4ck"}, {"ID": "1170493", "OldID": "7812", "Content": "vinter|lov"}, {"ID": "1170494", "OldID": "7813", "Content": "vinter|m\u00f6ssa"}, {"ID": "1170495", "OldID": "7815", "Content": "vinter|tid"}, {"ID": "1170496", "OldID": "7816", "Content": "varga|vinter"}], "Example": [{"ID": "8011564", "Content": "till vintern ska de \u00e5ka till fj\u00e4llen"}]}]}]}