{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "vinter|tid", "VariantID": "", "ID": "8034171", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/392031_1.mp3", "Content": "\u00b2vi\u0323n:ter\u203fti:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "vintertiden"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "24035", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "s\u00e4rskild inst\u00e4llning av klockan under vinterhalv\u00e5ret (s\u00e5 att solen g\u00e5r ner en timme tidigare)", "ID": "9034521"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "sommartid"}], "Cycle": [{"CycleID": "8034178", "Comment": {"ID": "8034179", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "p\u00e5 vintern", "ID": "8034180"}, "Example": [{"ID": "8034181", "Content": "vintertid jobbar han ofta \u00f6ver"}]}]}]}, {"Value": "tid", "VariantID": "18702", "ID": "1152612", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/360055_1.mp3", "Content": "ti:d"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "tiden"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "tider"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "tiderna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "18702", "ID": "21555", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "det som f\u00f6rflyter mellan olika h\u00e4ndelser; period", "ID": "9032101"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=29&subpage=3"}, {"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=28&subpage=2"}], "Theme": "30:60, 31:62", "Compound": [{"ID": "1152639", "OldID": "7232", "Content": "tids|begr\u00e4nsning"}, {"ID": "1152640", "Content": "tids|brist"}, {"ID": "1152641", "OldID": "7231", "Content": "kris|tid"}, {"ID": "1152642", "OldID": "7228", "Content": "kv\u00e4lls|tid"}, {"ID": "1152643", "OldID": "7230", "Content": "vinter|tid"}, {"ID": "8029331", "OldID": "7229", "Content": "\u00f6ver|tid"}], "Example": [{"ID": "1152620", "Content": "han hade gott om tid att t\u00e4nka efter"}, {"ID": "1152622", "Content": "de var utomlands i en m\u00e5nads tid"}, {"ID": "1152623", "Content": "p\u00e5 mormors tid fanns inga datorer"}, {"ID": "1152624", "Content": "Ska vi g\u00e5 p\u00e5 bio? \u2013 Nej, jag har tyv\u00e4rr inte tid!"}], "Cycle": [{"CycleID": "8028858", "Comment": {"ID": "8028859", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "best\u00e4mt tillf\u00e4lle, klockslag", "ID": "8028860"}, "Example": [{"ID": "8028861", "Content": "Har du f\u00e5tt tid hos tandl\u00e4karen?"}]}], "Idioms": [{"ID": "8028857", "Content": "best\u00e4ller tid", "Definition": {"Content": "avtalar tidpunkt f\u00f6r bes\u00f6k (t.ex. hos l\u00e4kare)", "ID": "8028856"}}, {"ID": "1152629", "Content": "bidar sin tid", "Definition": {"Content": "v\u00e4ntar p\u00e5 det r\u00e4tta tillf\u00e4llet", "ID": "1152630"}}, {"ID": "1152631", "Content": "(det b\u00e4sta resultatet) genom tiderna", "Definition": {"Content": "(det b\u00e4sta resultatet) n\u00e5gonsin", "ID": "1152632"}}, {"ID": "1152633", "Content": "full tid", "Definition": {"Content": "tid d\u00e5 n\u00e5got avslutas (t.ex. en match)", "ID": "1152634"}}, {"ID": "1152635", "Content": "f\u00f6rr i tiden", "Definition": {"Content": "tidigare i historien", "ID": "1152636"}}, {"ID": "1152637", "Content": "i god tid", "Definition": {"Content": "(mycket) f\u00f6re utsatt klockslag", "ID": "1152638"}}, {"ID": "8028393", "OldID": "1606", "Content": "i sinom tid", "Definition": {"Content": "n\u00e4r tiden \u00e4r inne, s\u00e5 sm\u00e5ningom", "ID": "8028392"}}, {"ID": "2004330", "Content": "i tid och otid", "Definition": {"Content": "j\u00e4mt och st\u00e4ndigt, n\u00e4stan alltid", "ID": "2004329"}}, {"ID": "2004378", "Content": "inom \u00f6versk\u00e5dlig tid", "Definition": {"Content": "inom inte alltf\u00f6r l\u00e5ng tid", "ID": "2004377"}}, {"ID": "2004421", "OldID": "1607", "Content": "med tiden", "Definition": {"Content": "s\u00e5 sm\u00e5ningom", "ID": "2004420"}}, {"ID": "2004444", "OldID": "1609", "Content": "nu f\u00f6r tiden", "Definition": {"Content": "i v\u00e5r tid, numera", "ID": "2004443"}}, {"ID": "2004688", "Content": "sedan urminnes tider", "Definition": {"Content": "sedan mycket l\u00e4nge", "ID": "2004687"}}, {"ID": "2005554", "Content": "tar n\u00e5gons tid i anspr\u00e5k", "Definition": {"Content": "utnyttjar n\u00e5gons tid", "ID": "2005553"}}, {"ID": "7503018", "Content": "tiden l\u00e4ker alla s\u00e5r", "Definition": {"Content": "med tiden kommer man \u00f6ver konflikter och bitterhet", "ID": "7503017"}}, {"ID": "7503050", "Content": "tiden \u00e4r inne", "Definition": {"Content": "det \u00e4r dags", "ID": "7503049"}}, {"ID": "7503165", "OldID": "1608", "Content": "tids nog", "Definition": {"Content": "efter viss v\u00e4ntetid", "ID": "7503164"}}, {"ID": "7503380", "OldID": "1603", "Content": "under tiden", "Definition": {"Content": "samtidigt som, medan n\u00e5got annat sker", "ID": "7503379"}}, {"ID": "2006265", "Content": "vi har inte mycket tid att vinka p\u00e5", "Definition": {"Content": "vi har inte mycket tid till v\u00e5rt f\u00f6rfogande", "ID": "2006264"}}]}]}, {"Value": "vinter", "VariantID": "20906", "ID": "1170485", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/391873_1.mp3", "Content": "vi\u0323n:ter"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "vintern"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "vintrar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "vintrarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20906", "ID": "24028", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "den kallaste \u00e5rstiden", "ID": "9034514"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=28&subpage=1"}, {"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=20&subpage=3"}], "Theme": "30:60\u201361", "Compound": [{"ID": "8022864", "Content": "vinter|dag"}, {"ID": "1170492", "OldID": "7814", "Content": "vinter|d\u00e4ck"}, {"ID": "1170493", "OldID": "7812", "Content": "vinter|lov"}, {"ID": "1170494", "OldID": "7813", "Content": "vinter|m\u00f6ssa"}, {"ID": "1170495", "OldID": "7815", "Content": "vinter|tid"}, {"ID": "1170496", "OldID": "7816", "Content": "varga|vinter"}], "Example": [{"ID": "8011564", "Content": "till vintern ska de \u00e5ka till fj\u00e4llen"}]}]}]}