{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "vit|k\u00e5l", "VariantID": "20982", "ID": "1171125", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/392878_1.mp3", "Content": "\u00b2vi\u0323:tk\u00e5:l"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "vitk\u00e5len"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20982", "ID": "24117", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "en k\u00e5l med vita och gr\u00f6na blad (sl\u00e4ktet Brassica)", "ID": "9034599"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=5&subpage=1"}, {"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=27&subpage=2"}], "Theme": "5:10, 29:59", "Compound": [{"ID": "8011566", "Content": "vitk\u00e5ls|sallad"}]}]}]}