{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "vit|l\u00f6k", "VariantID": "20984", "ID": "1171141", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/392902_1.mp3", "Content": "\u00b2vi\u0323:tl\u00f6:k"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "vitl\u00f6ken"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "vitl\u00f6kar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "vitl\u00f6karna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20984", "ID": "24119", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "en l\u00f6k med stark lukt och smak (av v\u00e4xten Allium sativum)", "ID": "9034601"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=5&subpage=1"}], "Theme": "5:10", "Compound": [{"ID": "1171148", "OldID": "7849", "Content": "vitl\u00f6ks|klyfta"}]}]}, {"Value": "l\u00f6k", "VariantID": "10528, 10529", "ID": "1085242", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/236383_1.mp3", "Content": "l\u00f6:k"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "l\u00f6ken"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "l\u00f6kar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "l\u00f6karna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "10529", "ID": "12261", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "en rund gr\u00f6nsak med stark smak", "ID": "9022965"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=5&subpage=1"}], "Theme": "5:10", "Compound": [{"ID": "8026402", "Content": "r\u00f6d|l\u00f6k"}, {"ID": "8026403", "Content": "vit|l\u00f6k"}], "Example": [{"ID": "8026404", "Content": "gul l\u00f6k"}]}]}]}