{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "vid", "VariantID": "20764", "ID": "1169291", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/390221_1.mp3", "Content": "vi:d"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "vitt"}, {"Form": "aform", "Content": "vida"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20764", "ID": "23872", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som har stor omkrets eller stor utbredning", "ID": "9034364"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "tr\u00e5ng"}, {"Type": "antonym", "Value": "sn\u00e4v"}], "Compound": [{"ID": "1169305", "OldID": "7773", "Content": "mils|vid"}], "Example": [{"ID": "1169301", "OldID": "11670", "Content": "en vid kjol"}, {"ID": "1169302", "Content": "en artist som \u00e4r popul\u00e4r i vida kretsar"}], "Idioms": [{"ID": "1169303", "Content": "(de har) vitt skilda \u00e5sikter", "Definition": {"Content": "(de har) helt olika \u00e5sikter", "ID": "1169304"}}, {"ID": "2004411", "Content": "p\u00e5 vid gavel", "Definition": {"Content": "helt \u00f6ppen", "ID": "2004410"}}, {"ID": "7505711", "Content": "vida ramar", "Definition": {"Content": "stor valfrihet", "ID": "7505710"}}]}]}, {"Value": "vit", "VariantID": "20974", "ID": "1171053", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/392741_1.mp3", "Content": "vi:t"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "vitt"}, {"Form": "aform", "Content": "vita"}], "Lexeme": [{"VariantID": "20974", "ID": "24108", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "f\u00e4rgad som sn\u00f6", "ID": "9034590"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=19&subpage=4"}], "Theme": "20:41", "Compound": [{"ID": "1171068", "OldID": "7843", "Content": "vit|kl\u00e4dd"}, {"ID": "1171067", "OldID": "7842", "Content": "krit|vit"}], "Example": [{"ID": "1171062", "Content": "en vit skjorta"}], "Cycle": [{"CycleID": "3000474", "Comment": {"ID": "8007296", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "ljus, of\u00e4rgad", "ID": "3000475"}, "Example": [{"ID": "1171063", "Content": "vitt vin"}]}, {"CycleID": "3000477", "Comment": {"ID": "3000478", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven med tanke p\u00e5 hudf\u00e4rg"}, "Example": [{"ID": "3000480", "Content": "den vita minoriteten i Sydafrika"}]}], "Idioms": [{"ID": "1171065", "Content": "en vit fl\u00e4ck p\u00e5 kartan", "Definition": {"Content": "ett ok\u00e4nt omr\u00e5de", "ID": "1171066"}}, {"ID": "2004714", "Content": "en vit jul", "Definition": {"Content": "en jul med sn\u00f6 p\u00e5 marken", "ID": "2004713"}}, {"ID": "2004766", "Content": "en vit l\u00f6gn", "Definition": {"Content": "en ganska oskyldig l\u00f6gn", "ID": "2004765"}}, {"ID": "2005183", "OldID": "1832", "Content": "vita duken", "Definition": {"Content": "filmduken", "ID": "2005182"}}]}]}, {"Value": "vitt", "VariantID": "20993", "ID": "1171213", "Type": "adj.", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "vid", "Lemmano": "1"}]}]}