{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "v\u00e4ck", "VariantID": "21120", "ID": "1171783", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/394520_1.mp3", "Content": "vek:"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "21120", "ID": "24267", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "bort", "ID": "9034745"}, "Comment": {"ID": "1171787", "Type": "style", "Content": "vardagligt"}}]}, {"Value": "v\u00e4cker", "VariantID": "21123, 21124", "ID": "1171804", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v0344cker.mp3", "Content": "ve\u0323k:er"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "v\u00e4cka"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "v\u00e4ckte"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "v\u00e4ckt"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "v\u00e4ckt"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "v\u00e4ck"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21123", "ID": "24270", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "f\u00e5r n\u00e5gon att vakna", "ID": "9034748"}, "Example": [{"ID": "1171812", "Content": "V\u00e4ck mig klockan 7!"}], "Graminfo": [{"ID": "1171811-1", "Order": "1", "Content": "ngn/ngt v\u00e4cker ngn"}], "Cycle": [{"CycleID": "1171814", "Comment": {"ID": "2006341", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "ger upphov till, framkallar", "ID": "1171815"}, "Example": [{"ID": "1171817", "Content": "artikeln v\u00e4ckte debatt"}, {"ID": "1171818", "Content": "hans kl\u00e4dsel v\u00e4ckte uppseende"}], "Graminfo": [{"ID": "1171816-1", "Order": "1", "Content": "ngn/ngt v\u00e4cker ngt"}]}]}, {"VariantID": "21124", "ID": "24271", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "tar upp f\u00f6r (eventuellt senare) behandling", "ID": "9034749"}, "Comment": {"ID": "8034691", "Type": "style", "Content": "formellt"}, "Example": [{"ID": "2006343", "Content": "ordf\u00f6randen v\u00e4ckte fr\u00e5gan om \u00e4ndring av stadgarna"}], "Graminfo": [{"ID": "2006342-1", "Order": "1", "Content": "ngn v\u00e4cker ngt"}], "Idioms": [{"ID": "1171819", "Content": "v\u00e4cker ont blod", "Definition": {"Content": "framkallar irritation", "ID": "1171820"}}, {"ID": "8028887", "Content": "v\u00e4cker \u00e5tal", "Definition": {"Content": "\u00e5talar", "ID": "8028886"}}]}]}]}