{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "v\u00e4drar", "VariantID": "21133, 21134", "ID": "1171901", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v0344drar.mp3", "Content": "\u00b2v\u00e4\u0323:drar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "v\u00e4dra"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "v\u00e4drade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "v\u00e4drat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "v\u00e4drad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "v\u00e4dra"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21133", "ID": "24281", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "sl\u00e4pper in frisk luft i ett rum, luftar", "ID": "9034759"}, "Example": [{"ID": "8007380", "Content": "Vi tar en kort rast och v\u00e4drar rummet under tiden!"}], "Graminfo": [{"ID": "8008224-1", "Order": "1", "Content": "ngn v\u00e4drar (ngt)"}], "Cycle": [{"CycleID": "6004501", "Comment": {"ID": "6004502", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "talar \u00f6ppet om", "ID": "8007378"}, "Example": [{"ID": "1171910", "Content": "han v\u00e4drade sina f\u00f6rdomar mot kvinnliga bilf\u00f6rare"}], "Graminfo": [{"ID": "5003868-1", "Order": "1", "Content": "ngn v\u00e4drar ngt"}]}]}, {"VariantID": "21134", "ID": "24282", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "andas in lukten av n\u00e5got (s\u00e4rskilt om djur)", "ID": "9034760"}, "Example": [{"ID": "8007379", "Content": "hunden v\u00e4drade"}], "Graminfo": [{"ID": "8008223-1", "Order": "1", "Content": "ngn/ngt v\u00e4drar (ngt)"}], "Idioms": [{"ID": "1171919", "Content": "v\u00e4drar morgonluft", "Definition": {"Content": "k\u00e4nner att det kommer b\u00e4ttre tider", "ID": "1171920"}}, {"ID": "8008225", "Content": "v\u00e4drar sensation", "Definition": {"Content": "tror att n\u00e5got sensationellt kommer att h\u00e4nda", "ID": "8008226"}}]}]}]}