{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "v\u00e4l|signar", "VariantID": "21192", "ID": "1172406", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v0344lsignar.mp3", "Content": "vel:si\u0323\u014b:nar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "v\u00e4lsigna"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "v\u00e4lsignade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "v\u00e4lsignat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "v\u00e4lsignad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "v\u00e4lsigna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21192", "ID": "24345", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ber om Guds n\u00e5d och beskydd", "ID": "9034820"}, "Example": [{"ID": "5003873", "Content": "pr\u00e4sten v\u00e4lsignade barnet"}], "Graminfo": [{"ID": "5003872-1", "Order": "1", "Content": "ngn v\u00e4lsignar ngn/ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "8007417", "Comment": {"ID": "8007418", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "\u00e4r glad \u00f6ver, prisar", "ID": "8007421"}, "Example": [{"ID": "8007420", "Content": "han v\u00e4lsignar den dag d\u00e5 han m\u00f6tte sin fru"}]}]}]}]}