{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "v\u00e4nster", "VariantID": "", "ID": "8007442", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "ve\u0323n:ster"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "v\u00e4nstern"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "24385", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "sammanfattningen av radikala politiska riktningar och partier (i Sverige Socialdemokraterna, V\u00e4nsterpartiet och Milj\u00f6partiet)", "ID": "9034860"}, "Example": [{"ID": "8007452", "Content": "v\u00e4nstern gick fram\u00e5t i valet"}]}]}, {"Value": "v\u00e4nster", "VariantID": "", "ID": "8007455", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/395965_1.mp3", "Content": "ve\u0323n:ster"}], "Type": "subst., ingen b\u00f6jning", "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "24386", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "v\u00e4nster sida", "ID": "9034861"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "h\u00f6ger", "Lemmano": "2"}], "Example": [{"ID": "8007465", "Content": "Anders st\u00e5r till v\u00e4nster om Anna p\u00e5 kortet"}]}]}, {"Value": "v\u00e4nster", "VariantID": "21224", "ID": "1172701", "Variant": "3", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/395962_1.mp3", "Content": "ve\u0323n:ster"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "v\u00e4nstra"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21224", "ID": "24387", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som finns p\u00e5 samma sida som hj\u00e4rtat (hos iakttagaren)", "ID": "9034862"}, "Reference": [{"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/svanger_till_vanster.mp4"}, {"Type": "antonym", "Value": "h\u00f6ger", "Lemmano": "3"}], "Example": [{"ID": "1172708", "Content": "Ta f\u00f6rsta avtagsv\u00e4gen p\u00e5 v\u00e4nster hand!"}], "Cycle": [{"CycleID": "6004549", "Comment": {"ID": "6004550", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "politiskt radikal, socialistisk", "ID": "8007468"}, "Compound": [{"ID": "1172709", "Content": "v\u00e4nster|regering"}]}]}]}]}