{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "v\u00e4nster", "VariantID": "21224", "ID": "1172701", "Variant": "3", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/395962_1.mp3", "Content": "ve\u0323n:ster"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "v\u00e4nstra"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21224", "ID": "24387", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som finns p\u00e5 samma sida som hj\u00e4rtat (hos iakttagaren)", "ID": "9034862"}, "Reference": [{"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/svanger_till_vanster.mp4"}, {"Type": "antonym", "Value": "h\u00f6ger", "Lemmano": "3"}], "Example": [{"ID": "1172708", "Content": "Ta f\u00f6rsta avtagsv\u00e4gen p\u00e5 v\u00e4nster hand!"}], "Cycle": [{"CycleID": "6004549", "Comment": {"ID": "6004550", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "politiskt radikal, socialistisk", "ID": "8007468"}, "Compound": [{"ID": "1172709", "Content": "v\u00e4nster|regering"}]}]}]}, {"Value": "v\u00e4nstra", "VariantID": "", "ID": "7506444", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/917947_1.mp3", "Content": "\u00b2ve\u0323n:stra"}, {"Spec": "eller", "File": "", "Content": "ve\u0323n:stra"}], "Type": "adj.", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "v\u00e4nster", "Lemmano": "3"}]}]}