{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "v\u00e4rde|s\u00e4tter", "VariantID": "21253", "ID": "1172940", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v0344rdes0344tter.mp3", "Content": "\u00b2v\u00e4\u0323:r\u203fdeset:er"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "v\u00e4rdes\u00e4tta"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "v\u00e4rdesatte"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "v\u00e4rdesatt"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "v\u00e4rdesatt"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "v\u00e4rdes\u00e4tt"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21253", "ID": "24426", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "s\u00e4tter v\u00e4rde p\u00e5, uppskattar\u00a0(1)", "ID": "9034901"}, "Example": [{"ID": "8007491", "Content": "personalen v\u00e4rdes\u00e4tter chefens engagemang"}], "Graminfo": [{"ID": "1172946-1", "Order": "1", "Content": "ngn v\u00e4rdes\u00e4tter ngt/SATS"}]}]}]}