{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "v\u00e4rjer sig", "VariantID": "21260", "ID": "1172988", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v0344rjer sig.mp3", "Content": "v\u00e4\u0323r:jer\u203fsej"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "v\u00e4rja sig"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "v\u00e4rjde sig"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "v\u00e4rjt sig"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "v\u00e4rj dig"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21260", "ID": "24434", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "f\u00f6rsvarar sig", "ID": "9034909"}, "Example": [{"ID": "8007497", "Content": "den gamla damen v\u00e4rjde sig med paraplyet"}], "Graminfo": [{"ID": "1172994-1", "Order": "1", "Content": "ngn v\u00e4rjer sig (f\u00f6r/mot ngt)"}], "Cycle": [{"CycleID": "8007493", "Comment": {"ID": "8007494", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "1172995", "Content": "han kunde inte v\u00e4rja sig f\u00f6r misstanken att n\u00e5gra elever hade fuskat"}]}]}]}]}