{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "v\u00e4rde|l\u00f6s", "VariantID": "21245", "ID": "1172875", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/396103_1.mp3", "Content": "\u00b2v\u00e4\u0323:r\u203fdel\u00f6:s"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "v\u00e4rdel\u00f6st"}, {"Form": "aform", "Content": "v\u00e4rdel\u00f6sa"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21245", "ID": "24415", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som saknar v\u00e4rde", "ID": "9034890"}, "Reference": [{"Type": "antonym", "Value": "v\u00e4rdefull"}], "Example": [{"ID": "8007489", "Content": "tavlan var en f\u00f6rfalskning och allts\u00e5 v\u00e4rdel\u00f6s"}], "Cycle": [{"CycleID": "8013706", "Comment": {"ID": "8036487", "Type": "style", "Content": "vardagligt"}, "Definition": {"Content": "d\u00e5lig", "ID": "8013708"}, "Example": [{"ID": "8013709", "Content": "Jag \u00e4r v\u00e4rdel\u00f6s i matte!"}]}]}]}]}