{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "v\u00e4st|kusten", "VariantID": "", "ID": "1173478", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2ve\u0323s:tkus:ten"}], "Type": "subst. best\u00e4md form singular", "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "24502", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "Sveriges v\u00e4stra kust (s\u00e4rskilt Bohusl\u00e4ns och Hallands kust)", "ID": "9034977"}}]}, {"Value": "kust", "VariantID": "9490", "ID": "1076868", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/221117_1.mp3", "Content": "kus:t"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "kusten"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "kuster"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "kusterna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "9490", "ID": "11031", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "omr\u00e5de d\u00e4r hav och land m\u00f6ts", "ID": "9021758"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=21&subpage=1"}], "Theme": "22:44", "Compound": [{"ID": "1076875", "Content": "kust|bandet"}, {"ID": "1076876", "Content": "kust|klimat"}, {"ID": "8029225", "OldID": "3828", "Content": "v\u00e4st|kust"}], "Example": [{"ID": "3010720", "Content": "de har en sommarstuga vid kusten"}]}]}]}