{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "v\u00e5g", "VariantID": "21066", "ID": "1173761", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/393922_1.mp3", "Content": "v\u00e5:g"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "v\u00e5gen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "v\u00e5gor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "v\u00e5gorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21066", "ID": "24211", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "b\u00f6ljande r\u00f6relse i vatten, b\u00f6lja", "ID": "9034690"}, "Theme": "22:45", "Compound": [{"ID": "1173774", "OldID": "7867", "Content": "havs|v\u00e5g"}, {"ID": "8035397", "Content": "vatten|v\u00e5g"}], "Example": [{"ID": "8011574", "Content": "det bl\u00e5ste kraftigt och v\u00e5gorna gick h\u00f6ga"}], "Cycle": [{"CycleID": "8014452", "Comment": {"ID": "8014453", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven om liknande (osynlig) r\u00f6relse i luften"}, "Compound": [{"ID": "8014456", "Content": "radio|v\u00e5gor"}]}, {"CycleID": "6004488", "Comment": {"ID": "6004489", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "pl\u00f6tslig, stark \u00f6kning", "ID": "1173769"}, "Example": [{"ID": "1173771", "Content": "polisen fruktar en ny v\u00e5g av brottslighet"}]}], "Idioms": [{"ID": "1173772", "Content": "gr\u00f6na v\u00e5gen", "Definition": {"Content": "folkr\u00f6relse fr\u00e5n st\u00e4derna till landsbygden", "ID": "1173773"}}, {"ID": "2004464", "Content": "l\u00e4mnar vind f\u00f6r v\u00e5g", "Definition": {"Content": "l\u00e4mnar utan tillsyn", "ID": "2004463"}}]}]}, {"Value": "v\u00e5g", "VariantID": "21067", "ID": "1173777", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/393924_1.mp3", "Content": "v\u00e5:g"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "v\u00e5gen"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "v\u00e5gar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "v\u00e5garna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21067", "ID": "24212", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "apparat att v\u00e4ga med", "ID": "9034691"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=6&subpage=1"}], "Theme": "6:13", "Compound": [{"ID": "1173785", "Content": "balans|v\u00e5g"}, {"ID": "8007332", "OldID": "7868", "Content": "brev|v\u00e5g"}]}]}]}