{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "v\u00e5rdad", "VariantID": "21103", "ID": "1174092", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/394231_1.mp3", "Content": "\u00b2v\u00e5\u0323:r\u203fdad"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "v\u00e5rdat"}, {"Form": "aform", "Content": "v\u00e5rdade"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21103", "ID": "24248", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "v\u00e4lsk\u00f6tt, prydlig", "ID": "9034726"}, "Compound": [{"ID": "8014587", "Content": "v\u00e4l|v\u00e5rdad"}], "Example": [{"ID": "1174098", "Content": "han anv\u00e4nde ett v\u00e5rdat spr\u00e5k"}]}]}, {"Value": "v\u00e5rdar", "VariantID": "21105", "ID": "1174108", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v0345rdar.mp3", "Content": "\u00b2v\u00e5\u0323:r\u203fdar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "v\u00e5rda"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "v\u00e5rdade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "v\u00e5rdat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "v\u00e5rdad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "v\u00e5rda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21105", "ID": "24250", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ger v\u00e5rd \u00e5t", "ID": "9034728"}, "Example": [{"ID": "1174117", "Content": "pojken v\u00e5rdas p\u00e5 sjukhus efter olyckan"}], "Graminfo": [{"ID": "1174116-1", "Order": "1", "Content": "ngn v\u00e5rdar ngn/ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "8007362", "Comment": {"ID": "8007363", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "\u00e4r r\u00e4dd om, sk\u00f6ter v\u00e4l", "ID": "8007364"}, "Example": [{"ID": "8007365", "Content": "Du m\u00e5ste v\u00e5rda ditt spr\u00e5k lite mer, anv\u00e4nd inte s\u00e5 m\u00e5nga svordomar!"}, {"ID": "8007366", "Content": "hon \u00e4r noga med att v\u00e5rda sitt yttre"}], "Graminfo": [{"ID": "8036695-1", "Order": "1", "Content": "ngn v\u00e5rdar ngt"}]}]}]}]}