{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "v\u00e5r", "VariantID": "21097", "ID": "1174028", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/394193_1.mp3", "Content": "v\u00e5:r"}], "Type": "pron.", "Inflection": [{"Content": "v\u00e5rt"}, {"Content": "v\u00e5ra"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21097", "ID": "24241", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som tillh\u00f6r oss", "ID": "9034720"}, "Example": [{"ID": "1174037", "Content": "v\u00e5rt hus ligger i centrum"}, {"ID": "8007343", "Content": "Strindberg, v\u00e5r st\u00f6rste f\u00f6rfattare"}], "Idioms": [{"ID": "2004123", "Content": "i v\u00e5ra dagar", "Definition": {"Content": "nuf\u00f6rtiden", "ID": "2004122"}}]}]}, {"Value": "v\u00e5r", "VariantID": "21098", "ID": "1174040", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/394191_1.mp3", "Content": "v\u00e5:r"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "v\u00e5ren"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "v\u00e5rar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "v\u00e5rarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21098", "ID": "24242", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "\u00e5rstiden efter vintern", "ID": "9034721"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=28&subpage=1"}], "Theme": "30:61", "Compound": [{"ID": "1174048", "OldID": "7874", "Content": "v\u00e5r|blomma"}, {"ID": "1174049", "OldID": "7875", "Content": "v\u00e5r|termin"}], "Example": [{"ID": "8028497", "Content": "p\u00e5 v\u00e5ren, n\u00e4r naturen vaknar upp"}], "Cycle": [{"CycleID": "8007350", "Comment": {"ID": "8007351", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "period av framg\u00e5ng", "ID": "8007352"}, "Example": [{"ID": "8007353", "Content": "en ny v\u00e5r f\u00f6r svensk film"}]}]}]}]}