{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "v\u00e5rdar", "VariantID": "21105", "ID": "1174108", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v0345rdar.mp3", "Content": "\u00b2v\u00e5\u0323:r\u203fdar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "v\u00e5rda"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "v\u00e5rdade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "v\u00e5rdat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "v\u00e5rdad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "v\u00e5rda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21105", "ID": "24250", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ger v\u00e5rd \u00e5t", "ID": "9034728"}, "Example": [{"ID": "1174117", "Content": "pojken v\u00e5rdas p\u00e5 sjukhus efter olyckan"}], "Graminfo": [{"ID": "1174116-1", "Order": "1", "Content": "ngn v\u00e5rdar ngn/ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "8007362", "Comment": {"ID": "8007363", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "\u00e4r r\u00e4dd om, sk\u00f6ter v\u00e4l", "ID": "8007364"}, "Example": [{"ID": "8007365", "Content": "Du m\u00e5ste v\u00e5rda ditt spr\u00e5k lite mer, anv\u00e4nd inte s\u00e5 m\u00e5nga svordomar!"}, {"ID": "8007366", "Content": "hon \u00e4r noga med att v\u00e5rda sitt yttre"}], "Graminfo": [{"ID": "8036695-1", "Order": "1", "Content": "ngn v\u00e5rdar ngt"}]}]}]}, {"Value": "v\u00e5rd", "VariantID": "21101, 21102", "ID": "1174065", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/394223_1.mp3", "Content": "v\u00e5:r\u203fd"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "v\u00e5rden"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "v\u00e5rdar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "v\u00e5rdarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21101", "ID": "24246", "Lexemeno": "1", "Gramcom": {"Content": "ej i plural", "ID": "1174071"}, "Definition": {"Content": "sk\u00f6tsel, tillsyn, behandling (av svaga eller sjuka personer)", "ID": "9034724"}, "Illustration": [{"Type": "picture", "Value": "https://bildtema.isof.se/bildetema/bildetema-html5/bildetema.html?version=swedish&languages=swe&page=4&subpage=3"}], "Compound": [{"ID": "1174078", "OldID": "7876", "Content": "barna|v\u00e5rd"}, {"ID": "8017318", "Content": "fri|v\u00e5rd"}, {"ID": "1174079", "OldID": "7877", "Content": "intensiv|v\u00e5rd"}, {"ID": "1174080", "OldID": "7878", "Content": "sjuk|v\u00e5rd"}, {"ID": "8018813", "Content": "specialist|v\u00e5rd"}, {"ID": "1174081", "OldID": "7879", "Content": "tand|v\u00e5rd"}, {"ID": "1174082", "OldID": "7881", "Content": "v\u00e5rd|plats"}, {"ID": "1174083", "OldID": "7880", "Content": "v\u00e5rd|sektor"}], "Example": [{"ID": "8007361", "Content": "v\u00e5rd av gamla"}, {"ID": "8013675", "Content": "han \u00e4r sjuk och m\u00e5ste komma under v\u00e5rd"}], "Cycle": [{"CycleID": "8028498", "Comment": {"ID": "8028499", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven"}, "Definition": {"Content": "plats eller organisation f\u00f6r v\u00e5rd", "ID": "8028500"}, "Example": [{"ID": "8028501", "Content": "hon jobbar i v\u00e5rden"}]}], "Idioms": [{"ID": "1174074", "OldID": "1846", "Content": "sluten v\u00e5rd", "Definition": {"Content": "v\u00e5rd d\u00e4r patienterna \u00e4r intagna p\u00e5 sjukhus eller annan institution", "ID": "1174075"}}, {"ID": "1174076", "OldID": "1845", "Content": "\u00f6ppen v\u00e5rd", "Definition": {"Content": "v\u00e5rd utanf\u00f6r sjukhus eller anstalt", "ID": "1174077"}}]}, {"VariantID": "21102", "ID": "24247", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "minnesm\u00e4rke", "ID": "9034725"}, "Compound": [{"ID": "5005725", "OldID": "7882", "Content": "grav|v\u00e5rd"}, {"ID": "5005724", "OldID": "7883", "Content": "minnes|v\u00e5rd"}]}]}]}