{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "\u00e4nda", "VariantID": "21669", "ID": "1175326", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/402168_1.mp3", "Content": "\u00b2e\u0323n:da"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "21669", "ID": "24900", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "hela str\u00e4ckan eller perioden (till en viss punkt)", "ID": "9035365"}, "Example": [{"ID": "1175332", "Content": "Jag kan k\u00f6ra dig \u00e4nda hem!"}, {"ID": "1175333", "Content": "mormor levde \u00e4nda till sin hundra\u00e5rsdag"}]}]}, {"Value": "\u00e4nda", "VariantID": "21670", "ID": "1175335", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/402170_1.mp3", "Content": "\u00b2e\u0323n:da"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "\u00e4ndan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u00e4ndar"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u00e4ndarna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21670", "ID": "24901", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "yttersta del, slut", "ID": "9035366"}, "Compound": [{"ID": "8018059", "Content": "\u00e4nd|punkt"}], "Example": [{"ID": "1175344", "Content": "n\u00e5len var spetsig i b\u00e5da \u00e4ndarna"}], "Idioms": [{"ID": "1175345", "Content": "dagarna i \u00e4nda", "Definition": {"Content": "under hela dagarna, st\u00e4ndigt", "ID": "1175346"}}]}]}, {"Value": "\u00e4nda", "VariantID": "21671", "ID": "1175349", "Variant": "3", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/402172_1.mp3", "Content": "\u00b2e\u0323n:da"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "\u00e4ndan"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u00e4ndor"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u00e4ndorna"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21671", "ID": "24902", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "bakdel p\u00e5 m\u00e4nniska", "ID": "9035367"}, "Comment": {"ID": "1175356", "Type": "style", "Content": "vardagligt"}, "Example": [{"ID": "8034729", "Content": "hon halkade och satte sig p\u00e5 \u00e4ndan"}], "Idioms": [{"ID": "1175357", "Content": "f\u00e5r \u00e4ndan ur vagnen", "Definition": {"Content": "kommer \u00e4ntligen ig\u00e5ng med n\u00e5got", "ID": "1175358"}}]}]}]}