{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "\u00e4ra", "VariantID": "21699", "ID": "1175594", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/402592_1.mp3", "Content": "\u00b2\u00e4\u0323:ra"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "\u00e4ran"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21699", "ID": "24931", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ber\u00f6mmelse, heder", "ID": "9035395"}, "Compound": [{"ID": "1175609", "OldID": "8081", "Content": "\u00e4re|kr\u00e4nkning"}, {"ID": "1175610", "OldID": "8082", "Content": "\u00e4ro|rik"}], "Example": [{"ID": "1175600", "Content": "chefen tog \u00e5t sig \u00e4ran f\u00f6r vad medarbetarna hade gjort"}, {"ID": "1175601", "OldID": "12287", "Content": "det gick hans \u00e4ra f\u00f6rn\u00e4r att bli utskrattad"}], "Idioms": [{"ID": "1175602", "Content": "Har den \u00e4ran (p\u00e5 f\u00f6delsedagen)!", "Definition": {"Content": "Gratulerar (p\u00e5 f\u00f6delsedagen)!", "ID": "1175603"}}, {"ID": "1175605", "Content": "n\u00e5gon/n\u00e5got i all \u00e4ra", "Definition": {"Content": "n\u00e5gon/n\u00e5got \u00e4r nog bra men jag har vissa reservationer", "ID": "1175606"}}]}]}, {"Value": "\u00e4rar", "VariantID": "21701", "ID": "1175622", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/0344rar.mp3", "Content": "\u00b2\u00e4\u0323:rar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "\u00e4ra"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "\u00e4rade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "\u00e4rat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "\u00e4rad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "\u00e4ra"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21701", "ID": "24933", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "hedrar", "ID": "9035397"}, "Graminfo": [{"ID": "1175628-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4rar ngn"}], "Idioms": [{"ID": "1175629", "OldID": "12289", "Content": "\u00e4ras den som \u00e4ras b\u00f6r", "Definition": {"Content": "man b\u00f6r ge ber\u00f6m till dem som \u00e4r v\u00e4rda ber\u00f6m", "ID": "2004359"}}]}]}]}