{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "\u00e4ro|rik", "VariantID": "21714", "ID": "1175736", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/402810_1.mp3", "Content": "\u00b2\u00e4\u0323:rori:k"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "\u00e4rorikt"}, {"Form": "aform", "Content": "\u00e4rorika"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21714", "ID": "24949", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som f\u00e5tt mycket \u00e4ra", "ID": "9035413"}, "Example": [{"ID": "8007820", "Content": "landets \u00e4rorika historia"}]}]}, {"Value": "\u00e4ra", "VariantID": "21699", "ID": "1175594", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/402592_1.mp3", "Content": "\u00b2\u00e4\u0323:ra"}], "Type": "subst.", "Inflection": [{"Form": "best.f.sing.", "Content": "\u00e4ran"}, {"Form": "obest.f.pl.", "Content": "\u2013"}, {"Form": "best.f.pl.", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21699", "ID": "24931", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ber\u00f6mmelse, heder", "ID": "9035395"}, "Compound": [{"ID": "1175609", "OldID": "8081", "Content": "\u00e4re|kr\u00e4nkning"}, {"ID": "1175610", "OldID": "8082", "Content": "\u00e4ro|rik"}], "Example": [{"ID": "1175600", "Content": "chefen tog \u00e5t sig \u00e4ran f\u00f6r vad medarbetarna hade gjort"}, {"ID": "1175601", "OldID": "12287", "Content": "det gick hans \u00e4ra f\u00f6rn\u00e4r att bli utskrattad"}], "Idioms": [{"ID": "1175602", "Content": "Har den \u00e4ran (p\u00e5 f\u00f6delsedagen)!", "Definition": {"Content": "Gratulerar (p\u00e5 f\u00f6delsedagen)!", "ID": "1175603"}}, {"ID": "1175605", "Content": "n\u00e5gon/n\u00e5got i all \u00e4ra", "Definition": {"Content": "n\u00e5gon/n\u00e5got \u00e4r nog bra men jag har vissa reservationer", "ID": "1175606"}}]}]}]}