{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "\u00e5lade", "VariantID": "", "ID": "7502659", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2\u00e5\u0323:la:de"}], "Type": "verb", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "\u00e5l\u00e4gger"}]}, {"Value": "\u00e5lar", "VariantID": "21470", "ID": "1176161", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/0345lar.mp3", "Content": "\u00b2\u00e5\u0323:lar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "\u00e5la"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "\u00e5lade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "\u00e5lat"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "\u00e5la"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21470", "ID": "24679", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "r\u00f6r sig som en \u00e5l", "ID": "9035152"}, "Example": [{"ID": "1176168", "Content": "de \u00e5lade fram i gr\u00e4set f\u00f6r att inte synas"}], "Graminfo": [{"ID": "1176167-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e5lar (RIKTNING)"}]}]}, {"Value": "\u00e5|l\u00e4gger", "VariantID": "21484", "ID": "1176283", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/0345l0344gger.mp3", "Content": "\u00b2\u00e5\u0323:leg:er"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "\u00e5l\u00e4gga"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "\u00e5lade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "\u00e5lagt"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "\u00e5lagd"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "\u00e5l\u00e4gg"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21484", "ID": "24694", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "beordrar (enligt lag)", "ID": "9035166"}, "Example": [{"ID": "1176290", "OldID": "12119", "Content": "firman \u00e5lades att betala skadest\u00e5nd"}], "Graminfo": [{"ID": "1176289-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e5l\u00e4gger ngn ngt/att+VERB"}]}]}]}