{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "\u00e5t", "VariantID": "21530", "ID": "1176661", "Variant": "2", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/400431_1.mp3", "Content": "\u00e5:t"}], "Type": "adv.", "Lexeme": [{"VariantID": "21530", "ID": "24741", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "n\u00e4ra, inp\u00e5", "ID": "9035211"}, "Example": [{"ID": "1176668", "Content": "kl\u00e4nningen satt \u00e5t f\u00f6r mycket"}]}]}, {"Value": "\u00e5t", "VariantID": "21531, 21532", "ID": "1176671", "Variant": "3", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/400424_1.mp3", "Content": "\u00e5:t"}], "Type": "prep.", "Lexeme": [{"VariantID": "21531", "ID": "24742", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "i riktning mot", "ID": "9035212"}, "Example": [{"ID": "1176677", "Content": "G\u00e5 \u00e5t sidan!"}, {"ID": "1176678", "Content": "Hon gick \u00e5t det h\u00e5llet!"}, {"ID": "1176679", "Content": "k\u00f6ket ligger \u00e5t norr"}]}, {"VariantID": "21532", "ID": "24743", "Lexemeno": "2", "Comment": {"ID": "1176683", "Type": "def", "Content": "anger f\u00f6rem\u00e5let f\u00f6r en verksamhet e.d."}, "Example": [{"ID": "1176685", "Content": "han \u00e4gnade sig \u00e5t tr\u00e4dg\u00e5rden"}, {"ID": "1176684", "Content": "hon gladde sig \u00e5t presenten"}]}]}, {"Value": "\u00e5t", "VariantID": "21529", "ID": "1176656", "Variant": "1", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/400440_1.mp3", "Content": "\u00e5:t"}], "Type": "verb", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "\u00e4ter"}]}, {"Value": "\u00e4ter", "VariantID": "21725", "ID": "1175832", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/0344ter.mp3", "Content": "\u00e4\u0323:ter"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "\u00e4ta"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "\u00e5t"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "\u00e4tit"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "\u00e4ten"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "\u00e4t"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21725", "ID": "24962", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "tuggar och sv\u00e4ljer mat e.d., intar m\u00e5ltid", "ID": "9035425"}, "Reference": [{"Type": "animation", "Value": "http://lexin.nada.kth.se/lang/lexinanim/ater.mp4"}], "Example": [{"ID": "8007827", "Content": "vi \u00e4ter middag klockan 3"}, {"ID": "1175840", "Content": "barnen \u00e5t med god aptit"}], "Graminfo": [{"ID": "1175838-1", "Order": "1", "Content": "ngn/ngt \u00e4ter (ngt)"}]}]}]}