{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "\u00e5ter|speglar", "VariantID": "21571", "ID": "1177024", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/0345terspeglar.mp3", "Content": "\u00b2\u00e5\u0323:ter\u203fspe:glar"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "\u00e5terspegla"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "\u00e5terspeglade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "\u00e5terspeglat"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "\u00e5terspeglad"}, {"Form": "imperativ", "Content": "\u2013"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21571", "ID": "24788", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "ger en spegelbild av, reflekterar\u00a0(1)", "ID": "9035256"}, "Graminfo": [{"ID": "1177031-1", "Order": "1", "Content": "ngt \u00e5terspeglar ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "6004598", "Comment": {"ID": "6004599", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "1177032", "Content": "n\u00e4r klyftorna i samh\u00e4llet \u00f6kar, \u00e5terspeglas det i skolan"}]}]}]}]}