{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "\u00e5ter|h\u00e4mtar sig", "VariantID": "21562", "ID": "1176948", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/0345terh0344mtar sig.mp3", "Content": "\u00b2\u00e5\u0323:terhem:tar\u203fsej"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "\u00e5terh\u00e4mta sig"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "\u00e5terh\u00e4mtade sig"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "\u00e5terh\u00e4mtat sig"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "\u00e5terh\u00e4mtad"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "\u00e5terh\u00e4mta dig"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21562", "ID": "24777", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "f\u00e5r krafterna tillbaka", "ID": "9035246"}, "Example": [{"ID": "1176955", "Content": "hon har \u00e5terh\u00e4mtat sig efter sjukdomen"}], "Graminfo": [{"ID": "1176954-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e5terh\u00e4mtar sig"}], "Cycle": [{"CycleID": "8013430", "Comment": {"ID": "8013431", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Example": [{"ID": "8013433", "Content": "b\u00f6rsen gick f\u00f6rst ner men \u00e5terh\u00e4mtade sig sedan"}], "Graminfo": [{"ID": "8036697-1", "Order": "1", "Content": "ngt \u00e5terh\u00e4mtar sig"}]}]}]}]}