{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "kommer \u00f6verens", "VariantID": "", "ID": "3005639", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "k\u00e5m:er\u00f6vere\u0323n:s"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "komma \u00f6verens"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "kom \u00f6verens"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "kommit \u00f6verens"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "\u00f6verenskommen"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "kom \u00f6verens"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "10333", "Lexemeno": "1", "Definition": {"Content": "best\u00e4mmer n\u00e5got tillsammans, \u00f6verenskommer", "ID": "9021072"}, "Example": [{"ID": "3005767", "Content": "de kom \u00f6verens om att tr\u00e4ffas klockan 4"}, {"ID": "8033336", "Content": "de kunde inte komma \u00f6verens om vart de skulle resa p\u00e5 semester"}], "Graminfo": [{"ID": "3005766-1", "Order": "1", "Content": "n\u00e5gra kommer \u00f6verens om ngt/att+VERB/SATS"}]}, {"VariantID": "", "ID": "10334", "Lexemeno": "2", "Definition": {"Content": "fungerar mer eller mindre bra tillsammans", "ID": "9021073"}, "Example": [{"ID": "3005771", "Content": "syskonen kommer bra \u00f6verens"}, {"ID": "3005772", "Content": "de d\u00e4r tv\u00e5 har aldrig kommit \u00f6verens"}], "Graminfo": [{"ID": "8005921-1", "Order": "1", "Content": "n\u00e5gra kommer (S\u00c4TT) \u00f6verens"}]}]}, {"Value": "\u00f6verenskommen", "VariantID": "", "ID": "7504926", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2\u00f6vere\u0323n:sk\u00e5m:en"}], "Type": "verb", "Reference": [{"Type": "see", "Value": "\u00f6verenskommer"}]}, {"Value": "\u00f6verens|kommer", "VariantID": "", "ID": "5004342", "Phonetic": [{"File": "", "Content": "\u00b2\u00f6vere\u0323n:sk\u00e5m:er"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "\u00f6verenskomma"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "\u00f6verenskom"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "\u00f6verenskommit"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "\u00f6verenskommen"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "\u00f6verenskom"}], "Lexeme": [{"VariantID": "", "ID": "25130", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "best\u00e4mmer n\u00e5got tillsammans, kommer \u00f6verens\u00a0(1)", "ID": "9035588"}, "Comment": {"ID": "8034761", "Type": "style", "Content": "formellt"}, "Example": [{"ID": "5004350", "Content": "de \u00f6verenskom att \u00e5teruppta f\u00f6rhandlingarna"}], "Graminfo": [{"ID": "5004349-1", "Order": "1", "Content": "n\u00e5gra \u00f6verenskommer att+VERB/SATS"}]}]}]}