{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "\u00f6ver|l\u00e4gger", "VariantID": "21920", "ID": "1178873", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/0366verl0344gger.mp3", "Content": "\u00b2\u00f6\u0323:ver\u203fleg:er"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "\u00f6verl\u00e4gga"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "\u00f6verlade"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "\u00f6verlagt"}, {"Form": "perf.part.", "Content": "\u2013"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "\u00f6verl\u00e4gg"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21920", "ID": "25186", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "f\u00f6rhandlar, diskuterar", "ID": "9035644"}, "Example": [{"ID": "1178880", "Content": "statsministern \u00f6verlade med sina n\u00e4rmaste r\u00e5dgivare"}], "Graminfo": [{"ID": "1178879-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00f6verl\u00e4gger med ngn"}, {"ID": "1178879-2", "Order": "2", "Content": "n\u00e5gra \u00f6verl\u00e4gger"}]}]}]}