{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "\u00f6ver|k\u00f6rd", "VariantID": "21907", "ID": "1178793", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/v2/404884_1.mp3", "Content": "\u00b2\u00f6\u0323:ver\u00e7\u00f6:r\u203fd"}], "Type": "adj.", "Inflection": [{"Form": "tform", "Content": "\u00f6verk\u00f6rt"}, {"Form": "aform", "Content": "\u00f6verk\u00f6rda"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21907", "ID": "25169", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "som har k\u00f6rts \u00f6ver av ett fordon", "ID": "9035627"}, "Example": [{"ID": "8013581", "Content": "han var n\u00e4ra att bli \u00f6verk\u00f6rd av en sp\u00e5rvagn"}], "Graminfo": [{"ID": "7001329-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r \u00f6verk\u00f6rd (av ngt)"}], "Cycle": [{"CycleID": "6004648", "Comment": {"ID": "6004649", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "illa behandlad, negligerad", "ID": "1178800"}, "Example": [{"ID": "8007899", "Content": "styrelsen blev \u00f6verk\u00f6rd av sin egen ordf\u00f6rande"}], "Graminfo": [{"ID": "7001330-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00e4r \u00f6verk\u00f6rd (av ngn)"}]}]}]}, {"Value": "k\u00f6r \u00f6ver", "VariantID": "9708", "ID": "1078667", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/k0366r 0366ver.mp3", "Content": "\u00e7\u00f6:r\u00f6\u0323:ver"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "k\u00f6ra \u00f6ver"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "k\u00f6rde \u00f6ver"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "k\u00f6rt \u00f6ver"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "\u00f6verk\u00f6rd"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "k\u00f6r \u00f6ver"}], "Lexeme": [{"VariantID": "9708", "ID": "11304", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "k\u00f6r s\u00e5 att n\u00e5gon hamnar under ens fordon", "ID": "9022026"}, "Example": [{"ID": "8029275", "Content": "han k\u00f6rde \u00f6ver en katt p\u00e5 motorv\u00e4gen"}], "Graminfo": [{"ID": "8005940-1", "Order": "1", "Content": "ngn/ngt k\u00f6r \u00f6ver ngn/ngt"}], "Cycle": [{"CycleID": "3002221", "Comment": {"ID": "3002222", "Type": "general", "Content": "\u00e4ven bildligt"}, "Definition": {"Content": "tar inte h\u00e4nsyn till andras \u00e5sikter", "ID": "1078674"}, "Example": [{"ID": "3002223", "Content": "styrelsen k\u00f6rde \u00f6ver medlemmarna"}], "Graminfo": [{"ID": "8005941-1", "Order": "1", "Content": "ngn k\u00f6r \u00f6ver ngn"}]}]}]}]}