{"Status": "found", "Wordbase": "LSL4", "Result": [{"Value": "\u00f6ver|tar", "VariantID": "21981", "ID": "1179372", "Phonetic": [{"File": "http://lexin.nada.kth.se/sound/0366vertar.mp3", "Content": "\u00b2\u00f6\u0323:ver\u203fta:r"}], "Type": "verb", "Inflection": [{"Spec": "att", "Form": "infinitiv", "Content": "\u00f6verta"}, {"Form": "imperfekt", "Content": "\u00f6vertog"}, {"Spec": "har", "Form": "supinum", "Content": "\u00f6vertagit"}, {"Spec": "\u00e4r", "Form": "perf.part.", "Content": "\u00f6vertagen"}, {"Spec": "!", "Form": "imperativ", "Content": "\u00f6verta"}], "Lexeme": [{"VariantID": "21981", "ID": "25254", "Lexemeno": "\u2219", "Definition": {"Content": "g\u00e5r in som ny \u00e4gare eller ledare, tar \u00f6ver", "ID": "9035709"}, "Example": [{"ID": "1179382", "Content": "hon \u00f6vertog firman efter sin far"}, {"ID": "1179383", "Content": "han fick \u00f6verta sin storebrors kl\u00e4der"}], "Graminfo": [{"ID": "1179381-1", "Order": "1", "Content": "ngn \u00f6vertar ngt"}]}]}]}